<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHES">abdominais</string>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHESDESCRIPTION">Deite-se de costas e dobre os joelhos, Agora, levante a cabeça e o ombro, esticando a mão, Fique por alguns segundos e depois volte para a posição inicial,</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDING">trecho adutor em pé</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDINGDESCRIPTION">Inicialmente, mantenha os pés a poucos centímetros de distância com as mãos no quadril. Agora, estique o corpo para a esquerda, dobrando a perna esquerda, fique nesta posição por algum tempo, volte à posição original, repita o mesmo para o</string>
    <string name="BIRDDOG">cão de pássaro</string>
    <string name="BIRDDOGDESCRIPTION">Inicialmente, abaixe-se em suas mãos e joelhos, Agora, estique sua perna direita e mão esquerda simultaneamente, Fique nesta posição por alguns segundos e volte para a posição inicial, Repita-a para o outro lado,</string>
    <string name="BRIDGE">ponte</string>
    <string name="BRIDGEDESCRIPTION">Comece por se deitar no chão, em seguida, levante os quadris com as costas retas. Fique nessa posição pelo maior tempo possível.</string>
    <string name="BUTTBRIDGE">ponte de bunda</string>
    <string name="BUTTBRIDGEDESCRIPTION">Comece deitando de costas, dobre suas pernas, pegue o apoio de suas mãos para o lado, levante o bumbum, depois abaixe, repita,</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFT">alongamento da panturrilha esquerda</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Fique em pé segurando uma parede, com a perna esquerda totalmente esticada e a perna direita para a frente, aplique força na parede com os braços, fique nessa posição por alguns segundos,</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHT">direito de estiramento de bezerro</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Fique em pé segurando uma parede, com a perna direita totalmente esticada e a perna esquerda para a frente, aplique força na parede com os braços, fique nessa posição por alguns segundos,</string>
    <string name="CATCOWPOSE">pose de vaca de gato</string>
    <string name="CATCOWPOSEDESCRIPTION">Inicialmente, abaixe-se em suas mãos e joelhos. Agora, inspire esticando o estômago para baixo e expire esticando as costas para cima.</string>
    <string name="CHILDPOSE">pose de criança</string>
    <string name="CHILDPOSEDESCRIPTION">Inicialmente estar em pose de mesa, Agora expire e abaixe seus quadris em direção aos calcanhares, Deixe a testa tocar o chão e os braços esticados para trás em direção aos seus pés, Fique nesta posição por algum tempo,</string>
    <string name="COBRASTRETCH">trecho de cobra</string>
    <string name="COBRASTRETCHDESCRIPTION">Deite-se com a cabeça virada para o chão, Mantenha as mãos ao lado dos ombros, Agora levante o peito com os braços, Fique nesta posição por algum tempo,</string>
    <string name="CURTSYLUNGES">lunges curtsy</string>
    <string name="CURTSYLUNGESDESCRIPTION">Comece de pé, com os pés a alguns centímetros de distância, estique a perna direita para trás, para a esquerda, dobrando os joelhos, volte para a posição inicial e repita o mesmo do outro lado,</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFT">burro chuta para a esquerda</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFTDESCRIPTION">Inicialmente, fique de joelhos, Agora levante a perna esquerda com a dobra do joelho e a perna apontando para o teto. Estique a perna e volte para a posição inicial. Repita,</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHT">burro chuta para a direita</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHTDESCIPTION">Inicialmente, abaixe-se em suas mãos e joelhos, Agora levante a perna direita com a dobra do joelho e a perna apontando para o teto, Estique a perna e volte para a posição inicial, Repita,</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFT">boca de incêndio à esquerda</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFTDESCRIPTION">Inicialmente, fique de joelhos, Agora, dobre o joelho esquerdo e levante a perna esquerda para o lado, até que esteja no mesmo nível do quadril,</string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHT">direito de hidrante</string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHTDESCRIPTION">Inicialmente, fique de joelhos, Agora, dobre o joelho direito e levante a perna direita para o lado, até que esteja no mesmo nível do quadril,</string>
    <string name="FLUTTERKICKS">pontapés</string>
    <string name="FLUTTERKICKSDESCRIPTION">Comece deitando de costas, Mantenha os braços de lado e levante as pernas, Deixe as pernas tão retas quanto possível, Agora, levante rapidamente a perna direita e, ao mesmo tempo, abaixe a perna esquerda, Então faça o mesmo em</string>
    <string name="HEELTOUCH">muito toque</string>
    <string name="HEELTOUCHDESCRIPTION">Inicialmente, deite-se de costas e dobre as pernas, segure o apoio das mãos ao lado, levante a cabeça e toque os calcanhares alternadamente com as mãos,</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPS">lúpulo esquerdo no joelho</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Inicialmente, fique em pé, então estique a perna esquerda para trás e leve o corpo para baixo. Ao subir, levante o joelho esquerdo o mais alto possível. Volte para a posição original e repita,</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALL">quad trecho esquerdo com parede</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Comece em uma pose de pé, toque em uma parede com a mão direita e segure o tornozelo da perna esquerda ao dobrá-lo, fique nesta posição,</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCH">estiramento borboleta deitado</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCHDESCRIPTION">Deite-se de costas, Dobre os joelhos, com as solas dos pés, tocando um ao outro, Fique nessa posição,</string>
    <string name="PLIESQUATS">agachamentos</string>
    <string name="PLIESQUATSDESCRIPTION">Fique de pé, mantendo as mãos no quadril e as pernas alguns centímetros mais largas, do que o ombro, Abaixe o corpo, até as coxas ficarem paralelas ao chão, Então volte para a posição original, Repita,</string>
    <string name="REVERSECRUNCHES">crunches reversos</string>
    <string name="REVERSECRUNCHESDESCRIPTION">Deite-se de costas e dobre os joelhos, Agora, traga os joelhos para a cabeça, mantendo as mãos ao lado do corpo,</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPS">direito lunges lúpulo do joelho</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Inicialmente, fique em pé, então estique a perna direita para trás e leve o corpo para baixo. Ao levantar, levante o joelho direito o mais alto possível. Volte para a posição original e repita,</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALL">quadrilátero direito com parede</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Comece em uma pose de pé, toque em uma parede com a mão esquerda e segure o tornozelo da perna direita ao dobrá-lo, fique nesta posição,</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCH">alongamento do ombro</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCHDESCRIPTION">Estique o braço esquerdo, cruzando o corpo, segure o cotovelo do braço esquerdo, usando o braço direito e puxe-o em direção ao peito, repita o exercício do outro lado,</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFT">lado deitado perna elevador esquerdo</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFTDESCRIPTION">Comece deitado de lado, com a cabeça apoiada no braço direito, Agora, levante a perna esquerda e depois volte para a posição inicial, Repita,</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHT">lado deitado perna elevador direito</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHTDESCRIPTION">Comece deitando de lado, com a cabeça apoiada no braço esquerdo. Agora, levante a perna direita e depois volte à posição inicial. Repita,</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFT">divisão de agachamento à esquerda</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFTDESCRIPTION">Estique-se para a frente com a perna esquerda, fazendo com que a parte superior do corpo fique reta, depois abaixe o corpo e mova-o para cima,</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHT">direito de agachamento dividido</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHTDESCRIPTION">Estique-se para a frente com a perna direita, fazendo com que a parte superior do corpo fique reta. Em seguida, abaixe o corpo e mova-o para cima.</string>
    <string name="SQUATS">agachamentos</string>
    <string name="SQUATSDESCRIPTION">Fique com as pernas a alguns centímetros de distância, Estique os braços para a frente e traga o corpo para baixo, até as coxas ficarem paralelas ao chão, Agora volte para a posição inicial, Repita,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFT">tríceps esticar à esquerda</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Levante seu braço esquerdo, dobre-o e coloque-o de costas, Segure o cotovelo esquerdo usando a mão direita e puxe-o, Fique nesta posição por alguns segundos,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHT">tríceps esticar para a direita</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Levante seu braço direito, dobre-o e coloque-o de costas, Segure o cotovelo direito usando a mão esquerda e puxe-o, Fique nesta posição por alguns segundos,</string>


    <string name="abs_title">Exercício de abdome</string>
    <string name="advbellyfattip1">Alta ingestão de açúcar é ruim para a saúde, bebidas açucaradas como bebidas carbonatadas, suco de frutas, etc, são ricos em açúcar, o que significa que eles são ricos em calorias, evite bebidas açucaradas, se você quer perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip10">Certifique-se de seguir uma dieta saudável, uma dieta saudável para perda de peso inclui frutas, legumes, gorduras saudáveis, alimentos ricos em proteínas e alimentos fibrosos, uma dieta saudável contém alimentos que são baixos em calorias e ajuda na perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip10title">Comer saudável</string>
    <string name="advbellyfattip11">O café preto contém cafeína que aumenta o seu metabolismo e faz você energético, o consumo de café preto ajuda a queimar calorias, não adiciona açúcar ou qualquer adoçante de alto teor calórico ao seu café, beber café preto regularmente resulta em perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip11title">Consumir café preto</string>
    <string name="advbellyfattip12">Os ovos são ricos em proteínas e baixos em calorias, comer ovos inteiros no café da manhã faz com que você fique satisfeito e reduz o desejo por mais alimentos, o que ajuda na perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip12title">Coma ovos inteiros</string>
    <string name="advbellyfattip13">Beber água ajuda na perda de peso, beber quantidade suficiente de água estimula o metabolismo e ajuda a queimar calorias em seu corpo, a quantidade de água por dia para o homem adulto é de 4 litros e para a fêmea adulta é de 3 litros.</string>
    <string name="advbellyfattip13title">Beba quantidade adequada de água</string>
    <string name="advbellyfattip14">O chá verde contém cafeína e um flavonóide chamado catequina, catequina ajuda a quebrar o excesso de gordura em seu corpo, a cafeína presente no chá verde aumenta o seu metabolismo e ajuda a queimar calorias que resulta na perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip14title">Beber chá verde</string>
    <string name="advbellyfattip15">Coma cerca de 4 a 5 datas como um lanche, as datas são ricas em fibras e baixa em calorias, datas faz você se sentir completo e isso reduz os desejos por mais comida que resulta na perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip15title">Coma datas como um lanche</string>
    <string name="advbellyfattip16">Coma frutas ricas em fibras, como laranjas, morangos, banana etc, durante o brunch, frutas ricas em fibras faz você se sentir satisfeito, o que reduz o desejo por mais alimentos e isso resulta em perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip16title">Consumir frutas durante o brunch</string>
    <string name="advbellyfattip17">Certifique-se de comer carboidratos em sua forma original, consumir menos carboidratos refinados, como arroz vermelho, pão integral, macarrão de trigo integral e aveia, carboidratos menos refinados são ricos em fibras e faz você se sentir completo, o que reduz os desejos por mais alimentos</string>
    <string name="advbellyfattip17title">Consumir carboidratos em sua forma original</string>
    <string name="advbellyfattip18">Saladas de vegetais são baixas em calorias e ricas em fibras que ajudam a perder peso, preparar saladas de legumes usando feijão, azeite, suco de limão, vinagre, pimenta e verduras como alface, espinafre, couve, etc.</string>
    <string name="advbellyfattip18title">Inclua saladas de legumes em sua dieta</string>
    <string name="advbellyfattip19">Altos níveis de estresse causam ganho de peso, sentindo-se estressados, resultando em desejos por comidas como doces, pizza, hambúrgueres, rosquinhas, etc., realizando atividades como ioga para manter seu estresse sob controle.</string>
    <string name="advbellyfattip19title">Gerenciar o estresse para perder peso</string>
    <string name="advbellyfattip1title">Evite bebidas açucaradas</string>
    <string name="advbellyfattip2">Realizando exercícios cardio como corrida, ciclismo, natação, pular corda etc, ajuda você a queimar calorias, exercícios cardio também reduz a gordura da barriga em seu corpo, gordura da barriga diminui o seu metabolismo e provoca ganho de peso, fazer exercícios cardio regularmente para perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip20">Cozinhar alimentos usando óleos saudáveis ​​como azeite, óleo de abacate e óleo de gergelim, estes óleos são baixos em calorias ao contrário de outros óleos refinados e ajuda a perder peso, certifique-se que você use apenas uma pequena quantidade desses óleos durante o cozimento.</string>
    <string name="advbellyfattip20title">Escolha óleos saudáveis</string>
    <string name="advbellyfattip21">Os alimentos processados ​​são ricos em calorias e causam ganho de peso, evitam alimentos processados ​​como queijo, frutas enlatadas, carne enlatada, geléias, ketchup etc., se você quiser perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip21title">Evite alimentos processados</string>
    <string name="advbellyfattip22">Qualquer alimento frito usando óleos refinados é rico em calorias, certifique-se de consumir alimentos cozidos ou grelhados a vapor que são baixos em calorias, se você quer perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip22title">Não coma alimentos fritos</string>
    <string name="advbellyfattip23">Coma lanches que são ricos em fibras e proteínas, também certifique-se de que os lanches são baixos em calorias, alguns dos lanches saudáveis ​​incluem iogurte grego, nozes, manteiga de amendoim, pão integral, fatias de maçã etc.</string>
    <string name="advbellyfattip23title">Coma lanches saudáveis</string>
    <string name="advbellyfattip24">O chocolate escuro pode ser usado como um lanche, o chocolate amargo contém gorduras saudáveis ​​que o deixam satisfeito por muito tempo e reduz o apetite, resultando em perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip24title">Coma chocolate amargo</string>
    <string name="advbellyfattip25">Mastigar os alimentos lentamente durante uma refeição reduz a ingestão de calorias e também aumenta os hormônios relacionados à perda de peso; certifique-se também de mastigar bem os alimentos enquanto come, se quiser perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip25title">Mastigue devagar enquanto come</string>
    <string name="advbellyfattip26">Adicionando especiarias à comida ajuda a queimar calorias e aumentar o seu metabolismo, algumas das especiarias que ajuda na perda de peso incluem cúrcuma, canela, sementes de cominho, gengibre, alho e pimenta preta.</string>
    <string name="advbellyfattip26title">Especiarias para perda de peso</string>
    <string name="advbellyfattip27">Sementes de linho são ricas em proteínas e fibras, sementes de linho aumenta o metabolismo e faz você se sentir completo por um longo tempo que ajuda a reduzir os desejos por comida e ajuda na perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip27title">Consuma sementes de linho</string>
    <string name="advbellyfattip28">Fazer yoga regularmente nos ajuda a perder peso, a prática de ioga ajuda a queimar calorias e também melhora o seu metabolismo, algumas das posturas de yoga para perda de peso são pose de arco, pose de criança, pose de triângulo, pose de cadeira torcida, Surya namaskara etc.</string>
    <string name="advbellyfattip28title">Yoga para perda de peso</string>
    <string name="advbellyfattip29">É necessário saber sobre a ingestão de calorias todos os dias, usar um contador de calorias para calcular sua ingestão de calorias, sua ingestão de calorias depende de vários fatores, como sexo, idade, peso, altura, atividades, etc, em média, uma mulher precisa de 2000 calorias por</string>
    <string name="advbellyfattip29title">Acompanhe a contagem de calorias</string>
    <string name="advbellyfattip2title">Faça exercícios aeróbicos</string>
    <string name="advbellyfattip3">Junk foods são ricos em açúcar, calorias e gorduras insalubres que causam ganho de peso, evitar junk food como pizza, cachorro-quente, batata frita, hambúrguer, etc para perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip30">Exercitar-se com seus amigos não é apenas divertido, mas também o motiva a perder peso, um estudo sobre obesidade descobriu que as pessoas que estão acima do peso tendem a perder peso se estiverem na companhia de amigos em forma.</string>
    <string name="advbellyfattip30title">Exercite-se com seus amigos</string>
    <string name="advbellyfattip3title">Não consuma junk food</string>
    <string name="advbellyfattip4">Andar a pé ajuda a queimar calorias, certifique-se de caminhar regularmente em um ritmo acelerado, se você quer perder peso, andando também ajuda você a perder gordura da barriga que resulta na perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip4title">Caminhe regularmente para perder peso</string>
    <string name="advbellyfattip5">Existem alimentos que são ricos em açúcar adicionado, esses alimentos são ricos em calorias e resulta em ganho de peso, evite alimentos como doces, bolos, donuts, sobremesas, etc, se você quiser perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip5title">Evite alimentos com adição de açúcar</string>
    <string name="advbellyfattip6">Alimentos ricos em proteínas estimulam o metabolismo e ajudam a queimar calorias em seu corpo, alimentos ricos em proteínas deixam você satisfeito e reduz o desejo por comida, o que ajuda na perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip6title">Consumir alimentos ricos em proteínas</string>
    <string name="advbellyfattip7">É necessário dormir por pelo menos 7 a 8 horas por dia, a privação do sono leva a compulsão por junk food que causa ganho de peso, certifique-se de dormir adequadamente se quiser perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip7title">Durma o suficiente</string>
    <string name="advbellyfattip8">Consumir alimentos ricos em fibras, como frutas, legumes, feijão, legumes, grãos e nozes, alimentos fibrosos são baixos em calorias e também faz você cheio que ajuda na perda de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip8title">Coma alimentos ricos em fibras</string>
    <string name="advbellyfattip9">Reduzir a ingestão de alimentos que contenham carboidratos em sua dieta, o consumo de mais carboidratos resulta em ganho de peso, pois são armazenados como gordura em seu corpo.</string>
    <string name="advbellyfattip9title">Reduza os carboidratos em sua dieta</string>
    <string name="bent_leg_twist">torção da perna dobrada</string>
    <string name="bent_leg_twist_desc">Deite-se de costas, com os braços esticados para o lado, Levante as pernas e dobre os joelhos num ângulo de 90 graus, Agora torça os joelhos para a esquerda, Fique nesta posição por 1-2 minutos, Volte à posição inicial e</string>
    <string name="bicycle_crunches">crunches de bicicleta</string>
    <string name="bicycle_crunches_desc">Deite-se mantendo a mão, na parte de trás da cabeça, levante o joelho direito e estique o cotovelo esquerdo em direção a ele. Repita o mesmo para o outro lado,  n  n</string>
    <string name="burpees">Agachamento</string>
    <string name="burpees_desc">Fique com os pés na largura dos ombros, peso nos calcanhares e braços ao lado do corpo, empurre os quadris para trás, dobre os joelhos e abaixe o corpo para um agachamento. Coloque as mãos no chão bem à frente e</string>
    <string name="butt_bridge">ponte de bunda</string>
    <string name="butt_bridge_desc">Comece deitando de costas, dobre suas pernas, pegue o apoio de suas mãos ao lado e levante o bumbum, depois traga-o para baixo, repita-o,  n  n</string>
    <string name="buttocks_title">Treino de nádegas</string>
    <string name="cancel">cancelar</string>
    <string name="check_internet_str">Por favor, verifique a conexão com a Internet ..</string>
    <string name="clapping_crunches">aplaudindo scricchiolii</string>
    <string name="clapping_crunches_desc">Deite-se no chão, levante a parte superior do corpo e dobre os joelhos, Agora, bata sob os joelhos, levantando as pernas alternadamente,  n  n</string>
    <string name="confirm">Confirme!!</string>
    <string name="countdown_time">Tempo de contagem regressiva</string>
    <string name="counter_time_key">counter_time</string>
    <string name="cross_arm_crunches">crunches de braço cruzado</string>
    <string name="cross_arm_crunches_desc">Deite-se dobrando os joelhos, mantenha os braços cruzados sobre o peito, levante a parte superior do corpo e volte para a posição inicial, repita,  n  n</string>
    <string name="crunches">Crunches</string>
    <string name="crunches_desc">Deite-se no chão, coloque as mãos atrás da cabeça, enrole-se e mova-se para que a cabeça, o pescoço e as omoplatas se ergam do chão. Agora, baixe o apoio para trás lentamente, repita-o.</string>
    <string name="cycles_text">ciclos</string>
    <string name="days">Dias</string>
    <string name="dead_bug">bug morto</string>
    <string name="dead_bug_desc">Comece deitando de costas no chão, Levante os joelhos e faça-o perpendicular ao chão Estique os braços, apontando para o teto Agora, estique o braço direito em direção à sua cabeça e abaixe a perna esquerda, Volte para a partida</string>
    <string name="desc_adductor_strect_in_standing">Inicialmente, mantenha os pés a poucos centímetros de distância com as mãos no quadril. Agora, estique o corpo para a esquerda, dobrando a perna esquerda, fique nesta posição por algum tempo, volte à posição original, repita o mesmo para o</string>
    <string name="desc_bicycle_crunches">Deite-se mantendo a mão, na parte de trás da cabeça, levante o joelho direito e estique o cotovelo esquerdo em direção a ele. Repita o mesmo para o outro lado,  n  n</string>
    <string name="desc_butt_bridge">Deite-se de costas com as mãos ao lado do corpo, os joelhos dobrados e os pés apoiados no chão. Levante os quadris para criar uma linha reta dos joelhos aos ombros. Se seus quadris caírem ou caírem, abaixe-se no chão.</string>
    <string name="desc_clapping_crunches">Deite-se no chão, levante a parte superior do corpo e dobre os joelhos, Agora, bata sob os joelhos, levantando as pernas alternadamente,  n  n</string>
    <string name="desc_clapsoverhead">Inicialmente, fique de pé, mantendo os pés, alguns centímetros de largura, Agora, apenas levante os braços e bata palmas em cima da cabeça Repita,  n  n</string>
    <string name="desc_donkeykicksleft">Inicialmente, fique de joelhos, Agora levante a perna esquerda com a dobra do joelho e a perna apontando para o teto. Estique a perna e volte para a posição inicial. Repita,</string>
    <string name="desc_donkeykicksright">Inicialmente, fique de joelhos, Agora levante a perna direita com a dobra do joelho e a perna apontando para o teto. Estique a perna e volte para a posição inicial. Repita,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_left">Inicialmente, fique de joelhos, Agora, dobre o joelho esquerdo e levante a perna esquerda para o lado, até que esteja no mesmo nível do quadril,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_right">Inicialmente, fique de joelhos: Agora, dobre o joelho direito e levante a perna direita para o lado, até que esteja no mesmo nível do quadril,  n  n</string>
    <string name="desc_flutter_kicks">Comece deitado de costas, Mantenha os braços de lado e levante as pernas, Deixe as pernas tão retas quanto possível, Agora, levante rapidamente a perna direita e, ao mesmo tempo, abaixe a perna esquerda, Então faça o mesmo em</string>
    <string name="desc_heeltouch">Inicialmente, deite-se de costas e dobre as pernas, segure o apoio das mãos ao lado, levante a cabeça e toque os calcanhares alternadamente com as mãos,  n  n</string>
    <string name="desc_lunges">Comece de pé, com os pés separados, Mantenha as mãos no quadril, Estique a perna direita e traga o corpo para baixo, até a coxa direita ficar paralela ao chão, Volte para a posição inicial e repita o mesmo no</string>
    <string name="desc_plank">Fique em seus dedos e antebraços com o corpo reto. Fique nessa posição pelo maior tempo possível,  n  n</string>
    <string name="desc_plie_squats">Fique em pé e mova as pernas para que fiquem mais largas que a largura dos ombros, flexionando os joelhos e abaixando as pernas até as coxas ficarem paralelas ao chão. Pressione principalmente com o calcanhar do pé para</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_left">Comece deitando de lado, com a cabeça apoiada no braço direito, Agora, levante a perna esquerda e volte para a posição inicial. Repita,  n  n</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_right">Comece deitando de lado, com a cabeça apoiada no braço esquerdo. Agora, levante a perna direita e volte à posição inicial. Repita,  n  n</string>
    <string name="desc_side_lunges">Inicialmente, mantenha os pés, alguns centímetros de largura, alongue a perna direita, abaixe o corpo e mantenha a perna esquerda esticada. Volte à posição inicial e repita o mesmo na perna esquerda.</string>
    <string name="desc_squats">Fique em pé com as pernas a alguns centímetros de distância, Estique os braços para a frente e traga o corpo para baixo, até as coxas ficarem paralelas ao chão, Agora volte para a posição inicial, Repita,  n  n</string>
    <string name="desc_standing_bicycle_crunches">Fique em pé com os pés, a poucos centímetros de distância, Levante o joelho direito em direção ao cotovelo esquerdo, Volte para a posição inicial, Repita o mesmo do outro lado,</string>
    <string name="desc_swimming_and_superman">Deite-se com o rosto para baixo, esticando as mãos para frente, levante o braço e a perna opostos alternativamente.  </string>
    <string name="desc_wall_pushups">Inicialmente, fique a um centímetro ou dois, longe da parede, Estique os braços e toque a parede, Lean e empurre contra a parede, com os braços e depois volte, Repita isso,  n  n</string>
    <string name="dips">Mergulhos</string>
    <string name="dips_desc">Coloque as mãos na borda do banco, Agora, abaixe lentamente o seu corpo, dobrando os cotovelos, Lentamente, empurre-se de volta para a posição inicial, Repita-o,</string>
    <string name="duration">Duração</string>
    <string name="evening_title">Evening estica</string>
    <string name="exercise_time">Tempo de exercício</string>
    <string name="exercises">Exercícios</string>
    <string name="exit_app_msg">Deseja sair?</string>
    <string name="fatburn_title">Treino de gordura</string>
    <string name="finished">Acabada</string>
    <string name="firehydrantleft">Hidrante à esquerda</string>
    <string name="firehydrantleft_desc">Inicialmente, fique de joelhos, Agora, dobre o joelho esquerdo e levante a perna esquerda para o lado, até que esteja no mesmo nível do quadril,  n  n</string>
    <string name="firehydrantright">Direito de hidrante</string>
    <string name="firehydrantright_desc">Inicialmente, fique de joelhos, Agora, dobre o joelho direito e levante a perna direita para o lado, até que esteja no mesmo nível do quadril,  n  n</string>
    <string name="flutter_kicks">pontapés</string>
    <string name="flutter_kicks_desc">Comece deitado de costas, Mantenha os braços de lado e levante as pernas, Deixe as pernas tão retas quanto possível, Agora, levante rapidamente a perna direita e, ao mesmo tempo, abaixe a perna esquerda, Então faça o mesmo em</string>
    <string name="fri">Sexta-feira</string>
    <string name="jumpingjacks">Polichinelos</string>
    <string name="jumpingjacks_desc">Inicialmente, fique de pé, mantendo os pés, poucos centímetros de largura, Agora, apenas pule e estenda os braços acima da cabeça, levemente flexione os joelhos e estenda as pernas, Agora volte para a posição inicial Repita isso,</string>
    <string name="languages">Língua</string>
    <string name="leg_drops">gotas de perna</string>
    <string name="leg_drops_desc">Comece deitado com as costas no chão, Mantenha as mãos ao lado e levante ambas as pernas em um ângulo de 90 graus, Sinta a pressão no seu abdômen, Agora, abaixe ligeiramente as pernas e volte para trás, Repita isso,  n </string>
    <string name="legliftleft">Perna Levante Esquerda</string>
    <string name="legliftleft_desc">Fique em seus dedos e antebraços com o corpo reto, Levante a perna esquerda devagar e segure-a Agora volte para a posição inicial Repita,</string>
    <string name="legliftright">Direito do elevador da perna</string>
    <string name="legliftright_desc">Fique em pé e antebraços com o corpo reto, Levante a perna direita devagar e segure-a Agora volte para a posição inicial Repita,</string>
    <string name="long_arm_crunches">flexões de braço longo</string>
    <string name="long_arm_crunches_desc">Deite-se com os joelhos flexionados, estique os braços em direção à cabeça, levante a parte superior do corpo para um ângulo de 30 graus, volte para a posição inicial, repita isso,  n  n</string>
    <string name="mon">Segunda-feira</string>
    <string name="monday">Segunda-feira</string>
    <string name="morning_title">Manhã warm up</string>
    <string name="mountain_climber">alpinista</string>
    <string name="mountain_climber_desc">Inicialmente, fique na posição push-up, mantendo a perna esquerda esticada, dobre o joelho direito, Agora, vá para a posição inicial e repita o mesmo na outra perna, Deixe a comutação entre os lados ser rápida,  n </string>
    <string name="mountainclimbing">Escalada de montanha</string>
    <string name="mountainclimbing_desc">Entre em uma posição de prancha, nas mãos e pés, suas mãos devem estar na largura dos ombros, costas achatadas, abdômen engatado e cabeça alinhada. A partir dessa posição, puxe o joelho direito para dentro do peito o máximo possível.</string>
    <string name="next">PRÓXIMA</string>
    <string name="noreminders">Sem lembretes</string>
    <string name="ok">Está bem</string>
    <string name="plank">prancha</string>
    <string name="plank_desc">Fique em seus dedos e antebraços com o corpo reto. Fique nessa posição pelo maior tempo possível,  n  n</string>
    <string name="please_select_at_least_one_day">Por favor, selecione pelo menos um dia</string>
    <string name="pushups">Flexões</string>
    <string name="pushups_desc">Inicialmente, de bruços no chão, estique os braços e toque o chão, levante-se empurrando o chão para longe de você, repita isso,</string>
    <string name="quit_workout">Você gostaria de sair do treino?</string>
    <string name="rate_us_str">Nos avalie</string>
    <string name="ready_to_go">pronto para ir</string>
    <string name="reclined_oblique_twist">torção oblíqua reclinada</string>
    <string name="reclined_oblique_twist_desc">Deite-se de costas, Levante a parte superior do corpo, com os cotovelos do lado de apoio, Levante a perna esquerda e alcance o tornozelo, usando a mão direita, Volte para a posição inicial e repita o mesmo do outro lado,</string>
    <string name="reminder_str">Lembrete</string>
    <string name="rest_time_key">rest_time</string>
    <string name="rest_time_str">Tempo de descanso</string>
    <string name="reverse_crunches">Flexões reversas</string>
    <string name="reverse_crunches_desc">Deite-se de costas e dobre os joelhos. Agora, traga os joelhos para a cabeça, mantendo as mãos na cabeça,  n  n</string>
    <string name="russian_twist">torção russa</string>
    <string name="russian_twist_desc">Sente-se no tatame, dobrando os joelhos, incline-se ligeiramente para trás e dobre os braços, Agora torça os braços para a esquerda e para a direita,</string>
    <string name="russiantwists">Torções russa</string>
    <string name="russiantwists_desc">Sente-se no tatame, dobrando os joelhos, incline-se ligeiramente para trás e dobre os braços, Agora torça os braços para a esquerda e para a direita,</string>
    <string name="sat">sábado</string>
    <string name="scissors">Tesouras</string>
    <string name="scissors_desc">Comece deitado de costas com os braços ao lado e as pernas apontadas diretamente para o ar acima dos quadris, pressione baixo de volta para o tapete para que os abdominais estejam apertados, abaixe a perna direita a poucos centímetros do tapete, enquanto você levanta a perna direita</string>


    <string name="seconds_text">segundos</string>
    <string name="set">Conjunto</string>
    <string name="set_reminder">Definir lembrete</string>
    <string name="set_your_preferable_exercise_time">Defina seu horário de exercício preferido</string>
    <string name="share_app_str">Compartilhar</string>
    <string name="side_leg_rise_left">ascensão da perna lateral esquerda</string>
    <string name="side_leg_rise_left_desc">Comece deitando de lado, com a cabeça apoiada no braço direito, Agora, levante a perna esquerda e volte para a posição inicial. Repita,  n  n</string>
    <string name="side_leg_rise_right">perna lateral subir direito</string>
    <string name="side_leg_rise_right_desc">Comece deitando de lado, com a cabeça apoiada no braço esquerdo. Agora, levante a perna direita e volte à posição inicial. Repita,  n  n</string>
    <string name="skip">pular</string>
    <string name="sound">Som</string>
    <string name="squats">agachamentos</string>
    <string name="squats_desc">Fique com as pernas a alguns centímetros de distância, Estique os braços para a frente e traga o corpo para baixo, até as coxas ficarem paralelas ao chão, Agora volte para a posição inicial, Repita,</string>
    <string name="standing_bicycle">bicicleta em pé</string>
    <string name="standing_bicycle_desc">Fique em pé com os pés, a poucos centímetros de distância, levante o joelho direito em direção ao cotovelo esquerdo, volte para a posição inicial, repita o mesmo do outro lado,  n  n</string>
    <string name="start">começar</string>

    <string name="sun">domingo</string>
    <string name="swimming_and_superman">natação e super-homem</string>
    <string name="swimming_and_superman_desc">Deite-se com o rosto para baixo, esticando as mãos para frente, levante o braço e a perna opostos alternadamente,  n  n</string>
    <string name="tab1">Treinamento</string>
    <string name="tab2">Rotinas</string>
    <string name="tab3">Perfil</string>
    <string name="tab4">Dicas</string>
    <string name="thri">Quinta-feira</string>
    <string name="thursday">Quinta-feira</string>
    <string name="time_saved">Tempo economizado !!!</string>
    <string name="tip">Gorjeta</string>
    <string name="trunk_rotation">rotação do tronco</string>
    <string name="trunk_rotation_desc">Inicialmente, fique de pé, mantendo os pés, alguns centímetros de largura, Levante os braços dobrando os cotovelos e junte os dois braços, Mova o corpo para a esquerda e para a direita, Repita isso,</string>
    <string name="tu">terça</string>
    <string name="wed">Quarta-feira</string>
    <string name="weightloss_title">Treino de perda de peso</string>
    <string name="wl_adductor_strect_in_standing">trecho adutor em pé</string>
    <string name="wl_bicycle_crunches">flexões de bicicleta</string>
    <string name="wl_butt_bridge">ponte de bunda</string>
    <string name="wl_clapping_crunches">flexões de palmas</string>
    <string name="wl_clapsoverhead">palmas sobre a cabeça</string>
    <string name="wl_donkeykicksleft">burro chuta para a esquerda</string>
    <string name="wl_donkeykicksright">burro chuta para a direita</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_left">boca de incêndio à esquerda</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_right">direito de hidrante</string>
    <string name="wl_flutter_kicks">pontapés</string>
    <string name="wl_heeltouch">muito toque</string>
    <string name="wl_lunges">lunges</string>
    <string name="wl_plank">prancha</string>
    <string name="wl_plie_squats">agachamentos</string>
    <string name="wl_side_lunges">lunges laterais</string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_left">lado deitado perna elevador esquerdo</string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_right">lado deitado perna elevador direito</string>
    <string name="wl_squats">agachamentos</string>
    <string name="wl_standing_bicycle_crunches">flexões de bicicleta em pé</string>
    <string name="wl_swimmer_and_superman">nadador e super-homem</string>
    <string name="wl_swimming_and_superman">nadador e super-homem</string>
    <string name="wl_wallpushups">flexões de parede</string>

    <string name="Day_Planner_Reminder">Planejador do dia Lembrete</string>
    <string name="noti1"> Está na hora do seu tempo de exercício .. </string>
    <string name="noti2"> Treino feminino </string>
    <string name="noti3"> Ei! seu tempo de treino </string>
    <string name="noti4"> Vamos começar o treino </string>
    <string name="butocks"> Nádegas </string>
    <string name="weight"> Perda de peso </string>
    <string name="Abs"> Abdômen </string>
    <string name="Fatbrn"> Queima de gordura </string>
    <string name="workout"> Treino </string>
    <string name="save"> Salvar </string>
    <string name="takerestspeak"> Descanse </string>

    <string name="JUMPINGJACKS"> polichinelos </string>
    <string name="JUMPINGJACKSDESCRIPTION"> Fique em pé. Agora, pule esticando as mãos e as pernas para fora, </string>
    <string name="LUNGES"> lunges </string>
    <string name="LUNGESDESCRIPTION"> Comece de pé, com os pés alguns centímetros afastados, mantenha as mãos no quadril, estique a perna direita e abaixe o corpo, até que a coxa direita fique paralela ao chão, volte ao posição inicial e repita o mesmo na perna esquerda, </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBER"> alpinista </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBERDESCRIPTION"> Inicialmente, esteja na posição de flexão. Mantendo a perna esquerda reta, dobre o joelho direito. Agora, vá para a posição inicial e repita o mesmo na outra perna. os lados sejam rápidos, </string>


    <string name="abs"> v crunch </string>
    <string name="v_crunch_desc"> Sente-se de bunda, pernas e costas levantadas. Agora levante as costas e traga os joelhos em direção ao peito. Depois, volte à mesma posição. </string>
    <string name="abs1"> flexões palmas </string>
    <string name="abs2"> chutes flutuantes </string>
    <string name="abs3"> prancha </string>
    <string name="side_crunches_right_desc"> Deite-se no chão do seu lado direito. Coloque a mão abaixo da cabeça e a segunda na cintura para obter apoio. Agora, levante o corpo até sentir contração e depois volte lentamente na mesma posição. </string>
    <string name="abs4"> flexões reversas </string>
    <string name="side_crunches_left_desc"> Deite-se no chão, no lado esquerdo. Coloque uma das mãos abaixo da cabeça e a segunda na cintura, para apoio. Agora, levante o corpo até sentir contração e depois lentamente volte à mesma posição. </string>
    <string name="abs5"> torção da perna dobrada </string>
    <string name="abs6"> flexões de bicicleta </string>
    <string name="abs7"> flexões cruzadas do braço </string>
    <string name="abs8"> x man crunch </string>
    <string name="abs9"> pedalinhos com halteres </string>
    <string name="abs10"> flexões de halteres </string>
    <string name="x_man_crunch_desc"> Deitado no chão. Abra as pernas e as mãos. Agora empurre as costas para cima dobrando as pernas e as mãos. </string>
    <string name="abs11"> exercícios e punções com halteres </string>
    <string name="dumbbell_paddle_boats_desc"> Sente-se no chão com a bunda.Pegue as pernas e coloque os calcanhares no chão. Agora segure um haltere ou qualquer peso de acordo com sua força e empurre-o em direção ao chão, na direção esquerda ou direita, abrindo as pernas esticadas e empurre as costas para o chão. </string>
    <string name="abs12"> elevação da perna lateral esquerda </string>
    <string name="dumbbell_crunches_desc"> Deite-se no chão e dobre os joelhos. Segure um haltere de acordo com a sua força. Agora empurre as costas para cima e estique as mãos na direção para cima. Agora, primeiro pegue as mãos na mesma posição e depois as costas. </string>
    <string name="abs13"> elevação da perna lateral direita </string>
    <string name="abs14"> torção esticada para a direita </string>
    <string name="abs15"> um down dois ups </string>
    <string name="abs16"> dedo do pé com halteres toque na trituração direita </string>
    <string name="abs17"> haltere dedo do pé toque trituração Esquerda </string>
    <string name="abs18"> v segure </string>
    <string name="abs19"> passagens de bicicleta com halteres </string>
    <string name="abs20"> tortura com halteres dobra </string>
    <string name="abs21"> abs sentado no sentido anti-horário </string>
    <string name="abs22"> sentado abs no sentido horário </string>
    <string name="abs23"> noventa crise </string>
    <string name="abs24"> lado do haltere dobrar para a direita </string>
    <string name="abs25"> flexão lateral do haltere Esquerda </string>
    <string name="abs26"> cruze a prancha do joelho </string>
    <string name="abs27"> ups oblíquos restantes </string>
    <string name="abs28"> v oblíqua Direita </string>
    <string name="abs29"> flexões com as pernas levantadas </string>
    <string name="abs30"> alt v up </string>
    <string name="abs31"> alongamento torcido para a esquerda </string>
    <string name="abs32"> childs posam </string>
    <string name="abs33"> alongamento de cobra </string>
    <string name="abs34"> prancha lateral esquerda </string>
    <string name="abs35"> prancha lateral direita </string>
    <string name="abs36"> haltere russo torção </string>
    <string name="abs37"> v up </string>
    <string name="abs38"> flexões laterais à direita </string>
    <string name="abs39"> flexões laterais à esquerda </string>
    <string name="abs40"> sente-se torcer </string>
    <string name="abs41"> saltos para o céu </string>
    <string name="abs42"> toque no calcanhar </string>

    <string name="dumbbell_crunch_and_punches_desc"> Deite-se no chão e dobre os joelhos. Segure os halteres em cada mão. Agora empurre as costas para cima e empurre a mão esquerda para cima. Agora pegue as mãos e volte à posição normal e faça o mesmo com a mão direita. </string>
    <string name="lying_twist_stretch_right_desc"> Deite-se de costas esticando os dois braços. Agora, torça os dois joelhos juntos para a direita. Esteja nesta posição. </string>
    <string name="one_down_two_ups_desc"> Deite-se de costas e faça as mãos relaxarem no chão. As duas pernas em direção ao céu agora abaixam uma perna ligeiramente acima do chão e fazem o mesmo com outra perna. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_left_desc"> Deite-se no chão com a mão esquerda para cima e segure um haltere nessa mão e coloque a mão direita no chão. Coloque a perna direita esticada e dobre a perna esquerda. Agora, levante o ombro e a perna dessa maneira, tocando o dedo do pé com halteres. Depois volte à posição normal. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_right_desc"> Deite-se no chão com a mão direita erguida e segure um haltere nessa mão e coloque a mão esquerda no chão. Coloque a perna esquerda esticada e dobre a perna direita. Agora, levante o ombro e a perna dessa maneira, tocando o dedo do pé com halteres. Depois volte à posição normal. </string>
    <string name="v_hold_desc"> Sente-se no chão de bunda. Agora levante as costas em um ângulo de 45 graus e levante a perna 90 graus no chão, dobre os joelhos e estique as mãos na direção do joelho. Mantenha essa posição por um tempo determinado. </string>
    <string name="dumbbell_bicycle_passes_desc"> Sente-se de bunda, com as costas para cima e segure o haltere com uma das mãos. Agora dobre o joelho da perna oposta e passe o haltere para a outra mão e estique a perna. Faça o mesmo com a outra mão. </string>
    <string name="dumbbell_torture_tucks_desc"> Deite-se no chão com as mãos estendidas sobre a cabeça e segure um haltere na mão. Agora dobre os joelhos e levante as costas como se o haltere tocasse os joelhos. Volte à posição principal. </string>
    <string name="seated_abs_counterclockwise_desc"> Sente-se no chão. Coloque as pernas retas no chão e as mãos para trás com o cotovelo dobrado para apoio. Agora levante as duas pernas e gire-as no sentido anti-horário. </string>
    <string name="seated_abs_clockwise_desc"> Sente-se no chão. Coloque as pernas retas no chão e as mãos para trás com o cotovelo dobrado para apoio. Agora levante as duas pernas e gire-as no sentido horário. </string>
    <string name="ninty_crunch_desc"> Deite-se de costas e coloque as pernas noventa graus no chão e dobre o joelho. Agora empurre as costas para cima e depois chegue à mesma posição. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_right_desc"> Fique em posição reta e segure um haltere na mão direita. Agora, dobre as costas em direção ao chão, na direção certa, o máximo possível e volte à posição normal. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_left_desc"> Fique em posição reta e segure um haltere na mão esquerda. Agora, dobre as costas em direção ao chão na direção esquerda o máximo possível e volte à posição normal. </string>
    <string name="cross_knee_plank_desc"> Tome a posição da prancha.Agora, traga um joelho e o cotovelo oposto para que se toquem.Em seguida, volte à posição da prancha.Faça o mesmo com a outra perna. </string>
    <string name="oblique_v_ups_left_desc"> Deite-se de costas. Coloque as pernas do lado direito com os joelhos dobrados. Coloque a mão esquerda atrás da cabeça para apoio e a mão direita reta na direção das pernas. Agora levante as costas e as pernas ao mesmo tempo. e retorne à mesma posição. </string>
    <string name="oblique_v_ups_right_desc"> Deite-se de costas. Coloque as pernas do lado esquerdo com os joelhos dobrados. Coloque a mão direita atrás da cabeça para apoio e a mão esquerda reta na direção das pernas. Agora levante as costas e as pernas ao mesmo tempo. e retorne à mesma posição. </string>
    <string name="crunches_with_legs_raised_desc"> Deite-se no chão e levante as duas pernas para cima (noventa graus do chão). Agora levante as costas até sentir contração nos abdominais e depois lentamente volte à mesma posição. </string>
    <string name="alt_v_up_desc"> Deite-se no chão e coloque as mãos para trás. Agora, puxe a perna esquerda, a mão direita e as costas, assim você deve tocar o dedo com a mão e, nessa mão e perna, deve esticar o máximo possível e, em seguida, voltar lentamente na mesma posição, depois fazer o mesmo com a perna direita e a mão esquerda. </string>

    <string name="lying_twist_stretch_left_desc"> Ga op je rug liggen door je beide armen te strekken. Draai nu beide knieën naar links. Sta in deze positie. </string>
    <string name="childs_pose_desc"> Ga op je knieën zitten, met je tenen een paar centimeter uit elkaar. Til beide handen op en laat je lichaam zakken door uit te ademen. Wees in deze pose. Keer terug door je lichaam op te heffen en in te ademen. </string>
    <string name="cobra_stretch_desc"> Ga liggen met je hoofd naar de grond gericht. Houd je handen naast je schouders. Hef nu je borst op met je armen. Blijf een tijdje in deze positie. </string>
    <string name="side_plank_left_desc"> Ga links op de grond liggen. Til nu je lichaam op met steun van je elleboog, onderarm en je hielen en vorm een ​​rechte lijn. Blijf een bepaalde tijd in dezelfde positie. </string>
    <string name="side_plank_right_desc"> Ga op de grond liggen aan je rechterkant. Til nu je lichaam op met steun van je elleboog, onderarm en je hielen en vorm een ​​rechte lijn. Blijf een bepaalde tijd in dezelfde positie. </string>
    <string name="sit_up_twist_desc"> Ga op je rug liggen en je knieën licht gebogen. Til nu je rug op en kantel naar rechts en keer terug naar je positie. Doe nu hetzelfde in tegenovergestelde richting. </string>
    <string name="dumbbell_russian_twist_desc"> Ga op de grond op je kont zitten. Hef je benen op en buig de knie lichtjes, laat je rug dan naar de grond zakken en vorm zoals het Engelse alfabet V Houd nu een halter of een ander gewicht naar je kracht en duw dat halter naar de grond in links of rechts richting. </string>
    <string name="heels_to_the_heaven_desc"> Ga op de grond liggen en til je beide benen omhoog (negentig graden van de grond). Til nu je billen op tot je contractie voelt in je buikspieren en kom dan langzaam terug in dezelfde positie. </string>
    <string name="v_up_desc"> Ga op de grond liggen en leg je handen achter. Trek nu je benen, handen en rug zo dat je je tenen met je handen moet aanraken en in deze handen en benen moeten je zoveel mogelijk recht staan ​​en dan langzaam terug komen in dezelfde positie. </string>
    <string name="heel_touch_desc"> Ga eerst op je rug liggen en buig je benen. Neem de steun van je handen aan de zijkant, til je hoofd op en raak afwisselend je hielen aan met je handen. </string>

    <string name="arm"> mergulhos com tríceps </string>
    <string name="arm1"> flexões </string>
    <string name="arm2"> recusar flexões </string>
    <string name="arm3"> flexões de inclinação </string>
    <string name="arm4"> flexões de braço </string>
    <string name="arm5"> tesoura para braço </string>
    <string name="arm6"> tríceps esticado para a esquerda </string>
    <string name="arm7"> tríceps esticam para a direita </string>
    <string name="arm8"> esticar o bíceps para a esquerda </string>
    <string name="arm9"> bíceps em pé esticam para a direita </string>
    <string name="arm10"> cotovelo para trás </string>
    <string name="arm11"> flexões do braço à esquerda </string>
    <string name="arm12"> flexões de braço à direita </string>
    <string name="arm13"> flexões de parede </string>
    <string name="arm14"> polichinelos </string>
    <string name="arm15"> torneiras de prancha </string>
    <string name="arm16"> socos </string>
    <string name="arm17"> flexões de joelho </string>
    <string name="arm18"> flexão baixa espera </string>
    <string name="arm19"> flexões de braço largo </string>
    <string name="arm20"> flexões de diamante </string>
    <string name="arm21"> prancha </string>
    <string name="arm22"> jacarés </string>
    <string name="arm23"> pule a corda </string>
    <string name="arm24"> alcance alternativo da prancha </string>

    <string name="desc_alternater_heeltouch"> Inicialmente, deite-se de costas e dobre as pernas. Pegue o apoio das mãos ao lado, levante a cabeça e toque os calcanhares alternadamente com as mãos. </string>
    <string name="desc_arm_crunches"> Deite-se no chão. Levante as mãos lentamente e toque os joelhos. Agora, diminua o ritmo lentamente. Repita-o </string>
    <string name="desc_arm_crunches_left"> Deite-se de costas e dobre as pernas. Coloque a mão direita atrás da cabeça e a mão esquerda atrás do joelho esquerdo. Agora levante o corpo e volte à posição inicial. Repita.  </string>
    <string name="desc_arm_crunches_right"> Deite-se de costas e dobre as pernas. Coloque a mão esquerda atrás da cabeça e a mão direita atrás do joelho direito. Agora levante o corpo e volte à posição inicial. Repita.  </string>
    <string name="desc_arm_scissors"> Inicialmente, mantenha-se com os pés e os ombros largos. Estique os braços na frente do corpo, na altura dos ombros, e deixe os braços se sobreporem na forma da letra X. Agora, abra os braços. Troque os braços e repita.  </string>
    <string name="desc_army_pushups"> Inicialmente, esteja em uma posição de flexão com os pés, a 30 cm de distância. Abaixe o corpo até que os braços estejam paralelos ao chão e levante o corpo para a posição inicial. Repita.  </string>
    <string name="desc_basic_crunches"> Deite-se no chão. Levante o ombro do chão e permaneça nessa posição por alguns segundos. Agora, recue lentamente devagar. </string>
    <string name="desc_bench_dips"> Coloque as mãos na borda do banco. Agora, abaixe lentamente o corpo dobrando os cotovelos. Lentamente, empurre-o de volta à posição inicial.Repita-o </string>
    <string name="desc_decline_pushups"> Inicialmente, esteja em uma posição de flexão. Eleve as pernas em um banco. Agora mova seu corpo para cima e para baixo. Repita.  </string>
    <string name="desc_diamond_pushups"> Fique na ponta dos pés e nas mãos, levantando o corpo. Mantenha as mãos em forma de diamante. Agora abaixe seu corpo e depois levante seu corpo. Repita  </string>
    <string name="desc_elbow_back"> Inicialmente, fique com os pés e os ombros largos. Agora coloque as duas mãos na cintura com os dedos para baixo e os cotovelos para fora. Puxe lentamente os cotovelos para trás e traga-os de volta à posição inicial. Repita.  </string>
    <string name="desc_high_knees"> Fique em pé com os pés, a alguns centímetros de distância. Levante o joelho direito em direção ao cotovelo esquerdo. Volte para a posição inicial. Repita o mesmo do outro lado. </string>
    <string name="desc_incline_pushups"> Comece em uma posição normal de flexão, com as mãos levantadas em um banco. Em seguida, empurre seu corpo para cima e para baixo usando os braços. Repita.  </string>
    <string name="desc_jumping_jacks"> Inicialmente, mantenha os pés, alguns centímetros de largura. Agora, basta pular e estender os braços acima da cabeça, dobrando levemente os joelhos e estendendo as pernas.De volta à posição inicial Repita isso. </string>

    <string name="desc_knee_pushups"> Esteja na posição normal de flexão. Deixe seus joelhos tocarem o chão e levante os pés acima do chão. Agora levante seu corpo e abaixe-o. Repita. "</string>
    <string name="desc_leg_raise"> Deite-se no chão. Levante as pernas lentamente até os pés apontarem 90 °. Agora, abaixe lentamente as pernas. Repita-a </string>
    <string name="desc_leg_up_crunches"> Deite-se no chão. Levante as pernas devagar e aproxime o joelho do peito. Repita-o </string>
    <string name="desc_lunge"> Comece em pé, com os pés a poucos ichos de distância. Mantenha as mãos no quadril. Estique a perna direita e abaixe o corpo, até a coxa direita ficar paralela ao chão. Volte à posição inicial e repita o mesmo na perna esquerda. </string>
    <string name="desc_plank_alternate_reach"> Inicie na posição da prancha. Como alternativa, estenda cada um dos braços para frente. Deixe seu corpo ficar reto. Repita. "</string>
    <string name="desc_plank_taps"> Esteja inicialmente na posição da prancha. Toque no ombro esquerdo usando a mão direita e retorne à posição inicial. Faça o mesmo do outro lado. Repita. "</string>
    <string name="desc_plank_with_leg_lift"> Fique na ponta dos pés e nos antebraços com o corpo reto. Agora abaixe a perna esquerda e levante a perna direita, e volte à posição inicial. </string>
    <string name="desc_punches"> Inicialmente, mantenha-se com os pés e os ombros largos, os joelhos levemente dobrados. Agora dobre os cotovelos e dê um soco para a frente com os punhos, alternativamente com os dois braços. Repita. </string>
    <string name="desc_pushup_low_hold"> Esteja na posição normal de flexão. Traga seu corpo para baixo até que ele esteja de 5 a 10 cm acima do solo. Fique nessa posição por algum tempo e respire normalmente. "</string>
    <string name="desc_pushups"> Inicialmente, posição de bruços no chão. Estique os braços e toque o chão, levante-se empurrando o chão para longe de você. </string>
    <string name="desc_shoulder_gators"> Fique em pé com os pés, alguns centímetros de largura. mantenha as mãos perto das orelhas com os cotovelos para o lado. Traga os cotovelos para o centro do corpo e depois retorne à posição inicial. Repita. "</string>
    <string name="desc_skip_the_rope"> Inicialmente, fique em pé e pule como se estivesse com uma corda de pular na mão. Repita. "</string>
    <string name="desc_standing_biceps_stretch_left"> Fique com o braço esquerdo perto de uma parede. Agora estenda seu braço esquerdo e toque na parede. Vire levemente seu corpo para a direita. "</string>
    <string name="desc_standing_biceps_stretch_right"> Fique com o braço direito perto de uma parede. Agora estenda o braço direito e toque na parede. Vire levemente seu corpo para a esquerda. "</string>
    <string name="desc_triceps_dips"> Sente-se em uma cadeira. Segure a cadeira e retire o quadril da cadeira. Agora mova seu corpo para cima e para baixo, apoiando seus braços. Repita. "</string>
    <string name="desc_triceps_stretch_left"> Levante o braço esquerdo, dobre-o e coloque-o de costas. Segure o cotovelo esquerdo com a mão direita e puxe-o. Fique nessa posição por alguns segundos. "</string>
    <string name="desc_triceps_stretch_right"> Levante o braço direito, dobre-o e coloque-o de costas. Segure o cotovelo direito usando a mão esquerda e puxe-o. Fique nessa posição por alguns segundos. "</string>
    <string name="desc_v_crunches"> Deite-se no chão. Levante as duas pernas mantendo as mãos do lado de fora a 45 graus do chão. Agora, recue lentamente devagar. </string>
    <string name="desc_vertical_leg_crunches"> Deite-se no chão. Levante a cabeça devagar em direção aos joelhos e tente tocar as mãos nos dedos dos pés. </string>
    <string name="desc_wide_arm_pushups"> Inicialmente, ajoelhe-se no chão. Abaixe e levante o corpo usando os braços. Deixe os braços abertos no chão. Repita. "</string>

    <string name="jumping_jacks"> macaco saltador </string>
    <string name="arm_crunches"> flexões de braço </string>
    <string name="high_knees"> joelhos altos </string>
    <string name="basic_crunches"> flexões básicas </string>

    <string name="chest"> Atômica </string>
    <string name="chest1"> Bata palmas </string>
    <string name="chest2"> Mãos elevadas </string>
    <string name="chest3"> Excêntrico </string>
    <string name="chest4"> Pés elevados </string>
    <string name="chest5"> Aperto estreito </string>
    <string name="chest6"> Pike </string>
    <string name="chest7"> Único braço esquerdo </string>
    <string name="chest8"> Único braço direito </string>
    <string name="chest9"> Única perna esquerda </string>
    <string name="chest10"> Perna única à direita </string>
    <string name="chest11"> Homem-Aranha </string>
    <string name="chest12"> Alça padrão </string>
    <string name="chest13"> Alça ampla </string>
    <string name="chest14"> Com salto </string>
    <string name="atomic_desc"> Primeiro deite-se no chão, de bruços, com os pés juntos. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Traga os joelhos em direção aos cotovelos, sentindo a contração nos abdominais. Estenda lentamente os pés de volta à posição inicial e mantenha os braços retos. Repita isso. \ 10 </string>
    <string name="clap_desc"> Primeiro deite no chão, com o rosto virado para baixo e os pés juntos. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45. Exponha-se exponencialmente, estendendo os cotovelos. Enquanto suas mãos estão no chão, bata palmas. Coloque as mãos no chão, fora da largura dos ombros. Abaixe-se de volta à posição inicial. Repita isso. </string>
    <string name="elevated_hands_desc"> Primeiro deite-se no chão, com o rosto para baixo e os pés juntos. Coloque as mãos em uma superfície elevada - como uma bancada. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Não deixe seus quadris cederem a qualquer momento. Agora empurre seu tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos. Repita isso. </string>
    <string name="eccentric_desc"> Primeiro deite-se no chão, de bruços com os pés juntos. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre-se usando os joelhos e as mãos. Repita isso. </string>
    <string name="feet_elevated_desc"> Primeiro deite-se no chão, com o rosto para baixo e os pés juntos. Coloque as mãos aproximadamente a 90 cm uma da outra. Coloque os dedos em cima de um banco plano. Isso permitirá que seu corpo seja elevado. Coloque os braços esticados, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre seu tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos. Repita isso. </string>
    <string name="narrow_grip_desc"> Primeiro deite-se no chão, de bruços, com os pés juntos. Coloque as mãos mais perto do que a largura dos ombros para uma posição mais próxima, aperte os abdominais e segure o corpo em uma posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre seu tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos. Repita isso. </string>
    <string name="pike_desc"> Primeiro deite-se no chão, de bruços, com os pés juntos. Coloque os braços esticados, afastando a largura dos ombros. Agora levante os quadris para que seu corpo forme um V. de cabeça para baixo. Suas pernas e braços devem ficar o mais retos possível. Dobre os cotovelos, até os dois braços formarem um ângulo de 90 graus e aproxime a cabeça do chão. Agora, lentamente, empurre-se de volta até que seus braços estejam retos. Repita isso. </string>

    <string name="single_arm_left_desc"> Primeiro deite-se no chão, com o rosto virado para baixo e os pés juntos. Afaste os pés além da largura dos ombros. Coloque a mão esquerda atrás da coxa e coloque a mão direita esticada, com a largura dos ombros afastada, aperte o abdômen e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se lentamente até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre seu tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos. Repita isso. </string>
    <string name="single_arm_right_desc"> Primeiro deite-se no chão, com o rosto virado para baixo e os pés juntos. Afaste os pés além da largura dos ombros. Posicione a mão direita atrás da coxa, posicione a mão esquerda esticada, a largura dos ombros, estique o abdômen e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se lentamente até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre seu tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos. Repita isso. </string>
    <string name="single_leg_left_desc"> Primeiro deite-se no chão, levante a perna esquerda do chão, com a face para baixo e os pés juntos. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre o tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos e abaixe a perna esquerda no chão. Repita isso. </string>
    <string name="single_leg_right_desc"> Primeiro deite-se no chão, levante a perna direita do chão, com a face para baixo e os pés juntos. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre o tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos e, em seguida, abaixe a perna direita no chão. Repita isso. </string>
    <string name="spiderman_desc"> Primeiro deite-se no chão, com o rosto virado para baixo e os pés juntos. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Ao descer, traga a perna direita para cima e para o lado. Toque o joelho no cotovelo. Agora empurre o tronco para longe do chão, coloque a perna na posição original e deixe os braços esticados. Repita o mesmo com a outra perna </string>
    <string name="standard_desc"> Primeiro deite-se no chão, com o rosto virado para baixo e os pés juntos. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre seu tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos. Repita isso. </string>
    <string name="wide_grip_desc"> Primeiro deite-se no chão, com as mãos afastadas, com o rosto virado para baixo e os pés juntos. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre seu tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos. Repita isso. </string>
    <string name="with_jump_desc"> Primeiro deite-se no chão, de bruços com os pés juntos. Coloque os braços esticados, a largura dos ombros, estique os abdominais e mantenha o corpo na posição de prancha. Enquanto mantém um corpo reto, abaixe-se até o peito ficar uma polegada acima do chão e os cotovelos recuando aproximadamente a 45 graus. Agora empurre seu tronco para longe do chão até que seus braços estejam retos. Agora pule os pés para trás juntos enquanto endireita os braços para voltar ao início. Repita isso. </string>
    <string name="lose"> flexões verticais das pernas </string>
    <string name="lose1"> v flexões </string>
    <string name="lose2"> estocada </string>
    <string name="lose3"> agachamentos </string>
    <string name="lose4"> Push Ups </string>
    <string name="lose5"> flexões de perna para cima </string>
    <string name="lose6"> polichinelos </string>
    <string name="lose7"> prancha com elevação das pernas </string>
    <string name="lose8"> joelhos altos </string>
    <string name="lose9"> flexões básicas </string>
    <string name="lose10"> alternator heeltouch </string>
    <string name="lose11"> flexões de bicicleta </string>
    <string name="lose12"> chutes flutuantes </string>
    <string name="lose13"> flexões de braço </string>
    <string name="lose14"> quedas no banco </string>
    <string name="lose15"> elevação da perna </string>

    <string name="butocks1"> Arm </string>
    <string name="Fatbrn1"> Peito </string>1
    <string name="buttocks_title1"> Treino de braço </string>
    <string name="fatburn_title1"> Treino no peito </string>
</resources>
