<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHES">craquements abdominaux</string>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHESDESCRIPTION">Allongez-vous sur le dos et pliez les genoux. Maintenant, levez la tête et les épaules en étirant la main. Restez quelques secondes, puis revenez à la position initiale.</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDING">étirement adducteur en position debout</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDINGDESCRIPTION">Initialement, gardez vos pieds séparés de quelques centimètres avec vos mains sur votre hanche. Maintenant, tendez votre corps vers la gauche en pliant votre jambe gauche, restez dans cette position pendant un certain temps, revenez à la position initiale, répétez la même chose pour la</string>
    <string name="BIRDDOG">oiseau chien</string>
    <string name="BIRDDOGDESCRIPTION">Au début, mettez-vous à quatre pattes. Maintenant, étirez simultanément votre jambe droite et votre main gauche, restez dans cette position pendant quelques secondes et revenez à la position initiale, répétez-le pour l\'autre côté,</string>
    <string name="BRIDGE">pont</string>
    <string name="BRIDGEDESCRIPTION">Commencez par vous allonger sur le sol, puis levez les hanches en gardant le dos droit, restez dans cette position le plus longtemps possible,</string>
    <string name="BUTTBRIDGE">pont bout à bout</string>
    <string name="BUTTBRIDGEDESCRIPTION">Commencez par vous allonger sur le dos, pliez les jambes, prenez le support de vos mains sur le côté, soulevez le mégot, puis abaissez-le, répétez-le,</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFT">étirement du mollet à gauche</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Tenez-vous en tenant un mur, avec votre jambe gauche complètement tendue et la jambe droite vers l\'avant, exercez une force sur le mur avec vos bras, restez dans cette pose pendant quelques secondes,</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHT">étirement du mollet droit</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Tenez-vous en tenant un mur, avec votre jambe droite complètement tendue et la jambe gauche en avant, exercez une force sur le mur avec vos bras, restez dans cette pose pendant quelques secondes,</string>
    <string name="CATCOWPOSE">chat vache pose</string>
    <string name="CATCOWPOSEDESCRIPTION">Commencez par être à quatre pattes, inspirez maintenant en étirant votre ventre et expirez en étirant votre dos vers le haut</string>
    <string name="CHILDPOSE">pose de l\'enfant</string>
    <string name="CHILDPOSEDESCRIPTION">Au départ, placez-vous à la table, maintenant expirez et abaissez vos hanches vers les talons, laissez le front toucher le sol et les bras tendus vers l’arrière vers vos pieds, restez dans cette position pendant quelque temps,</string>
    <string name="COBRASTRETCH">cobra stretch</string>
    <string name="COBRASTRETCHDESCRIPTION">Allongez-vous avec votre tête face au sol, gardez vos mains sur le côté de vos épaules, maintenant, soulevez votre poitrine avec vos bras, soyez dans cette position pendant un certain temps,</string>
    <string name="CURTSYLUNGES">fentes révoltées</string>
    <string name="CURTSYLUNGESDESCRIPTION">Commencez par vous tenir debout, avec vos pieds, à quelques centimètres de distance, tendez la jambe droite en arrière en pliant les genoux, revenez à la position de départ et répétez la même chose de l\'autre côté</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFT">âne coups de pied gauche</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFTDESCRIPTION">Au début, posez vos jambes et vos genoux, soulevez maintenant la jambe gauche avec le genou plié et la jambe pointée vers le plafond, étirez la jambe et revenez à la position initiale, répétez-la,</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHT">l\'âne frappe à droite</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHTDESCIPTION">Au début, posez vos jambes et vos genoux, soulevez maintenant la jambe droite avec le genou plié et la jambe dirigée vers le plafond, étirez la jambe et revenez à la position initiale, répétez-la,</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFT">bouche d\'incendie à gauche</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFTDESCRIPTION">Au début, mettez-vous à quatre pattes, pliez votre genou gauche et soulevez votre jambe gauche sur le côté jusqu\'à ce qu\'elle soit au même niveau que votre hanche,</string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHT">bouche d\'incendie droite</string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHTDESCRIPTION">Au début, mettez-vous à quatre pattes, pliez votre genou droit et soulevez votre jambe droite sur le côté jusqu\'à ce qu\'elle soit au même niveau que votre hanche,</string>
    <string name="FLUTTERKICKS">battements de jambes</string>
    <string name="FLUTTERKICKSDESCRIPTION">Commencez par vous allonger sur le dos, gardez vos bras sur le côté et soulevez vos jambes, laissez les jambes aussi droites que possible, maintenant, levez rapidement la jambe droite tout en baissant la jambe gauche, puis faites de même</string>
    <string name="HEELTOUCH">très tactile</string>
    <string name="HEELTOUCHDESCRIPTION">Au début, allongez-vous sur le dos et pliez les jambes, prenez l\'appui de vos mains sur le côté, levez la tête et touchez vos talons alternativement avec vos mains</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPS">fentes gauche genoux houblon</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Au début, tenez-vous droit, puis étirez votre jambe gauche en arrière et abaissez le corps, en montant, levez votre genou gauche aussi haut que possible, revenez à la position initiale et répétez-le,</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALL">tronçon gauche avec mur</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Commencez debout, touchez un mur avec votre main droite et tenez la cheville de votre jambe gauche en le pliant, soyez dans cette position</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCH">papillon couché</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCHDESCRIPTION">Allonge-toi sur le dos, plie les genoux, avec la plante des pieds, touche-toi, reste dans cette position,</string>
    <string name="PLIESQUATS">plie squats</string>
    <string name="PLIESQUATSDESCRIPTION">Restez debout en gardant les mains sur la hanche et les jambes plus larges que l\'épaule. Abaissez le corps jusqu\'à ce que les cuisses soient parallèles au sol, Revenez ensuite à la position initiale, Répétez l\'opération,</string>
    <string name="REVERSECRUNCHES">craquements inverse</string>
    <string name="REVERSECRUNCHESDESCRIPTION">Allongez-vous sur le dos et pliez les genoux. Maintenant, ramenez vos genoux vers votre tête en gardant vos mains sur le côté de votre corps.</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPS">sauts du genou à droite</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Au début, tenez-vous droit, puis étirez votre jambe droite vers l\'arrière et abaissez le corps, en montant, levez votre genou droit aussi haut que possible, revenez à la position d\'origine et répétez-le</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALL">tronçon droit avec mur</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Commencez debout, touchez un mur avec votre main gauche et tenez la cheville de votre jambe droite en le pliant, soyez dans cette position,</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCH">étirement des épaules</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCHDESCRIPTION">Étirez votre bras gauche sur votre corps, tenez le coude de votre bras gauche en utilisant votre bras droit et tirez-le vers votre poitrine. Répétez l\'exercice de l\'autre côté.</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFT">élévation latérale des jambes à gauche</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFTDESCRIPTION">Commencez par vous allonger sur le côté, la tête appuyée sur le bras droit. Maintenant, levez la jambe gauche et revenez à la position initiale.</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHT">élévation latérale des jambes à droite</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHTDESCRIPTION">Commencez par vous allonger sur le côté, la tête appuyée sur le bras gauche. Maintenant, levez la jambe droite et revenez à la position initiale, répétez-le,</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFT">split squat gauche</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFTDESCRIPTION">Étirez-vous en avant avec votre jambe gauche, en redressant le haut du corps, puis abaissez votre corps et déplacez-le</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHT">split squat droit</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHTDESCRIPTION">Étirez-vous en avant avec votre jambe droite, en redressant le haut de votre corps, puis abaissez votre corps puis déplacez-le vers le haut,</string>
    <string name="SQUATS">squats</string>
    <string name="SQUATSDESCRIPTION">Tenez vos jambes écartées de quelques centimètres, étirez vos bras vers l\'avant et abaissez le corps jusqu\'à ce que vos cuisses soient parallèles au sol, revenez maintenant à la position initiale, répétez l\'opération,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFT">étirement des triceps à gauche</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Soulevez votre bras gauche, pliez-le et placez-le sur votre dos, tenez le coude gauche avec votre main droite et tirez-le, restez dans cette position pendant quelques secondes,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHT">les triceps s\'étirent à droite</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Soulevez votre bras droit, pliez-le et placez-le sur votre dos, tenez le coude droit avec votre main gauche et tirez-le, restez dans cette position pendant quelques secondes,</string>


    <string name="abs_title">Abdos entraînement</string>
    <string name="advbellyfattip1">Une consommation élevée de sucre est mauvaise pour la santé. Les boissons sucrées comme les boissons gazeuses, les jus de fruits, etc. sont riches en sucre, ce qui signifie qu\'elles sont riches en calories. Évitez les boissons sucrées si vous voulez perdre du poids.</string>
    <string name="advbellyfattip10">Assurez-vous de suivre un régime alimentaire sain, un régime alimentaire sain pour perdre du poids comprend des fruits, des légumes, des graisses saines, des aliments riches en protéines et des aliments riches en fibres. Un régime alimentaire sain contient des aliments faibles en calories et contribue à la perte de poids.</string>
    <string name="advbellyfattip10title">Mangez sain</string>
    <string name="advbellyfattip11">Le café noir contient de la caféine qui augmente votre métabolisme et vous rend énergique. La consommation de café noir aide à brûler des calories, n\'ajoutez pas de sucre ou d\'édulcorant hypocalorique à votre café. Boire du café noir entraîne régulièrement une perte de poids.</string>
    <string name="advbellyfattip11title">Consommez du café noir</string>
    <string name="advbellyfattip12">Les œufs sont riches en protéines et faibles en calories. Consommer des œufs entiers au petit-déjeuner vous rassasie et réduit les envies de manger davantage, ce qui contribue à la perte de poids.</string>
    <string name="advbellyfattip12title">Manger des oeufs entiers</string>
    <string name="advbellyfattip13">Boire de l\'eau aide à perdre du poids, boire une quantité suffisante de l\'eau stimule le métabolisme et aide à brûler les calories dans votre corps, la quantité d\'eau absorbée par jour pour un homme adulte est de 4 litres et une femme adulte de 3 litres.</string>
    <string name="advbellyfattip13title">Buvez une quantité suffisante d\'eau</string>
    <string name="advbellyfattip14">Le thé vert contient de la caféine et un flavonoïde appelé catéchine, la catéchine aide à décomposer les excès de graisse dans votre corps, la caféine présente dans le thé vert stimule votre métabolisme et aide à brûler des calories, ce qui entraîne une perte de poids.</string>
    <string name="advbellyfattip14title">Boire du thé vert</string>
    <string name="advbellyfattip15">Consommez environ 4 à 5 dattes comme collation, les dattes sont riches en fibres et faibles en calories.</string>
    <string name="advbellyfattip15title">Mangez des dattes comme collation</string>
    <string name="advbellyfattip16">Pendant le brunch, mangez des fruits riches en fibres comme les oranges, les fraises, la banane, etc.</string>
    <string name="advbellyfattip16title">Consommez des fruits pendant le brunch</string>
    <string name="advbellyfattip17">Assurez-vous de manger les glucides dans leur forme originale, de consommer des glucides moins raffinés comme le riz rouge, le pain de blé entier, les pâtes de blé entier et l\'avoine, les glucides moins raffinés sont riches en fibres et vous donnent le sentiment de sati</string>
    <string name="advbellyfattip17title">Consommez des glucides dans leur forme originale</string>
    <string name="advbellyfattip18">Les salades de légumes sont faibles en calories et riches en fibres, ce qui vous aide à perdre du poids. Préparez des salades de légumes à base de haricots secs, d\'huile d\'olive, de jus de citron, de vinaigre, de poivre et de légumes verts feuillus comme la laitue, les épinards, le chou frisé, etc.</string>
    <string name="advbellyfattip18title">Incluez des salades de légumes dans votre alimentation</string>
    <string name="advbellyfattip19">Des niveaux de stress élevés entraînent une prise de poids, la sensation de stress engendre des envies de malbouffe comme les sucreries, les pizzas, les hamburgers, les beignets, etc.</string>
    <string name="advbellyfattip19title">Gérer son stress pour perdre du poids</string>
    <string name="advbellyfattip1title">Évitez les boissons sucrées</string>
    <string name="advbellyfattip2">Effectuer des exercices cardio comme la course, le cyclisme, la natation, le saut à la corde, vous aide à brûler des calories, les exercices cardio réduit également la graisse du ventre dans votre corps.</string>
    <string name="advbellyfattip20">Faites cuire les aliments en utilisant des huiles saines telles que l\'huile d\'olive, l\'huile d\'avocat et l\'huile de sesame. Ces huiles contiennent peu de calories contrairement Ã d\'autres huiles raffinees et vous aident à perdre du poids. Assurez-vous de n\'utiliser qu\'une petite quantité de ces huiles pendant la cuisson.</string>
    <string name="advbellyfattip20title">Choisissez des huiles saines</string>
    <string name="advbellyfattip21">Les aliments transformés sont riches en calories et entraînent un gain de poids. Évitez les aliments transformés comme le fromage, les fruits en conserve, la viande en conserve, les confitures, le ketchup, etc., si vous souhaitez perdre du poids.</string>
    <string name="advbellyfattip21title">Évitez les aliments transformés</string>
    <string name="advbellyfattip22">Tous les aliments frits avec des huiles raffinées sont riches en calories. Assurez-vous de consommer des aliments cuits à la vapeur ou grillés et faibles en calories si vous voulez perdre du poids.</string>
    <string name="advbellyfattip22title">Ne pas manger les aliments frits</string>
    <string name="advbellyfattip23">Consommez des collations riches en fibres et en protéines et assurez-vous qu\'elles sont peu caloriques. Parmi les collations saines figurent le yogourt à la grecque, les noix, le beurre de cacahuète, le pain de blé entier, les tranches de pomme, etc.</string>
    <string name="advbellyfattip23title">Mangez des collations saines</string>
    <string name="advbellyfattip24">Le chocolat noir peut être utilisé comme collation. Le chocolat noir contient des graisses saines qui vous rassasient pendant longtemps et réduisent les fringales, ce qui entraîne une perte de poids.</string>
    <string name="advbellyfattip24title">Manger du chocolat noir</string>
    <string name="advbellyfattip25">Mâcher des aliments lentement au cours d\'un repas réduit l\'apport calorique et augmente également les hormones liées à la perte de poids. Assurez-vous également de bien mastiquer vos aliments tout en mangeant, si vous voulez perdre du poids.</string>
    <string name="advbellyfattip25title">Mâcher lentement en mangeant</string>
    <string name="advbellyfattip26">L\'ajout d\'épices à la nourriture aide à brûler des calories et à stimuler votre métabolisme. Certaines des épices qui aident à perdre du poids incluent le curcuma, la cannelle, les graines de cumin, le gingembre, l\'ail et le poivre noir.</string>
    <string name="advbellyfattip26title">Épices pour perdre du poids</string>
    <string name="advbellyfattip27">Les graines de lin sont riches en protéines et en fibres. Elles stimulent le métabolisme et vous procurent une sensation de satiété pendant une longue période, ce qui contribue à réduire les fringales et à perdre du poids.</string>
    <string name="advbellyfattip27title">Consommez des graines de lin</string>
    <string name="advbellyfattip28">Faire du yoga régulièrement nous aide à perdre du poids, le yoga aide à brûler des calories et à améliorer votre métabolisme. Certaines postures de yoga pour perdre du poids sont la posture avec arc, la posture d’un enfant, la posture d’un triangle, la posture d’une chaise torsadée, Surya namaskara, etc.</string>
    <string name="advbellyfattip28title">Yoga pour perdre du poids</string>
    <string name="advbellyfattip29">Il est nécessaire de connaître chaque jour votre apport calorique, utilisez un compteur de calories pour calculer votre apport calorique. Votre apport calorique dépend de plusieurs facteurs, tels que le sexe, l\'âge, le poids, la taille, les activités, etc. En moyenne, une femme a besoin de 2 000 calories par an.</string>
    <string name="advbellyfattip29title">Gardez une trace sur le nombre de calories</string>
    <string name="advbellyfattip2title">Faire des exercices cardio</string>
    <string name="advbellyfattip3">La malbouffe est riche en sucre, en calories et en graisses malsaines, ce qui entraîne un gain de poids. Évitez les malbouffe comme les pizzas, les hot dogs, les frites, les hamburgers, etc. pour perdre du poids.</string>
    <string name="advbellyfattip30">S\'entraîner avec ses amis n\'est pas seulement amusant, mais vous motive également à perdre du poids. Une étude sur l\'obésité a révélé que les personnes en surpoids ont tendance à perdre du poids si elles sont en compagnie d\'amis en forme.</string>
    <string name="advbellyfattip30title">Faites de l\'exercice avec vos amis</string>
    <string name="advbellyfattip3title">Ne consommez pas de malbouffe</string>
    <string name="advbellyfattip4">La marche aide à brûler des calories, veillez à marcher régulièrement à un rythme soutenu si vous souhaitez perdre du poids, la marche vous aide également à perdre de la graisse du ventre, ce qui entraîne une perte de poids.</string>
    <string name="advbellyfattip4title">Marchez régulièrement pour perdre du poids</string>
    <string name="advbellyfattip5">Il existe des aliments riches en sucres ajoutés, riches en calories et entraînant une prise de poids, évitez les aliments comme les bonbons, les pâtisseries, les beignets, les desserts, etc., si vous voulez perdre du poids.</string>
    <string name="advbellyfattip5title">Évitez les aliments contenant du sucre ajouté</string>
    <string name="advbellyfattip6">Les aliments riches en protéines stimulent votre métabolisme et vous aident à brûler des calories dans votre corps. Les aliments riches en protéines vous rassasient et réduisent les fringales qui favorisent la perte de poids.</string>
    <string name="advbellyfattip6title">Consommez des aliments riches en protéines</string>
    <string name="advbellyfattip7">Il est nécessaire de dormir au moins 7 à 8 heures par jour. La privation de sommeil conduit à des envies de malbouffe entraînant une prise de poids, assurez-vous de bien dormir si vous voulez perdre du poids.</string>
    <string name="advbellyfattip7title">Dormez suffisamment</string>
    <string name="advbellyfattip8">Consommez des aliments riches en fibres comme les fruits, les légumes, les haricots, les légumineuses, les céréales et les noix. Les aliments fibreux contiennent peu de calories et vous rendent rassasié, ce qui contribue à la perte de poids.</string>
    <string name="advbellyfattip8title">Mangez des aliments riches en fibres</string>
    <string name="advbellyfattip9">Réduisez votre consommation d\'aliments contenant des glucides dans votre alimentation. La consommation de plus de glucides entraîne une prise de poids car ils sont stockés sous forme de graisse dans votre corps.</string>
    <string name="advbellyfattip9title">Réduire les glucides dans votre alimentation</string>
    <string name="bent_leg_twist">torsion de jambe pliée</string>
    <string name="bent_leg_twist_desc">Allongez-vous sur le dos, les bras tendus sur le côté, levez les jambes et pliez les genoux à un angle de 90 degrés, tournez maintenant les genoux vers la gauche, restez dans cette position pendant 1 à 2 minutes, revenez à la position initiale et</string>
    <string name="bicycle_crunches">couinements de bicyclette</string>
    <string name="bicycle_crunches_desc">Allongez-vous en gardant votre main à l\'arrière de votre tête, levez votre genou droit et tendez votre coude gauche vers elle, répétez la même chose de l\'autre côté</string>
    <string name="burpees">burpees</string>
    <string name="burpees_desc">Tenez-vous debout, les pieds à la largeur des épaules, le poids sur les talons et les bras le long du corps, poussez vos hanches vers l\'arrière, pliez les genoux et abaissez votre corps dans un accroupissement</string>
    <string name="butt_bridge">pont bout à bout</string>
    <string name="butt_bridge_desc">Commencez par vous allonger sur le dos, pliez les jambes, prenez le support de vos mains sur le côté, soulevez le mégot, puis abaissez-le</string>
    <string name="buttocks_title">Entraînement des fesses</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="check_internet_str">S\'il vous plaît vérifier la connexion Internet ..</string>
    <string name="clapping_crunches">applaudissements crunches</string>
    <string name="clapping_crunches_desc">Allongez-vous sur le sol, levez le haut du corps et pliez les genoux, applaudissez maintenant sous les genoux, en levant les jambes alternativement,  n  n</string>

    <string name="confirm">Confirmer!!</string>
    <string name="countdown_time">Compte à rebours</string>
    <string name="counter_time_key">counter_time</string>
    <string name="cross_arm_crunches">croque bras croisés</string>
    <string name="cross_arm_crunches_desc">Allongez-vous en pliant les genoux, gardez les bras croisés sur la poitrine, levez le haut du corps et revenez à la position initiale, répétez-le,  n  n</string>
    <string name="crunches">Crunches</string>
    <string name="crunches_desc">Allongez-vous sur le sol, placez vos mains derrière votre tête, courbez-vous en avant de façon à ce que votre tête, votre cou et vos omoplates se soulèvent du sol.</string>
    <string name="cycles_text">cycles</string>
    <string name="days">Journées</string>
    <string name="dead_bug">bug mort</string>
    <string name="dead_bug_desc">Commencez par vous allonger le dos au sol, levez vos genoux et placez-le perpendiculairement au sol, étirez vos bras, pointant vers le plafond, tendez maintenant votre bras droit vers votre tête et baissez votre jambe gauche, revenez au début</string>
    <string name="desc_adductor_strect_in_standing">Initialement, gardez vos pieds séparés de quelques centimètres avec vos mains sur votre hanche. Maintenant, étirez votre corps à gauche en pliant votre jambe gauche</string>
    <string name="desc_bicycle_crunches">Allongez-vous en gardant votre main à l\'arrière de votre tête, levez votre genou droit et tendez votre coude gauche vers elle, répétez la même chose de l\'autre côté</string>
    <string name="desc_butt_bridge">Allongez-vous sur le dos avec vos mains sur vos côtés, vos genoux pliés et vos pieds à plat sur le sol, levez vos hanches pour créer une ligne droite entre vos genoux et vos épaules, si vos hanches s\'affaissent ou s\'affaissent, abaissez-vous sur le sol,</string>
    <string name="desc_clapping_crunches">Allongez-vous sur le sol, levez le haut du corps et pliez les genoux, applaudissez maintenant sous les genoux, en levant les jambes alternativement,  n  n</string>
    <string name="desc_clapsoverhead">Au début, restez debout, gardez vos pieds larges de quelques centimètres. Maintenant, levez simplement vos bras et applaudissez sur le dessus de votre tête, répétez ceci,  n  n</string>
    <string name="desc_donkeykicksleft">Au début, posez vos jambes et vos genoux, soulevez maintenant la jambe gauche avec le genou plié et la jambe pointée vers le plafond, étirez la jambe et revenez à la position initiale, répétez-la,</string>
    <string name="desc_donkeykicksright">Au début, posez vos jambes et vos genoux, soulevez maintenant la jambe droite en pliant le genou et la jambe vers le plafond, étirez la jambe et revenez à la position initiale, répétez-la,</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_left">Au départ, baissez-vous sur vos mains et vos genoux. Maintenant, pliez votre genou gauche et soulevez votre jambe gauche sur le côté, jusqu’à ce qu’il soit au même niveau que votre hanche,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_right">Au départ, baissez-vous sur vos mains et vos genoux. Maintenant, pliez votre genou droit et soulevez votre jambe droite sur le côté, jusqu’à ce qu’il soit au même niveau que votre hanche,  n  n</string>
    <string name="desc_flutter_kicks">Commencez par vous allonger sur le dos, gardez vos bras sur le côté et soulevez vos jambes, laissez les jambes aussi droites que possible, maintenant, levez rapidement la jambe droite tout en baissant la jambe gauche</string>
    <string name="desc_heeltouch">Dans un premier temps, allongez-vous sur le dos et pliez les jambes, prenez le support de vos mains sur le côté, soulevez la tête et touchez vos talons alternativement avec vos mains,</string>
    <string name="desc_lunges">Commencez par vous tenir debout, avec vos pieds écartés de quelques pieds, gardez vos mains sur la hanche, étirez votre jambe droite et descendez le corps jusqu\'à ce que votre cuisse droite soit parallèle au sol</string>
    <string name="desc_plank">Soyez sur vos orteils et vos avant-bras, le corps droit, restez dans cette position le plus longtemps possible,  n  n</string>
    <string name="desc_plie_squats">Tenez-vous droit et déplacez vos jambes de façon à ce qu\'elles soient plus larges que la largeur des épaules, genoux légèrement pliés, pliez lentement les genoux et baissez les jambes jusqu\'à ce que vos cuisses soient parallèles au sol, appuyez principalement avec le talon</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_left">Commencez par vous allonger sur le côté, la tête appuyée sur le bras droit. Maintenant, levez la jambe gauche, puis revenez à la position initiale.</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_right">Commencez par vous allonger sur le côté, la tête appuyée sur le bras gauche. Maintenant, levez la jambe droite puis revenez à la position initiale. Répétez-le,  n  n</string>
    <string name="desc_side_lunges">Au début, restez debout en gardant vos pieds larges de quelques centimètres, étirez votre jambe droite en baissant le corps et en gardant votre jambe gauche tendue, revenez à la position initiale et répétez la même chose pour la jambe gauche,</string>
    <string name="desc_squats">Tenez-vous debout avec vos jambes à quelques centimètres de distance, tendez les bras vers l\'avant et abaissez le corps jusqu\'à ce que vos cuisses soient parallèles au sol, revenez maintenant à la position initiale, répétez-le,  n  n</string>
    <string name="desc_standing_bicycle_crunches">Tenez-vous debout avec vos pieds, à quelques centimètres de distance, levez votre genou droit vers votre coude gauche, revenez à la position initiale, répétez la même chose de l\'autre côté,</string>
    <string name="desc_swimming_and_superman">Allongez-vous avec le visage vers le bas, en étirant les mains, soulevez le bras et la jambe opposés alternativement.</string>
    <string name="desc_wall_pushups">Au départ, tenez-vous à un pouce ou deux du mur, tendez les bras et touchez le mur, appuyez-vous contre le mur, appuyez dessus, puis revenez, Répétez ceci,  n  n</string>
    <string name="dips">Trempettes</string>
    <string name="dips_desc">Placez vos mains sur le bord du banc, Maintenant, abaissez lentement votre corps en pliant les coudes, Redressez-vous lentement jusqu\'à la position de départ, Répétez l\'opération,</string>
    <string name="duration">Durée</string>
    <string name="evening_title">Soirée s\'étend</string>
    <string name="exercise_time">Temps d\'exercice</string>
    <string name="exercises">Des exercices</string>
    <string name="exit_app_msg">Voulez-vous sortir?</string>
    <string name="fatburn_title">Séance d\'entraînement Fatburn</string>

    <string name="finished">Finie</string>
    <string name="firehydrantleft">Bouche d\'incendie gauche</string>
    <string name="firehydrantleft_desc">Au départ, baissez-vous sur vos mains et vos genoux. Maintenant, pliez votre genou gauche et soulevez votre jambe gauche sur le côté, jusqu’à ce qu’il soit au même niveau que votre hanche,  n  n</string>
    <string name="firehydrantright">Bouche à incendie droite</string>
    <string name="firehydrantright_desc">Au départ, baissez-vous sur vos mains et vos genoux. Maintenant, pliez votre genou droit et soulevez votre jambe droite sur le côté, jusqu’à ce qu\'elle soit au même niveau que votre hanche,  n  n</string>
    <string name="flutter_kicks">battements de jambes</string>
    <string name="flutter_kicks_desc">Commencez par vous allonger sur le dos, gardez vos bras sur le côté et soulevez vos jambes, laissez les jambes aussi droites que possible, maintenant, levez rapidement la jambe droite tout en baissant la jambe gauche</string>
    <string name="fri">Vendredi</string>
    <string name="jumpingjacks">Jumping Jacks</string>
    <string name="jumpingjacks_desc">Au début, restez debout en gardant vos pieds larges de quelques centimètres. Maintenant, sautez simplement et allongez vos bras au-dessus de la tête en pliant légèrement vos genoux et allongez vos jambes. Maintenant, revenez à la position de départ Répétez ceci,</string>
    <string name="languages">La langue</string>
    <string name="leg_drops">gouttes de jambe</string>
    <string name="leg_drops_desc">Commencez par vous allonger le dos au sol, gardez vos mains sur le côté et soulevez vos jambes à un angle de 90 degrés, sentez la pression sur vos abdominaux, maintenant, abaissez légèrement vos jambes et revenez en arrière, répétez ceci,  n </string>
    <string name="legliftleft">Levée de jambe gauche</string>
    <string name="legliftleft_desc">Soyez sur vos orteils et vos avant-bras avec votre corps droit, soulevez lentement votre jambe gauche et maintenez-la, revenez à la position initiale, répétez-la,</string>
    <string name="legliftright">Levée de jambe droite</string>
    <string name="legliftright_desc">Soyez sur vos orteils et vos avant-bras avec votre corps droit, soulevez lentement votre jambe droite et tenez-la, revenez à la position initiale, répétez-la</string>
    <string name="long_arm_crunches">crochets de bras longs</string>
    <string name="long_arm_crunches_desc">Allongez-vous avec les genoux pliés, tendez les bras vers la tête, levez le haut du corps à un angle de 30 degrés, revenez à la position initiale, répétez ceci,  n  n</string>
    <string name="mon">Lundi</string>
    <string name="monday">Lundi</string>
    <string name="morning_title">Matinée d\'échauffement</string>
    <string name="mountain_climber">alpiniste</string>
    <string name="mountain_climber_desc">Au début, soyez dans la position de soulèvement, en gardant la jambe gauche tendue, pliez le genou droit, passez à la position initiale et répétez la même chose de l’autre jambe, laissez la commutation entre les côtés rapide,  n </string>
    <string name="mountainclimbing">Escalade en montagne</string>
    <string name="mountainclimbing_desc">Mettez-vous dans une position de planche, sur les mains et les orteils. Vos mains doivent être espacées de la largeur des épaules, le dos plat, les abdominaux engagés et la tête alignée. À partir de cette position, tirez le genou droit contre votre poitrine aussi loin que vous le pouvez,</string>
    <string name="next">suivant</string>
    <string name="noreminders">Pas de rappels</string>
    <string name="ok">D\'accord</string>
    <string name="plank">planche</string>
    <string name="plank_desc">Soyez sur vos orteils et vos avant-bras, le corps droit, restez dans cette position le plus longtemps possible,  n  n</string>
    <string name="please_select_at_least_one_day">Veuillez sélectionner au moins un jour</string>
    <string name="pushups">Des pompes</string>
    <string name="pushups_desc">Au début, position couchée sur le sol, étirez vos bras et touchez le sol, levez-vous en éloignant le sol, répétez ceci,</string>
    <string name="quit_workout">Voulez-vous quitter la séance d\'entraînement?</string>
    <string name="rate_us_str">Évaluez nous</string>
    <string name="ready_to_go">Prêt à partir</string>
    <string name="reclined_oblique_twist">torsion oblique inclinée</string>
    <string name="reclined_oblique_twist_desc">Allongez-vous sur le dos, levez le haut de votre corps, les coudes sur le côté pour vous soutenir, levez la jambe gauche et atteignez la cheville à l\'aide de la main droite, revenez à la position initiale et répétez la même chose de l\'autre côté, </string>
    <string name="reminder_str">Rappel</string>
    <string name="rest_time_key">rest_time</string>
    <string name="rest_time_str">Temps de repos</string>
    <string name="reverse_crunches">craquements inverse</string>
    <string name="reverse_crunches_desc">Allongez-vous sur le dos et pliez les genoux. Maintenant, ramenez vos genoux vers votre tête en gardant vos mains sur votre tête.  </string>
    <string name="russian_twist">torsion russe</string>
    <string name="russian_twist_desc">Asseyez-vous sur le tapis en pliant les genoux, penchez-vous légèrement en arrière et pliez les bras</string>
    <string name="russiantwists">Twists russe</string>
    <string name="russiantwists_desc">Asseyez-vous sur le tapis en pliant les genoux, penchez-vous légèrement en arrière et pliez les bras</string>

    <string name="sat">samedi</string>
    <string name="scissors">Les ciseaux</string>
    <string name="scissors_desc">Commencez par vous allonger sur le dos, les bras côte à côte et les jambes pointées dans le vide au-dessus des hanches, appuyez légèrement en arrière dans le tapis pour que les abdominaux soient serrés, abaissez la jambe droite à quelques centimètres du tapis, au fur et à mesure que vous soulevez la jambe gauche</string>

    <string name="seconds_text">secondes</string>
    <string name="set">Ensemble</string>
    <string name="set_reminder">Définir le rappel</string>
    <string name="set_your_preferable_exercise_time">Définissez votre temps d\'exercice préférable</string>
    <string name="share_app_str">Partager</string>
    <string name="side_leg_rise_left">élévation de jambe latérale gauche</string>
    <string name="side_leg_rise_left_desc">Commencez par vous allonger sur le côté, la tête appuyée sur le bras droit. Maintenant, levez la jambe gauche, puis revenez à la position initiale.</string>
    <string name="side_leg_rise_right">élévation de jambe latérale droite</string>
    <string name="side_leg_rise_right_desc">Commencez par vous allonger sur le côté, la tête appuyée sur le bras gauche. Maintenant, levez la jambe droite puis revenez à la position initiale. Répétez-le,  n  n</string>
    <string name="skip">sauter</string>
    <string name="sound"> Du son</string>
    <string name="squats">squats</string>
    <string name="squats_desc">Tenez vos jambes écartées de quelques centimètres, étirez vos bras vers l\'avant et abaissez le corps jusqu\'à ce que vos cuisses soient parallèles au sol, revenez maintenant à la position initiale, répétez l\'opération,</string>
    <string name="standing_bicycle">vélo debout</string>
    <string name="standing_bicycle_desc">Debout avec vos pieds, à quelques centimètres de distance, levez votre genou droit vers votre coude gauche, revenez à la position initiale, répétez la même chose de l\'autre côté,  n  n</string>
    <string name="start">début</string>

    <string name="sun">dimanche</string>
    <string name="swimming_and_superman">natation et superman</string>
    <string name="swimming_and_superman_desc">Allongez-vous avec votre visage vers le bas, en étirant vos mains vers l\'avant, levez le bras et la jambe opposés alternativement,  n  n</string>
    <string name="tab1">Entraînement</string>
    <string name="tab2">Les routines</string>
    <string name="tab3">Profil</string>
    <string name="tab4">Conseils</string>
    <string name="thri">Jeudi</string>
    <string name="thursday">Jeudi</string>
    <string name="time_saved">Gain de temps !!!</string>
    <string name="tip">Pointe</string>
    <string name="trunk_rotation">rotation du tronc</string>
    <string name="trunk_rotation_desc">Au début, restez debout en gardant vos pieds larges de quelques centimètres, levez les bras en pliant les coudes et rapprochez vos deux bras, déplacez votre corps à gauche et à droite, répétez ceci,</string>
    <string name="tu">Mardi</string>
    <string name="wed">Mercredi</string>
    <string name="weightloss_title">Entraînement de perte de poids</string>
    <string name="wl_adductor_strect_in_standing">étirement adducteur en position debout</string>
    <string name="wl_bicycle_crunches">couinements de bicyclette</string>
    <string name="wl_butt_bridge">pont bout à bout</string>
    <string name="wl_clapping_crunches">applaudissements crunches</string>
    <string name="wl_clapsoverhead">tape sur la tête</string>
    <string name="wl_donkeykicksleft">âne coups de pied gauche</string>
    <string name="wl_donkeykicksright">l\'âne frappe à droite</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_left">bouche d\'incendie à gauche</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_right">bouche d\'incendie droite</string>
    <string name="wl_flutter_kicks">battements de jambes</string>
    <string name="wl_heeltouch">très tactile</string>
    <string name="wl_lunges">fentes</string>
    <string name="wl_plank">planche</string>
    <string name="wl_plie_squats">plie squats</string>
    <string name="wl_side_lunges">fentes latérales</string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_left">élévation latérale des jambes à gauche</string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_right">élévation latérale des jambes à droite</string>
    <string name="wl_squats">squats</string>
    <string name="wl_standing_bicycle_crunches">crunchs debout</string>
    <string name="wl_swimmer_and_superman">nageur et superman</string>
    <string name="wl_swimming_and_superman">nageur et superman</string>
    <string name="wl_wallpushups">pompes murales</string>

    <string name="Day_Planner_Reminder">Rappel de l\'agenda</string>
    <string name="noti1"> Il est temps de votre temps d\'exercice .. </string>
    <string name="noti2"> Entraînement féminin </string>
    <string name="noti3"> Hé! son temps d\'entraînement </string>
    <string name="noti4"> Permet de commencer l\'entraînement </string>

    <string name="butocks"> Fesses </string>
    <string name="weight"> Perdre du poids </string>
    <string name="Abs"> Abdos </string>
    <string name="Fatbrn"> Fat Burn </string>
    <string name="workout"> Workout </string>
    <string name="save"> Enregistrer </string>
    <string name="takerestspeak"> Reposez-vous </string>

    <string name="JUMPINGJACKS"> jumping jacks </string>
    <string name="JUMPINGJACKSDESCRIPTION"> Soyez debout, maintenant, sautez en étirant vos mains et vos jambes vers lextérieur, </string>
    <string name="LUNGES"> fentes </string>
    <string name="LUNGESDESCRIPTION"> Commencez par vous tenir debout, les pieds écartés de quelques centimètres, gardez vos mains sur la hanche, étirez votre jambe droite et ramenez votre corps jusquà ce que votre cuisse droite soit parallèle au sol, revenez à la position initiale et répétez la même chose sur la jambe gauche, </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBER"> alpiniste </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBERDESCRIPTION"> Au départ, soyez en position push-up, en gardant la jambe gauche droite, pliez le genou droit, maintenant, déplacez-vous vers la position initiale et répétez la même chose sur lautre jambe, laissez le basculement entre les côtés soient rapides, </string>


    <string name="abs"> v crunch </string>
    <string name="v_crunch_desc"> Asseyez-vous sur vos fesses, vos jambes et votre dos sont relevés. Maintenant, levez le dos et amenez vos genoux vers la poitrine. Revenez ensuite à la même position. </string>
    <string name="abs1"> clapping crunchs </string>
    <string name="abs2"> coups de pied flottants </string>
    <string name="abs3"> planche </string>
    <string name="side_crunches_right_desc"> Allongez-vous au sol sur le côté droit.Mettez votre main sous votre tête et la seconde sur votre taille pour vous soutenir. Maintenant, tirez votre corps jusquà ce que vous ressentiez une contraction, puis revenez lentement dans la même position. </string>
    <string name="abs4"> inverser les craquements </string>
    <string name="side_crunches_left_desc"> Allongez-vous au sol sur le côté gauche. Placez une main sous votre tête et une seconde sur votre taille pour vous soutenir. Maintenant, tirez votre corps jusquà ce que vous ressentiez une contraction, puis revenez lentement dans la même position. </string>
    <string name="abs5"> torsion de la jambe pliée </string>
    <string name="abs6"> craquements de vélo </string>
    <string name="abs7"> croise les bras </string>
    <string name="abs8"> x man crunch </string>
    <string name="abs9"> pédalos haltères </string>
    <string name="abs10"> haltères craque </string>
    <string name="x_man_crunch_desc"> Allongé sur le sol.Étendez vos jambes et vos mains.Poussez maintenant votre dos vers le haut en repliant vos jambes et vos mains ensemble. </string>
    <string name="abs11"> crunch et punchs avec haltères </string>
    <string name="dumbbell_paddle_boats_desc"> Asseyez-vous sur le sol sur vos fesses. Éclatez vos jambes et posez vos talons sur le sol. vos jambes droites et poussez votre dos vers le sol. </string>
    <string name="abs12"> élévation latérale de la jambe gauche </string>
    <string name="dumbbell_crunches_desc"> Allongez-vous sur le sol et pliez les genoux. Tenez un haltère en fonction de votre force. Maintenant, poussez votre dos vers le haut et tendez vos mains vers le haut. Maintenant, prenez dabord vos mains dans la même position que votre dos. </string>
    <string name="abs13"> élévation latérale de la jambe droite </string>
    <string name="abs14"> torsion couchée, étirement à droite </string>
    <string name="abs15"> une baisse sur deux </string>
    <string name="abs16"> crampon de lorteil avec lhaltère droit </string>
    <string name="abs17"> crampon de toucher des orteils avec haltère gauche </string>
    <string name="abs18"> v hold </string>
    <string name="abs19"> laissez-passer pour haltères </string>
    <string name="abs20"> torture de lhaltère rentre </string>
    <string name="abs21"> abs assis dans le sens antihoraire </string>
    <string name="abs22"> abs assis dans le sens des aiguilles dune montre </string>
    <string name="abs23"> ninty crunch </string>
    <string name="abs24"> courbure latérale de lhaltère à droite </string>
    <string name="abs25"> courbure latérale de lhaltère gauche </string>
    <string name="abs26"> planche de genou croisée </string>
    <string name="abs27"> obliques v ups gauche </string>
    <string name="abs28"> oblique v ups Droite </string>
    <string name="abs29"> craque avec les jambes levées </string>
    <string name="abs30"> alt v up </string>
    <string name="abs31"> torsion couchée étirement à gauche </string>
    <string name="abs32"> pose denfant </string>
    <string name="abs33"> cobra stretch </string>
    <string name="abs34"> planche latérale gauche </string>
    <string name="abs35"> planche latérale droite </string>
    <string name="abs36"> haltère russe twist </string>
    <string name="abs37"> v up </string>
    <string name="abs38"> côté croque à droite </string>
    <string name="abs39"> crunches latéraux à gauche </string>
    <string name="abs40"> redressement assis </string>
    <string name="abs41"> talons vers le ciel </string>
    <string name="abs42"> toucher du talon </string>


    <string name="dumbbell_crunch_and_punches_desc"> Allongez-vous sur le sol et pliez les genoux. Tenez les haltères dans chaque main. Maintenant, poussez votre dos vers le haut et poussez votre main gauche vers le haut. Maintenant, reprenez vos mains et revenez à la position normale et faites de même avec la main droite. </string>
    <string name="lying_twist_stretch_right_desc"> Allongez-vous sur le dos, en étirant vos deux bras. Maintenant, tournez vos deux genoux vers la droite. Soyez dans cette position. </string>
    <string name="one_down_two_ups_desc"> Allongez-vous sur le dos et détendez-vous les mains sur le sol. Les deux jambes vers le ciel abaissent maintenant une jambe légèrement vers le haut du sol et font de même avec une autre jambe. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_left_desc"> Allongez-vous sur le sol avec votre main gauche vers le haut et maintenez un haltère dans cette main et posez votre main droite sur le sol. Mettez votre jambe droite droite et pliez votre jambe gauche. Maintenant, levez votre épaule et votre jambe comme ça, vous devriez toucher votre orteil avec un haltère. Revenez ensuite à la position normale. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_right_desc"> Allongez-vous sur le sol avec votre main droite et maintenez un haltère dans cette main et posez votre main gauche sur le sol. Mettez votre jambe gauche droite et pliez votre jambe droite. Maintenant, levez votre épaule et votre jambe comme ça, vous devriez toucher votre orteil avec un haltère. Revenez ensuite à la position normale. </string>
    <string name="v_hold_desc"> Asseyez-vous par terre sur vos fesses. Maintenant, soulevez votre dos à un angle de 45 degrés et soulevez votre jambe à 90 degrés vers le sol, pliez vos genoux et étirez vos mains vers le couteau. Maintenez cette position pendant un temps donné. </string>
    <string name="dumbbell_bicycle_passes_desc"> Asseyez-vous sur vos fesses, le dos levé et tenez lhaltère dans lune de vos mains. Maintenant, pliez le genou de la jambe opposée et passez lhaltère à lautre main et redressez la jambe. Faites de même avec lautre main. </string>
    <string name="dumbbell_torture_tucks_desc"> Allongez-vous sur le sol avec vos mains qui sétendent sur votre tête et tenez un haltère dans votre main.Pliez maintenant vos genoux et soulevez votre dos comme si cet haltère devait toucher vos genoux.Retournez à la position principale. </string>
    <string name="seated_abs_counterclockwise_desc"> Asseyez-vous par terre. Mettez les jambes droites sur le sol et les mains en arrière avec le coude plié pour le soutien. Maintenant, soulevez les deux jambes et faites-les pivoter dans le sens antihoraire. </string>
    <string name="seated_abs_clockwise_desc"> Asseyez-vous par terre. Mettez les jambes droites sur le sol et les mains en arrière avec le coude plié pour le soutien. Maintenant, soulevez les deux jambes et faites-les pivoter dans le sens des aiguilles dune montre. </string>
    <string name="ninty_crunch_desc"> Allongez-vous sur le dos et placez vos jambes à quatre-vingt-dix degrés au sol et pliez le genou. Poussez maintenant votre dos vers le haut, puis revenez à la même position. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_right_desc"> Tenez-vous en position droite et maintenez un haltère dans la main droite. Maintenant, pliez le dos vers le sol dans la bonne direction autant que possible, puis revenez à la position normale. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_left_desc"> Tenez-vous en position droite et maintenez un haltère dans la main gauche. Maintenant, pliez le dos vers le sol dans votre direction gauche autant que possible, puis revenez à la position normale. </string>
    <string name="cross_knee_plank_desc"> Prenez la position de la planche. Apportez maintenant un genou et le coude opposé de façon à ce quils se touchent. puis revenez en position de planche. Faites de même avec lautre jambe. </string>
    <string name="oblique_v_ups_left_desc"> Allongez-vous sur le dos. Mettez vos jambes du côté droit avec les genoux pliés. Mettez votre main gauche derrière votre tête pour le soutien et la main droite en direction des jambes. Soulevez maintenant votre dos et vos jambes en même temps. et revenir à la même position. </string>
    <string name="oblique_v_ups_right_desc"> Allongez-vous sur le dos. Mettez vos jambes côté gauche avec les genoux pliés. Mettez votre main droite derrière votre tête pour le soutien et la main gauche droite dans la direction des jambes. Soulevez maintenant votre dos et vos jambes en même temps. et revenir à la même position. </string>
    <string name="crunches_with_legs_raised_desc"> Allongez-vous sur le sol et soulevez vos deux jambes vers le haut (quatre-vingt-dix degrés du sol). Maintenant, levez le dos jusquà ce que vous ressentiez une contraction dans vos abdos, puis revenez lentement dans la même position. </string>
    <string name="alt_v_up_desc"> Allongez-vous sur le sol et mettez vos mains derrière. Maintenant, tirez votre jambe gauche, votre main droite et votre dos comme ça, vous devriez toucher votre orteil avec votre main et dans cette main et cette jambe devraient être droites autant que possible, puis revenir lentement dans la même position après avoir fait de même avec la jambe droite et la main gauche.</string>

    <string name="lying_twist_stretch_left_desc"> Allongez-vous sur le dos, en étirant vos deux bras. Maintenant, tournez vos deux genoux ensemble vers la gauche. Soyez dans cette position. </string>
    <string name="childs_pose_desc"> Asseyez-vous sur vos genoux, les orteils à quelques centimètres lun de lautre. Soulevez vos deux mains et abaissez votre corps en expirant. Soyez dans cette pose. Revenez en arrière en soulevant votre corps et en inspirant. </string>
    <string name="cobra_stretch_desc"> Allongez-vous, la tête face au sol. Gardez vos mains sur le côté de vos épaules. Maintenant, soulevez votre poitrine avec vos bras. Soyez dans cette position pendant un certain temps. </string>
    <string name="side_plank_left_desc"> Allongez-vous au sol sur votre gauche. Maintenant, soulevez votre corps sur le soutien de votre coude, de votre avant-bras et de vos talons et formez une ligne droite. Soyez dans la même position pendant un temps donné. </string>
    <string name="side_plank_right_desc"> Allongez-vous au sol sur votre droite. Soulevez maintenant votre corps sur le soutien de votre coude, de votre avant-bras et de vos talons et formez une ligne droite. Soyez dans la même position pendant un temps donné. </string>
    <string name="sit_up_twist_desc"> Allongez-vous sur le dos et les genoux légèrement pliés. Maintenant, levez le dos, inclinez-vous vers la droite et revenez à votre position. Faites de même dans la direction opposée. </string>
    <string name="dumbbell_russian_twist_desc"> Asseyez-vous sur le sol sur vos fesses. Relevez vos jambes et pliez légèrement le genou puis abaissez votre dos vers le sol en prenant la forme dun alphabet anglais V Maintenant, tenez un haltère ou nimporte quel poids en fonction de votre force et poussez-le haltère vers le sol dans le sens gauche ou droit. </string>
    <string name="heels_to_the_heaven_desc"> Allongez-vous sur le sol et soulevez vos deux jambes vers le haut (quatre-vingt-dix degrés du sol). Maintenant, soulevez vos fesses jusquà ce que vous ressentiez une contraction dans vos abdos, puis revenez lentement dans la même position. </string>
    <string name="v_up_desc"> Allongez-vous sur le sol et mettez vos mains derrière. Maintenant, tirez vos jambes, vos mains et votre dos comme ça, vous devriez toucher vos orteils avec vos mains et dans ces mains et vos jambes devraient être droites autant que possible puis revenir lentement dans la même position. </string>
    <string name="heel_touch_desc"> Au départ, allongez-vous sur le dos et pliez les jambes. Prenez le support de vos mains sur le côté, levez la tête et touchez vos talons alternativement avec vos mains. </string>

     <string name="arm"> trempettes triceps </string>
    <string name="arm1"> pompes </string>
    <string name="arm2"> refuser les pompes </string>
    <string name="arm3"> pushups dinclinaison </string>
    <string name="arm4"> pushups de bras </string>
    <string name="arm5"> ciseaux à bras </string>
    <string name="arm6"> les triceps sétendent vers la gauche </string>
    <string name="arm7"> les triceps sétendent à droite </string>
    <string name="arm8"> les biceps debout sétendent à gauche </string>
    <string name="arm9"> les biceps debout sétendent à droite </string>
    <string name="arm10"> coude en arrière </string>
    <string name="arm11"> bras croque à gauche </string>
    <string name="arm12"> bras croque à droite </string>
    <string name="arm13"> pushups muraux </string>
    <string name="arm14"> jumping jacks </string>
    <string name="arm15"> tarauds pour planches </string>
    <string name="arm16"> coups de poing </string>
    <string name="arm17"> pompes au genou </string>
    <string name="arm18"> pushup low hold </string>
    <string name="arm19"> pompes à bras larges </string>
    <string name="arm20"> pompes à losanges </string>
    <string name="arm21"> planche </string>
    <string name="arm22"> épaulettes </string>
    <string name="arm23"> sauter la corde </string>
    <string name="arm24"> portée alternative de la planche </string>

    <string name="desc_alternater_heeltouch"> Au départ, allongez-vous sur le dos et pliez les jambes. Prenez le support de vos mains sur le côté, levez la tête et touchez vos talons alternativement avec vos mains. </string>
    <string name="desc_arm_crunches"> Allongez-vous sur le sol. Levez vos mains lentement et touchez vos genoux. Maintenant, ralentissez lentement vous-même. Répétez-le </string>
    <string name="desc_arm_crunches_left"> Allongez-vous sur le dos et pliez les jambes. Placez votre main droite derrière votre tête et votre main gauche derrière votre genou gauche. Maintenant, levez votre corps et revenez à la position initiale. Répétez-le.  </string>
    <string name="desc_arm_crunches_right"> Allongez-vous sur le dos et pliez les jambes. Placez votre main gauche derrière votre tête et votre main droite derrière votre genou droit. Maintenant, levez votre corps et revenez à la position initiale. Répétez-le.  </string>
    <string name="desc_arm_scissors"> Au départ, tenez-vous debout avec les pieds et les épaules larges. Étirez vos bras devant votre corps au niveau des épaules et laissez les bras se chevaucher en forme de lettre X. Écartez maintenant les bras. Changez de bras et répétez-le.  </string>
    <string name="desc_army_pushups"> Au départ, placez-vous en position push-up avec vos pieds à 12 pouces lun de lautre. Abaissez votre corps jusquà ce que vos bras soient parallèles au sol, puis relevez votre corps dans sa position initiale. Répétez-le.  </string>
    <string name="desc_basic_crunches"> Allongez-vous sur le sol. Levez votre épaule du sol et restez dans cette position pendant quelques secondes. Maintenant, abaissez-vous lentement. </string>
    <string name="desc_bench_dips"> Placez vos mains sur le bord du banc. Maintenant, abaissez lentement votre corps en pliant les coudes. Poussez-vous lentement vers la position de départ. Répétez-le </string>
    <string name="desc_decline_pushups"> Initialement en position push-up. Élevez vos jambes sur un banc. Maintenant, déplacez votre corps de haut en bas. Répète.  </string>
    <string name="desc_diamond_pushups"> Soyez sur vos orteils et vos mains en levant votre corps. Gardez vos mains en forme de diamant. Maintenant, abaissez votre corps, puis relevez votre corps. Répétez-le  </string>
    <string name="desc_elbow_back"> Au départ, tenez-vous debout avec les pieds et les épaules larges. Maintenant, placez vos deux mains sur votre taille avec les doigts vers le bas et les coudes vers lextérieur. Tirez lentement vos deux coudes vers larrière, puis ramenez-les à leur position initiale. Répétez-le.  </string>
   <string name="desc_high_knees"> Tenez-vous debout avec vos pieds à quelques centimètres lun de lautre. Levez votre genou droit vers votre coude gauche. Revenez à la position initiale. Répétez la même chose de lautre côté. </string>
    <string name="desc_incline_pushups"> Commencez dans une position de push-up normale, les mains levées sur un banc. Poussez ensuite votre corps de haut en bas en utilisant vos bras. Répétez-le.  </string>
    <string name="desc_jumping_jacks"> Au départ, tenez-vous debout en gardant vos pieds, quelques pouces de large. Maintenant, il suffit de sauter et détendre vos bras au-dessus de vous, en pliant légèrement vos genoux et en étendant vos jambes. Revenez maintenant à la position de départ. Répétez cette opération. </string>

    <string name="desc_knee_pushups"> Soyez dans une position de push-up normale. Laissez vos genoux toucher le sol et soulevez vos pieds au-dessus du sol. Maintenant, levez votre corps et abaissez-le. Répète.  </string>
    <string name="desc_leg_raise"> Allongez-vous sur le sol. Relevez lentement vos jambes jusquà ce que vos pieds soient pointés à 90 °. Maintenant, abaissez lentement vos jambes. Répétez-le </string>
    <string name="desc_leg_up_crunches"> Allongez-vous sur le sol. Levez vos jambes lentement et rapprochez votre genou de votre poitrine. Répétez-le </string>
    <string name="desc_lunge"> Commencez par vous tenir debout, les pieds séparés par quelques niches. Gardez vos mains sur la hanche. Étirez votre jambe droite et abaissez votre corps jusquà ce que votre cuisse droite soit parallèle au sol. Revenez à la position initiale et répétez la même chose sur la jambe gauche. </string>
     <string name="desc_plank_alternate_reach"> Commencez en position de planche. Vous pouvez également étendre chacun de vos bras vers lavant. Laissez votre corps droit. Répétez-le.  </string>
    <string name="desc_plank_taps"> Être initialement en position de planche. Touchez lépaule gauche avec votre main droite et revenez à la position initiale. Faites de même de lautre côté. Répétez-le.  </string>
    <string name="desc_plank_with_leg_lift"> Soyez sur vos orteils et vos avant-bras avec votre corps droit. Maintenant, abaissez votre jambe gauche et levez votre jambe droite. Revenez maintenant à la position initiale. Répétez cette opération. </string>
    <string name="desc_punches"> Au départ, tenez-vous debout avec les pieds et les épaules larges, les genoux légèrement pliés. Pliez maintenant vos coudes et frappez en avant avec vos poings, alternativement avec les deux bras. Répétez-le. </string>
    <string name="desc_pushup_low_hold"> Soyez dans une position de push-up normale. Abaissez votre corps jusquà ce quil soit de 1 à 2 pouces au-dessus du sol. Restez dans cette position pendant un certain temps et respirez normalement.  </string>
    <string name="desc_pushups"> Initialement, position couchée face vers le bas sur le sol. Tendez les bras et touchez le sol. Relevez-vous en éloignant le sol de vous. Répétez lopération. </string>
    <string name="desc_shoulder_gators"> Tenez-vous debout avec vos pieds, quelques pouces de large. gardez vos mains près de vos oreilles avec les coudes sur le côté. Ramenez vos coudes au centre de votre corps, puis revenez à la position initiale. Répétez-le.  </string>
    <string name="desc_skip_the_rope"> Au départ, soyez debout, puis sautez comme si vous aviez une corde à sauter dans la main. Répétez-le.  </string>
   <string name="desc_standing_biceps_stretch_left"> Tenez-vous avec votre bras gauche près dun mur. Maintenant, étendez votre bras gauche et touchez le mur. Tournez légèrement votre corps vers la droite.  </string>
    <string name="desc_standing_biceps_stretch_right"> Tenez-vous avec votre bras droit près dun mur. Maintenant, étendez votre bras droit et touchez le mur. Tournez légèrement votre corps vers la gauche.  </string>
    <string name="desc_triceps_dips"> Asseyez-vous sur une chaise. Tenez la chaise et éloignez votre hanche de la chaise. Maintenant, déplacez votre corps de haut en bas en prenant le soutien de vos bras. Répétez-le.  </string>
    <string name="desc_triceps_stretch_left"> Soulevez votre bras gauche, pliez-le et placez-le sur votre dos. Tenez le coude gauche avec votre main droite et tirez-le. Soyez dans cette position pendant quelques secondes.  </string>
    <string name="desc_triceps_stretch_right"> Soulevez votre bras droit, pliez-le et placez-le sur votre dos. Tenez le coude droit avec votre main gauche et tirez-le. Soyez dans cette position pendant quelques secondes.  </string>
    <string name="desc_v_crunches"> Allongez-vous sur le sol. Levez vos deux jambes en gardant vos mains à environ 45 degrés du sol. Maintenant, abaissez-vous lentement. </string>
    <string name="desc_vertical_leg_crunches"> Allongez-vous sur le sol. Levez lentement la tête vers vos genoux et essayez de toucher vos mains à vos orteils. Maintenant, abaissez-vous lentement. </string>
    <string name="desc_wide_arm_pushups"> Au départ, agenouillez-vous au sol. Abaissez et soulevez votre corps à laide de vos bras. Que les bras soient larges au sol. Répétez-le.  </string>

    <string name="jumping_jacks"> jack de saut </string>
    <string name="arm_crunches"> bras croque </string>
    <string name="high_knees"> genoux hauts </string>
    <string name="basic_crunches"> craquements de base </string>

    <string name="chest"> Atomic </string>
    <string name="chest1"> Clap </string>
    <string name="chest2"> Mains surélevées </string>
    <string name="chest3"> Excentrique </string>
    <string name="chest4"> Pieds surélevés </string>
    <string name="chest5"> Poignée étroite </string>
    <string name="chest6"> Brochet </string>
    <string name="chest7"> Bras unique gauche </string>
    <string name="chest8"> Bras unique droit </string>
    <string name="chest9"> Jambe simple gauche </string>
    <string name="chest10"> Jambe droite droite </string>
    <string name="chest11"> Spiderman </string>
    <string name="chest12"> Prise standard </string>
    <string name="chest13"> Poignée large </string>
    <string name="chest14"> Avec saut </string>
    <string name="atomic_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Amenez vos genoux vers vos coudes en ressentant la contraction de vos abdominaux. Allongez lentement vos pieds dans la position de départ et gardez vos bras tendus. Répétez cette opération. \ 10 </string>
    <string name="clap_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Pendant que vos mains ne sont pas au sol, frappez-les ensemble. Remettez vos mains au sol juste à lextérieur de la largeur des épaules. Abaissez-vous à la position de départ. Répétez cette opération. </string>
    <string name="elevated_hands_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos mains sur une surface élevée - comme un banc. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Ne laissez pas vos hanches saffaisser à aucun moment. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits. Répétez cette opération. </string>
    <string name="eccentric_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, poussez-vous avec vos genoux et vos mains. Répétez cette opération. </string>
    <string name="feet_elevated_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos mains à environ 36 pouces lune de lautre. Placez vos orteils sur un banc plat. Cela permettra à votre corps dêtre élevé. Placez vos bras tendus, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits. Répétez cette opération. </string>
    <string name="narrow_grip_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos mains plus près que la largeur des épaules pour une position rapprochée, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits. Répétez cette opération. </string>
    <string name="pike_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartée. Soulevez maintenant vos hanches pour que votre corps forme un V. àenvers. Vos jambes et vos bras doivent rester aussi droits que possible. Pliez vos coudes jusquà ce que vos deux bras forment un angle de 90 degrés et rapprochez votre tête du sol. Maintenant, remontez lentement jusquà ce que vos bras soient tendus. Répétez cette opération. </string>

    <string name="single_arm_left_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Écartez les pieds plus larges que la largeur des épaules. Placez la main gauche derrière la cuisse, la main droite tendue, la largeur des épaules écartée, resserrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous lentement jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits. Répétez cette opération. </string>
    <string name="single_arm_right_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Écartez les pieds plus larges que la largeur des épaules. Placez la main droite derrière la cuisse, la main gauche tendue, la largeur des épaules écartée, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous lentement jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits. Répétez cette opération. </string>
    <string name="single_leg_left_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, soulevez la jambe gauche du sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits, puis abaissez votre jambe gauche au sol. Répétez cette opération. </string>
    <string name="single_leg_right_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, soulevez votre jambe droite du sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits, puis abaissez votre jambe droite au sol. Répétez cette opération. </string>
    <string name="spiderman_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Lorsque vous vous abaissez, amenez votre jambe droite sur le côté. Touchez le genou au coude. Maintenant, éloignez votre torse du sol, remettez la jambe dans sa position dorigine et laissez vos bras tendus. Répétez la même chose avec lautre jambe </string>
    <string name="standard_desc"> Allongez-vous dabord sur le sol, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits. Répétez cette opération. </string>
    <string name="wide_grip_desc"> Commencez par vous allonger sur le sol, les mains écartées, face vers le bas, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits. Répétez cette opération. </string>
    <string name="with_jump_desc"> Commencez par vous allonger sur le sol, face contre terre, les pieds rapprochés. Placez vos bras tendus, la largeur des épaules écartées, serrez vos abdominaux et maintenez votre corps en position de planche. Tout en maintenant un corps droit, abaissez-vous jusquà ce que votre poitrine soit à un pouce au-dessus du sol et que vos coudes se retirent à environ 45 degrés. Maintenant, éloignez votre torse du sol jusquà ce que vos bras soient droits. Maintenant, remettez vos pieds ensemble alors que vous redressez vos bras pour revenir au début. Répétez cette opération. </string>
    <string name="lose"> craquements des jambes verticales </string>
    <string name="lose1"> v craque </string>
    <string name="lose2"> fente </string>
    <string name="lose3"> squats </string>
    <string name="lose4"> Push Ups </string>
    <string name="lose5"> leg up crunchs </string>
    <string name="lose6"> jumping jacks </string>
    <string name="lose7"> planche avec élévation des jambes </string>
    <string name="lose8"> genoux hauts </string>
    <string name="lose9"> craquements de base </string>
    <string name="lose10"> alternater heeltouch </string>
    <string name="lose11"> craquements de vélo </string>
    <string name="lose12"> coups de pied flottants </string>
    <string name="lose13"> bras croque </string>
    <string name="lose14"> trempettes de banc </string>
    <string name="lose15"> élévation des jambes </string>


    <string name = "butocks1"> Arm </string>
    <string name = "Fatbrn1"> Poitrine </string>
    <string name = "buttocks_title1"> Entraînement des bras </string>
    <string name = "fatburn_title1"> Entraînement de la poitrine </string>


</resources>
