<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHES">брюшные хрустит</string>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHESDESCRIPTION">Лягте на спину и согните ноги в коленях. Теперь поднимите голову и плечо, вытянув руку, подождите несколько секунд и вернитесь в исходное положение,</string>
    <string name="BIRDDOG">птица собака</string>
    <string name="BIRDDOGDESCRIPTION">Сначала сядьте на руки и колени. Теперь вытяните правую ногу и левую руку одновременно. На несколько секунд оставайтесь в этом положении и возвращайтесь в исходное положение. Повторите это для другой стороны.</string>
    <string name="BRIDGE">мост</string>
    <string name="BRIDGEDESCRIPTION">Начните с того, что лежите на полу, затем поднимите бедра прямой спиной. Находитесь в этом положении как можно дольше,</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFT">Теленок растянуть влево</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Встаньте, держась за стену, полностью вытянув левую ногу и выпрямите правую ногу вперед. Приложите силу к стене руками, несколько секунд оставайтесь в этой позе,</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHT">Теленок вправо</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Встаньте, держась за стену, правой ногой полностью вытяните вперед и левой ногой приложите силу к стене руками, находясь в этой позе несколько секунд,</string>
    <string name="CATCOWPOSE">кошка корова поза</string>
    <string name="CATCOWPOSEDESCRIPTION">Сначала сядьте на руки и колени. Теперь вдохните, вытянув живот вниз, и выдохните, растянув спину вверх. Повторите это,</string>
    <string name="CHILDPOSE">детская поза</string>
    <string name="CHILDPOSEDESCRIPTION">Изначально будьте в позе за столом, затем выдохните и опустите бедра к пяткам, Пусть лоб касается земли, а руки вытянуты назад к вашим ногам, Находитесь в этом положении некоторое время,</string>
    <string name="COBRASTRETCH">кобра стрейч</string>
    <string name="COBRASTRETCHDESCRIPTION">Ложь, положив голову лицом к земле, Держи руки по бокам, Теперь поднимай грудь руками, Будь в этом положении некоторое время,</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPS">левые выпады коленного хмеля</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Сначала встаньте прямо, затем вытяните левую ногу назад и опустите тело вниз. Подойдя, поднимите левое колено как можно выше, вернитесь в исходное положение и повторите его,</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALL">левый четырехъядерный участок со стеной</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Начните в позе стоя, коснитесь стены правой рукой и держите лодыжку левой ноги, сгибая ее, находясь в этом положении,</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCH">натянутая бабочка</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCHDESCRIPTION">Лягте на спину, согните ноги в коленях, ступни ног касаясь друг друга, оставайтесь в этом положении,</string>
    <string name="PLIESQUATS">изгиб приседания</string>
    <string name="REVERSECRUNCHES">обратные хрустит</string>
    <string name="REVERSECRUNCHESDESCRIPTION">Лягте на спину и согните колени. Теперь поднесите колени к голове, держа руки на боку,</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPS">правые выпады коленного хмеля</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Сначала встаньте прямо, затем вытяните правую ногу назад и опустите тело вниз. Поднявшись, поднимите правое колено как можно выше, вернитесь в исходное положение и повторите его,</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALL">правый четырехугольный участок со стеной</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Начните в позе стоя, коснитесь стены левой рукой и удерживайте лодыжку правой ноги, сгибая ее, находясь в этом положении,</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCH">растяжение плеча</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCHDESCRIPTION">Протяните левую руку по всему телу, держите локоть левой руки правой рукой и потяните его к груди, повторите упражнение на другой стороне,</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFT">разделение приседа влево</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFTDESCRIPTION">Вытяните левую ногу вперед, выпрямив верхнюю часть тела, затем опустите тело и поднимите его вверх,</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHT">разделить присед вправо</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHTDESCRIPTION">Вытяните правую ногу вперед, выпрямив верхнюю часть тела, затем опустите тело и поднимите его вверх,</string>
    <string name="SQUATS">приседания</string>
    <string name="SQUATSDESCRIPTION">Встаньте ногами на расстоянии нескольких дюймов, вытяните руки вперед и опустите тело вниз, пока ваши бедра не окажутся параллельными полу, а теперь вернитесь в исходное положение, повторите это,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFT">трицепс растянуть влево</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Поднимите левую руку, согните ее и положите на спину, Держите левый локоть правой рукой и потяните его, Находитесь в этом положении несколько секунд,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHT">трицепс вправо</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Поднимите правую руку, согните ее и положите на спину, Держите правый локоть левой рукой и потяните его, Находитесь в этом положении несколько секунд,</string>
    <string name="abs_title">Качать пресс</string>
    <string name="advbellyfattip1">Высокое потребление сахара вредно для здоровья, такие сладкие напитки, как газированные напитки, фруктовые соки и т. Д., Содержат много сахара, что означает, что в них много калорий, избегайте сладких напитков, если вы хотите похудеть.</string>
    <string name="advbellyfattip10">Убедитесь, что вы придерживаетесь здоровой диеты, здоровая диета для похудения включает в себя фрукты, овощи, полезные жиры, богатые белком продукты и волокнистые продукты, здоровая диета содержит продукты с низким содержанием калорий и помогает в потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip10title">Здоровое питание</string>
    <string name="advbellyfattip11">Черный кофе содержит кофеин, который повышает ваш метаболизм и делает вас энергичными, потребление черного кофе помогает сжигать калории, не добавлять сахар или какие-либо высококалорийные подсластители в ваш кофе, регулярное употребление черного кофе приводит к потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip11title">Потреблять черный кофе</string>
    <string name="advbellyfattip12">Яйца с высоким содержанием белка и низким содержанием калорий, едят цельные яйца на завтрак делает вас сытым и уменьшает тягу к большему количеству пищи, которая помогает в потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip12title">Ешьте целые яйца</string>
    <string name="advbellyfattip13">Питьевая вода помогает в потере веса, питье достаточного количества воды повышает метаболизм и помогает сжигать калории в организме, количество потребляемой воды в день для взрослого мужчины составляет 4 литра, а для взрослой женщины - 3 литра.</string>
    <string name="advbellyfattip13title">Пейте достаточное количество воды</string>
    <string name="advbellyfattip14">Зеленый чай содержит кофеин и флавоноид под названием катехин, катехин помогает расщеплять лишний жир в вашем теле, кофеин, присутствующий в зеленом чае, повышает ваш метаболизм и помогает сжигать калории, что приводит к потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip14title">Пить зеленый чай</string>
    <string name="advbellyfattip15">Ешьте около 4-5 фиников в качестве закуски, финики богаты клетчаткой и низкокалорийны, финики заставляют вас чувствовать себя сытыми, и это снижает тягу к большему количеству пищи, что приводит к потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip15title">Ешьте финики в качестве закуски</string>
    <string name="advbellyfattip16">Ешьте фрукты, богатые клетчаткой, такие как апельсины, клубника, бананы и т. Д., Во время бранча, фрукты, богатые клетчаткой, заставляют вас чувствовать себя сытыми, что снижает тягу к большему количеству пищи и приводит к потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip16title">Потребляйте фрукты во время позднего завтрака</string>
    <string name="advbellyfattip17">Убедитесь, что вы едите углеводы в их первоначальном виде, потребляете меньше рафинированных углеводов, таких как красный рис, хлеб из цельной пшеницы, макароны из цельной пшеницы и овес, меньше рафинированных углеводов, богатых клетчаткой и заставляющих вас чувствовать себя сытыми, что снижает тягу к большему количеству пищи, и это помогает в</string>
    <string name="advbellyfattip17title">Потребляйте углеводы в их первоначальном виде</string>
    <string name="advbellyfattip18">Овощные салаты с низким содержанием калорий и богаты клетчаткой, которая помогает вам похудеть, готовить овощные салаты с использованием бобов, оливкового масла, лимонного сока, уксуса, перца и листовой зелени, таких как салат, шпинат, капуста и т. Д.</string>
    <string name="advbellyfattip18title">Включите овощные салаты в свой рацион</string>
    <string name="advbellyfattip19">Высокий уровень стресса вызывает прибавку в весе, чувство стресса приводит к тяге к нездоровой пище, такой как сладкое, пицца, гамбургеры, пончики и т. Д., А также к занятиям йогой, позволяющим контролировать стресс.</string>
    <string name="advbellyfattip19title">Управляйте стрессом, чтобы похудеть</string>
    <string name="advbellyfattip1title">Избегайте сладких напитков</string>
    <string name="advbellyfattip2">Выполнение кардио-упражнений, таких как бег, езда на велосипеде, плавание, прыжки со скакалкой и т. Д., Помогает вам сжигать калории, кардио-упражнения также уменьшают жир живота в вашем теле, жир живота уменьшает ваш метаболизм и вызывает увеличение веса, регулярно выполняйте кардио-упражнения для похудения.</string>
    <string name="advbellyfattip20">Готовьте пищу с использованием полезных масел, таких как оливковое масло, масло авокадо и кунжутное масло. Эти масла имеют низкую калорийность в отличие от других рафинированных масел и помогают похудеть. Убедитесь, что во время приготовления пищи вы используете только небольшое количество этих масел.</string>
    <string name="advbellyfattip20title">Выбирай полезные масла</string>
    <string name="advbellyfattip21">Обработанные продукты с высоким содержанием калорий и вызывают увеличение веса, избегайте таких продуктов, как сыр, консервированные фрукты, мясные консервы, джемы, кетчуп и т. Д., Если вы хотите похудеть.</string>
    <string name="advbellyfattip21title">Избегайте обработанных продуктов</string>
    <string name="advbellyfattip22">Любая пища, жаренная с использованием рафинированных масел, содержит много калорий. Обязательно употребляйте приготовленные на пару или приготовленные на гриле продукты с низким содержанием калорий, если вы хотите похудеть.</string>
    <string name="advbellyfattip22title">Не ешьте жареную пищу</string>
    <string name="advbellyfattip23">Ешьте закуски, которые богаты клетчаткой и белками, а также убедитесь, что закуски с низким содержанием калорий, некоторые здоровые закуски включают греческий йогурт, орехи, арахисовое масло, цельнозерновой хлеб, кусочки яблок и т. Д.</string>
    <string name="advbellyfattip23title">Ешьте здоровые закуски</string>
    <string name="advbellyfattip24">Темный шоколад можно использовать в качестве закуски, темный шоколад содержит полезные жиры, которые надолго насытят вас и уменьшат аппетит, что приведет к потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip24title">Ешьте темный шоколад</string>
    <string name="advbellyfattip25">Медленное жевание пищи во время еды снижает потребление калорий, а также повышает уровень гормонов, связанных с потерей веса, а также убедитесь, что вы тщательно пережевываете пищу во время еды, если хотите похудеть.</string>
    <string name="advbellyfattip25title">Жуйте медленно во время еды</string>
    <string name="advbellyfattip26">Добавление специй в пищу помогает сжигать калории и ускоряет обмен веществ. Некоторые из специй, способствующих снижению веса, включают куркуму, корицу, семена тмина, имбирь, чеснок и черный перец.</string>
    <string name="advbellyfattip26title">Специи для похудения</string>
    <string name="advbellyfattip27">Семена льна богаты белками и клетчаткой, семена льна ускоряют обмен веществ и заставляют вас чувствовать себя сытым в течение длительного времени, что помогает уменьшить тягу к еде и помогает в потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip27title">Потреблять семена льна</string>
    <string name="advbellyfattip28">Занятия йогой регулярно помогают нам сбросить вес, выполнение йоги помогает сжигать калории, а также улучшает ваш метаболизм, некоторые позы йоги для похудения - это поза лука, поза ребенка, поза треугольника, поза скрученного стула, сурья намаскара и т. Д.</string>
    <string name="advbellyfattip28title">Йога для похудения</string>
    <string name="advbellyfattip29">Необходимо ежедневно знать о потреблении калорий, использовать счетчик калорий для расчета потребления калорий, потребление калорий зависит от нескольких факторов, таких как пол, возраст, вес, рост, активность и т. Д., В среднем женщина нуждается в 2000 калорий на</string>
    <string name="advbellyfattip29title">Следите за количеством калорий</string>
    <string name="advbellyfattip2title">Делать кардио упражнения</string>
    <string name="advbellyfattip3">Нежелательные продукты с высоким содержанием сахара, калорий и вредных жиров, которые вызывают увеличение веса, избегайте таких вредных продуктов, как пицца, хот-дог, картофель фри, гамбургер и т. Д. Для снижения веса.</string>
    <string name="advbellyfattip30">Гимнастика с друзьями не только развлекает, но и мотивирует вас сбросить вес, исследование ожирения показало, что люди с избыточным весом склонны худеть, если находятся в компании здоровых друзей.</string>
    <string name="advbellyfattip30title">Занимайтесь с друзьями</string>
    <string name="advbellyfattip3title">Не употребляйте вредную пищу</string>
    <string name="advbellyfattip4">Ходьба помогает сжигать калории. Если вы хотите похудеть, регулярно ходите быстрыми темпами, ходьба также помогает сбросить жир с живота, что приводит к потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip4title">Ходить регулярно, чтобы похудеть</string>
    <string name="advbellyfattip5">Есть продукты с высоким содержанием сахара, эти продукты с высоким содержанием калорий и приводящие к увеличению веса, избегайте таких продуктов, как конфеты, выпечка, пончики, десерты и т. Д., Если вы хотите похудеть.</string>
    <string name="advbellyfattip5title">Избегайте продуктов с добавлением сахара</string>
    <string name="advbellyfattip6">Продукты с высоким содержанием белка повышают ваш метаболизм и помогают сжигать калории в вашем организме, богатые белком продукты делают вас полноценными и снижают тягу к еде, которая помогает в потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip6title">Потребляйте продукты, богатые белком</string>
    <string name="advbellyfattip7">Требуется спать не менее 7-8 часов в день, лишение сна приводит к тяге к нездоровой пище, что приводит к увеличению веса, убедитесь, что вы достаточно спите, если хотите похудеть.</string>
    <string name="advbellyfattip7title">Выспаться</string>
    <string name="advbellyfattip8">Употребляйте в пищу продукты, богатые клетчаткой, такие как фрукты, овощи, бобы, бобовые, зерновые и орехи, волокнистые продукты с низким содержанием калорий, а также делает вас полным, что помогает в потере веса.</string>
    <string name="advbellyfattip8title">Ешьте продукты, богатые клетчаткой</string>
    <string name="advbellyfattip9">Сократите потребление продуктов, содержащих углеводы в вашем рационе, потребление большего количества углеводов приводит к увеличению веса, поскольку они накапливаются в вашем организме в виде жира.</string>
    <string name="advbellyfattip9title">Уменьшите углеводы в своем рационе</string>
    <string name="bent_leg_twist">изгиб согнутой ноги</string>
    <string name="bent_leg_twist_desc">Лягте на спину, вытянув руки в стороны, поднимите ноги и согните колени под углом 90 градусов, теперь поверните колени влево, оставайтесь в этом положении в течение 1-2 минут, вернитесь в исходное положение и</string>
    <string name="bicycle_crunches">велосипед хрустит</string>
    <string name="bicycle_crunches_desc">Ляг, держась рукой за затылок, поднимите правое колено и вытяните левый локоть к нему, повторите то же самое для другой стороны,  n  n</string>
    <string name="burpees">Burpees</string>
    <string name="burpees_desc">Встаньте так, чтобы ноги были на ширине плеч, вес на пятках и руки по бокам, отведите бедра назад, согните ноги в коленях и опустите свое тело на корточки, положите руки на пол прямо перед собой и</string>
    <string name="buttocks_title">Тренировка ягодиц</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="check_internet_str">Пожалуйста, проверьте интернет-соединение ..</string>
    <string name="clapping_crunches">хлопки в ладоши</string>
    <string name="clapping_crunches_desc">Лягте на землю, поднимите верхнюю часть тела и согните ноги в коленях. Теперь хлопайте под колени, альтернативно поднимая ноги,  n  n</string>


    <string name="confirm">Подтвердите !!</string>
    <string name="countdown_time">Время обратного отсчета</string>
    <string name="counter_time_key">counter_time</string>
    <string name="cross_arm_crunches">крест хрустит</string>
    <string name="cross_arm_crunches_desc">Ляг, согнув ноги в коленях, скрестив руки на груди, поднимите верхнюю часть тела и вернитесь в исходное положение, повторите это,  n  n</string>
    <string name="crunches">сухарики</string>
    <string name="crunches_desc">Лягте на землю, положите руки за голову, свернитесь и выдвиньте так, чтобы ваши голова, шея и лопатки оторвались от пола. Теперь медленно опускайтесь вниз, повторите это,</string>
    <string name="cycles_text">циклы</string>
    <string name="days">дней</string>
    <string name="dead_bug">мертвая ошибка</string>
    <string name="dead_bug_desc">Начните с того, что лежите спиной на земле, поднимите колени и сделайте его перпендикулярным к земле, вытяните руки, указывая на потолок, теперь вытяните правую руку к голове и опустите левую ногу, вернитесь к старту</string>
    <string name="desc_adductor_strect_in_standing">Вначале держите ноги на расстоянии нескольких сантиметров, держа руки на бедре. Теперь вытяните свое тело влево, согнув левую ногу. Пройдите некоторое время в этом положении, вернитесь в исходное положение, повторите то же самое для</string>
    <string name="desc_bicycle_crunches">Ляг, держась рукой за затылок, поднимите правое колено и вытяните левый локоть к нему, повторите то же самое для другой стороны,  n  n</string>
    <string name="desc_butt_bridge">Лягте на спину руками по бокам, согните ноги в коленях и положите ноги на пол. Поднимите бедра вверх, чтобы создать прямую линию от колен к плечам. Если бедра провисают или опускаются, опустите себя на пол,</string>
    <string name="desc_clapping_crunches">Лягте на землю, поднимите верхнюю часть тела и согните ноги в коленях. Теперь хлопайте под колени, альтернативно поднимая ноги,  n  n</string>
    <string name="desc_clapsoverhead">Первоначально, стойте, держась за ноги, шириной в несколько дюймов. Теперь просто поднимите руки и хлопните в ладоши по голове, повторите это,  n  n</string>
    <string name="desc_donkeykicksleft">Вначале опустите руки и колени. Поднимите левую ногу, согнув ее в колене, а ногу направьте к потолку. Вытяните ногу и вернитесь в исходное положение, повторите ее,</string>
    <string name="desc_donkeykicksright">Вначале опустите руки и колени. Теперь поднимите правую ногу, согнув ее в колене, и ногу, направленную к потолку. Вытяните ногу и вернитесь в исходное положение, повторите ее,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_left">Сначала сядьте на руки и колени. Теперь согните левое колено и поднимите левую ногу в сторону, пока она не окажется на том же уровне, что и бедро,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_right">Сначала сядьте на руки и колени. Теперь согните правое колено и поднимите правую ногу в сторону, пока она не окажется на уровне бедра,  n  n</string>
    <string name="desc_flutter_kicks">Начните с лежания на спине, держите руки в стороны и поднимите ноги, пусть ноги будут максимально прямыми, теперь быстро поднимите правую ногу и одновременно опустите левую ногу, затем сделайте то же самое на</string>
    <string name="desc_heeltouch">Вначале лягте на спину и согните ноги, возьмите опору для рук в стороны, поднимите голову и поочередно коснитесь пяток,  n  n</string>
    <string name="desc_lunges">Начните с того, что вы расставляете ноги на несколько шагов, держите руки на бедре, вытяните правую ногу и опустите тело вниз, пока правое бедро не окажется параллельно полу, вернитесь в исходное положение и повторите то же самое на</string>
    <string name="desc_plank">Будьте прямо на руках и ногах, выпрямите свое тело, оставайтесь в этом положении как можно дольше,  n  n</string>
    <string name="desc_plie_squats">Встаньте прямо и двигайте ногами так, чтобы они были шире, чем ширина плеч друг от друга, слегка согнув колени. Медленно сгибайте колени и опускайте ноги до тех пор, пока бедра не окажутся параллельными полу.</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_left">Начните с того, что лежите на боку, положив голову на правую руку. Теперь поднимите левую ногу и вернитесь в исходное положение. Повторите это,  n  n</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_right">Начните с того, что лежите на боку, положив голову на левую руку. Теперь поднимите правую ногу и вернитесь в исходное положение. Повторите это,  n  n</string>
    <string name="desc_side_lunges">Вначале встаньте, держа ноги шириной в несколько дюймов, вытяните правую ногу, опустите тело и держите левую ногу прямой, вернитесь в исходное положение и повторите то же самое на левой ноге,</string>
    <string name="desc_squats">Встаньте, расставив ноги на несколько дюймов, вытяните руки вперед и опустите тело вниз, пока ваши бедра не окажутся параллельными полу, а теперь вернитесь в исходное положение, повторите это,  n  n</string>
    <string name="desc_standing_bicycle_crunches">Встаньте ногами на расстоянии нескольких дюймов, Поднимите правое колено к левому локтю, Вернитесь в исходное положение, Повторите то же самое на другой стороне,</string>
    <string name="desc_swimming_and_superman">Лягте лицом вниз, вытянув руки вперед, поочередно поднимите противоположную руку и ногу</string>
    <string name="desc_wall_pushups">Сначала встаньте на дюйм или два от стены, вытяните руки и дотроньтесь до стены, наклонитесь и толкните руками стену, а затем вернитесь, повторите это,  n  n</string>
    <string name="dips">Провалы</string>
    <string name="dips_desc">Положите руки на край скамьи. Теперь медленно опустите тело, согнув руки в локтях. Медленно вернитесь в исходное положение. Повторите это,</string>
    <string name="duration">продолжительность</string>
    <string name="evening_title">Вечерние отрезки</string>
    <string name="exercise_time">Время тренировки</string>
    <string name="exercises">упражнения</string>
    <string name="exit_app_msg">Хотите выйти?</string>

    <string name="fatburn_title">Fatburn тренировки</string>

    <string name="finished">Законченный</string>
    <string name="fri">пятница</string>
    <string name="jumpingjacks">Прыжки гнезда</string>
    <string name="jumpingjacks_desc">Вначале стойте, держа ноги шириной в несколько дюймов. Теперь просто прыгайте и вытягивайте руки над головой, слегка сгибая колени и вытягивая ноги. Теперь вернитесь в исходное положение. Повторите это,</string>
    <string name="languages">язык</string>
    <string name="leg_drops">нога падает</string>
    <string name="leg_drops_desc">Начните с того, что лежите спиной на земле, держите руки в стороны и поднимите обе ноги под углом 90 градусов, почувствуйте давление на пресс, теперь немного опустите ноги и вернитесь назад, повторите это,  n </string>
    <string name="legliftleft">Подъем ноги влево</string>
    <string name="legliftleft_desc">Будьте на ногах и предплечьях, выпрямив тело, медленно поднимите левую ногу и держите ее, вернитесь в исходное положение, повторите это,</string>
    <string name="legliftright">Правая подтяжка ног</string>
    <string name="legliftright_desc">Будьте прямо на ногах и предплечьях, выпрямив тело, медленно поднимите правую ногу и держите ее, вернитесь в исходное положение, повторите,</string>
    <string name="long_arm_crunches">длинные хрусты рук</string>
    <string name="long_arm_crunches_desc">Лягте, согнув колени, вытяните руки к голове, поднимите верхнюю часть тела под углом 30 градусов, вернитесь в исходное положение, повторите это,  n  n</string>
    <string name="mon">понедельник</string>
    <string name="monday">понедельник</string>
    <string name="morning_title">Утренняя разминка</string>
    <string name="mountainclimbing">Скалолазание</string>
    <string name="mountainclimbing_desc">Сядьте в положение доски, на руках и ногах. Ваши руки должны быть примерно на ширине плеч, спина плоской, пресс задействован, а голова выровнена. Из этого положения вытяните правое колено в грудь как можно дальше</string>
    <string name="next">следующий</string>
    <string name="noreminders">Нет напоминаний</string>
    <string name="ok">Хорошо</string>
    <string name="plank">доска</string>
    <string name="plank_desc">Будьте прямо на руках и ногах, выпрямите свое тело, оставайтесь в этом положении как можно дольше,  n  n</string>
    <string name="please_select_at_least_one_day">Пожалуйста, выберите хотя бы один день</string>
    <string name="pushups">Отжимания</string>
    <string name="pushups_desc">Вначале лежа на полу, лежа на полу, вытяните руки и коснитесь пола, поднимитесь, оттолкнув от себя землю, повторите это</string>
    <string name="quit_workout">Хотите бросить тренировку?</string>
    <string name="rate_us_str">Оцените нас</string>
    <string name="ready_to_go">готов идти</string>
    <string name="reclined_oblique_twist">наклонный наклон</string>
    <string name="reclined_oblique_twist_desc">Лягте на спину, поднимите верхнюю часть тела, опираясь локтями на бок для поддержки, поднимите левую ногу и достигните голеностопного сустава правой рукой, вернитесь в исходное положение и повторите то же самое на другой стороне, </string>
    <string name="reminder_str">напоминание</string>
    <string name="rest_time_key">rest_time</string>
    <string name="rest_time_str">Время отдыха</string>
    <string name="reverse_crunches">обратные хрустит</string>
    <string name="reverse_crunches_desc">Лягте на спину и согните колени. Теперь поднесите колени к голове, держа руки на голове,  n  n</string>
    <string name="russian_twist">русский поворот</string>
    <string name="russian_twist_desc">Сядьте на коврик, согнув ноги в коленях, Слегка откиньтесь назад и согните руки, Теперь поверните руки влево и вправо,</string>
    <string name="russiantwists">Русские повороты</string>
    <string name="russiantwists_desc">Сядьте на коврик, согнув ноги в коленях, Слегка откиньтесь назад и согните руки, Теперь поверните руки влево и вправо,</string>


    <string name="sat">суббота</string>
    <string name="scissors">Ножницы</string>
    <string name="scissors_desc">Начните лежать на спине с руками рядом с боком, а ноги должны быть направлены прямо в воздух над бедрами, надавите низко назад на мат, чтобы мышцы брюшного пресса были плотными, опустите правую ногу на несколько дюймов от мата, поднимая правую ногу вверх, начинайте опускать левую ногу</string>


    <string name="seconds_text">секунд</string>
    <string name="set">Поставил</string>
    <string name="set_reminder">Установить напоминание</string>
    <string name="set_your_preferable_exercise_time">Установите предпочтительное время упражнений</string>
    <string name="share_app_str">Поделиться</string>
    <string name="side_leg_rise_left">подъем левой ноги влево</string>
    <string name="side_leg_rise_left_desc">Начните с того, что лежите на боку, положив голову на правую руку. Теперь поднимите левую ногу и вернитесь в исходное положение. Повторите это,  n  n</string>
    <string name="side_leg_rise_right">правая боковая нога</string>
    <string name="side_leg_rise_right_desc">Начните с того, что лежите на боку, положив голову на левую руку. Теперь поднимите правую ногу и вернитесь в исходное положение. Повторите это,  n  n</string>
    <string name="skip">пропускать</string>
    <string name="sound">звук</string>
    <string name="squats">приседания</string>
    <string name="squats_desc">Встаньте ногами на расстоянии нескольких дюймов, вытяните руки вперед и опустите тело вниз, пока ваши бедра не окажутся параллельными полу, а теперь вернитесь в исходное положение, повторите это,</string>
    <string name="standing_bicycle">стоящий велосипед</string>
    <string name="standing_bicycle_desc">Встаньте ногами на расстоянии нескольких дюймов, Поднимите правое колено к левому локтю, Вернитесь в исходное положение, Повторите то же самое на другой стороне,  n  n</string>
    <string name="start">Начните</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">&gt;999</string>
    <string name="sun">Воскресенье</string>
    <string name="swimming_and_superman">плавание и супермен</string>
    <string name="swimming_and_superman_desc">Лягте лицом вниз, вытянув руки вперед, поочередно поднимите противоположную руку и ногу,  n  n</string>
    <string name="tab1">Повышение квалификации</string>
    <string name="tab2">Подпрограммы</string>
    <string name="tab3">Профиль</string>
    <string name="tab4">совет</string>
    <string name="thri">Четверг</string>
    <string name="thursday">Четверг</string>
    <string name="time_saved">Время сэкономлено !!!</string>
    <string name="tip">Совет</string>
    <string name="trunk_rotation">вращение ствола</string>
    <string name="trunk_rotation_desc">Сначала встаньте, держа ноги на несколько дюймов в ширину, поднимите руки, согнув руки в локтях, и сведите обе руки вместе, переместите свое тело влево и вправо, повторите это,</string>
    <string name="tu">вторник</string>
    <string name="wed">среда</string>
    <string name="weightloss_title">Потеря веса тренировки</string>

    <string name="wl_bicycle_crunches">велосипед хрустит</string>
    <string name="wl_butt_bridge">приклад мост</string>
    <string name="wl_clapping_crunches">хлопки в ладоши</string>
    <string name="wl_clapsoverhead">хлопает по голове</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_left">пожарный гидрант слева</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_right">право на пожарный гидрант</string>
    <string name="wl_flutter_kicks">трепетание ногами</string>

    <string name="wl_plank">доска</string>

    <string name="wl_side_lunges">Боковые выпады</string>
    <string name="wl_squats">приседания</string>
    <string name="wl_standing_bicycle_crunches">велосипедные хрусты</string>
    <string name="wl_swimmer_and_superman">пловец и супермен</string>
    <string name="wl_swimming_and_superman">пловец и супермен</string>
    <string name="wl_wallpushups">настенные отжимания</string>

    <string name="Day_Planner_Reminder">Напоминание</string>
    <string name="noti1"> Время вашего упражнения ... </string>
    <string name="noti2"> Тренировка для женщин </string>
    <string name="noti3"> Привет! время тренировки </string>
    <string name="noti4"> Давайте начнем тренировку </string>

    <string name="butocks"> ягодицы </string>
    <string name="weight"> Потеря веса </string>
    <string name="Abs"> Abs </string>
    <string name="Fatbrn"> Сжигание жира </string>
    <string name="workout"> Workout </string>
    <string name="save"> Save </string>
    <string name="takerestspeak"> Отдохни </string>
    <string name="CURTSYLUNGES">краткие выпады</string>
    <string name="CURTSYLUNGESDESCRIPTION">Начните со стояния ногами на расстоянии нескольких дюймов, вытяните правую ногу назад влево, согнув ноги в коленях, вернитесь в исходное положение и повторите то же самое на другой стороне,</string>
    <string name="JUMPINGJACKS"> прыжковые гнезда </string>
    <string name="JUMPINGJACKSDESCRIPTION"> Будьте в стоячем положении. Теперь прыгайте, вытянув руки и ноги наружу, </string>
    <string name="wl_plie_squats">изгиб приседания</string>
    <string name="PLIESQUATSDESCRIPTION">Встаньте, держа руки на бедре, а ноги на несколько дюймов шире, чем плечо. Опустите тело до тех пор, пока бедра не параллельны полу, затем вернитесь в исходное положение, повторите это,</string>


    <string name="wl_donkeykicksleft">осел пинает слева</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFT">осел пинает слева</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFTDESCRIPTION">Вначале опустите руки и колени. Поднимите левую ногу, согнув ее в колене, а ногу направьте к потолку. Вытяните ногу и вернитесь в исходное положение, повторите ее,</string>


    <string name="wl_donkeykicksright">осел пинает прямо</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHT">осел пинает прямо</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHTDESCIPTION">Вначале опустите руки и колени. Поднимите правую ногу, согнув ее в колене, а ногу направьте к потолку. Вытяните ногу и вернитесь в исходное положение. Повторите,</string>


    <string name="wl_side_lying_leg_lift_left">боковой подъем ноги влево</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFT">боковой подъем ноги влево</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFTDESCRIPTION">Начните с лежания на боку, положив голову на правую руку. Теперь поднимите левую ногу и вернитесь в исходное положение. Повторите это,</string>

    <string name="wl_side_lying_leg_lift_right">правая боковая нога</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHT">правая боковая нога</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHTDESCRIPTION">Начните с лежания на боку, положив голову на левую руку. Теперь поднимите правую ногу и вернитесь в исходное положение. Повторите это,</string>


    <string name="butt_bridge">приклад мост</string>
    <string name="butt_bridge_desc">Начните с лежания на спине, согните ноги, возьмите опору для рук в стороны и поднимите приклад, затем опустите его, повторите это,  n  n</string>
    <string name="BUTTBRIDGE">приклад мост</string>
    <string name="BUTTBRIDGEDESCRIPTION">Начните с лежания на спине, согните ноги, возьмите поддержку рук в стороны и поднимите приклад вверх, затем опустите его, повторите это,</string>


    <string name="wl_heeltouch">очень трогательно</string>
    <string name="HEELTOUCH">очень трогательно</string>
    <string name="HEELTOUCHDESCRIPTION"> Вначале лягте на спину и согните ноги, возьмите поддержку рук в стороны, поднимите голову и поочередно коснитесь пяток руками, </string>

    <string name="wl_lunges">выпады</string>
    <string name="LUNGES">выпады</string>
    <string name="LUNGESDESCRIPTION"> Начните с того, что ноги стоят на расстоянии нескольких дюймов, держите руки на бедре, вытяните правую ногу и опустите свое тело вниз, пока правое бедро не окажется параллельно полу, вернитесь к исходное положение и повторите то же самое на левой ноге, </string>


    <string name="mountain_climber">скалолаз</string>
    <string name="mountain_climber_desc">Изначально, находясь в положении отжимания, удерживая левую ногу выпрямленной, согните правое колено. Теперь переместитесь в исходное положение и повторите то же самое на другой ноге. Пусть переключение между сторонами будет быстрым,  n </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBER">скалолаз</string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBERDESCRIPTION"> Изначально находитесь в положении отжимания, удерживая левую ногу прямо, согните правое колено, а затем переместитесь в исходное положение и повторите то же самое на другой ноге, дайте возможность переключаться между стороны будут быстрыми, </string>

    <string name="FLUTTERKICKS">трепетание ногами</string>
    <string name="FLUTTERKICKSDESCRIPTION">Начните с лежания на спине, держите руки в стороны и поднимите ноги, пусть ноги будут максимально прямыми, теперь быстро поднимите правую ногу и одновременно опустите левую ногу, затем сделайте то же самое на</string>
    <string name="flutter_kicks">трепетание ногами</string>
    <string name="flutter_kicks_desc">Начните с лежания на спине, держите руки в стороны и поднимите ноги, пусть ноги будут максимально прямыми, теперь быстро поднимите правую ногу и одновременно опустите левую ногу, затем сделайте то же самое на</string>


    <string name="wl_adductor_strect_in_standing">аддуктор растягивается в положении стоя</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDING">аддуктор растягивается в положении стоя</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDINGDESCRIPTION">Вначале держите ноги на расстоянии нескольких сантиметров, держа руки на бедре. Теперь вытяните свое тело влево, согнув левую ногу. Пройдите некоторое время в этом положении, вернитесь в исходное положение, повторите то же самое для</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFT">пожарный гидрант слева</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFTDESCRIPTION">Сначала сядьте на руки и колени. Теперь согните левое колено и поднимите левую ногу в сторону, пока она не станет на уровне бедра,</string>
    <string name="firehydrantleft">пожарный гидрант слева</string>
    <string name="firehydrantleft_desc">Сначала сядьте на руки и колени. Теперь согните левое колено и поднимите левую ногу в сторону, пока она не станет на уровне бедра,  n  n</string>


    <string name="FIREHYDRANTRIGHT">право на пожарный гидрант</string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHTDESCRIPTION">Сначала сядьте на руки и колени. Теперь согните правое колено и поднимите правую ногу в сторону, пока она не станет на уровне бедра,</string>
    <string name="firehydrantright">право на пожарный гидрант</string>
    <string name="firehydrantright_desc">Сначала сядьте на руки и колени. Теперь согните правое колено и поднимите правую ногу в сторону, пока она не станет на уровне бедра,  n  n</string>


    <string name="abs"> v crunch </string>
    <string name="v_crunch_desc"> Сядьте на задницу, ноги и спина подняты вверх. Теперь поднимите спину и поднесите колени к груди. Затем вернитесь в то же положение. </string>
    <string name="abs1"> хлопки в ладоши </string>
    <string name="abs2"> удары флаттера </string>
    <string name="abs3"> plank </string>
    <string name="side_crunches_right_desc"> Лягте на землю справа от себя. Положите одну руку ниже головы, а вторую - на талию для поддержки. Теперь подтяните тело вверх, пока не почувствуете сокращение, а затем медленно вернитесь в прежнее положение. </string>
    <string name="abs4"> обратные хрусты </string>
    <string name="side_crunches_left_desc"> Лягте на землю с левой стороны. Положите одну руку ниже головы, а вторую - на талию для поддержки. Теперь подтяните тело вверх, пока не почувствуете сокращение, а затем медленно возвращайтесь в прежнее положение. </string>
    <string name="abs5"> поворот согнутой ноги </string>
    <string name="abs6"> хрустит велосипеда </string>
    <string name="abs7"> хрустит крест-накрест </string>
    <string name="abs8"> x man crunch </string>
    <string name="abs9"> гребные лодки с гантелями </string>
    <string name="abs10"> хруст гантелей </string>
    <string name="x_man_crunch_desc"> Лежа на полу. Разведите ноги и руки. Теперь вытяните спину вверх, сложив ноги и руки вместе. </string>
    <string name="abs11"> хруст гантелей и удары </string>
    <string name="dumbbell_paddle_boats_desc"> Сядьте на пол на заднице. Сложите ноги и поставьте пятки на землю. Теперь возьмите гантель или любой вес в соответствии с вашей силой и подтолкните эту гантель к земле в левом или правом направлении, открыв ноги прямые и толкни спину к земле. </string>
    <string name="abs12"> подъем боковой ноги влево </string>
    <string name="dumbbell_crunches_desc"> Лягте на землю и согните ноги в коленях. Держите гантели в соответствии со своими силами. Теперь подтяните спину вверх и разведите руки в направлении вверх. Теперь сначала возьмите руки в то же положение, а затем спину. </string>
    <string name="abs13"> правая боковая ножка </string>
    <string name="abs14"> правый поворот влево и вправо </string>
    <string name="abs15"> один на два взлета </string>
    <string name="abs16"> касание пальца гантели вправо хруст </string>
    <string name="abs17"> хруст гантели, касание пальца левой ноги </string>
    <string name="abs18"> v hold </string>
    <string name="abs19"> проходы для гантелей на велосипеде </string>
    <string name="abs20"> подушка для пыток гантелями </string>
    <string name="abs21"> сидящий пресс против часовой стрелки </string>
    <string name="abs22"> сидящий абс по часовой стрелке </string>
    <string name="abs23"> девяносто хруст </string>
    <string name="abs24"> изгиб гантели вправо </string>
    <string name="abs25"> боковой изгиб гантели влево </string>
    <string name="abs26"> доска для скрещенных колен </string>
    <string name="abs27"> осталось наклонно v вверх </string>
    <string name="abs28"> наклонный вверх и вправо </string>
    <string name="abs29"> хрустит с поднятыми ногами </string>
    <string name="abs30"> alt v up </string>
    <string name="abs31"> растягивание левого поворота влево </string>
    <string name="abs32"> поза ребенка </string>
    <string name="abs33"> растяжение кобры </string>
    <string name="abs34"> боковая планка слева </string>
    <string name="abs35"> боковая планка справа </string>
    <string name="abs36"> гантель русский поворот </string>
    <string name="abs37"> v up </string>
    <string name="abs38"> сторона хрустит вправо </string>
    <string name="abs39"> боковые хрустит слева </string>
    <string name="abs40"> сесть в поворот </string>
    <string name="abs41"> пятки до небес </string>
    <string name="abs42"> касание пятки </string>

    <string name="dumbbell_crunch_and_punches_desc"> Лягте на землю и согните ноги в коленях. Держите гантели в каждой руке. Теперь поднимите спину вверх и поднимите левую руку вверх. Теперь возьмите руки назад и вернитесь в нормальное положение и сделайте то же самое с правой рукой. </string>
    <string name="lying_twist_stretch_right_desc"> Лягте на спину, вытянув обе руки. Теперь скрутите оба колена вправо. Будьте в этом положении. </string>
    <string name="one_down_two_ups_desc"> Лягте на спину и расслабьте руки на земле. Теперь обе ноги направлены к небу, слегка опуская одну ногу вниз по земле и делая то же самое с другой ногой. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_left_desc"> Ложитесь на землю левой рукой вверх, держите в руке гантель и положите правую руку на землю. Поставьте правую ногу прямо и согните левую ногу. Теперь поднимите плечо и ногу так, как вы должны коснуться пальца ноги гантелей. Затем вернитесь в нормальное положение. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_right_desc"> Лягте на землю правой рукой вверх, возьмите в нее гантель и положите левую руку на землю. Поставьте левую ногу прямо и согните правую ногу. Теперь поднимите плечо и ногу так, как вы должны коснуться пальца ноги гантелей. Затем вернитесь в нормальное положение. </string>
    <string name="v_hold_desc"> Сядьте на пол на задницу. Теперь поднимите спину под углом 45 градусов и поднимите ногу на 90 градусов к земле, согните ноги в коленях и вытяните руки к рыцарю. Удерживайте эту позицию в течение заданного времени. </string>
    <string name="dumbbell_bicycle_passes_desc"> Сядьте на задницу, спина вверх и держите гантель в одной руке. Теперь согните колено противоположной ноги и передайте гантель другой руке и выпрямите ногу. Сделайте то же самое с другой стороны. </string>
    <string name="dumbbell_torture_tucks_desc"> Лягте на землю, вытянув руки над головой, и держите в руке гантель. Теперь согните ноги в коленях и поднимите спину так, как гантели должны касаться колен. Вернитесь в основное положение. </string>
    <string name="seated_abs_counterclockwise_desc"> Сядьте на землю. Положите ноги прямо на землю и руки назад согните локоть для поддержки. Теперь поднимите обе ноги и поверните их против часовой стрелки. </string>
    <string name="seated_abs_clockwise_desc"> Сядьте на землю. Положите ноги прямо на землю и руки назад согните локоть для поддержки. Теперь поднимите обе ноги и поверните их по часовой стрелке. </string>
    <string name="ninty_crunch_desc"> Лягте на спину и поставьте ноги на девяносто градусов на землю и согните колено. Теперь подтолкните спину вверх и затем вернитесь в то же положение. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_right_desc"> Встаньте прямо и держите одну гантель в правой руке. Теперь наклонитесь спиной к земле в правильном направлении, насколько это возможно, затем вернитесь в нормальное положение. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_left_desc"> Встаньте прямо и удерживайте одну гантель в левой руке. Теперь наклонитесь спиной к земле влево в максимально возможной степени, затем вернитесь в нормальное положение. </string>
    <string name="cross_knee_plank_desc"> Займите положение доски. Теперь подведите одно колено и противоположный локоть так, чтобы они соприкасались друг с другом. Затем вернитесь в положение доски. Сделайте то же самое с другой ногой. </string>
    <string name="oblique_v_ups_left_desc"> Лягте на спину. Поставьте ноги на правую сторону с согнутыми коленями. Положите левую руку за голову для поддержки, а правую руку прямо в направлении ног. Теперь поднимите спину и ноги одновременно. и вернитесь в ту же позицию. </string>
    <string name="oblique_v_ups_right_desc"> Лягте на спину. Положите ноги на левую сторону с согнутыми коленями. Положите правую руку за голову для поддержки, а левую руку прямо в направлении ног. Теперь поднимите спину и ноги одновременно. и вернитесь в ту же позицию. </string>
    <string name="crunches_with_legs_raised_desc"> Лягте на землю и поднимите обе ноги вверх (на девяносто градусов от земли). Теперь поднимите спину вверх, пока не почувствуете сокращение мышц живота, а затем медленно вернитесь в прежнее положение. </string>
    <string name="alt_v_up_desc"> Лягте на землю и положите руки позади. Теперь потяните левую ногу, правую руку и спину так, как если бы вы касались пальца ноги рукой, и в этой руке и ноге должны быть как можно более прямыми, затем медленно возвращайтесь в то же положение после того, как проделайте то же самое с правой ногой и левой рукой. </string>

    <string name="lying_twist_stretch_left_desc"> Лягте на спину, вытянув обе руки. Теперь скрутите оба колена влево. Будьте в этом положении. </string>
    <string name="childs_pose_desc"> Сядьте на колени, пальцы на расстоянии нескольких дюймов друг от друга. Поднимите обе руки и опустите тело, выдохнув. Будь в этой позе. Вернитесь назад, подняв свое тело и вдохнув. </string>
    <string name="cobra_stretch_desc"> Лягте так, чтобы голова была обращена к земле. Держите руки на плечах. Теперь поднимите грудь руками. Находитесь в этом положении некоторое время. </string>
    <string name="side_plank_left_desc"> Лягте на землю с левой стороны. Теперь поднимите свое тело на опору локтя, предплечья и пятки и сформируйте прямую линию. Находитесь в одном и том же положении в течение определенного времени. </string>
    <string name="side_plank_right_desc"> Лягте на землю с правой стороны. Теперь поднимите свое тело на опору локтя, предплечья и пятки и сформируйте прямую линию. Находитесь в одном и том же положении в течение определенного времени. </string>
    <string name="sit_up_twist_desc"> Лягте на спину и слегка согните колени. Теперь поднимите спину и наклонитесь вправо и вернитесь на свое место. Теперь сделайте то же самое в противоположном направлении. </string>
    <string name="dumbbell_russian_twist_desc"> Сядьте на пол на заднице. Поднимите ноги и слегка согните колено, затем опустите спину к полу, делая форму, подобную английскому алфавиту V Теперь возьмите гантель или любой вес в соответствии с вашей силой и нажмите на нее. гантели к земле в левом или правом направлении. </string>
    <string name="heels_to_the_heaven_desc"> Лягте на землю и поднимите обе ноги вверх (на девяносто градусов от земли). Теперь поднимите задницу вверх, пока не почувствуете сокращение мышц живота, а затем медленно вернитесь в прежнее положение. </string>
    <string name="v_up_desc"> Лягте на землю и положите руки. Теперь потяните ноги, руки и спину так, как будто вы должны дотронуться до пальцев ног, и при этом руки и ноги должны быть максимально прямыми, а затем медленно возвращаться в прежнее положение. </string>
    <string name="heel_touch_desc"> Изначально лягте на спину и согните ноги. Возьмите опору для рук в стороны, поднимите голову и поочередно коснитесь пяток. </string>

    <string name="arm"> провалы в трицепсах </string>
    <string name="arm1"> pushups </string>
    <string name="arm2"> отклонять отжимания </string>
    <string name="arm3"> отжимания под наклоном </string>
    <string name="arm4"> отжимания от руки </string>
    <string name="arm5"> ножницы для рук </string>
    <string name="arm6"> трицепс растягивается влево </string>
    <string name="arm7"> трицепс растягивается вправо </string>
    <string name="arm8"> растягиваем стоящий бицепс влево </string>
    <string name="arm9"> стоящие бицепсы растягиваются вправо </string>
    <string name="arm10"> локоть назад </string>
    <string name="arm11"> рука хрустит влево </string>
    <string name="arm12"> рука хрустит вправо </string>
    <string name="arm13"> отжимания на стене </string>
    <string name="arm14"> прыжковые домкраты </string>
    <string name="arm15"> отводы доски </string>
    <string name="arm16"> пробивает </string>
    <string name="arm17"> отжимания колена </string>
    <string name="arm18"> удержание pushup в режиме ожидания </string>
    <string name="arm19"> отжимания с широкими руками </string>
    <string name="arm20"> алмазные отжимания </string>
    <string name="arm21"> plank </string>
    <string name="arm22"> наплечники </string>
    <string name="arm23"> пропустить веревку </string>
    <string name="arm24"> планка альтернативного досягаемости </string>

    <string name="desc_alternater_heeltouch"> Изначально лягте на спину и согните ноги. Возьмите опору руками в стороны, поднимите голову и поочередно коснитесь пяток руками. </string>
    <string name="desc_arm_crunches"> Лягте на землю. Медленно поднимите руки и дотроньтесь до колен. Теперь медленно опускайтесь сами. Повторите это </string>
    <string name="desc_arm_crunches_left"> Лягте на спину и согните ноги. Положите правую руку за голову, а левую руку за левое колено. Теперь поднимите свое тело и вернитесь в исходное положение. Повторите это.  </string>
    <string name="desc_arm_crunches_right"> Лягте на спину и согните ноги. Положите левую руку за голову, а правую - за правое колено. Теперь поднимите свое тело и вернитесь в исходное положение. Повторите это.  </string>
    <string name="desc_arm_scissors"> Сначала встаньте, широко расставив ноги и плечи. Вытяните руки перед собой на уровне плеч и позвольте рукам перекрывать друг друга в форме буквы X. Теперь разведите руки в стороны. Переключите руки и повторите это.  </string>
    <string name="desc_army_pushups"> Изначально находитесь в отжимании ногами на расстоянии 12 дюймов друг от друга. Опускайте тело до тех пор, пока плечи не будут параллельны земле, а затем поднимите тело в исходное положение. Повторите это.  </string>
    <string name="desc_basic_crunches"> Лягте на землю. Поднимите плечо от земли и оставайтесь в этом положении в течение нескольких секунд. Теперь медленно отступайте. </string>
    <string name="desc_bench_dips"> Положите руки на край скамьи. Теперь медленно опустите свое тело, согнув локти. Медленно вернитесь в исходное положение. Повторите это </string>
    <string name="desc_decline_pushups"> Изначально находиться в отжимании. Поднимите ноги на скамейке. Теперь двигайте своим телом вверх и вниз. Повтори это.  </string>
    <string name="desc_diamond_pushups"> Будьте в тонусе и поднимите руки. Держите руки в форме ромба. Теперь опустите свое тело и затем поднимите свое тело. Повторите это  </string>
    <string name="desc_elbow_back"> Сначала встаньте, широко расставив ноги и плечи. Теперь положите обе руки на талию пальцами вниз и локтями наружу. Медленно потяните оба локтя назад, а затем верните их в исходное положение. Повторите это.  </string>
    <string name="desc_high_knees"> Встаньте ногами на расстоянии нескольких дюймов. Поднимите правое колено к левому локтю. Вернитесь в исходное положение. Повторите то же самое на другой стороне. </string>
    <string name="desc_incline_pushups"> Начните с обычной позиции отжимания, поднимая руки на скамейке. Затем поднимите и опустите свое тело руками. Повторите это.  </string>
    <string name="desc_jumping_jacks"> Изначально оставайтесь на ногах, шириной несколько дюймов. Теперь просто прыгните и вытяните руки над головой, слегка согнув колени и вытянув ноги. Теперь вернитесь в исходное положение. Повторите это. </string>

    <string name="desc_knee_pushups"> Находиться в обычной позиции отжимания. Пусть ваши колени касаются земли и поднимите ноги над землей. Теперь поднимите свое тело, а затем опустите его. Повтори это. "</string>
    <string name="desc_leg_raise"> Лягте на землю. Медленно поднимайте ноги до тех пор, пока ваши ноги не будут направлены на 90 °. Теперь медленно опустите ноги. Повторите это </string>
    <string name="desc_leg_up_crunches"> Лягте на землю. Медленно поднимите ноги и поднесите колено как можно ближе к груди. Повторите это </string>
    <string name="desc_lunge"> Начните с того, что вы стоите, расставив ноги на несколько дюймов. Держи руки на бедре. Вытяните правую ногу и опустите тело вниз, пока правое бедро не окажется параллельно полу. Вернитесь в исходное положение и повторите то же самое на левой ноге. </string>
    <string name="desc_plank_alternate_reach"> Начать с позиции доски. Кроме того, вытяните каждую руку вперед. Пусть ваше тело будет прямым. Повторите это. "</string>
    <string name="desc_plank_taps"> Изначально находиться в положении доски. Коснитесь левого плеча правой рукой и вернитесь в исходное положение. Сделайте то же самое на другой стороне. Повторите это. "</string>
    <string name="desc_plank_with_leg_lift"> Будьте прямо на руках и ногах, выпрямив тело. Теперь опустите левую ногу и поднимите правую ногу. Теперь вернитесь в исходное положение. Повторите это. </string>
    <string name="desc_punches"> Сначала встаньте, широко расставив ноги и плечи, слегка согнув колени. Теперь согните руки в локтях и ударьте кулаками вперед, или обеими руками. Повторите это. </string>
    <string name="desc_pushup_low_hold"> Находиться в обычной позиции отжимания. Опустите свое тело вниз, пока оно не окажется на 1 - 2 дюйма над землей. Находитесь в этом положении некоторое время и дышите нормально. "</string>
    <string name="desc_pushups"> Изначально на полу лежал лежа на полу. Протяни руки и коснись пола. Поднимись, оттолкнув от себя землю. Повтори это. </string>
    <string name="desc_shoulder_gators"> Встаньте ногами шириной в несколько дюймов. Держите руки возле ушей, локти в стороны. Подведите оба локтя к центру тела, а затем вернитесь в исходное положение. Повторите это. "</string>
    <string name="desc_skip_the_rope"> Изначально будьте в стоячем положении, а затем прыгайте, как будто у вас в руке есть скакалка. Повторите это. "</string>
    <string name="desc_standing_biceps_stretch_left"> Встаньте левой рукой возле стены. Теперь вытяните левую руку и коснитесь стены. Слегка поверните свое тело вправо. "</string>
    <string name="desc_standing_biceps_stretch_right"> Встаньте правой рукой у стены. Теперь вытяните правую руку и коснитесь стены. Слегка поверните свое тело влево. "</string>
    <string name="desc_triceps_dips"> Сядьте на стул. Держите стул и уберите бедро со стула. Теперь двигайте своим телом вверх и вниз, беря поддержку ваших рук. Повторите это. "</string>
    <string name="desc_triceps_stretch_left"> Поднимите левую руку, согните ее и положите на спину. Держите левый локоть правой рукой и потяните его. Будь в этом положении в течение нескольких секунд. "</string>
    <string name="desc_triceps_stretch_right"> Поднимите правую руку, согните ее и положите на спину. Держите правый локоть левой рукой и потяните его. Будь в этом положении в течение нескольких секунд. "</string>
    <string name="desc_v_crunches"> Лягте на землю. Поднимите обе ноги, держа руки на расстоянии около 45 градусов от земли. Теперь медленно отступайте. </string>
    <string name="desc_vertical_leg_crunches"> Лягте на землю. Медленно поднимите голову к коленям и постарайтесь прикасаться руками к пальцам ног. Теперь медленно опускайтесь вниз. </string>
    <string name="desc_wide_arm_pushups"> Сначала встаньте на колени на землю. Опустите и поднимите тело руками. Пусть руки будут широко расставлены на земле. Повторите это. "</string>

    <string name="jumping_jacks"> джек-джек </string>
    <string name="arm_crunches"> хрустит руки </string>
    <string name="high_knees"> высокие колени </string>
    <string name="basic_crunches"> основные хрусты </string>

    <string name="chest"> атомный </string>
    <string name="chest1"> Хлоп </string>
    <string name="chest2"> Поднятые руки </string>
    <string name="chest3"> Эксцентрик </string>
    <string name="chest4"> Поднятые ноги </string>
    <string name="chest5"> Узкая ручка </string>
    <string name="chest6"> Пайк </string>
    <string name="chest7"> Одна левая рука </string>
    <string name="chest8"> Одна рука справа </string>
    <string name="chest9"> Одна нога влево </string>
    <string name="chest10"> Одна нога справа </string>
    <string name="chest11"> Человек-паук </string>
    <string name="chest12"> Стандартная ручка </string>
    <string name="chest13"> Широкая ручка </string>
    <string name="chest14"> С прыжком </string>
    <string name="atomic_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти отступят примерно на 45 градусов. Подведите колени к локтям, чувствуя сокращение живота. Медленно вытяните ноги обратно в исходное положение и держите руки прямо. Повторите это. \ 10 </string>
    <string name="clap_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти отведены примерно на 45 градусов. Пока ваши руки оторваны от земли, хлопните их вместе. Верните свои руки на землю за пределами ширины плеч. Опустите себя обратно в исходное положение. Повторите это. </string>
    <string name="elevated_hands_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки на возвышенную поверхность, например на скамью. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти отведены назад примерно на 45 градусов. Не позволяйте бедрам провисать в любой момент. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока ваши руки не станут прямыми. Повторите это. </string>
    <string name="eccentric_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти отступят примерно на 45 градусов. Теперь подтолкни себя, используя оба колена и руки. Повторите это. </string>
    <string name="feet_elevated_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки примерно на 36 дюймов друг от друга. Положите пальцы на плоскую скамью. Это позволит вашему телу быть поднятым. Положите руки прямо, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти отступят примерно на 45 градусов. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока ваши руки не станут прямыми. Повторите это. </string>
    <string name="narrow_grip_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Расположите руки ближе, чем на ширине плеч, для плотного положения рук, сожмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти не отступят примерно на 45 градусов. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока ваши руки не станут прямыми. Повторите это. </string>
    <string name="pike_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч. Теперь поднимите бедра так, чтобы ваше тело образовало перевернутую V. Ваши ноги и руки должны оставаться как можно более прямыми. Согните локти, пока обе руки не образуют угол 90 градусов, и не приближайте голову к земле. Теперь медленно поднимайтесь, пока ваши руки не станут прямыми. Повторите это. </string>


    <string name="single_arm_left_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Разведите ноги шире, чем на ширину плеч. Положите левую руку за бедро, вытяните правую руку прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, медленно опускайтесь вниз, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти не откидываются примерно на 45 градусов. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока ваши руки не станут прямыми. Повторите это. </string>
    <string name="single_arm_right_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, поставив ноги близко друг к другу. Разведите ноги шире, чем на ширину плеч. Положите правую руку за бедро, положите левую руку прямо, на ширину плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, медленно опускайтесь вниз, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти не откидываются примерно на 45 градусов. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока ваши руки не станут прямыми. Повторите это. </string>
    <string name="single_leg_left_desc"> Сначала лягте на пол, поднимите левую ногу от земли, лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти не отступят примерно на 45 градусов. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока ваши руки не станут прямыми, а затем опустите левую ногу на землю. Повторите это. </string>
    <string name="single_leg_right_desc"> Сначала лягте на пол, поднимите правую ногу от земли, лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти не отступят примерно на 45 градусов. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока руки не станут прямыми, а затем опустите правую ногу на землю. Повторите это. </string>
    <string name="spiderman_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти не отступят примерно на 45 градусов. При опускании поднимите правую ногу вверх и в сторону. Прикоснитесь коленом к локтю. Теперь отодвиньте туловище от земли, верните ногу в исходное положение и пусть руки будут прямыми. Повторите то же самое с другой ногой </string>
    <string name="standard_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти не отступят примерно на 45 градусов. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока ваши руки не станут прямыми. Повторите это. </string>
    <string name="wide_grip_desc"> Сначала лягте на пол, широко расставив руки, лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти не отступят примерно на 45 градусов. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока ваши руки не станут прямыми. Повторите это. </string>
    <string name="with_jump_desc"> Сначала лягте на пол лицом вниз, ноги близко друг к другу. Положите руки прямо, на ширине плеч, плотно прижмите пресс и держите тело в положении доски. Поддерживая прямое тело, опускайтесь вниз до тех пор, пока ваша грудь не окажется на дюйм выше пола, а локти не отступят примерно на 45 градусов. Теперь отодвиньте туловище от земли, пока ваши руки не станут прямыми. Теперь соберите свои ноги вместе, чтобы выпрямить руки, чтобы вернуться к началу. Повторите это. </string>
    <string name="lose"> вертикальные хрусты ног </string>
    <string name="lose1"> v хрустит </string>
    <string name="lose2"> выпад </string>
    <string name="lose3"> приседания </string>
    <string name="lose4"> Отжимания </string>
    <string name="lose5"> хрустит ногами вверх </string>
    <string name="lose6"> прыжковые гнезда </string>
    <string name="lose7"> доска с подъемом ног </string>
    <string name="lose8"> высокие колени </string>
    <string name="lose9"> основные хрусты </string>
    <string name="lose10"> альтернативный heeltouch </string>
    <string name="lose11"> велосипедные хрусты </string>
    <string name="lose12"> удары флаттера </string>
    <string name="lose13"> хрустит рукой </string>
    <string name="lose14"> падения на скамейке </string>
    <string name="lose15"> повышение ноги </string>

    <string name = "butocks1"> Рука </string>
    <string name = "Fatbrn1"> Сундук </string>
    <string name = "buttocks_title1"> Тренировка руки </string>
    <string name = "fatburn_title1"> Тренировка грудной клетки </string>


</resources>
