<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHES">abdominales</string>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHESDESCRIPTION">Acuéstese de espaldas y flexione las rodillas. Ahora, levante la cabeza y los hombros estirando la mano, permanezca unos segundos y luego vuelva a la posición inicial.</string>
    <string name="BIRDDOG">AVE perro</string>
    <string name="BIRDDOGDESCRIPTION">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora, estire la pierna derecha y la mano izquierda simultáneamente, permanezca en esta posición durante unos segundos y regrese a la posición inicial.</string>
    <string name="BRIDGE">puente</string>
    <string name="BRIDGEDESCRIPTION">Comience recostándose en el piso, luego levante las caderas con la espalda recta, permanezca en esta posición el mayor tiempo posible.</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFT">estiramiento de la pantorrilla a la izquierda</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Párese sosteniendo una pared, con la pierna izquierda completamente estirada y la pierna derecha hacia adelante, ejerza fuerza sobre la pared con los brazos, permanezca en esta posición durante unos segundos</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHT">estiramiento de la pantorrilla derecha</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Párese sosteniendo una pared, con la pierna derecha completamente estirada y la pierna izquierda hacia adelante, ejerza fuerza sobre la pared con los brazos, permanezca en esta posición durante unos segundos,</string>
    <string name="CATCOWPOSE">pose de vaca gato</string>
    <string name="CATCOWPOSEDESCRIPTION">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora, inhale estirando su estómago hacia abajo y exhale estirando su espalda hacia arriba, repítalo</string>
    <string name="CHILDPOSE">pose de niño</string>
    <string name="CHILDPOSEDESCRIPTION">Inicialmente mantén la postura en la mesa, ahora exhala y baja tus caderas hacia los talones, deja que la frente toque el suelo y los brazos estirados hacia atrás hacia tus pies, permanece en esta posición por algún tiempo,</string>
    <string name="COBRASTRETCH">cobra stretch</string>
    <string name="COBRASTRETCHDESCRIPTION">Acuéstese con la cabeza mirando hacia el suelo, mantenga las manos al lado de los hombros, Ahora, levante el pecho con los brazos, permanezca en esta posición durante algún tiempo,</string>
    <string name="CURTSYLUNGES">estocadas de reverencia</string>
    <string name="CURTSYLUNGESDESCRIPTION">Comience de pie, con los pies separados unos centímetros, estire la pierna derecha hacia atrás hacia la izquierda, doblando las rodillas, vuelva a la posición inicial y repita lo mismo en el otro lado</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPS">estocadas izquierdas lúpulo de la rodilla</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Inicialmente, párese derecho, luego estire la pierna izquierda hacia atrás y baje el cuerpo. Al subir, levante la rodilla izquierda lo más alto posible, regrese a la posición original y repítala.</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALL">cuadrilátero izquierdo con pared</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Comience en una posición de pie, toque una pared con su mano derecha y sostenga el tobillo de su pierna izquierda al doblarla, esté en esta posición</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCH">estiramiento de la mariposa acostado</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCHDESCRIPTION">Acuéstese boca arriba, doble las rodillas, con las plantas de los pies, tocándose entre sí, permanezca en esta posición,</string>
    <string name="PLIESQUATS">sentadillas</string>
    <string name="PLIESQUATSDESCRIPTION">Párese manteniendo las manos en la cadera y las piernas un poco más anchas que el hombro. Baje el cuerpo hasta que los muslos queden paralelos al suelo. Luego vuelva a la posición original.</string>
    <string name="REVERSECRUNCHES">crujidos reversos</string>
    <string name="REVERSECRUNCHESDESCRIPTION">Acuéstese boca arriba y doble las rodillas. Ahora, lleve las rodillas hacia la cabeza, manteniendo las manos a los lados de su cuerpo</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPS">estocadas derechas saltos de rodilla</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Inicialmente, párese derecho, luego estire la pierna derecha hacia atrás y baje el cuerpo. Al subir, levante la rodilla derecha lo más alto posible, regrese a la posición original y repítala.</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALL">cuadrilátero derecho con pared</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Comience en una posición de pie, toque una pared con la mano izquierda y sostenga el tobillo de la pierna derecha al doblarla, esté en esta posición</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCH">estiramiento del hombro</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCHDESCRIPTION">Estire su brazo izquierdo, a través de su cuerpo, sostenga el codo de su brazo izquierdo, usando su brazo derecho y tire de él hacia su pecho, repita el ejercicio en el otro lado,</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFT">dividirse en cuclillas a la izquierda</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFTDESCRIPTION">Estírese hacia adelante con la pierna izquierda, estirando la parte superior del cuerpo, baje el cuerpo y luego muévalo hacia arriba.</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHT">dividir en cuclillas a la derecha</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHTDESCRIPTION">Estira hacia adelante con la pierna derecha, enderezando la parte superior del cuerpo, luego baja el cuerpo y luego muévelo hacia arriba.</string>
    <string name="SQUATS">sentadillas</string>
    <string name="SQUATSDESCRIPTION">Párese con las piernas separadas unos centímetros, estire los brazos hacia delante y baje el cuerpo hasta que sus muslos queden paralelos al piso. Ahora vuelva a la posición inicial, repítalo.</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFT">tríceps estirarse a la izquierda</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Levante el brazo izquierdo, dóblelo y colóquelo sobre su espalda. Sostenga el codo izquierdo con la mano derecha y tire de él. Esté en esta posición durante unos segundos</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHT">tríceps estirar a la derecha</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Levante el brazo derecho, dóblelo y colóquelo sobre su espalda. Sostenga el codo derecho con la mano izquierda y tire de él. Esté en esta posición durante unos segundos</string>

    <string name="abs_title">Ejercicio para los abdominales</string>
    <string name="advbellyfattip1">El alto consumo de azúcar es malo para la salud, las bebidas azucaradas como las bebidas carbonatadas, los jugos de frutas, etc. tienen un alto contenido de azúcar, lo que significa que tienen un alto contenido de calorías. Evite las bebidas azucaradas si quiere perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip10">Asegúrese de seguir una dieta saludable, una dieta saludable para perder peso incluye frutas, verduras, grasas saludables, alimentos ricos en proteínas y alimentos fibrosos, una dieta saludable contiene alimentos bajos en calorías y ayuda a perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip10title">Come sano</string>
    <string name="advbellyfattip11">El café negro contiene cafeína, lo que aumenta su metabolismo y lo hace energético. El consumo de café negro ayuda a quemar calorías, no agrega azúcar ni edulcorantes con alto contenido calórico a su café. Beber café regularmente resulta en la pérdida de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip11title">Consumir cafe negro</string>
    <string name="advbellyfattip12">Los huevos son altos en proteínas y bajos en calorías, comer huevos enteros para el desayuno te llena y reduce los antojos de más alimentos, lo que ayuda a perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip12title">Comer huevos enteros</string>
    <string name="advbellyfattip13">Beber agua ayuda a perder peso, beber suficiente cantidad de agua estimula el metabolismo y ayuda a quemar calorías en su cuerpo, la cantidad de agua que ingiere por día el macho adulto es de 4 litros y la hembra adulta es de 3 litros.</string>
    <string name="advbellyfattip13title">Beber suficiente cantidad de agua.</string>
    <string name="advbellyfattip14">El té verde contiene cafeína y un flavonoide llamado catequina. La catequina ayuda a descomponer el exceso de grasa en su cuerpo. La cafeína presente en el té verde estimula su metabolismo y ayuda a quemar calorías, lo que resulta en la pérdida de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip14title">Beber té verde</string>
    <string name="advbellyfattip15">Come alrededor de 4 a 5 fechas como bocadillo, las fechas son ricas en fibra y bajas en calorías, las fechas te hacen sentir lleno y esto reduce los antojos de más alimentos, lo que resulta en la pérdida de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip15title">Comer citas como bocadillo</string>
    <string name="advbellyfattip16">Coma frutas ricas en fibra como naranjas, fresas, bananas, etc., durante el brunch, las frutas ricas en fibra lo hacen sentir lleno, lo que reduce los antojos de más alimentos y esto resulta en la pérdida de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip16title">Consumir frutas durante el brunch.</string>
    <string name="advbellyfattip17">Asegúrate de comer carbohidratos en su forma original, consume menos carbohidratos refinados como el arroz rojo, el pan integral, la pasta de trigo integral y la avena, los carbohidratos menos refinados son ricos en fibra y te hacen sentir lleno, lo que reduce los antojos de más comida y esto ayuda a</string>
    <string name="advbellyfattip17title">Consumir carbohidratos en su forma original.</string>
    <string name="advbellyfattip18">Las ensaladas de verduras son bajas en calorías y ricas en fibra, lo que le ayuda a perder peso, preparar ensaladas de verduras con frijoles, aceite de oliva, jugo de limón, vinagre, pimienta y verduras de hoja verde como lechuga, espinaca, col rizada, etc.</string>
    <string name="advbellyfattip18title">Incluya ensaladas de verduras en su dieta.</string>
    <string name="advbellyfattip19">Los altos niveles de estrés causan aumento de peso, el sentirse estresado da como resultado que los antojos de comida chatarra como dulces, pizza, hamburguesas, donas, etc., realicen actividades como el yoga para mantener su estrés bajo control.</string>
    <string name="advbellyfattip19title">Controla el estrés para perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip1title">Evitar las bebidas azucaradas</string>
    <string name="advbellyfattip2">Realizar ejercicios cardiovasculares, como correr, montar en bicicleta, nadar, saltar cuerdas, etc., le ayuda a quemar calorías. Los ejercicios cardiovasculares también reducen la grasa abdominal en su cuerpo. La grasa abdominal disminuye su metabolismo y causa aumento de peso. Realice ejercicios cardiovasculares con regularidad para perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip20">Cocine los alimentos utilizando aceites saludables como el aceite de oliva, el aceite de aguacate y el aceite de sésamo. Estos aceites son bajos en calorías, a diferencia de otros aceites refinados y ayudan a perder peso; asegúrese de usar solo una pequeña cantidad de estos aceites mientras cocina.</string>
    <string name="advbellyfattip20title">Elige aceites saludables</string>
    <string name="advbellyfattip21">Los alimentos procesados ​​son altos en calorías y causan el aumento de peso, evite los alimentos procesados ​​como el queso, la fruta enlatada, la carne enlatada, las mermeladas, el ketchup, etc., si desea perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip21title">Evitar los alimentos procesados.</string>
    <string name="advbellyfattip22">Todos los alimentos fritos que usan aceites refinados tienen un alto contenido de calorías, asegúrese de consumir alimentos cocidos al vapor o a la parrilla que sean bajos en calorías si desea perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip22title">No comas alimentos fritos</string>
    <string name="advbellyfattip23">Coma bocadillos que son ricos en fibra y proteínas, también asegúrese de que sean bajos en calorías, algunos de los bocadillos saludables incluyen yogur griego, nueces, mantequilla de maní, pan integral, rodajas de manzana, etc.</string>
    <string name="advbellyfattip23title">Comer bocadillos saludables</string>
    <string name="advbellyfattip24">El chocolate oscuro se puede usar como un bocadillo, el chocolate oscuro contiene grasas saludables que lo llenan por mucho tiempo y reducen los antojos que resultan en la pérdida de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip24title">Comer chocolate negro</string>
    <string name="advbellyfattip25">Masticar los alimentos lentamente durante una comida reduce la ingesta de calorías y también aumenta las hormonas relacionadas con la pérdida de peso; también asegúrese de masticar bien los alimentos mientras come si quiere perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip25title">Mastica lentamente mientras comes</string>
    <string name="advbellyfattip26">Agregar especias a los alimentos ayuda a quemar calorías y aumentar su metabolismo, algunas de las especias que ayudan a perder peso incluyen la cúrcuma, la canela, las semillas de comino, el jengibre, el ajo y la pimienta negra.</string>
    <string name="advbellyfattip26title">Especias para bajar de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip27">Las semillas de lino son ricas en proteínas y fibra, las semillas de lino estimulan el metabolismo y te hacen sentir satisfecho durante mucho tiempo, lo que ayuda a reducir los antojos de alimentos y ayuda a perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip27title">Consumir semillas de lino</string>
    <string name="advbellyfattip28">Hacer yoga regularmente nos ayuda a perder peso, hacer yoga ayuda a quemar calorías y también mejora su metabolismo, algunas de las posturas de yoga para bajar de peso son la postura del arco, la postura del niño, la postura del triángulo, la postura de la silla torcida, Surya namaskara, etc.</string>
    <string name="advbellyfattip28title">Yoga para bajar de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip29">Se requiere conocer su ingesta de calorías todos los días, use un contador de calorías para calcular su ingesta de calorías, su ingesta de calorías depende de varios factores como el sexo, la edad, el peso, la altura, las actividades, etc., en promedio, una mujer necesita 2000 calorías por</string>
    <string name="advbellyfattip29title">Mantenga un registro de la cantidad de calorías</string>
    <string name="advbellyfattip2title">Hacer ejercicios de cardio</string>
    <string name="advbellyfattip3">Los alimentos chatarra son altos en azúcar, calorías y grasas poco saludables que causan el aumento de peso, evite los alimentos chatarra como la pizza, hot dog, papas fritas, hamburguesas, etc. para bajar de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip30">Hacer ejercicio con sus amigos no solo es divertido sino que también lo motiva a perder peso, un estudio sobre la obesidad encontró que las personas con sobrepeso tienden a perder peso si están en compañía de amigos en forma.</string>
    <string name="advbellyfattip30title">Haz ejercicio con tus amigos</string>
    <string name="advbellyfattip3title">No consumas comida chatarra</string>
    <string name="advbellyfattip4">Caminar ayuda a quemar calorías, asegúrate de caminar regularmente a un ritmo acelerado si quieres perder peso, caminar también te ayuda a perder grasa del vientre, lo que resulta en la pérdida de peso.</string>
    <string name="advbellyfattip4title">Camina regularmente para perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip5">Hay alimentos que son altos en azúcar agregada, estos alimentos son altos en calorías y dan como resultado un aumento de peso, evite alimentos como dulces, pasteles, rosquillas, postres, etc., si desea perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip5title">Evite los alimentos con azúcar agregada</string>
    <string name="advbellyfattip6">Los alimentos ricos en proteínas aumentan su metabolismo y ayudan a quemar calorías en su cuerpo, los alimentos ricos en proteínas lo llenan y reducen los antojos de alimentos que ayudan a perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip6title">Consume alimentos ricos en proteínas.</string>
    <string name="advbellyfattip7">Se requiere dormir por lo menos de 7 a 8 horas al día, la falta de sueño conduce a los antojos de comida chatarra que causa aumento de peso, asegúrese de dormir lo suficiente si quiere perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip7title">Duerme lo suficiente</string>
    <string name="advbellyfattip8">Consuma alimentos ricos en fibra como frutas, verduras, frijoles, legumbres, granos y nueces, los alimentos fibrosos son bajos en calorías y también lo llenan, lo que ayuda a perder peso.</string>
    <string name="advbellyfattip8title">Comer alimentos ricos en fibra.</string>
    <string name="advbellyfattip9">Reduzca la ingesta de alimentos que contienen carbohidratos en su dieta, el consumo de más carbohidratos resulta en un aumento de peso, ya que se almacenan como grasa en su cuerpo.</string>
    <string name="advbellyfattip9title">Reduce los carbohidratos en tu dieta.</string>
    <string name="bent_leg_twist">torcedura de la pierna doblada</string>
    <string name="bent_leg_twist_desc">Acuéstese boca arriba, con los brazos estirados hacia un lado, levante las piernas y doble las rodillas en un ángulo de 90 grados. Ahora gire las rodillas hacia la izquierda, permanezca en esta posición durante 1-2 minutos, regrese a la posición inicial y</string>
    <string name="bicycle_crunches">crujidos de bicicleta</string>
    <string name="bicycle_crunches_desc">Acuéstese manteniendo su mano, en la parte posterior de su cabeza, levante su rodilla derecha y estire el codo izquierdo hacia ella, repita lo mismo para el otro lado,  n  n</string>
    <string name="burpees">burpees</string>
    <string name="burpees_desc">Párese con los pies separados al ancho de los hombros, el peso en los talones y los brazos a los costados, empuje las caderas hacia atrás, doble las rodillas y baje el cuerpo hasta quedar en cuclillas, coloque las manos en el suelo directamente enfrente y</string>
    <string name="buttocks_title">Entrenamiento de glúteos</string>
    <string name="cancel">cancelar</string>
    <string name="check_internet_str">Por favor, compruebe la conexión a Internet ..</string>
    <string name="clapping_crunches">aplausos crujidos</string>
    <string name="clapping_crunches_desc">Acuéstese en el suelo, levante la parte superior del cuerpo y doble las rodillas. Ahora, aplauda debajo de las rodillas, levantando las piernas alternativamente,  n  n</string>

    <string name="confirm">¡¡Confirmar!!</string>
    <string name="countdown_time">Tiempo de cuenta regresiva</string>
    <string name="counter_time_key">counter_time</string>
    <string name="cross_arm_crunches">crujidos de brazos cruzados</string>
    <string name="cross_arm_crunches_desc">Acuéstese doblando las rodillas, mantenga los brazos cruzados sobre el pecho, levante la parte superior del cuerpo y vuelva a la posición inicial, repítalo,  n  n</string>
    <string name="crunches">Crujidos</string>
    <string name="crunches_desc">Acuéstese en el suelo, coloque las manos detrás de la cabeza, doble hacia arriba y adelante de manera que su cabeza, cuello y omóplatos se levanten del piso. Ahora, retroceda lentamente hacia abajo, repítalo,</string>
    <string name="cycles_text">ciclos</string>
    <string name="days">Dias</string>
    <string name="dead_bug">bicho muerto</string>
    <string name="dead_bug_desc">Comience acostándose con la espalda apoyada en el suelo, levante las rodillas y hágala perpendicuar al suelo, estire los brazos, apuntando hacia el techo, ahora, estire el brazo derecho hacia la cabeza y baje la pierna izquierda, regrese al comienzo</string>
    <string name="desc_adductor_strect_in_standing">Inicialmente, mantenga sus pies separados unos centímetros con las manos en la cadera. Ahora, estire su cuerpo hacia la izquierda, doblando la pierna izquierda, permanezca en esta posición durante algún tiempo, vuelva a la posición original, repita lo mismo para el</string>
    <string name="desc_bicycle_crunches">Acuéstese manteniendo su mano, en la parte posterior de su cabeza, levante su rodilla derecha y estire el codo izquierdo hacia ella, repita lo mismo para el otro lado,  n  n</string>
    <string name="desc_butt_bridge">Acuéstese boca arriba con las manos a los lados, las rodillas dobladas y los pies apoyados en el piso, levante las caderas para crear una línea recta desde las rodillas hasta los hombros, si las caderas se doblan o caen, bájese de nuevo en el piso</string>
    <string name="desc_clapping_crunches">Acuéstese en el suelo, levante la parte superior del cuerpo y doble las rodillas. Ahora, aplauda debajo de las rodillas, levantando las piernas alternativamente,  n  n</string>
    <string name="desc_clapsoverhead">Inicialmente, manténgase en pie manteniendo unos pies de ancho, Ahora levante los brazos y aplauda sobre su cabeza, repita esto,  n  n</string>
    <string name="desc_donkeykicksleft">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora levante la pierna izquierda con la rodilla doblada y la pierna apuntando hacia el techo, estire la pierna y regrese a la posición inicial.</string>
    <string name="desc_donkeykicksright">Inicialmente baje sobre sus manos y rodillas. Ahora levante la pierna derecha con la rodilla doblada y la pierna apuntando hacia el techo, estire la pierna y regrese a la posición inicial, repítalo,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_left">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora, doble la rodilla izquierda y levante la pierna izquierda hacia un lado, hasta que esté al mismo nivel que su cadera,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_right">Inicialmente baje sobre sus manos y rodillas. Ahora, doble la rodilla derecha y levante la pierna derecha hacia un lado, hasta que esté al mismo nivel que su cadera,  n  n</string>
    <string name="desc_flutter_kicks">Comience acostándose sobre su espalda, mantenga sus brazos a los lados y levante sus piernas, deje que las piernas estén lo más rectas posible, ahora, levante rápidamente su pierna derecha y al mismo tiempo, baje su pierna izquierda, luego haga lo mismo</string>
    <string name="desc_heeltouch">Inicialmente, recuéstate sobre tu espalda y dobla las piernas. Toma el apoyo de tus manos del lado, levanta la cabeza y toca los talones alternativamente con las manos,  n  n</string>
    <string name="desc_lunges">Comience de pie, con los pies separados unos cuantos iches, mantenga las manos en la cadera, estire la pierna derecha y baje el cuerpo hasta que su muslo derecho esté paralelo al piso, vuelva a la posición inicial y repita lo mismo</string>
    <string name="desc_plank">Mantente alerta con los pies y antebrazos con el cuerpo recto. Mantente en esta posición el mayor tiempo posible,  n  n</string>
    <string name="desc_plie_squats">Párese derecho y mueva sus piernas para que estén más separadas entre sí con el ancho de los hombros, con las rodillas ligeramente flexionadas, doble lentamente las rodillas y baje las piernas hasta que sus muslos estén paralelos al piso, presione principalmente con el talón del pie para</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_left">Comience recostándose de lado, con la cabeza apoyada en el brazo derecho. Ahora levante la pierna izquierda y luego vuelva a la posición inicial. Repítalo,  n  n</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_right">Comience recostándose de lado, con la cabeza apoyada en el brazo izquierdo. Ahora, levante la pierna derecha y luego vuelva a la posición inicial. Repítalo,  n  n</string>
    <string name="desc_side_lunges">Inicialmente, manténgase en pie manteniendo unos pies de ancho, estire la pierna derecha, baje el cuerpo y mantenga la pierna izquierda recta, vuelva a la posición inicial y repita lo mismo en la pierna izquierda</string>
    <string name="desc_squats">Párese con las piernas separadas unos centímetros, estire los brazos hacia delante y baje el cuerpo hasta que sus muslos queden paralelos al piso. Ahora vuelva a la posición inicial, repítalo,  n  n</string>
    <string name="desc_standing_bicycle_crunches">Párese con sus pies, separados unos centímetros, levante la rodilla derecha hacia el codo izquierdo, regrese a la posición inicial, repita lo mismo en el otro lado,</string>
    <string name="desc_swimming_and_superman">Acuéstese con la cara hacia abajo, estirando las manos hacia delante, levante alternativamente el brazo y la pierna opuestos ...  n  n</string>
    <string name="desc_wall_pushups">Inicialmente, párese una o dos pulgadas, lejos de la pared, estire los brazos y toque la pared, inclínese y presione contra la pared, con los brazos y luego regrese, repita esto,  n  n</string>
    <string name="dips">Luces cortas</string>
    <string name="dips_desc">Coloque sus manos en el borde del banco, Ahora, baje lentamente su cuerpo doblando los codos, Empújese lentamente hasta la posición inicial, Repítalo,</string>
    <string name="duration">Duración</string>
    <string name="evening_title">Tardes de noche</string>
    <string name="exercise_time">Tiempo de ejercicio</string>
    <string name="exercises">Ceremonias</string>
    <string name="exit_app_msg">¿Te gustaría salir?</string>
    <string name="fatburn_title">Fatburn entrenamiento</string>

    <string name="finished">Terminada</string>
    <string name="fri">viernes</string>
    <string name="jumpingjacks">Saltos de tijera</string>
    <string name="jumpingjacks_desc">Inicialmente, manténgase en pie manteniendo unos pies de ancho. Ahora, simplemente salte y extienda los brazos por encima de la cabeza con un poco de flexión de las rodillas y extienda las piernas. Ahora vuelva a la posición inicial. Repita esto,</string>
    <string name="languages">Idioma</string>
    <string name="leg_drops">gotas para las piernas</string>
    <string name="leg_drops_desc">Comience recostándose con la espalda apoyada en el suelo, mantenga las manos a los lados y levante ambas piernas en un ángulo de 90 grados. Sienta la presión en sus abdominales. Ahora, baje ligeramente las piernas y regrese, repita esto,  n </string>
    <string name="legliftleft">Elevación de la pierna izquierda</string>
    <string name="legliftleft_desc">Manténgase alerta y con los antebrazos estirados, levante la pierna izquierda lentamente y sosténgala. Ahora vuelva a la posición inicial.</string>
    <string name="legliftright">Elevación de la pierna derecha</string>
    <string name="legliftright_desc">Manténgase alerta y con los antebrazos estirados, levante la pierna derecha lentamente y sosténgala. Ahora vuelva a la posición inicial.</string>
    <string name="long_arm_crunches">abdominales largos</string>
    <string name="long_arm_crunches_desc">Acuéstese con las rodillas dobladas, estire los brazos hacia la cabeza, levante la parte superior del cuerpo en un ángulo de 30 grados, regrese a la posición inicial, repita esto,  n  n</string>
    <string name="mon">lunes</string>
    <string name="monday">lunes</string>
    <string name="morning_title">Mañana de calentamiento</string>
    <string name="mountainclimbing">Montañismo</string>
    <string name="mountainclimbing_desc">Colóquese en una posición de tabla, en las manos y los dedos de los pies. Sus manos deben estar separadas al ancho de los hombros, la espalda plana, los abdominales enganchados y la cabeza alineada.</string>
    <string name="next">siguiente</string>
    <string name="noreminders">No recordatorios</string>
    <string name="ok">De acuerdo</string>
    <string name="plank">tablón</string>
    <string name="plank_desc">Mantente alerta con los pies y antebrazos con el cuerpo recto. Mantente en esta posición el mayor tiempo posible,  n  n</string>
    <string name="please_select_at_least_one_day">Por favor seleccione al menos un día</string>
    <string name="pushups">Lagartijas</string>
    <string name="pushups_desc">Inicialmente, posición boca abajo sobre el piso, estire los brazos y toque el piso, levántese empujando el suelo lejos de usted, repita esto,</string>
    <string name="quit_workout">¿Te gustaría dejar de entrenar?</string>
    <string name="rate_us_str">Nos califica</string>
    <string name="ready_to_go">Listo para ir</string>
    <string name="reclined_oblique_twist">giro oblicuo reclinado</string>
    <string name="reclined_oblique_twist_desc">Acuéstese boca arriba, levante la parte superior del cuerpo, apoye los codos en el costado, levante la pierna izquierda y alcance el tobillo con la mano derecha, regrese a la posición inicial y repita lo mismo en el otro lado</string>
    <string name="reminder_str">Recordatorio</string>
    <string name="rest_time_key">rest_time</string>
    <string name="rest_time_str">Tiempo de descanso</string>
    <string name="reverse_crunches">crujidos reversos</string>
    <string name="reverse_crunches_desc">Acuéstese boca arriba y doble las rodillas. Ahora, lleve las rodillas hacia la cabeza, manteniendo las manos sobre la cabeza,  n  n</string>
    <string name="russian_twist">ruleta rusa</string>
    <string name="russian_twist_desc">Siéntese en la colchoneta, doblando las rodillas, Inclínese ligeramente hacia atrás y doble los brazos. Ahora gire los brazos hacia la izquierda y hacia la derecha.</string>
    <string name="russiantwists">Giros rusos</string>
    <string name="russiantwists_desc">Siéntese en la colchoneta, doblando las rodillas, Inclínese ligeramente hacia atrás y doble los brazos. Ahora gire los brazos hacia la izquierda y hacia la derecha.</string>

    <string name="sat">sábado</string>
    <string name="scissors">tijeras</string>
    <string name="scissors_desc">Comience a recostarse sobre la espalda con los brazos al lado y las piernas apuntando directamente hacia el aire por encima de las caderas, presione la espalda baja contra la colchoneta para que los abdominales estén apretados, baje la pierna derecha a unos centímetros de la colchoneta, al levantar la pierna derecha comience a bajar la pierna izquierda</string>

    <string name="seconds_text">segundos</string>
    <string name="set">Conjunto</string>
    <string name="set_reminder">Establecer recordatorio</string>
    <string name="set_your_preferable_exercise_time">Establezca su tiempo de ejercicio preferible</string>
    <string name="share_app_str">Compartir</string>
    <string name="side_leg_rise_left">levantamiento lateral de la pierna izquierda</string>
    <string name="side_leg_rise_left_desc">Comience recostándose de lado, con la cabeza apoyada en el brazo derecho. Ahora levante la pierna izquierda y luego vuelva a la posición inicial. Repítalo,  n  n</string>
    <string name="side_leg_rise_right">pierna lateral derecha</string>
    <string name="side_leg_rise_right_desc">Comience recostándose de lado, con la cabeza apoyada en el brazo izquierdo. Ahora, levante la pierna derecha y luego vuelva a la posición inicial. Repítalo,  n  n</string>
    <string name="skip">omitir</string>
    <string name="sound">Sonido</string>
    <string name="squats">sentadillas</string>
    <string name="squats_desc">Párese con las piernas separadas unos centímetros, estire los brazos hacia delante y baje el cuerpo hasta que sus muslos queden paralelos al piso. Ahora vuelva a la posición inicial, repítalo.</string>
    <string name="standing_bicycle">bicicleta de pie</string>
    <string name="standing_bicycle_desc">Párese con sus pies, separados unos centímetros, Levante la rodilla derecha hacia el codo izquierdo, Regrese a la posición inicial, Repita lo mismo en el otro lado,  n  n</string>
    <string name="start">comienzo</string>

    <string name="sun">domingo</string>
    <string name="swimming_and_superman">nadando y superman</string>
    <string name="swimming_and_superman_desc">Acuéstese con la cara hacia abajo, estirando las manos hacia delante, levante alternativamente el brazo y la pierna opuestos,  n  n</string>
    <string name="tab1">Formación</string>
    <string name="tab2">Rutinas</string>
    <string name="tab3">Perfil</string>
    <string name="tab4">Consejos</string>
    <string name="thri">jueves</string>
    <string name="thursday">jueves</string>
    <string name="time_saved">¡Tiempo ahorrado!</string>
    <string name="tip">Propina</string>
    <string name="trunk_rotation">rotación del tronco</string>
    <string name="trunk_rotation_desc">Inicialmente, manténgase en pie manteniendo unos pies de ancho, levante los brazos doblando los codos y junte ambos brazos, mueva el cuerpo hacia la izquierda y hacia la derecha, repita esto</string>
    <string name="tu">martes</string>
    <string name="wed">miércoles</string>
    <string name="weightloss_title">Entrenamiento de perdida de peso</string>

    <string name="wl_bicycle_crunches">crujidos de bicicleta</string>
    <string name="wl_butt_bridge">puente trasero</string>
    <string name="wl_clapping_crunches">aplausos crujidos</string>
    <string name="wl_clapsoverhead">aplaude sobre la cabeza</string>

    <string name="wl_fire_hydrant_left">boca de incendios izquierda</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_right">boca de incendios derecha</string>
    <string name="wl_flutter_kicks">patadas agitadas</string>

    <string name="wl_plank">tablón</string>
    <string name="wl_plie_squats">sentadillas</string>
    <string name="wl_side_lunges">estocadas laterales</string>
    <string name="wl_squats">sentadillas</string>
    <string name="wl_standing_bicycle_crunches">crujidos de bicicleta de pie</string>
    <string name="wl_swimmer_and_superman">nadador y superman</string>
    <string name="wl_swimming_and_superman">nadador y superman</string>
    <string name="wl_wallpushups">flexiones de la pared</string>

    <string name="Day_Planner_Reminder">Recordatorio del planificador diario</string>
    <string name="noti1"> Es hora de su tiempo de ejercicio .. </string>
    <string name="noti2"> Entrenamiento femenino </string>
    <string name="noti3"> ¡Hola! su tiempo de entrenamiento </string>
    <string name="noti4"> Vamos a comenzar el entrenamiento </string>
    <string name="takerestspeak"> Descansa </string>
    <string name="butocks"> Glúteos </string>
    <string name="weight"> Bajar de peso </string>
    <string name="Abs"> Abdominales </string>
    <string name="Fatbrn"> Fat Burn </string>
    <string name="workout"> Entrenamiento </string>
    <string name="save"> Guardar </string>
    <string name="JUMPINGJACKS"> saltos de gato </string>
    <string name="JUMPINGJACKSDESCRIPTION"> Estar de pie, ahora, salta estirando las manos y las piernas hacia afuera, </string>
    <string name="wl_donkeykicksleft">burro patadas a la izquierda</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFT">burro patadas a la izquierda</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFTDESCRIPTION">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora levante la pierna izquierda con la rodilla doblada y la pierna apuntando hacia el techo, estire la pierna y regrese a la posición inicial.</string>


    <string name="wl_donkeykicksright">burro patea a la derecha</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHT">burro patea a la derecha</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHTDESCIPTION">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora levante la pierna derecha con la rodilla doblada y la pierna apuntando hacia el techo, estire la pierna y regrese a la posición inicial.</string>

    <string name="wl_side_lying_leg_lift_left">pierna lateral acostada izquierda</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFT">pierna lateral acostada izquierda</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFTDESCRIPTION">Comience recostándose de lado, con la cabeza apoyada en el brazo derecho. Ahora levante la pierna izquierda y luego vuelva a la posición inicial.</string>

    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHT">pierna lateral acostada derecha</string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_right">pierna lateral acostada derecha</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHTDESCRIPTION">Comience recostándose de lado, con la cabeza apoyada en el brazo izquierdo. Ahora, levante la pierna derecha y luego vuelva a la posición inicial. Repítalo.</string>

    <string name="butt_bridge">puente trasero</string>
    <string name="butt_bridge_desc">Comience recostándose sobre su espalda, doble sus piernas, tome el apoyo de sus manos en el costado y levante el trasero, luego bájelo, repítalo  n  n</string>
    <string name="BUTTBRIDGE">puente trasero</string>
    <string name="BUTTBRIDGEDESCRIPTION">Comience recostándose sobre su espalda, doble sus piernas, tome el apoyo de sus manos en el costado y levante el trasero, luego bájelo, repítalo</string>

    <string name="wl_heeltouch">muy toque</string>
    <string name="HEELTOUCH">muy toque</string>
    <string name="HEELTOUCHDESCRIPTION">Inicialmente, recuéstate sobre tu espalda y dobla las piernas. Toma el apoyo de tus manos, levanta la cabeza y toca los talones alternativamente con las manos.</string>

    <string name="wl_lunges">estocadas</string>
    <string name="LUNGES">estocadas</string>
    <string name="LUNGESDESCRIPTION"> Comience parándose, con los pies separados unos centímetros, mantenga las manos en la cadera, estire la pierna derecha y baje el cuerpo, hasta que el muslo derecho quede paralelo al piso, regrese al posición inicial y repetir lo mismo en la pierna izquierda, </string>

    <string name="mountain_climber">montañista</string>
    <string name="mountain_climber_desc">Inicialmente, manténgase en la posición de push-up. Manteniendo la pierna izquierda recta, doble la rodilla derecha. Ahora, muévase a la posición inicial y repita lo mismo en la otra pierna.</string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBER">montañista</string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBERDESCRIPTION"> Inicialmente, manténgase en la posición de push-up, manteniendo la pierna izquierda recta, doble la rodilla derecha, ahora, muévase a la posición inicial y repita lo mismo en la otra pierna, deje que el cambio entre los lados sean rápidos, </string>

    <string name="FLUTTERKICKS">patadas agitadas</string>
    <string name="FLUTTERKICKSDESCRIPTION">Comience acostándose sobre su espalda, mantenga sus brazos a los lados y levante sus piernas, deje que las piernas estén lo más rectas posible, ahora, levante rápidamente su pierna derecha y, al mismo tiempo, baje su pierna izquierda, luego haga lo mismo en</string>
    <string name="flutter_kicks">patadas agitadas</string>
    <string name="flutter_kicks_desc">Comience acostándose sobre su espalda, mantenga sus brazos a los lados y levante sus piernas, deje que las piernas estén lo más rectas posible, ahora, levante rápidamente su pierna derecha y al mismo tiempo, baje su pierna izquierda, luego haga lo mismo</string>

    <string name="wl_adductor_strect_in_standing">estiramiento aductor en posición de pie</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDING">estiramiento aductor en posición de pie</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDINGDESCRIPTION">Inicialmente, mantenga sus pies separados unos centímetros con las manos en la cadera. Ahora, estire su cuerpo hacia la izquierda, doblando la pierna izquierda, permanezca en esta posición durante algún tiempo, vuelva a la posición original, repita lo mismo para el</string>

    <string name="FIREHYDRANTLEFT">Queda hidrante</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFTDESCRIPTION">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora, doble la rodilla izquierda y levante la pierna izquierda hacia un lado, hasta que esté en el mismo nivel que su cadera.</string>
    <string name="firehydrantleft">Queda hidrante</string>
    <string name="firehydrantleft_desc">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora, doble la rodilla izquierda y levante la pierna izquierda hacia un lado, hasta que esté al mismo nivel que su cadera</string>

    <string name="FIREHYDRANTRIGHT">Derecho de hidrante</string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHTDESCRIPTION">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora, doble la rodilla derecha y levante la pierna derecha hacia un lado, hasta que esté en el mismo nivel que su cadera.</string>
    <string name="firehydrantright">Derecho de hidrante</string>
    <string name="firehydrantright_desc">Inicialmente, baje sobre sus manos y rodillas. Ahora, doble la rodilla derecha y levante la pierna derecha hacia un lado, hasta que esté en el mismo nivel que su cadera,  n  n</string>



    <string name = "abs"> v crunch </string>
    <string name = "v_crunch_desc"> Siéntate sobre tu trasero, tus piernas y espalda están levantadas hacia arriba. Ahora levante la espalda y lleve las rodillas hacia el pecho. Luego regrese a la misma posición. </string>
    <string name = "abs1"> aplausos </string>
    <string name = "abs2"> patadas de aleteo </string>
    <string name = "abs3"> tablón </string>
    <string name = "side_crunches_right_desc"> Acuéstese en el suelo sobre su lado derecho. Coloque su mano debajo de su cabeza y la segunda en su cintura para apoyo. Ahora levante su cuerpo hasta que sienta contracción y luego regrese lentamente en la misma posición. </string>
    <string name = "abs4"> abdominales inversos </string>
    <string name = "side_crunches_left_desc"> Acuéstese en el suelo sobre su lado izquierdo. Coloque su mano debajo de su cabeza y la segunda en su cintura para apoyo. Ahora levante su cuerpo hasta que sienta contracción y luego regrese lentamente en la misma posición. </string>
    <string name = "abs5"> giro de pierna doblada </string>
    <string name = "abs6"> crujidos de bicicleta </string>
    <string name = "abs7"> cruces de brazos cruzados </string>
    <string name = "abs8"> x man crunch </string>
    <string name = "abs9"> botes de remo con mancuernas </string>
    <string name = "abs10"> abdominales con mancuernas </string>
    <string name = "x_man_crunch_desc"> Acostado en el piso. Separe las piernas y las manos. Ahora empuje la espalda hacia arriba doblando las piernas y las manos juntas. </string>
    <string name = "abs11"> crujido con mancuernas y golpes </string>
    <string name = "dumbbell_paddle_boats_desc"> Siéntate en el suelo sobre tu trasero. Coloca las piernas y coloca los talones en el suelo. Ahora sostén una pesa o cualquier peso de acuerdo con tu fuerza y ​​empuja esa pesa hacia el suelo en dirección izquierda o derecha abriendo sus piernas rectas y empuje su espalda hacia el suelo. </string>
    <string name = "abs12"> elevación lateral de la pierna izquierda </string>
    <string name = "dumbbell_crunches_desc"> Acuéstese en el suelo y doble las rodillas. Sostenga una mancuerna de acuerdo con su fuerza. Ahora empuje la espalda hacia arriba y estire las manos hacia arriba. Ahora tome primero las manos en la misma posición y luego la espalda. </string>
    <string name = "abs13"> elevación lateral de la pierna derecha </string>
    <string name = "abs14"> giro giratorio estiramiento a la derecha </string>
    <string name = "abs15"> uno abajo dos ups </string>
    <string name = "abs16"> toque con dedos de los pies con mancuernas crujido a la derecha </string>
    <string name = "abs17"> toque con dedos de los pies con mancuernas crujido a la izquierda </string>
    <string name = "abs18"> v hold </string>
    <string name = "abs19"> pases para bicicleta con mancuernas </string>
    <string name = "abs20"> pliegues de tortura con mancuernas </string>
    <string name = "abs21"> abdominales sentados en sentido antihorario </string>
    <string name = "abs22"> abdominales sentados en sentido horario </string>
    <string name = "abs23"> ninty crunch </string>
    <string name = "abs24"> flexión lateral con mancuernas derecha </string>
    <string name = "abs25"> curva lateral con mancuernas izquierda </string>
    <string name = "abs26"> tabla cruzada de rodilla </string>
    <string name = "abs27"> oblicua v ups izquierda </string>
    <string name = "abs28"> oblicua v ups derecha </string>
    <string name = "abs29"> abdominales con las piernas levantadas </string>
    <string name = "abs30"> alt v up </string>
    <string name = "abs31"> giro giratorio estiramiento a la izquierda </string>
    <string name = "abs32"> pose del niño </string>
    <string name = "abs33"> estiramiento de cobra </string>
    <string name = "abs34"> tablón lateral izquierdo </string>
    <string name = "abs35"> tablón lateral derecho </string>
    <string name = "abs36"> giro ruso con mancuernas </string>
    <string name = "abs37"> v up </string>
    <string name = "abs38"> crujidos laterales a la derecha </string>
    <string name = "abs39"> crujidos laterales a la izquierda </string>
    <string name = "abs40"> giro sentado </string>
    <string name = "abs41"> talones al cielo </string>
    <string name = "abs42"> toque del talón </string>

    <string name = "dumbbell_crunch_and_punches_desc"> Acuéstese en el suelo y doble las rodillas. Sostenga las pesas en cada mano. Ahora empuja tu espalda hacia arriba y empuja tu mano izquierda hacia arriba. Ahora retira tus manos y ve a la posición normal y haz lo mismo con la mano derecha. </string>
    <string name = "lying_twist_stretch_right_desc"> Acuéstese boca arriba estirando ambos brazos. Ahora, gire ambas rodillas juntas hacia la derecha. Estar en esta posición. </string>
    <string name = "one_down_two_ups_desc"> Acuéstate boca arriba y relaja tus manos en el suelo. Ambas piernas hacia el cielo ahora bajan una pierna ligeramente hacia arriba y hacen lo mismo con otra pierna. </string>
    <string name = "dumbbell_toe_touch_crunch_left_desc"> Acuéstese en el suelo con su mano izquierda hacia arriba y sostenga una pesa en esa mano y ponga su mano derecha en el suelo. Coloque la pierna derecha recta y doble la pierna izquierda. Ahora levante el hombro y la pierna de esa manera, debe tocar su dedo del pie con pesas. Luego regrese a la posición normal. </string>
    <string name = "dumbbell_toe_touch_crunch_right_desc"> Acuéstese en el suelo con la mano derecha hacia arriba y sostenga una pesa en esa mano y ponga la mano izquierda en el suelo. Coloque la pierna izquierda recta y doble la pierna derecha. Ahora levante el hombro y la pierna de esa manera, debe tocar el dedo del pie con pesas. Luego regrese a la posición normal. </string>
    <string name = "v_hold_desc"> Siéntate en el suelo sobre tu trasero. Ahora levante la espalda en un ángulo de 45 grados y levante la pierna 90 grados hacia el suelo, doble las rodillas y estire las manos hacia kness. Mantenga esta posición durante un tiempo determinado. </string>
    <string name = "dumbbell_bicycle_passes_desc"> Siéntate sobre tu trasero, tu espalda está levantada y sostén la pesa en una de tus manos. Ahora dobla la rodilla de la pierna opuesta y pasa la mancuerna a la otra mano y estira la pierna. Haz lo mismo con la otra mano. </string>
    <string name = "dumbbell_torture_tucks_desc"> Acuéstese en el suelo con las manos extendidas sobre su cabeza y sostenga una pesa en la mano. Ahora doble las rodillas y levante la espalda como si la pesa tocara las rodillas. Regrese a la posición principal. </string>
    <string name = "seated_abs_counterclockwise_desc"> Siéntate en el suelo. Coloque las piernas rectas en el suelo y las manos hacia atrás con el codo doblado para apoyo. Ahora levante ambas piernas y gírelas en sentido antihorario. </string>
    <string name = "seated_abs_clockwise_desc"> Siéntate en el suelo. Coloque las piernas rectas en el suelo y las manos hacia atrás con el codo doblado como apoyo. Ahora levante ambas piernas y gírelas en el sentido de las agujas del reloj. </string>
    <string name = "ninty_crunch_desc"> Acuéstese boca arriba y ponga las piernas noventa grados en el suelo y doble la rodilla. Ahora empuje la espalda hacia arriba y luego venga a la misma posición. </string>
    <string name = "dumbbell_side_bend_right_desc"> Párese en posición recta y sostenga una pesa con la mano derecha. Ahora doble la espalda hacia el suelo en la dirección correcta tanto como sea posible y luego vuelva a la posición normal. </string>
    <string name = "dumbbell_side_bend_left_desc"> Párese en posición recta y sostenga una pesa con la mano izquierda. Ahora doble la espalda hacia el suelo en la dirección izquierda tanto como sea posible y luego vuelva a la posición normal. </string>
    <string name = "cross_knee_plank_desc"> Tome la posición de la tabla. Ahora traiga una rodilla y el codo opuesto para que se toquen entre sí. Luego regrese en posición de tabla. Haga lo mismo con la otra pierna. </string>
    <string name = "oblique_v_ups_left_desc"> Acuéstese boca arriba. Pon las piernas del lado derecho con las rodillas dobladas. Coloque la mano izquierda detrás de la cabeza como apoyo y la mano derecha recta en dirección a las piernas. Ahora levante la espalda y las piernas al mismo tiempo. y volver a la misma posición. </string>
    <string name = "oblique_v_ups_right_desc"> Acuéstese boca arriba. Coloque las piernas del lado izquierdo con las rodillas dobladas. Coloque la mano derecha detrás de la cabeza para apoyarse y la mano izquierda recta en dirección a las piernas. Ahora levante la espalda y las piernas al mismo tiempo. y volver a la misma posición. </string>
    <string name = "crunches_with_legs_raised_desc"> Acuéstese en el suelo y levante ambas piernas hacia arriba (noventa grados desde el suelo). Ahora levante la espalda hasta sentir una contracción en los abdominales y luego vuelva lentamente en la misma posición. </string>
    <string name = "alt_v_up_desc"> Acuéstese en el suelo y ponga las manos detrás. Ahora jale la pierna izquierda, la mano derecha y la espalda de esa manera, debe tocar el dedo del pie con la mano y en esta mano y la pierna deben estar lo más rectas posible, luego vuelva lentamente en la misma posición después de hacer lo mismo con la pierna derecha y la mano izquierda. </string>


    <string name = "lying_twist_stretch_left_desc"> Acuéstese boca arriba estirando ambos brazos. Ahora, gire ambas rodillas juntas hacia la izquierda. Estar en esta posición. </string>
    <string name = "childs_pose_desc"> Siéntese de rodillas, con los dedos de los pies separados unos centímetros. Levanta ambas manos y baja el cuerpo exhalando. Estar en esta pose. Regrese, levantando su cuerpo e inhalando. </string>
    <string name = "cobra_stretch_desc"> Acuéstese con la cabeza mirando hacia el suelo. Mantenga las manos a los lados de los hombros. Ahora, levanta el cofre con los brazos. Esté en esta posición por algún tiempo. </string>
    <string name = "side_plank_left_desc"> Acuéstese en el suelo sobre su lado izquierdo. Ahora levante su cuerpo con el apoyo de su codo, antebrazo y talones y forme una línea recta. Permanezca en la misma posición durante un tiempo determinado. </string>
    <string name = "side_plank_right_desc"> Acuéstese en el suelo a su lado derecho. Ahora levante su cuerpo con el apoyo de su codo, antebrazo y talones y forme una línea recta. Permanezca en la misma posición durante un tiempo determinado. </string>
    <string name = "sit_up_twist_desc"> Acuéstese boca arriba y las rodillas ligeramente dobladas. Ahora levante la espalda e incline hacia la derecha y regrese a su posición. Ahora haga lo mismo en la dirección opuesta. </string>
    <string name = "dumbbell_russian_twist_desc"> Siéntate en el suelo sobre tu trasero. Levanta las piernas y dobla levemente la rodilla, luego baja la espalda hacia el suelo haciendo la forma del alfabeto inglés V Ahora sostén una pesa o cualquier peso según tu fuerza y ​​empuja eso pesa hacia el suelo en dirección izquierda o derecha. </string>
    <string name = "heels_to_the_heaven_desc"> Acuéstese en el suelo y levante ambas piernas hacia arriba (noventa grados desde el suelo). Ahora levante el trasero hasta que sienta una contracción en los abdominales y luego vuelva lentamente en la misma posición. </string>
    <string name = "v_up_desc"> Acuéstese en el suelo y ponga las manos detrás. Ahora tire de las piernas, las manos y la espalda de esa manera, debe tocar los dedos de los pies con las manos y, en estas manos, las piernas deben estar lo más rectas posible y luego volver lentamente a la misma posición. </string>
    <string name = "heel_touch_desc"> Inicialmente, acuéstese boca arriba y doble las piernas. Tome el apoyo de sus manos a un lado, levante la cabeza y toque los talones alternativamente con las manos. </string>

    <string name = "arm"> inmersiones de tríceps </string>
    <string name = "arm1"> flexiones </string>
    <string name = "arm2"> rechazar flexiones </string>
    <string name = "arm3"> flexiones de inclinación </string>
    <string name = "arm4"> flexiones de brazos </string>
    <string name = "arm5"> tijeras de brazo </string>
    <string name = "arm6"> estiramiento del tríceps a la izquierda </string>
    <string name = "arm7"> estiramiento de tríceps a la derecha </string>
    <string name = "arm8"> bíceps de pie estirados a la izquierda </string>
    <string name = "arm9"> bíceps de pie estirados a la derecha </string>
    <string name = "arm10"> codo hacia atrás </string>
    <string name = "arm11"> crujidos de brazo a la izquierda </string>
    <string name = "arm12"> brazo cruje a la derecha </string>
    <string name = "arm13"> flexiones de pared </string>
    <string name = "arm14"> saltos de gato </string>
    <string name = "arm15"> grifos de tablones </string>
    <string name = "arm16"> golpes </string>
    <string name = "arm17"> flexiones de rodilla </string>
    <string name = "arm18"> pushup low hold </string>
    <string name = "arm19"> flexiones de brazos anchos </string>
    <string name = "arm20"> flexiones de diamante </string>
    <string name = "arm21"> tablón </string>
    <string name = "arm22"> hombros fruncidos </string>
    <string name = "arm23"> salta la cuerda </string>
    <string name = "arm24"> alcance alternativo del tablón </string>

    <string name = "desc_alternater_heeltouch"> Inicialmente, acuéstese boca arriba y doble las piernas. Tome el apoyo de sus manos a un lado, levante la cabeza y toque los talones alternativamente con las manos. </string>
    <string name = "desc_arm_crunches"> Acuéstese en el suelo. Levante las manos lentamente y toque las rodillas. Ahora, retrocede lentamente. Repítelo </string>
    <string name = "desc_arm_crunches_left"> Acuéstese boca arriba y doble las piernas. Coloque la mano derecha detrás de la cabeza y la mano izquierda detrás de la rodilla izquierda. Ahora levante su cuerpo y luego regrese a la posición inicial. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_arm_crunches_right"> Acuéstese boca arriba y doble las piernas. Coloque la mano izquierda detrás de la cabeza y la mano derecha detrás de la rodilla derecha. Ahora levante su cuerpo y luego regrese a la posición inicial. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_arm_scissors"> Inicialmente, párate con los pies y los hombros bien abiertos. Estire los brazos frente a su cuerpo al nivel de los hombros y deje que los brazos se superpongan entre sí en forma de letra X. Ahora separe los brazos. Cambia los brazos y repítelo.  </string>
    <string name = "desc_army_pushups"> Inicialmente, esté en una posición de flexión con los pies separados 12 pulgadas. Baje su cuerpo hasta que sus brazos estén paralelos al suelo y luego levante su cuerpo a la posición inicial. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_basic_crunches"> Acuéstese en el suelo. Levante el hombro del suelo y permanezca en esa posición durante unos segundos. Ahora, baja hacia atrás lentamente. </string>
    <string name = "desc_bench_dips"> Coloque las manos en el borde del banco. Ahora, baje lentamente el cuerpo doblando los codos. Empújese lentamente hacia la posición inicial. Repítalo </string>
   <string name = "desc_decline_pushups"> Inicialmente estar en una posición de flexión. Eleva tus piernas en un banco. Ahora mueve tu cuerpo hacia arriba y hacia abajo. Repitelo.  </string>
    <string name = "desc_diamond_pushups"> Esté alerta y levante el cuerpo. Mantén tus manos en forma de diamante. Ahora baje su cuerpo y luego levante su cuerpo. Repítalo  </string>
    <string name = "desc_elbow_back"> Inicialmente, párate con los pies y los hombros bien abiertos. Ahora coloque ambas manos en la cintura con los dedos hacia abajo y los codos hacia afuera. Lentamente, jale ambos codos hacia atrás y luego vuelva a colocarlos en la posición inicial. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_high_knees"> Párate con los pies separados unos centímetros. Levante la rodilla derecha hacia el codo izquierdo. Regrese a la posición inicial. Repita lo mismo en el otro lado. </string>
    <string name = "desc_incline_pushups"> Comience en una posición normal de flexiones, con las manos levantadas en un banco. Luego empuja tu cuerpo hacia arriba y hacia abajo usando tus brazos. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_jumping_jacks"> Inicialmente, mantén tus pies, de unos centímetros de ancho. Ahora, solo salta y extiende los brazos sobre la cabeza con eso dobla ligeramente las rodillas y extiende las piernas. Ahora vuelve a la posición inicial Repite esto. </string>

    <string name = "desc_knee_pushups"> Estar en una posición normal de flexiones. Deje que sus rodillas toquen el suelo y levante los pies por encima del suelo. Ahora levante su cuerpo y luego bájelo. Repitelo.  </string>    <string name = "desc_leg_raise"> Acuéstese en el suelo. Levante las piernas lentamente hasta que sus pies apunten 90 °. Ahora, baja lentamente las piernas. Repítelo </string>
    <string name = "desc_leg_up_crunches"> Acuéstese en el suelo. Levante las piernas lentamente y acerque la rodilla al pecho. Repítala </string>
    <string name = "desc_lunge"> Comience parándose, con los pies separados. Mantén tus manos en la cadera. Estire la pierna derecha y baje el cuerpo, hasta que el muslo derecho quede paralelo al piso. Regrese a la posición inicial y repita lo mismo en la pierna izquierda. </string>
    <string name = "desc_plank_alternate_reach"> Comience en una posición de tabla. Alternativamente, extienda cada uno de sus brazos hacia adelante. Deja que tu cuerpo sea recto. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_plank_taps"> Inicialmente esté en la posición de tabla. Toque el hombro izquierdo con la mano derecha y regrese a la posición inicial. Haz lo mismo en el otro lado. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_plank_with_leg_lift"> Esté de puntillas y antebrazos con el cuerpo recto. Ahora, baje la pierna izquierda y levante la pierna derecha. Ahora regrese a la posición inicial. Repita esto. </string>
    <string name = "desc_punches"> Inicialmente, párate con los pies y los hombros bien abiertos, las rodillas ligeramente flexionadas. Ahora doble los codos y golpee hacia adelante con los puños, alternativamente con ambos brazos. Repítalo. </string>
    <string name = "desc_pushup_low_hold"> Estar en una posición normal de flexiones. Baje su cuerpo hasta que esté a 1 o 2 pulgadas del suelo. Esté en esta posición por algún tiempo y respire normalmente.  </string>
    <string name = "desc_pushups"> Inicialmente, posición boca abajo en el suelo. Estire los brazos y toque el suelo. Levántese empujando el suelo lejos de usted. Repita esto. </string>
    <string name = "desc_shoulder_gators"> Párate con los pies, de unos centímetros de ancho. Mantenga las manos cerca de las orejas con los codos a un lado. Lleve ambos codos al centro de su cuerpo y luego regrese a la posición inicial. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_skip_the_rope"> Al principio, párate de pie y luego salta como si tuvieras una cuerda para saltar en la mano. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_standing_biceps_stretch_left"> Párate con el brazo izquierdo cerca de una pared. Ahora extiende tu brazo izquierdo y toca la pared. Gira ligeramente tu cuerpo hacia la derecha.  </string>
    <string name = "desc_standing_biceps_stretch_right"> Párate con el brazo derecho cerca de una pared. Ahora extiende tu brazo derecho y toca la pared. Gira ligeramente tu cuerpo hacia la izquierda.  </string>
    <string name = "desc_triceps_dips"> Siéntate en una silla. Sostenga la silla y mueva la cadera de la silla. Ahora mueva su cuerpo hacia arriba y hacia abajo tomando el apoyo de sus brazos. Repítalo.  </string>
    <string name = "desc_triceps_stretch_left"> Levante el brazo izquierdo, dóblelo y colóquelo sobre su espalda. Sostenga el codo izquierdo con la mano derecha y jálelo. Estar en esta posición por unos segundos.  </string>
    <string name = "desc_triceps_stretch_right"> Levante el brazo derecho, dóblelo y colóquelo sobre su espalda. Sostenga el codo derecho con la mano izquierda y jálelo. Estar en esta posición por unos segundos.  </string>
    <string name = "desc_v_crunches"> Acuéstese en el suelo. Levante ambas piernas manteniendo las manos a unos 45 grados del suelo. Ahora, baja hacia atrás lentamente. </string>
    <string name = "desc_vertical_leg_crunches"> Acuéstese en el suelo. Levanta la cabeza lentamente hacia las rodillas e intenta tocar las manos con los dedos de los pies. Ahora, baja la espalda lentamente. </string>
   <string name = "desc_wide_arm_pushups"> Inicialmente, arrodíllate en el suelo. Baje y levante su cuerpo usando sus brazos. Que los brazos estén bien abiertos en el suelo. Repítalo.  </string>

    <string name = "jumping_jacks"> gato de salto </string>
    <string name = "arm_crunches"> crujidos de brazo </string>
    <string name = "high_knees"> rodillas altas </string>
    <string name = "basic_crunches"> abdominales básicos </string>

    <string name = "chest"> Atomic </string>
    <string name = "chest1"> Aplaudir </string>
    <string name = "chest2"> Manos elevadas </string>
    <string name = "chest3"> Excéntrico </string>
    <string name = "chest4"> Pies elevados </string>
    <string name = "chest5"> Agarre estrecho </string>
    <string name = "chest6"> Lucio </string>
    <string name = "chest7"> Solo brazo izquierdo </string>
    <string name = "chest8"> Brazo único derecho </string>
    <string name = "chest9"> Pierna única izquierda </string>
    <string name = "chest10"> Pierna simple derecha </string>
    <string name = "chest11"> Spiderman </string>
    <string name = "chest12"> Agarre estándar </string>
    <string name = "chest13"> Agarre ancho </string>
    <string name = "chest14"> Con salto </string>
    <string name = "atomic_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en una posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté a una pulgada del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Lleve las rodillas hacia los codos, sintiendo la contracción en los abdominales. Lentamente, extienda los pies hacia la posición inicial y mantenga los brazos rectos. Repita esto. \ 10 </string>
    <string name = "clap_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en una posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté a una pulgada del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Mientras sus manos están levantadas del suelo, júntelas. Regrese las manos al suelo justo afuera del ancho de los hombros. Baje de nuevo a la posición inicial. Repita esto. </string>
    <string name = "elevated_hands_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque las manos sobre una superficie elevada, como un banco. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en una posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté una pulgada por encima del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. No dejes que tus caderas se hundan en ningún momento. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos. Repita esto. </string>
    <string name = "eccentric_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté una pulgada por encima del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora presiona usando ambas rodillas y manos. Repita esto. </string>
    <string name = "feet_elevated_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque sus manos aproximadamente a 36 pulgadas de distancia entre sí. Coloque los dedos de los pies sobre un banco plano. Esto permitirá que su cuerpo se eleve. Coloque los brazos estirados, apriete los abdominales y mantenga el cuerpo en una posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté a una pulgada del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos. Repita esto. </string>
    <string name = "narrow_grip_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque sus manos más cerca del ancho de los hombros para una posición cercana de las manos, ajuste sus abdominales y mantenga su cuerpo en una posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté una pulgada por encima del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos. Repita esto. </string>
    <string name = "pike_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados al ancho de los hombros. Ahora levante las caderas para que su cuerpo forme una V invertida. Sus piernas y brazos deben mantenerse lo más rectos posible. Dobla los codos, hasta que ambos brazos formen un ángulo de 90 grados, y acerca la cabeza al suelo. Ahora empuje lentamente hacia arriba hasta que sus brazos estén derechos Repita esto. </string>

    <string name = "single_arm_left_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Separe los pies más que el ancho de los hombros. Coloque la mano izquierda detrás del muslo, coloque la mano derecha hacia afuera, a la altura de los hombros, apriete los abdominales y mantenga el cuerpo en posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, bájese lentamente hasta que su pecho esté a una pulgada del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos. Repita esto. </string>
    <string name = "single_arm_right_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Separe los pies más que el ancho de los hombros. Coloque la mano derecha detrás del muslo, coloque la mano izquierda hacia afuera, a la altura de los hombros, apriete los abdominales y mantenga el cuerpo en una posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje lentamente hasta que su pecho esté a una pulgada del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos. Repita esto. </string>
    <string name = "single_leg_left_desc"> Primero acuéstese en el piso, levante la pierna izquierda del suelo, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté una pulgada por encima del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos y luego baja tu pierna izquierda al suelo. Repita esto. </string>
    <string name = "single_leg_right_desc"> Primero acuéstese en el piso, levante la pierna derecha del suelo, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté una pulgada por encima del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos y luego baja tu pierna derecha al suelo. Repita esto. </string>
    <string name = "spiderman_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté una pulgada por encima del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. A medida que baje, suba la pierna derecha hacia un lado. Toca la rodilla hasta el codo. Ahora empuja tu torso lejos del suelo, regresa la pierna a su posición original y deja que tus brazos estén rectos. Repita lo mismo con otra pierna </string>
    <string name = "standard_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté una pulgada por encima del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos. Repita esto. </string>
    <string name = "wide_grip_desc"> Primero acuéstese en el piso, con las manos bien separadas, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté una pulgada por encima del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos. Repita esto. </string>
    <string name = "with_jump_desc"> Primero acuéstese en el piso, boca abajo con los pies muy juntos. Coloque los brazos estirados, separados a la altura de los hombros, ajuste los abdominales y mantenga el cuerpo en posición de tabla. Mientras mantiene un cuerpo recto, baje hasta que su pecho esté una pulgada por encima del piso y los codos retrocedan aproximadamente a 45 grados. Ahora empuja tu torso lejos del suelo hasta que tus brazos estén rectos. Ahora brinque nuevamente sus pies juntos mientras estira los brazos para volver a comenzar. Repita esto. </string>
    <string name = "lose"> crujidos verticales de piernas </string>
    <string name = "lose1"> v crujidos </string>
    <string name = "lose2"> estocada </string>
    <string name = "lose3"> sentadillas </string>
    <string name = "lose4"> Push Ups </string>
    <string name = "lose5"> crujidos de piernas </string>
    <string name = "lose6"> saltos </string>
    <string name = "lose7"> tabla con elevación de pierna </string>
    <string name = "lose8"> rodillas altas </string>
    <string name = "lose9"> abdominales básicos </string>
    <string name = "lose10"> heeltouch alternativo </string>
    <string name = "lose11"> crujidos de bicicleta </string>
    <string name = "lose12"> patadas de aleteo </string>
    <string name = "lose13"> crujidos de brazo </string>
    <string name = "lose14"> inmersiones en banco </string>
    <string name = "lose15"> elevación de pierna </string>

    <string name = "butocks1"> Arm </string>1
    <string name = "Fatbrn1"> Cofre </string>1
    <string name = "buttocks_title1"> Entrenamiento del brazo </string>
    <string name = "fatburn_title1"> Entrenamiento de pecho </string>


</resources>
