<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHES">sit-up perut</string>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHESDESCRIPTION">Berbaring telentang dan tekuk lutut Anda, Sekarang, angkat kepala dan pundak Anda, dengan meregangkan tangan Anda, Tinggallah selama beberapa detik dan kemudian kembali ke posisi awal,</string>
    <string name="BIRDDOG">burung anjing</string>
    <string name="BIRDDOGDESCRIPTION">Awalnya berada di bawah tangan dan lutut Anda, Sekarang, rentangkan kaki kanan dan tangan kiri Anda secara bersamaan, Berada di posisi ini selama beberapa detik dan kembali ke posisi awal, Ulangi untuk sisi yang lain,</string>
    <string name="BRIDGE">jembatan</string>
    <string name="BRIDGEDESCRIPTION">Mulailah dengan berbaring di lantai, lalu angkat pinggul dengan punggung lurus, berada di posisi ini selama mungkin,</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFT">betis peregangan ke kiri</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Berdiri memegang dinding, Dengan kaki kiri Anda sepenuhnya terentang dan kaki kanan ke depan, berikan kekuatan ke dinding dengan tangan Anda, Jadilah dalam pose ini selama beberapa detik,</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHT">betis peregangan ke kanan</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Berdiri memegang dinding, Dengan kaki kanan terentang penuh dan kaki kiri ke depan, berikan kekuatan ke dinding dengan tangan Anda, Jadilah dalam pose ini selama beberapa detik,</string>
    <string name="CATCOWPOSE">pose kucing sapi</string>
    <string name="CATCOWPOSEDESCRIPTION">Mulanya bertumpu pada tangan dan lutut Anda, Sekarang, tarik napas dengan meregangkan perut Anda dan buang napas dengan meregangkan punggung Anda ke atas, Ulangi,</string>
    <string name="CHILDPOSE">pose anak</string>
    <string name="CHILDPOSEDESCRIPTION">Awalnya berada dalam posisi meja, Sekarang buang napas dan turunkan pinggul Anda ke arah tumit, Biarkan dahi menyentuh tanah dan lengan terentang ke belakang ke arah kaki Anda, Berada dalam posisi ini untuk beberapa saat,</string>
    <string name="COBRASTRETCH">peregangan kobra</string>
    <string name="COBRASTRETCHDESCRIPTION">Berbaringlah dengan kepala menghadap ke tanah, Jaga tangan di samping bahu, Sekarang, angkat dada dengan tangan, berada di posisi ini selama beberapa waktu,</string>
    <string name="CURTSYLUNGES">Menekuk lutut</string>
    <string name="CURTSYLUNGESDESCRIPTION">Mulailah dengan berdiri, dengan kaki Anda, terpisah beberapa inci, Regangkan kaki kanan Anda ke belakang ke kiri, dengan menekuk lutut Anda, Kembali ke posisi awal dan ulangi yang sama di sisi lain,</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPS">Menekuk lutut lutut</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Awalnya, berdiri tegak, lalu rentangkan kaki kiri ke belakang dan turunkan tubuh, Saat naik, angkat lutut kiri setinggi mungkin, Kembalilah ke posisi semula dan ulangi,</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALL">peregangan quad kiri dengan dinding</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Mulai dalam posisi berdiri, Sentuh dinding dengan tangan kanan Anda dan pegang pergelangan kaki kiri Anda untuk menekuknya, Berada di posisi ini,</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCH">berbaring meregangkan kupu-kupu</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCHDESCRIPTION">Berbaringlah telentang, Tekuk lutut Anda, dengan telapak kaki, saling menyentuh, Tetap dalam posisi ini,</string>
    <string name="PLIESQUATS">squat</string>
    <string name="PLIESQUATSDESCRIPTION">Berdirilah dengan menjaga tangan di pinggul dan kaki beberapa inci lebih lebar, dari bahu, turunkan tubuh, sampai paha sejajar dengan lantai, lalu kembalilah ke posisi semula, Ulangi,</string>
    <string name="REVERSECRUNCHES">membalikkan sit-up</string>
    <string name="REVERSECRUNCHESDESCRIPTION">Berbaringlah telentang dan tekuk lutut Anda, Sekarang, bawa lutut Anda ke arah kepala Anda, dengan menjaga tangan Anda di sisi tubuh Anda,</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPS">Menekuk lutut kanan lutut</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Awalnya, berdiri tegak, lalu rentangkan kaki kanan ke belakang dan turunkan tubuh. Saat naik, angkat lutut kanan setinggi mungkin, Kembalilah ke posisi semula dan ulangi,</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALL">peregangan quad kanan dengan dinding</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Mulai dalam posisi berdiri, Sentuh dinding dengan tangan kiri dan tahan pergelangan kaki kanan Anda untuk menekuknya, Berada di posisi ini,</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCH">peregangan bahu</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCHDESCRIPTION">Regangkan lengan kiri Anda, di seluruh tubuh Anda, Pegang siku lengan kiri Anda, gunakan lengan kanan Anda dan tarik ke arah dada Anda, Ulangi latihan di sisi lain,</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFT">belah jongkok ke kiri</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFTDESCRIPTION">Regangkan ke depan dengan kaki kiri, dengan meluruskan tubuh bagian atas, lalu turunkan tubuh, lalu naikkan,</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHT">split squat right</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHTDESCRIPTION">Regangkan ke depan dengan kaki kanan, dengan meluruskan tubuh bagian atas, lalu turunkan tubuh, lalu naikkan,</string>
    <string name="SQUATS">squat</string>
    <string name="SQUATSDESCRIPTION">Berdirilah dengan kaki terpisah beberapa senti, Regangkan lengan ke depan dan turunkan tubuh, sampai paha Anda sejajar dengan lantai, Sekarang kembali ke posisi awal, Ulangi,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFT">trisep meregang ke kiri</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Angkat lengan kiri Anda, tekuk dan letakkan di punggung Anda, Pegang siku kiri menggunakan tangan kanan Anda dan tarik, Berada dalam posisi ini selama beberapa detik,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHT">trisep meregang ke kanan</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Angkat lengan kanan Anda, tekuk dan letakkan di punggung Anda, Pegang siku kanan menggunakan tangan kiri dan tarik, Berada dalam posisi ini selama beberapa detik,</string>


    <string name="abs_title">Abs latihan</string>
    <string name="advbellyfattip1">Asupan gula yang tinggi buruk untuk kesehatan, minuman manis seperti minuman berkarbonasi, jus buah dll, tinggi gula yang berarti mereka tinggi kalori, hindari minuman manis jika Anda ingin menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip10">Pastikan Anda mengikuti diet sehat, diet sehat untuk menurunkan berat badan termasuk buah-buahan, sayuran, lemak sehat, makanan kaya protein dan makanan berserat, diet sehat mengandung makanan yang rendah kalori dan membantu menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip10title">Makan yang sehat</string>
    <string name="advbellyfattip11">Kopi hitam mengandung kafein yang meningkatkan metabolisme Anda dan membuat Anda energik, konsumsi kopi hitam membantu membakar kalori, tidak menambahkan gula atau pemanis berkalori tinggi ke kopi Anda, minum kopi hitam secara teratur menghasilkan penurunan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip11title">Konsumsi kopi hitam</string>
    <string name="advbellyfattip12">Telur mengandung protein tinggi dan rendah kalori, makan telur utuh untuk sarapan membuat Anda kenyang dan mengurangi keinginan untuk makan lebih banyak yang membantu penurunan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip12title">Makan telur utuh</string>
    <string name="advbellyfattip13">Air minum membantu dalam penurunan berat badan, minum air dalam jumlah yang cukup meningkatkan metabolisme dan membantu membakar kalori dalam tubuh Anda, jumlah asupan air per hari untuk pria dewasa adalah 4 liter dan untuk wanita dewasa adalah 3 liter.</string>
    <string name="advbellyfattip13title">Minumlah air secukupnya</string>
    <string name="advbellyfattip14">Teh hijau mengandung kafein dan flavonoid yang disebut catechin, catechin membantu memecah kelebihan lemak dalam tubuh Anda, Kafein yang ada dalam teh hijau meningkatkan metabolisme Anda dan membantu membakar kalori yang mengakibatkan penurunan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip14title">Minumlah teh hijau</string>
    <string name="advbellyfattip15">Makan sekitar 4 hingga 5 kurma sebagai camilan, kurma kaya serat dan rendah kalori, kurma membuat Anda merasa kenyang dan ini mengurangi hasrat untuk lebih banyak makanan yang menghasilkan penurunan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip15title">Makan kurma sebagai camilan</string>
    <string name="advbellyfattip16">Makan buah-buahan kaya serat seperti Jeruk, Stroberi, Pisang dll, selama makan siang, buah-buahan yang kaya serat membuat Anda merasa kenyang yang mengurangi keinginan untuk makan lebih banyak dan ini menghasilkan penurunan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip16title">Konsumsi buah-buahan saat makan siang</string>
    <string name="advbellyfattip17">Pastikan Anda mengonsumsi karbohidrat dalam bentuk aslinya, mengonsumsi lebih sedikit karbohidrat olahan seperti nasi merah, roti gandum, pasta dan gandum gandum, karbohidrat yang lebih sedikit kaya akan serat dan membuat Anda merasa kenyang yang mengurangi keinginan untuk makan lebih banyak dan ini membantu dalam</string>
    <string name="advbellyfattip17title">Konsumsilah karbohidrat dalam bentuk aslinya</string>
    <string name="advbellyfattip18">Salad sayuran rendah kalori dan kaya serat yang membantu Anda menurunkan berat badan, menyiapkan salad sayuran menggunakan kacang, minyak zaitun, jus lemon, cuka, lada dan sayuran hijau seperti selada, bayam, kangkung dll.</string>
    <string name="advbellyfattip18title">Sertakan salad sayuran dalam diet Anda</string>
    <string name="advbellyfattip19">Tingkat stres yang tinggi menyebabkan kenaikan berat badan, perasaan tertekan mengakibatkan mengidam junk food seperti manis, pizza, burger, donat dll, melakukan kegiatan seperti yoga untuk menjaga stres Anda terkendali.</string>
    <string name="advbellyfattip19title">Kelola stres untuk menurunkan berat badan</string>
    <string name="advbellyfattip1title">Hindari minuman manis</string>
    <string name="advbellyfattip2">Melakukan latihan kardio seperti berlari, bersepeda, berenang, lompat tali dll, membantu Anda membakar kalori, latihan kardio juga mengurangi lemak perut di tubuh Anda, lemak perut mengurangi metabolisme Anda dan menyebabkan kenaikan berat badan, melakukan latihan kardio secara teratur untuk menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip20">Masak makanan menggunakan minyak sehat seperti minyak zaitun, minyak alpukat, dan minyak wijen. Minyak ini rendah kalori, tidak seperti minyak olahan lainnya dan membantu menurunkan berat badan, pastikan Anda hanya menggunakan sedikit minyak ini saat memasak.</string>
    <string name="advbellyfattip20title">Pilih minyak sehat</string>
    <string name="advbellyfattip21">Makanan olahan tinggi kalori dan menyebabkan kenaikan berat badan, hindari makanan olahan seperti keju, buah kaleng, daging kaleng, selai, saus tomat dll, jika Anda ingin menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip21title">Hindari makanan olahan</string>
    <string name="advbellyfattip22">Setiap makanan yang digoreng menggunakan minyak olahan tinggi kalori, pastikan Anda mengonsumsi makanan yang dimasak dengan uap atau panggang yang rendah kalori jika Anda ingin menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip22title">Jangan makan makanan yang digoreng</string>
    <string name="advbellyfattip23">Makan camilan yang kaya serat dan protein, juga pastikan camilannya rendah kalori, beberapa camilan sehat termasuk yogurt Yunani, kacang-kacangan, selai kacang, roti gandum, irisan apel dll.</string>
    <string name="advbellyfattip23title">Makan camilan sehat</string>
    <string name="advbellyfattip24">Cokelat hitam dapat digunakan sebagai makanan ringan, cokelat hitam mengandung lemak sehat yang membuat Anda kenyang untuk waktu yang lama dan mengurangi ngidam yang mengakibatkan penurunan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip24title">Makanlah dark chocolate</string>
    <string name="advbellyfattip25">Mengunyah makanan secara perlahan selama makan mengurangi asupan kalori dan juga meningkatkan hormon yang berkaitan dengan penurunan berat badan, juga memastikan bahwa Anda mengunyah makanan secara menyeluruh saat makan jika Anda ingin menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip25title">Kunyah perlahan saat makan</string>
    <string name="advbellyfattip26">Menambahkan bumbu ke dalam makanan membantu membakar kalori dan meningkatkan metabolisme Anda, beberapa bumbu yang membantu dalam penurunan berat badan termasuk Kunyit, Kayu Manis, biji Jintan, Jahe, Bawang Putih dan lada hitam.</string>
    <string name="advbellyfattip26title">Rempah-rempah untuk menurunkan berat badan</string>
    <string name="advbellyfattip27">Biji rami kaya akan protein dan serat, biji rami meningkatkan metabolisme dan membuat Anda merasa kenyang untuk waktu yang lama yang membantu mengurangi hasrat akan makanan dan membantu penurunan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip27title">Konsumsi biji rami</string>
    <string name="advbellyfattip28">Melakukan yoga secara teratur membantu kita menurunkan berat badan, melakukan yoga membantu membakar kalori dan juga meningkatkan metabolisme Anda, beberapa postur yoga untuk menurunkan berat badan adalah pose busur, pose anak, pose segitiga, pose kursi memutar, Surya namaskara dll.</string>
    <string name="advbellyfattip28title">Yoga untuk menurunkan berat badan</string>
    <string name="advbellyfattip29">Anda perlu mengetahui tentang asupan kalori Anda setiap hari, menggunakan penghitung kalori untuk menghitung asupan kalori Anda, asupan kalori Anda tergantung pada beberapa faktor seperti jenis kelamin, usia, berat badan, tinggi badan, kegiatan dll, rata-rata seorang wanita membutuhkan 2.000 kalori per</string>
    <string name="advbellyfattip29title">Melacak jumlah kalori</string>
    <string name="advbellyfattip2title">Lakukan latihan kardio</string>
    <string name="advbellyfattip3">Makanan cepat saji tinggi gula, kalori dan lemak tidak sehat yang menyebabkan penambahan berat badan, hindari makanan cepat saji seperti pizza, hot dog, kentang goreng, hamburger dll. Untuk menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip30">Berolahraga dengan teman-teman Anda tidak hanya menyenangkan tetapi juga memotivasi Anda untuk menurunkan berat badan, sebuah studi tentang obesitas menemukan bahwa orang yang kelebihan berat badan cenderung menurunkan berat badan jika mereka berada di perusahaan teman yang cocok.</string>
    <string name="advbellyfattip30title">Berolahragalah dengan teman-teman Anda</string>
    <string name="advbellyfattip3title">Jangan mengkonsumsi makanan cepat saji</string>
    <string name="advbellyfattip4">Berjalan membantu membakar kalori, pastikan Anda berjalan teratur dengan kecepatan cepat jika Anda ingin menurunkan berat badan, berjalan juga membantu Anda menurunkan lemak perut yang berakibat pada penurunan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip4title">Berjalan secara teratur untuk menurunkan berat badan</string>
    <string name="advbellyfattip5">Ada makanan yang tinggi gula tambahan, makanan ini tinggi kalori dan menghasilkan kenaikan berat badan, hindari makanan seperti permen, kue kering, donat, makanan penutup dll, jika Anda ingin menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip5title">Hindari makanan dengan tambahan gula</string>
    <string name="advbellyfattip6">Makanan yang kaya protein meningkatkan metabolisme Anda dan membantu membakar kalori dalam tubuh Anda, makanan kaya protein membuat Anda kenyang dan mengurangi hasrat akan makanan yang membantu menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip6title">Konsumsilah makanan yang kaya protein</string>
    <string name="advbellyfattip7">Diperlukan untuk tidur setidaknya 7 hingga 8 jam sehari, kurang tidur menyebabkan mengidam junk food yang menyebabkan penambahan berat badan, pastikan Anda mendapatkan tidur yang cukup jika Anda ingin menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip7title">Tidur yang cukup</string>
    <string name="advbellyfattip8">Konsumsi makanan yang kaya serat seperti buah-buahan, sayuran, kacang-kacangan, kacang-kacangan, biji-bijian dan kacang-kacangan, makanan berserat rendah kalori dan juga membuat Anda kenyang yang membantu menurunkan berat badan.</string>
    <string name="advbellyfattip8title">Konsumsilah makanan yang kaya serat</string>
    <string name="advbellyfattip9">Kurangi asupan makanan yang mengandung karbohidrat dalam diet Anda, konsumsi lebih banyak karbohidrat menghasilkan kenaikan berat badan karena disimpan sebagai lemak dalam tubuh Anda.</string>
    <string name="advbellyfattip9title">Kurangi karbohidrat dalam diet Anda</string>
    <string name="bent_leg_twist">memutar kaki bengkok</string>
    <string name="bent_leg_twist_desc">Berbaring telentang, dengan tangan terentang ke samping, Angkat kaki dan tekuk lutut pada sudut 90 derajat, Sekarang putar lutut ke kiri, Tetap di posisi ini selama 1-2 menit, Kembali ke posisi awal dan</string>
    <string name="bicycle_crunches">sit-up sepeda</string>
    <string name="bicycle_crunches_desc">Berbaringlah dengan memegang tangan Anda, di belakang kepala Anda, Angkat lutut kanan Anda dan rentangkan siku kiri Anda ke arah itu, Ulangi hal yang sama untuk sisi yang lain,  n  n</string>
    <string name="burpees">burpees</string>
    <string name="burpees_desc">Berdirilah dengan kaki selebar bahu, beratkan tumit, dan lengan di samping tubuh, dorong pinggul ke belakang, tekuk lutut, dan turunkan tubuh menjadi jongkok, letakkan tangan di lantai tepat di depan, dan</string>
    <string name="buttocks_title">Latihan pantat</string>
    <string name="cancel">membatalkan</string>
    <string name="check_internet_str">Silakan Periksa Koneksi Internet ..</string>
    <string name="clapping_crunches">tepukan tepuk tangan</string>
    <string name="clapping_crunches_desc">Berbaringlah di tanah, Angkat tubuh bagian atas dan tekuk lutut, Sekarang, bertepuk tangan di bawah lutut, dengan mengangkat kaki sebagai alternatif,  n  n</string>


    <string name="confirm">Memastikan!!</string>
    <string name="countdown_time">Waktu hitung mundur</string>
    <string name="counter_time_key">counter_time</string>
    <string name="cross_arm_crunches">crunch lintas lengan</string>
    <string name="cross_arm_crunches_desc">Berbaringlah dengan menekuk lutut Anda, Jaga agar lengan Anda menyilang di dada, Angkat tubuh bagian atas dan kembali ke posisi awal, Ulangi,  n  n</string>
    <string name="crunches">Sit-up</string>
    <string name="crunches_desc">Berbaringlah di tanah, Letakkan tangan Anda di belakang kepala Anda, meringkuk dan maju sehingga kepala, leher, dan bilah bahu Anda terangkat dari lantai, Sekarang, mundurlah dengan perlahan ke belakang, ulangi,</string>
    <string name="cycles_text">siklus</string>
    <string name="days">Berhari-hari</string>
    <string name="dead_bug">bug mati</string>
    <string name="dead_bug_desc">Mulailah dengan berbaring dengan punggung di tanah, Angkat lutut dan buat tegak lurus dengan tanah, Rentangkan tangan, arahkan ke langit-langit, Sekarang, rentangkan lengan kanan ke arah kepala dan turunkan kaki kiri, Kembali ke awal</string>
    <string name="desc_adductor_strect_in_standing">Awalnya, jaga kaki Anda, terpisah beberapa senti dengan tangan di pinggul Anda, Sekarang, regangkan tubuh Anda ke kiri, dengan menekuk kaki kiri Anda, Berada dalam posisi ini selama beberapa waktu, kembali ke posisi semula, Ulangi yang sama untuk</string>
    <string name="desc_bicycle_crunches">Berbaringlah dengan memegang tangan Anda, di belakang kepala Anda, Angkat lutut kanan Anda dan rentangkan siku kiri Anda ke arah itu, Ulangi hal yang sama untuk sisi yang lain,  n  n</string>
    <string name="desc_butt_bridge">Berbaringlah telentang dengan kedua tangan berada di samping tubuh Anda, lutut ditekuk dan kaki rata di lantai, Angkat pinggul Anda hingga membentuk garis lurus dari lutut ke bahu, Jika pinggul Anda mengendur atau jatuh, turunkan kembali tubuh Anda ke lantai,</string>
    <string name="desc_clapping_crunches">Berbaringlah di tanah, Angkat tubuh bagian atas dan tekuk lutut, Sekarang, bertepuk tangan di bawah lutut, dengan mengangkat kaki sebagai alternatif,  n  n</string>
    <string name="desc_clapsoverhead">Awalnya, berdiri dengan menjaga kaki Anda, selebar beberapa inci, Sekarang, angkat saja tangan Anda dan bertepuk tangan di atas kepala Anda, Ulangi ini,  n  n</string>
    <string name="desc_donkeykicksleft">Awalnya turunkan tangan dan lutut Anda, Sekarang angkat kaki kiri dengan tekuk lutut dan kaki mengarah ke langit-langit, Regangkan kaki dan kembali ke posisi awal, Ulangi,</string>
    <string name="desc_donkeykicksright">Awalnya turunkan tangan dan lutut Anda, Sekarang angkat kaki kanan dengan tekukan lutut dan kaki mengarah ke langit-langit, Regangkan kaki dan kembali ke posisi awal, Ulangi,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_left">Awalnya turunkan tangan dan lutut Anda, Sekarang, tekuk lutut kiri dan angkat kaki kiri ke samping, hingga berada pada tingkat yang sama dengan pinggul Anda,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_right">Mulanya bertumpu pada tangan dan lutut Anda, Sekarang, tekuk lutut kanan dan angkat kaki kanan ke samping, hingga berada pada tingkat yang sama dengan pinggul Anda,  n  n</string>
    <string name="desc_flutter_kicks">Mulailah dengan berbaring telentang, Jaga tangan Anda di samping dan angkat kaki Anda, Biarkan kaki selurus mungkin, Sekarang, cepat-cepat angkat kaki kanan Anda dan pada saat yang sama, turunkan kaki kiri Anda, Kemudian lakukan hal yang sama pada</string>
    <string name="desc_heeltouch">Awalnya, berbaring telentang dan tekuk kaki Anda, Ambil dukungan tangan Anda di samping, angkat kepala dan sentuh tumit Anda secara bergantian dengan tangan Anda,  n  n</string>
    <string name="desc_lunges">Mulailah dengan berdiri, dengan kaki Anda terpisah beberapa iches, Jaga tangan Anda di pinggul, Regangkan kaki kanan Anda dan turunkan tubuh Anda, sampai paha kanan Anda sejajar dengan lantai, Kembalilah ke posisi awal dan ulangi hal yang sama pada</string>
    <string name="desc_plank">Berada di ujung jari dan lengan Anda dengan tubuh lurus, Tetap dalam posisi ini selama mungkin,  n  n</string>
    <string name="desc_plie_squats">Berdiri tegak dan gerakkan kaki Anda sehingga lebih lebar dari lebar bahu satu sama lain dengan lutut sedikit menekuk, Perlahan tekuk lutut dan turunkan kaki sampai paha Anda sejajar dengan lantai, Tekan terutama dengan tumit kaki untuk</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_left">Mulailah dengan berbaring di sisi Anda, dengan kepala, bertumpu pada lengan kanan, Sekarang, angkat kaki kiri Anda dan kemudian kembali ke posisi awal, Ulangi,  n  n</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_right">Mulailah dengan berbaring di sisi Anda, dengan kepala, bertumpu pada lengan kiri, Sekarang, angkat kaki kanan Anda dan kemudian kembali ke posisi awal, Ulangi,  n  n</string>
    <string name="desc_side_lunges">Pada awalnya, berdirilah dengan menjaga kaki Anda, selebar beberapa inci, Regangkan kaki kanan Anda, dengan menurunkan tubuh dan menjaga kaki kiri tetap lurus, Kembali ke posisi awal dan ulangi yang sama pada kaki kiri,</string>
    <string name="desc_squats">Berdirilah dengan kaki terpisah beberapa senti, Regangkan lengan ke depan dan bawa tubuh ke bawah, hingga paha Anda sejajar dengan lantai, Sekarang kembali ke posisi awal, Ulangi,  n  n</string>
    <string name="desc_standing_bicycle_crunches">Berdirilah dengan kaki Anda, terpisah beberapa inci, Angkat lutut kanan ke siku kiri Anda, Kembali ke posisi semula, Ulangi hal yang sama di sisi lain,</string>
    <string name="desc_swimming_and_superman">Berbaringlah dengan wajah menghadap ke bawah, dengan merentangkan tangan ke depan, Naikkan lengan dan tungkai yang berlawanan sebagai alternatif ..  n  n</string>
    <string name="desc_wall_pushups">Awalnya, berdiri satu atau dua inci, menjauh dari dinding, Rentangkan tangan Anda dan sentuh dinding, Condongkan dan dorong ke dinding, dengan lengan Anda dan kemudian kembali, Ulangi ini,  n  n</string>
    <string name="dips">Dip</string>
    <string name="dips_desc">Tempatkan tangan Anda di tepi bangku, Sekarang, perlahan-lahan turunkan tubuh Anda dengan menekuk siku Anda, Perlahan-lahan dorong diri Anda kembali ke posisi awal, Ulangi,</string>
    <string name="duration">Lamanya</string>
    <string name="evening_title">Peregangan malam</string>
    <string name="exercise_time">Waktu latihan</string>
    <string name="exercises">Latihan</string>
    <string name="exit_app_msg">Apakah Anda ingin keluar?</string>
    <string name="fatburn_title">Latihan fatburn</string>

    <string name="finished">Jadi</string>
    <string name="fri">Jumat</string>
    <string name="jumpingjacks">Jumping Jacks</string>
    <string name="jumpingjacks_desc">Awalnya, berdirilah dengan menjaga kaki Anda, selebar beberapa inci. Sekarang, lompat saja dan rentangkan tangan Anda di atas kepala dengan sedikit menekuk lutut dan rentangkan kaki Anda, Sekarang kembali ke posisi awal. Ulangi ini,</string>
    <string name="languages">Bahasa</string>
    <string name="leg_drops">tetes kaki</string>
    <string name="leg_drops_desc">Mulailah dengan berbaring dengan punggung di tanah, Jaga tangan Anda di samping dan angkat kedua kaki Anda ke sudut 90 derajat, Rasakan tekanan pada perut Anda, Sekarang, sedikit turunkan kaki Anda dan kembali, Ulangi ini,  n </string>
    <string name="legliftleft">Angkat Kaki Kiri</string>
    <string name="legliftleft_desc">Berada di jari kaki dan lengan Anda dengan tubuh lurus, Angkat kaki kiri perlahan dan tahan, Sekarang kembali ke posisi awal, Ulangi,</string>
    <string name="legliftright">Angkat Kaki Kanan</string>
    <string name="legliftright_desc">Berada di jari kaki dan lengan Anda dengan tubuh lurus, Angkat kaki kanan perlahan dan tahan, Sekarang kembali ke posisi awal, Ulangi,</string>
    <string name="long_arm_crunches">sit-up lengan panjang</string>
    <string name="long_arm_crunches_desc">Berbaringlah dengan lutut ditekuk, Regangkan lengan ke arah kepala, Angkat tubuh bagian atas hingga sudut 30 derajat, Kembalilah ke posisi awal, Ulangi ini,  n  n</string>
    <string name="mon">Senin</string>
    <string name="monday">Senin</string>
    <string name="morning_title">Pagi pemanasan</string>
    <string name="mountainclimbing">Mendaki gunung</string>
    <string name="mountainclimbing_desc">Masuk ke posisi papan, di tangan dan kaki, tangan Anda harus selebar bahu, punggung rata, perut diikat, dan kepala selaras, Dari posisi ini, tarik lutut kanan ke dada sejauh yang Anda bisa,</string>
    <string name="next">berikutnya</string>
    <string name="noreminders">Tidak Ada Pengingat</string>
    <string name="ok">baik</string>
    <string name="plank">papan</string>
    <string name="plank_desc">Berada di ujung jari dan lengan Anda dengan tubuh lurus, Tetap dalam posisi ini selama mungkin,  n  n</string>
    <string name="please_select_at_least_one_day">Silakan pilih setidaknya satu hari</string>
    <string name="pushups">Push Ups</string>
    <string name="pushups_desc">Awalnya, posisi tengkurap di lantai, Rentangkan tangan Anda dan sentuh lantai, Angkat diri dengan mendorong tanah menjauh dari Anda, Ulangi ini,</string>
    <string name="quit_workout">Apakah Anda ingin berhenti berolahraga?</string>
    <string name="rate_us_str">Nilai kami</string>
    <string name="ready_to_go">siap untuk berangkat</string>
    <string name="reclined_oblique_twist">berbaring miring miring</string>
    <string name="reclined_oblique_twist_desc">Berbaring telentang, naikkan tubuh bagian atas, dengan siku Anda di samping untuk mendukung, Angkat kaki kiri dan mencapai pergelangan kaki, menggunakan tangan kanan, Kembali kembali ke posisi awal dan ulangi yang sama di sisi lain, </string>
    <string name="reminder_str">Peringatan</string>
    <string name="rest_time_key">rest_time</string>
    <string name="rest_time_str">Waktu istirahat</string>
    <string name="reverse_crunches">membalikkan sit-up</string>
    <string name="reverse_crunches_desc">Berbaring telentang dan tekuk lutut Anda, Sekarang, bawa lutut Anda ke arah kepala Anda, dengan menjaga tangan Anda di kepala,  n  n</string>
    <string name="russian_twist">twist Rusia</string>
    <string name="russian_twist_desc">Duduk di atas matras, dengan menekuk lutut, sedikit bersandar dan tekuk lengan Anda, Sekarang putar lengan Anda ke kiri dan kanan,</string>
    <string name="russiantwists">Twist Rusia</string>
    <string name="russiantwists_desc">Duduk di atas matras, dengan menekuk lutut, sedikit bersandar dan tekuk lengan Anda, Sekarang putar lengan Anda ke kiri dan kanan,</string>


    <string name="sat">Sabtu</string>
    <string name="scissors">Gunting</string>
    <string name="scissors_desc">Mulai berbaring telentang dengan tangan di samping dan kaki menunjuk lurus ke udara di atas pinggul, Tekan kembali rendah ke tikar sehingga perut kencang, Kaki kanan bawah beberapa inci dari tikar, Saat Anda mengangkat kaki kanan ke atas, mulailah menurunkan kaki kiri</string>


    <string name="seconds_text">detik</string>
    <string name="set">Set</string>
    <string name="set_reminder">Setel Pengingat</string>
    <string name="set_your_preferable_exercise_time">Tetapkan waktu latihan yang Anda inginkan</string>
    <string name="share_app_str">Bagikan</string>
    <string name="side_leg_rise_left">sisi kaki naik ke kiri</string>
    <string name="side_leg_rise_left_desc">Mulailah dengan berbaring di sisi Anda, dengan kepala, bertumpu pada lengan kanan, Sekarang, angkat kaki kiri Anda dan kemudian kembali ke posisi awal, Ulangi,  n  n</string>
    <string name="side_leg_rise_right">kaki sisi naik ke kanan</string>
    <string name="side_leg_rise_right_desc">Mulailah dengan berbaring di sisi Anda, dengan kepala, bertumpu pada lengan kiri, Sekarang, angkat kaki kanan Anda dan kemudian kembali ke posisi awal, Ulangi,  n  n</string>
    <string name="skip">melewatkan</string>
    <string name="sound">Suara</string>
    <string name="squats">squat</string>
    <string name="squats_desc">Berdirilah dengan kaki terpisah beberapa senti, Regangkan lengan ke depan dan turunkan tubuh, sampai paha Anda sejajar dengan lantai, Sekarang kembali ke posisi awal, Ulangi,</string>
    <string name="standing_bicycle">sepeda berdiri</string>
    <string name="standing_bicycle_desc">Berdiri dengan kaki Anda, terpisah beberapa inci, Angkat lutut kanan ke siku kiri Anda, Kembali ke posisi awal, Ulangi yang sama di sisi lain,  n  n</string>
    <string name="start">mulai</string>

    <string name="sun">Minggu</string>
    <string name="swimming_and_superman">berenang dan superman</string>
    <string name="swimming_and_superman_desc">Berbaringlah dengan wajah menghadap ke bawah, dengan merentangkan tangan ke depan, Naikkan lengan dan tungkai yang berlawanan sebagai alternatif,  n  n</string>
    <string name="tab1">Latihan</string>
    <string name="tab2">Rutinitas</string>
    <string name="tab3">Profil</string>
    <string name="tab4">Kiat</string>
    <string name="thri">Kamis</string>
    <string name="thursday">Kamis</string>
    <string name="time_saved">Waktu disimpan !!!</string>
    <string name="tip">Tip</string>
    <string name="trunk_rotation">rotasi batang</string>
    <string name="trunk_rotation_desc">Awalnya, berdiri dengan menjaga kaki Anda, selebar beberapa inci, Angkat lengan Anda dengan menekuk siku dan satukan kedua lengan Anda, Gerakkan tubuh Anda ke kiri dan ke kanan, Ulangi ini,</string>
    <string name="tu">Selasa</string>
    <string name="wed">Rabu</string>
    <string name="weightloss_title">Latihan penurunan berat badan</string>
    <string name="wl_bicycle_crunches">sit-up sepeda</string>
    <string name="wl_butt_bridge">jembatan butt</string>
    <string name="wl_clapping_crunches">tepukan tepuk tangan</string>
    <string name="wl_clapsoverhead">bertepuk tangan</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_left">hidran api tertinggal</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_right">hidran benar</string>
    <string name="wl_flutter_kicks">tendangan bergetar</string>
    <string name="wl_plank">papan</string>
    <string name="wl_plie_squats">squat</string>
    <string name="wl_side_lunges">Menekuk lutut sisi</string>
    <string name="wl_squats">squat</string>
    <string name="wl_standing_bicycle_crunches">berdiri sepeda berderak</string>
    <string name="wl_swimmer_and_superman">perenang dan superman</string>
    <string name="wl_swimming_and_superman">perenang dan superman</string>
    <string name="wl_wallpushups">pushups dinding</string>

    <string name="Day_Planner_Reminder">Pengingat Perencana Hari</string>
    <string name="noti1"> Saatnya untuk Waktu Latihan Anda .. </string>
    <string name="noti2"> Latihan Wanita </string>
    <string name="noti3"> Hei! waktu latihannya </string>
    <string name="noti4"> Mari Mulai Latihan </string>


    <string name="Fatbrn"> Pembakaran Lemak </string>
    <string name="workout"> Latihan </string>
    <string name="butocks"> Pantat </string>
    <string name="weight"> Penurunan Berat </string>
    <string name="Abs"> Abs </string>
    <string name="save"> Simpan </string>
    <string name="takerestspeak"> Istirahat </string>


    <string name="JUMPINGJACKS"> jumping jacks </string>
    <string name="JUMPINGJACKSDESCRIPTION"> Berada dalam posisi berdiri, Sekarang, lompat dengan merentangkan tangan dan kaki ke luar, </string>


    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFT"> angkat kaki ke samping kiri </string>
    <string name="BUTTBRIDGE"> jembatan pantat </string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDING"> peregangan adduktor saat berdiri </string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFT"> tendangan keledai ke kiri </string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHT"> keledai menendang ke kanan </string>
    <string name="FLUTTERKICKS"> tendangan flutter </string>
    <string name="HEELTOUCH"> sentuhan tumit </string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHT"> angkat kaki sisi berbaring ke kanan </string>
    <string name="firehydrantleft"> Firehydrant Left </string>
    <string name="firehydrantleft_desc"> Awalnya berlutut, Sekarang tekuk lutut kiri dan angkat kaki kiri ke samping, sampai sejajar dengan pinggul, </string>
    <string name="firehydrantright"> Firehydrant Right </string>
    <string name="firehydrantright_desc"> Awalnya berlutut, Sekarang tekuk lutut kanan dan angkat kaki kanan ke samping, sampai sejajar dengan pinggul, </string>
    <string name="LUNGES"> lunges </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBER"> pendaki gunung </string>
    <string name="butt_bridge_desc"> Mulailah dengan berbaring telentang, Tekuk kaki Anda, Ambil dukungan tangan Anda di samping, dan angkat pantat ke atas, lalu turunkan, Ulangi, </string>
    <string name="mountain_climber_desc"> Awalnya, dalam posisi push-up, Dengan menjaga kaki kiri lurus, tekuk lutut kanan, Sekarang, pindah ke posisi awal dan ulangi hal yang sama di kaki yang lain, Biarkan beralih di antara sisi-sisinya menjadi cepat, </string>
    <string name="flutter_kicks_desc"> Mulailah dengan berbaring telentang, Jaga lengan di samping dan angkat kaki, Biarkan kaki lurus mungkin, Sekarang, cepat angkat kaki kanan dan pada saat yang sama, turunkan kaki kiri, Kemudian lakukan hal yang sama di kaki lainnya, Ulangi,</string>
    <string name="wl_donkeykicksleft"> tendangan keledai ke kiri </string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFTDESCRIPTION"> Awalnya turun di tangan dan lutut Anda, Sekarang angkat kaki kiri dengan menekuk lutut dan kaki mengarah ke langit-langit, Regangkan kaki dan kembali ke posisi awal, Ulangi, </string>
    <string name="wl_donkeykicksright"> keledai melakukan tendangan ke kanan </string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHTDESCIPTION"> Awalnya turunkan tangan dan lutut Anda, Sekarang angkat kaki kanan dengan lutut menekuk dan kaki mengarah ke langit-langit, Regangkan kaki dan kembali ke posisi awal, Ulangi, </string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_left"> angkat kaki ke samping kiri </string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFTDESCRIPTION"> Mulailah dengan berbaring miring, dengan kepala bertumpu pada lengan kanan, Sekarang angkat kaki kiri Anda kemudian kembali ke posisi awal, Ulangi, </string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_right"> angkat kaki sisi berbaring ke kanan </string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHTDESCRIPTION"> Mulailah dengan berbaring miring, dengan kepala, bertumpu pada lengan kiri, Sekarang, angkat kaki kanan lalu kembali ke posisi awal, Ulangi, </string>
    <string name="butt_bridge"> jembatan pantat </string>
    <string name="BUTTBRIDGEDESCRIPTION"> Mulailah dengan berbaring telentang, Tekuk kaki Anda, Pegang dukungan tangan Anda di samping, dan angkat pantat ke atas, lalu turunkan, Ulangi, </string>
    <string name="wl_heeltouch"> sentuhan tumit </string>
    <string name="HEELTOUCHDESCRIPTION"> Awalnya, berbaring telentang dan tekuk kaki Anda, Ambil dukungan tangan Anda di samping, angkat kepala dan sentuh tumit Anda secara bergantian dengan tangan Anda, </string>
    <string name="wl_lunges"> lunges </string>
    <string name="LUNGESDESCRIPTION"> Mulailah dengan berdiri, dengan kaki terpisah beberapa inci, Jaga kedua tangan di pinggul, Regangkan kaki kanan dan turunkan tubuh, hingga paha kanan sejajar dengan lantai, Kembali ke posisi awal dan ulangi hal yang sama di kaki kiri, </string>
    <string name="mountain_climber"> pendaki gunung </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBERDESCRIPTION"> Awalnya, dalam posisi push-up, Dengan menjaga kaki kiri lurus, tekuk lutut kanan, Sekarang, pindah ke posisi awal dan ulangi hal yang sama di kaki yang lain, Biarkan beralih di antara sisi-sisinya cepat, </string>
    <string name="flutter_kicks"> tendangan flutter </string>
    <string name="FLUTTERKICKSDESCRIPTION"> Mulailah dengan berbaring telentang, Pertahankan lengan di samping dan angkat kaki Anda, Biarkan kaki sejajar mungkin, Sekarang, cepat angkat kaki kanan dan pada saat yang sama, turunkan kaki kiri, Kemudian lakukan hal yang sama di kaki lainnya, Ulangi, </string>
    <string name="wl_adductor_strect_in_standing"> peregangan adduktor saat berdiri </string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDINGDESCRIPTION"> Awalnya, jaga kaki Anda, beberapa inci terpisah dengan tangan di pinggul, Sekarang, regangkan tubuh Anda ke kiri, dengan menekuk kaki kiri, Berada di posisi ini untuk beberapa waktu, kembali ke posisi awal, Ulangi hal yang sama untuk sisi kanan, </string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFT"> hidran kebakaran tersisa </string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFTDESCRIPTION"> Awalnya berlutut, Sekarang tekuk lutut kiri dan angkat kaki kiri ke samping, hingga sejajar dengan pinggul, </string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHT"> kanan hidran kebakaran </string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHTDESCRIPTION"> Awalnya berlutut di atas tangan dan lutut, Sekarang tekuk lutut kanan dan angkat kaki kanan ke samping, hingga setinggi pinggul, </string>


    <string name="abs"> v crunch </string>
    <string name="v_crunch_desc"> Duduk di pantat Anda, kaki dan punggung Anda terangkat ke atas. Sekarang angkat punggung dan bawa lutut ke arah dada. Lalu kembali ke posisi yang sama. </string>
    <string name="abs1"> tepuk tangan crunches </string>
    <string name="abs2"> tendangan bergetar </string>
    <string name="abs3"> plank </string>
    <string name="side_crunches_right_desc"> Berbaringlah di tanah di sisi kanan Anda. Letakkan satu tangan di bawah kepala dan kedua di pinggang untuk mendapatkan dukungan. Sekarang tarik tubuh Anda ke atas hingga Anda merasakan kontraksi dan kemudian perlahan-lahan kembali ke posisi yang sama. </string>
    <string name="abs4"> membalikkan krisis </string>
    <string name="side_crunches_left_desc"> Berbaringlah di tanah di sisi kiri Anda. Letakkan satu tangan di bawah kepala dan kedua di pinggang untuk mendapatkan dukungan. Sekarang tarik tubuh Anda ke atas hingga Anda merasakan kontraksi dan kemudian perlahan-lahan kembali ke posisi yang sama. </string>
    <string name="abs5"> putaran kaki bengkok </string>
    <string name="abs6"> crunch sepeda </string>
    <string name="abs7"> cross arm crunches </string>
    <string name="abs8"> x man crunch </string>
    <string name="abs9"> perahu dayung dumbbell </string>
    <string name="abs10"> sit-up dumbbell </string>
    <string name="x_man_crunch_desc"> Berbaring di lantai. Sebarkan kaki dan tangan Anda. Sekarang dorong punggung ke atas dengan melipat kaki dan tangan bersamaan. </string>
    <string name="abs11"> dumbbell crunch dan punch </string>
    <string name="dumbbell_paddle_boats_desc"> Duduk di lantai di pantat Anda. Tarik kaki Anda dan letakkan tumit Anda di tanah. Sekarang pegang dumbbell atau bobot apa pun sesuai dengan kekuatan Anda dan dorong dumbbell itu ke arah tanah di arah kiri atau kanan dengan membuka. kaki Anda lurus dan dorong punggung Anda ke tanah. </string>
    <string name="abs12"> sisi kaki naik ke kiri </string>
    <string name="dumbbell_crunches_desc"> Berbaringlah di tanah dan tekuk lutut Anda. Pegang dumbbell sesuai dengan kekuatan Anda. Sekarang dorong punggung Anda ke atas dan luruskan kedua tangan Anda ke atas. Sekarang pertama-tama ambil tangan Anda di posisi yang sama dengan punggung Anda. </string>
    <string name="abs13"> sisi kaki naik Kanan </string>
    <string name="abs14"> peregangan pelintir berbaring </string>
    <string name="abs15"> satu turun dua naik </string>
    <string name="abs16"> sentuh dumbbell toe crunch benar </string>
    <string name="abs17"> dumbbell toe touch crunch Left </string>
    <string name="abs18"> v tahan </string>
    <string name="abs19"> lintasan sepeda dumbbell </string>
    <string name="abs20"> penyiksaan halter melipat </string>
    <string name="abs21"> abs duduk berlawanan arah jarum jam </string>
    <string name="abs22"> abs duduk searah jarum jam </string>
    <string name="abs23"> ninty crunch </string>
    <string name="abs24"> tikungan sisi dumbbell ke kanan </string>
    <string name="abs25"> tikungan samping dumbbell Kiri </string>
    <string name="abs26"> papan lintas lutut </string>
    <string name="abs27"> miring v sebelah kiri </string>
    <string name="abs28"> oblique v ups Kanan </string>
    <string name="abs29"> sit-up dengan kaki terangkat </string>
    <string name="abs30"> alt v up </string>
    <string name="abs31"> peregangan putaran berbaring ke kiri </string>
    <string name="abs32"> childs pose </string>
    <string name="abs33"> cobra stretch </string>
    <string name="abs34"> papan samping kiri </string>
    <string name="abs35"> papan samping Kanan </string>
    <string name="abs36"> twist dumbbell Rusia </string>
    <string name="abs37"> v up </string>
    <string name="abs38"> sisi berderak ke kanan </string>
    <string name="abs39"> sit-up samping tersisa </string>
    <string name="abs40"> sit up twist </string>
    <string name="abs41"> tumit ke surga </string>
    <string name="abs42"> sentuhan tumit </string>

    <string name="dumbbell_crunch_and_punches_desc"> Berbaringlah di tanah dan tekuk lutut Anda. Pegang dumbel di masing-masing tangan. Sekarang dorong punggung Anda ke atas dan dorong tangan kiri Anda ke atas. Sekarang ambil kembali tangan Anda dan kembali ke posisi normal dan lakukan hal yang sama dengan tangan kanan. </string>
    <string name="lying_twist_stretch_right_desc"> Berbaringlah telentang, dengan meregangkan kedua lengan Anda. Sekarang, putar kedua lutut Anda ke kanan. Berada di posisi ini. </string>
    <string name="one_down_two_ups_desc"> Berbaring telentang dan buat tangan Anda rileks di tanah. Kedua kaki ke arah langit sekarang turunkan satu kaki sedikit ke atas dan lakukan hal yang sama dengan kaki lainnya. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_left_desc"> Berbaring di tanah dengan tangan kiri ke atas dan pegang dumbbell di tangan itu dan letakkan tangan kanan Anda di tanah. Luruskan kaki kanan Anda dan tekuk kaki kiri Anda. Sekarang angkat bahu dan kaki Anda sedemikian rupa sehingga Anda harus menyentuh kaki Anda dengan dumbbell. Kemudian kembali ke posisi normal. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_right_desc"> Berbaring di tanah dengan tangan kanan Anda di atas dan pegang dumbbell di tangan itu dan letakkan tangan kiri Anda di tanah. Luruskan kaki kiri Anda dan tekuk kaki kanan Anda. Sekarang angkat bahu dan kaki Anda sedemikian rupa sehingga Anda harus menyentuh kaki Anda dengan dumbbell. Kemudian kembali ke posisi normal. </string>
    <string name="v_hold_desc"> Duduk di lantai di pantat Anda. Sekarang angkat punggung Anda pada sudut 45 derajat dan angkat kaki Anda 90 derajat ke tanah, tekuk lutut Anda dan rentangkan tangan Anda ke arah kness. Tahan posisi ini selama waktu tertentu. </string>
    <string name="dumbbell_bicycle_passes_desc"> Duduk di pantat Anda, punggung Anda naik dan pegang dumbbell di salah satu tangan Anda. Sekarang tekuk lutut kaki yang berlawanan dan berikan halter ke tangan lain dan luruskan kaki. Lakukan hal yang sama dengan tangan lain. </string>
    <string name="dumbbell_torture_tucks_desc"> Berbaring di tanah dengan tangan membentang di atas kepala Anda dan pegang dumbbell di tangan Anda. Sekarang tekuk lutut Anda dan angkat punggung seperti itu halter harus menyentuh lutut Anda. Kembali ke posisi utama. </string>
    <string name="seated_abs_counterclockwise_desc"> Duduk di tanah. Letakkan kaki lurus di tanah dan tangan kembali dengan menekuk siku untuk menopang. Sekarang angkat kedua kaki dan putar ke arah berlawanan arah jarum jam. </string>
    <string name="seated_abs_clockwise_desc"> Duduk di tanah. Letakkan kaki lurus di tanah dan tangan kembali dengan menekuk siku untuk menopang. Sekarang angkat kedua kaki dan putar searah jarum jam. </string>
    <string name="ninty_crunch_desc"> Berbaring telentang dan letakkan kaki Anda sembilan puluh derajat ke tanah dan tekuk lutut. Sekarang dorong punggung Anda ke atas dan kemudian datang ke posisi yang sama. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_right_desc"> Berdiri dengan posisi lurus dan pegang satu dumbbell di tangan kanan. Sekarang tekuk punggung Anda ke tanah ke arah yang benar sebanyak mungkin, lalu kembali ke posisi normal. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_left_desc"> Berdiri dengan posisi lurus dan pegang satu dumbbell di tangan kiri. Sekarang tekuk punggung Anda ke bawah ke tanah dengan arah kiri sebanyak mungkin, lalu kembali ke posisi normal. </string>
    <string name="cross_knee_plank_desc"> Ambil posisi papan. Sekarang bawa satu lutut dan siku berlawanan seperti itu mereka harus menyentuh satu sama lain. kemudian kembali dalam posisi papan. Lakukan hal yang sama dengan kaki lainnya. </string>
    <string name="oblique_v_ups_left_desc"> Berbaringlah telentang. Letakkan kaki kanan dengan lutut tertekuk. Letakkan tangan kiri di belakang kepala untuk menopang dan tangan kanan lurus ke arah kaki. Sekarang angkat punggung dan kaki Anda secara bersamaan. dan kembali ke posisi yang sama. </string>
    <string name="oblique_v_ups_right_desc"> Berbaringlah telentang. Letakkan kaki kiri dengan lutut tertekuk. Letakkan tangan kanan di belakang kepala untuk menopang dan tangan kiri lurus ke arah kaki. Sekarang angkat punggung dan kaki Anda secara bersamaan. dan kembali ke posisi yang sama. </string>
    <string name="crunches_with_legs_raised_desc"> Berbaringlah di tanah dan angkat kedua kaki Anda ke atas (sembilan puluh derajat dari tanah). Sekarang angkat punggung Anda sampai Anda merasakan kontraksi pada perut Anda kemudian perlahan kembali ke posisi yang sama. </string>
    <string name="alt_v_up_desc"> Berbaringlah dan letakkan tangan Anda di belakang. Sekarang tarik kaki kiri Anda, tangan kanan dan punggung seperti itu Anda harus menyentuh kaki Anda dengan tangan Anda dan di tangan dan kaki ini harus lurus sebanyak mungkin kemudian perlahan kembali ke posisi yang sama setelah melakukan hal yang sama dengan kaki kanan dan tangan kiri.</string>

    <string name="lying_twist_stretch_left_desc"> Berbaringlah telentang, dengan meregangkan kedua lengan Anda. Sekarang, putar kedua lutut Anda ke kiri. Berada di posisi ini. </string>
    <string name="childs_pose_desc"> Duduk berlutut, dengan jari-jari kaki Anda, beberapa inci terpisah. Angkat kedua tangan dan turunkan tubuh dengan menghembuskan napas. Jadilah dalam pose ini. Kembali lagi, dengan mengangkat tubuh dan menghirup. </string>
    <string name="cobra_stretch_desc"> Berbaringlah dengan kepala menghadap tanah. Jaga tangan Anda di sisi bahu Anda. Sekarang, angkat dadamu dengan tanganmu. Berada di posisi ini selama beberapa waktu. </string>
    <string name="side_plank_left_desc"> Berbaringlah di tanah di sisi kiri Anda. Sekarang angkat tubuh Anda dengan menyangga siku, lengan dan tumit Anda dan bentuk garis lurus. Berada di posisi yang sama untuk waktu tertentu. </string>
    <string name="side_plank_right_desc"> Berbaringlah di tanah di sisi kanan Anda. Sekarang angkat tubuh Anda dengan menyangga siku, lengan dan tumit Anda dan bentuk garis lurus. Berada di posisi yang sama untuk waktu tertentu. </string>
    <string name="sit_up_twist_desc"> Berbaring telentang dan lutut sedikit ditekuk. Sekarang angkat punggung Anda dan miringkan ke kanan dan kembali ke posisi Anda. Sekarang lakukan hal yang sama di arah yang berlawanan. </string>
    <string name="dumbbell_russian_twist_desc"> Duduk di lantai di pantatmu. Angkat kakimu dan sedikit tekuk lutut lalu turunkan punggungmu ke arah tanah yang berbentuk seperti alfabet bahasa Inggris V Sekarang pegang dumbel atau bobot apa pun sesuai dengan kekuatanmu dan dorong itu halter ke tanah di arah kiri atau kanan. </string>
    <string name="heels_to_the_heaven_desc"> Berbaringlah di tanah dan angkat kedua kaki Anda ke atas (sembilan puluh derajat dari tanah). Sekarang angkat pantat Anda sampai Anda merasakan kontraksi pada perut Anda kemudian perlahan-lahan kembali ke posisi yang sama. </string>
    <string name="v_up_desc"> Berbaringlah di tanah dan letakkan tangan Anda di belakang. Sekarang tarik kaki, tangan, dan punggung Anda sedemikian rupa sehingga Anda harus menyentuh jari-jari kaki Anda dengan tangan Anda dan di tangan dan kaki ini sebanyak mungkin harus lurus kemudian perlahan-lahan kembali ke posisi yang sama. </string>
    <string name="heel_touch_desc"> Awalnya, berbaring telentang dan tekuk kaki Anda. Ambil dukungan tangan Anda di samping, angkat kepala Anda dan sentuh tumit Anda secara bergantian dengan tangan Anda. </string>

    <string name="arm"> triceps dips </string>
    <string name="arm1"> pushups </string>
    <string name="arm2"> tolak pushups </string>
    <string name="arm3"> tilt pushups </string>
    <string name="arm4"> arm pushups </string>
    <string name="arm5"> gunting lengan </string>
    <string name="arm6"> triceps meregangkan ke kiri </string>
    <string name="arm7"> triceps meregangkan ke kanan </string>
    <string name="arm8"> berdiri bisep meregang ke kiri </string>
    <string name="arm9"> bisep berdiri merentang ke kanan </string>
    <string name="arm10"> siku kembali </string>
    <string name="arm11"> crunch lengan kiri </string>
    <string name="arm12"> arm crunch benar </string>
    <string name="arm13"> pushups dinding </string>
    <string name="arm14"> jumping jacks </string>
    <string name="arm15"> keran papan </string>
    <string name="arm16"> pukulan </string>
    <string name="arm17"> pushup lutut </string>
    <string name="arm18"> push-hold rendah </string>
    <string name="arm19"> push-up lengan lebar </string>
    <string name="arm20"> pushup berlian </string>
    <string name="arm21"> papan </string>
    <string name="arm22"> gators bahu </string>
    <string name="arm23"> lewati tali </string>
    <string name="arm24"> jangkauan alternatif papan </string>

    <string name="desc_alternater_heeltouch"> Awalnya, berbaring telentang dan tekuk kaki Anda. Ambil dukungan tangan Anda di samping, angkat kepala Anda dan sentuh tumit Anda secara bergantian dengan tangan Anda. </string>
    <string name="desc_arm_crunches"> Berbaringlah di tanah. Angkat tangan Anda perlahan dan sentuh lutut Anda. Sekarang, backdown diri Anda perlahan-lahan. Ulangi itu </string>
    <string name="desc_arm_crunches_left"> Berbaring telentang dan tekuk kaki Anda. Letakkan tangan kanan di belakang kepala dan tangan kiri di belakang lutut kiri. Sekarang angkat tubuh Anda dan kemudian kembali ke posisi awal. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_arm_crunches_right"> Berbaring telentang dan tekuk kaki Anda. Letakkan tangan kiri di belakang kepala dan tangan kanan di belakang lutut kanan. Sekarang angkat tubuh Anda dan kemudian kembali ke posisi awal. Ulangi.  </string>
    <string name="desc_arm_scissors"> Awalnya, berdirilah dengan kaki dan bahu lebar. Regangkan lengan Anda di depan tubuh setinggi bahu dan biarkan kedua lengan saling tumpang tindih dalam bentuk huruf X. Sekarang rentangkan lengan. Ganti lengan dan ulangi.  </string>
    <string name="desc_army_pushups"> Awalnya berada dalam posisi push-up dengan kaki Anda, terpisah 12 inci. Turunkan tubuh Anda sampai lengan atas Anda sejajar dengan tanah dan kemudian angkat tubuh Anda ke posisi awal. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_basic_crunches"> Berbaringlah di tanah. Angkat bahu Anda dari tanah dan tetap dalam posisi itu selama beberapa detik. Sekarang, backdown diri Anda perlahan-lahan. </string>
    <string name="desc_bench_dips"> Tempatkan tangan Anda di tepi bangku. Sekarang, perlahan-lahan turunkan tubuh Anda dengan menekuk siku Anda. Perlahan-lahan dorong diri Anda kembali ke posisi awal. Ulangi itu </string>
    <string name="desc_decline_pushups"> Awalnya berada di posisi push-up. Angkat kaki Anda di atas bangku. Sekarang gerakkan tubuh Anda ke atas dan ke bawah. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_diamond_pushups"> Jadilah berjinjit dan angkat tangan dengan mengangkat tubuh Anda. Jaga tangan Anda dalam bentuk berlian. Sekarang turunkan tubuh Anda dan kemudian angkat tubuh Anda. Ulangi itu  </string>
    <string name="desc_elbow_back"> Awalnya, berdirilah dengan kaki dan bahu lebar. Sekarang letakkan kedua tangan Anda di pinggang dengan jari-jari ke bawah dan siku ke luar. Perlahan-lahan tarik kedua siku ke belakang lalu bawa kembali ke posisi awal. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_high_knees"> Berdiri dengan kaki Anda, terpisah beberapa inci. Angkat lutut kanan ke arah siku kiri. Kembali ke posisi semula. Ulangi hal yang sama di sisi lain. </string>
    <string name="desc_incline_pushups"> Mulai dalam posisi push-up normal, dengan tangan terangkat di bangku. Kemudian dorong tubuh Anda naik dan turun menggunakan lengan Anda. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_jumping_jacks"> Pada awalnya, berdirilah dengan menjaga kaki Anda, selebar beberapa inci. Sekarang, cukup lompati dan rentangkan lengan ke atas dengan sedikit menekuk lutut dan rentangkan kaki. Sekarang kembali ke posisi awal. Ulangi ini. </string>

    <string name="desc_knee_pushups"> Berada dalam posisi push-up yang normal. Biarkan lutut Anda menyentuh tanah dan angkat kaki Anda di atas tanah. Sekarang angkat tubuh Anda ke atas dan kemudian turunkan. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_leg_raise"> Berbaringlah di tanah. Angkat kaki Anda perlahan sampai kaki Anda menunjuk 90 . Sekarang, pelan-pelan turunkan kaki Anda. Ulangi itu </string>
    <string name="desc_leg_up_crunches"> Berbaringlah di tanah. Angkat kaki Anda perlahan dan bawa lutut Anda sedekat mungkin dengan dada Anda. Ulangi itu </string>
    <string name="desc_lunge"> Mulai dengan berdiri, dengan kaki Anda terpisah beberapa iches. Jauhkan tanganmu di pinggul. Regangkan kaki kanan Anda dan turunkan tubuh Anda, sampai paha kanan Anda sejajar dengan lantai. Kembali ke posisi awal dan ulangi yang sama di kaki kiri. </string>
    <string name="desc_plank_alternate_reach"> Mulai dalam posisi papan. Atau, rentangkan masing-masing lengan Anda ke depan. Biarkan tubuh Anda lurus. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_plank_taps"> Awalnya berada di posisi papan. Sentuh bahu kiri menggunakan tangan kanan Anda dan kembali ke posisi awal. Lakukan hal yang sama di sisi lain. Ulangi.  </string>
    <string name="desc_plank_with_leg_lift"> Berada di ujung jari dan lengan Anda dengan tubuh lurus. Sekarang, turunkan kaki kiri Anda dan angkat kaki kanan Anda. Sekarang kembali ke posisi awal. Ulangi ini. </string>
    <string name="desc_punches"> Awalnya, berdirilah dengan kaki dan bahu lebar, lutut sedikit ditekuk. Sekarang tekuk siku Anda dan pukul ke depan dengan tinju Anda, atau dengan kedua tangan. Ulangi itu. </string>
    <string name="desc_pushup_low_hold"> Berada dalam posisi push-up yang normal. Turunkan tubuh Anda hingga 1 hingga 2 inci di atas tanah. Berada dalam posisi ini selama beberapa waktu dan bernapaslah dengan normal.  </string>
    <string name="desc_pushups"> Awalnya, posisi tengkurap di lantai. Regangkan lengan Anda dan sentuh lantai. Angkat diri dengan mendorong tanah menjauh dari Anda. Ulangi ini. </string>
    <string name="desc_shoulder_gators"> Berdiri dengan kaki Anda, selebar beberapa inci. jaga tangan di dekat telinga dengan siku ke samping. Bawa kedua siku ke tengah tubuh Anda dan kemudian kembali ke posisi awal. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_skip_the_rope"> Awalnya berada dalam posisi berdiri. Kemudian melompat seolah-olah Anda memiliki tali skipping di tangan Anda. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_standing_biceps_stretch_left"> Berdiri dengan tangan kiri di dekat dinding. Sekarang rentangkan lengan kiri Anda dan sentuh dinding. Putar tubuh Anda sedikit ke kanan.  </string>
    <string name="desc_standing_biceps_stretch_right"> Berdiri dengan tangan kanan di dekat dinding. Sekarang rentangkan lengan kanan Anda dan sentuh dinding. Putar tubuh Anda sedikit ke kiri.  </string>
    <string name="desc_triceps_dips"> Duduk di kursi. Pegang kursi dan gerakkan pinggul dari kursi. Sekarang gerakkan tubuh Anda naik dan turun dengan mengambil dukungan lengan Anda. Ulangi itu.  </string>
    <string name="desc_triceps_stretch_left"> Angkat lengan kiri Anda, tekuk dan letakkan di punggung Anda. Pegang siku kiri menggunakan tangan kanan Anda dan tarik. Berada di posisi ini selama beberapa detik.  </string>
    <string name="desc_triceps_stretch_right"> Angkat lengan kanan Anda, tekuk dan letakkan di punggung Anda. Pegang siku kanan menggunakan tangan kiri dan tarik. Berada di posisi ini selama beberapa detik.  </string>
    <string name="desc_v_crunches"> Berbaringlah di tanah. Angkat kedua kaki Anda dengan menjaga kedua sisi tangan sekitar 45 derajat dari tanah. Sekarang, backdown diri Anda perlahan-lahan. </string>
    <string name="desc_vertical_leg_crunches"> Berbaringlah di tanah. Angkat kepala perlahan-lahan ke arah lutut dan cobalah menyentuh kedua tangan dengan jari kaki. Sekarang, mundurlah dengan perlahan. </string>
    <string name="desc_wide_arm_pushups"> Awalnya, berlutut di tanah. Turunkan dan angkat tubuh Anda menggunakan lengan Anda. Biarkan lengan melebar di tanah. Ulangi.  </string>

    <string name="jumping_jacks"> jumping jack </string>
    <string name="arm_crunches"> arm crunches </string>
    <string name="high_knees"> lutut tinggi </string>
    <string name="basic_crunches"> crunch dasar </string>

    <string name="chest"> Atomic </string>
    <string name="chest1"> Clap </string>
    <string name="chest2"> Tangan yang ditinggikan </string>
    <string name="chest3"> Eksentrik </string>
    <string name="chest4"> Kaki tinggi </string>
    <string name="chest5"> Pegangan sempit </string>
    <string name="chest6"> Pike </string>
    <string name="chest7"> Satu lengan kiri </string>
    <string name="chest8"> Lengan kanan tunggal </string>
    <string name="chest9"> Satu kaki tersisa </string>
    <string name="chest10"> Satu kaki Kanan </string>
    <string name="chest11"> Spiderman </string>
    <string name="chest12"> Pegangan standar </string>
    <string name="chest13"> Pegangan lebar </string>
    <string name="chest14"> Dengan lompatan </string>
    <string name="atomic_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Bawa lutut ke arah siku, rasakan kontraksi di perut Anda. Perlahan rentangkan kaki Anda kembali ke posisi awal dan pertahankan lengan lurus. Ulangi ini. \ 10 </string>
    <string name="clap_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik mundur kira-kira pada 45 derajat. Dorong diri Anda secara berlebihan, rentangkan siku Anda. Saat tangan Anda jatuh dari tanah, tepuk tangan. Kembalikan tangan Anda ke tanah di luar selebar bahu. Turunkan kembali diri Anda ke posisi awal. Ulangi ini. </string>
    <string name="elevated_hands_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan tangan Anda di atas permukaan yang tinggi - seperti bangku. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Jangan biarkan pinggul Anda melorot di titik mana pun. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus. Ulangi ini. </string>
    <string name="eccentric_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong diri Anda menggunakan kedua lutut dan tangan Anda. Ulangi ini. </string>
    <string name="feet_elevated_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan tangan Anda sekitar kira-kira 36 inci satu sama lain. Tempatkan jari-jari kaki Anda di atas bangku datar. Ini akan membuat tubuh Anda terangkat. Letakkan lengan lurus, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus. Ulangi ini. </string>
    <string name="narrow_grip_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Tempatkan tangan Anda lebih dekat dari lebar bahu untuk posisi tangan dekat, kencangkan perut Anda dan pegang tubuh Anda dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus. Ulangi ini. </string>
    <string name="pike_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu. Sekarang angkat pinggul Anda sehingga tubuh Anda membentuk terbalik V. Kaki dan lengan Anda harus tetap selurus mungkin. Tekuk siku Anda, hingga kedua lengan Anda membentuk sudut 90 derajat, dan dekatkan kepala Anda dengan lantai. Sekarang pelan-pelan dorong diri Anda ke atas sampai lengan Anda lurus. Ulangi ini. </string>

    <string name="single_arm_left_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Sebarkan kedua kaki lebih lebar dari selebar bahu. Letakkan tangan kiri di belakang paha, luruskan tangan kanan, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda perlahan-lahan hingga dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus. Ulangi ini. </string>
    <string name="single_arm_right_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Sebarkan kedua kaki lebih lebar dari selebar bahu. Letakkan tangan kanan di belakang paha, luruskan tangan kiri, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda perlahan-lahan hingga dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus. Ulangi ini. </string>
    <string name="single_leg_left_desc"> Pertama berbaring di lantai, angkat kaki kiri Anda dari tanah, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus dan kemudian turunkan kaki kiri Anda ke tanah. Ulangi ini. </string>
    <string name="single_leg_right_desc"> Pertama berbaring di lantai, angkat kaki kanan Anda dari tanah, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus dan kemudian turunkan kaki kanan Anda ke tanah. Ulangi ini. </string>
    <string name="spiderman_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Saat Anda menurunkan tubuh, bawa kaki kanan ke atas dan ke samping. Sentuh lutut ke siku. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah, kembalikan kaki ke posisi semula dan biarkan lengan Anda lurus. Ulangi hal yang sama dengan kaki lainnya </string>
    <string name="standard_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus. Ulangi ini. </string>
    <string name="wide_grip_desc"> Pertama-tama berbaringlah di lantai, kedua tangan terbuka lebar, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus. Ulangi ini. </string>
    <string name="with_jump_desc"> Pertama berbaring di lantai, menghadap ke bawah dengan kaki berdekatan. Letakkan lengan lurus, selebar bahu, kencangkan perut, dan pegang tubuh dalam posisi papan. Sambil mempertahankan tubuh yang lurus, turunkan tubuh Anda ke bawah sampai dada Anda berada satu inci di atas lantai dan siku menarik ke belakang sekitar 45 derajat. Sekarang dorong tubuh Anda dari tanah sampai lengan Anda lurus. Sekarang lompat kaki Anda kembali bersamaan saat Anda meluruskan lengan untuk kembali untuk memulai. Ulangi ini. </string>
    <string name="lose"> crunch kaki vertikal </string>
    <string name="lose1"> v crunches </string>
    <string name="lose2"> lunge </string>
    <string name="lose3"> squat </string>
    <string name="lose4"> Push Ups </string>
    <string name="lose5"> leg up crunches </string>
    <string name="lose6"> jumping jacks </string>
    <string name="lose7"> papan dengan leg lift </string>
    <string name="lose8"> lutut tinggi </string>
    <string name="lose9"> crunch dasar </string>
    <string name="lose10"> alternater heeltouch </string>
    <string name="lose11"> sit-up sepeda </string>
    <string name="lose12"> tendangan bergetar </string>
    <string name="lose13"> arm crunches </string>
    <string name="lose14"> dips </string>
    <string name="lose15"> kenaikan kaki </string>

    <string name="butocks1"> Arm </string>
    <string name="Fatbrn1"> Dada </string>1
    <string name="buttocks_title1"> Latihan lengan </string>
    <string name="fatburn_title1"> Latihan dada </string>

</resources>
