<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHES">buik crunches</string>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHESDESCRIPTION">Ga op je rug liggen en buig je knieën. Nu, til je hoofd en schouder op, strek je hand uit, blijf een paar seconden en kom dan terug naar de beginpositie,</string>
    <string name="BIRDDOG">jachthond</string>
    <string name="BIRDDOGDESCRIPTION">In eerste instantie op handen en knieën, rek nu tegelijkertijd uw rechterbeen en linkerhand uit, Blijf enkele seconden in deze positie en keer terug naar de beginpositie, herhaal het voor de andere kant,</string>
    <string name="BRIDGE">brug</string>
    <string name="BRIDGEDESCRIPTION">Begin met op de grond te liggen, til dan je heupen op met je rug recht, blijf zo lang mogelijk in deze positie,</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFT">kalf stretch links</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Sta tegen een muur, met je linkerbeen volledig uitgerekt en rechterbeen naar voren, oefen kracht uit op de muur met je armen, blijf in deze houding gedurende enkele seconden,</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHT">kalf stretch recht</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Sta tegen een muur, met je rechterbeen volledig gestrekt en het linkerbeen naar voren, oefen kracht uit op de muur met je armen, blijf in deze houding gedurende enkele seconden,</string>
    <string name="CATCOWPOSE">kat koe pose</string>
    <string name="CATCOWPOSEDESCRIPTION">In eerste instantie op je handen en knieën, inhaleer nu door je buik naar beneden te strekken en uit te ademen door je rug naar boven uit te rekken, herhaal het,</string>
    <string name="CHILDPOSE">kind pose</string>
    <string name="CHILDPOSEDESCRIPTION">In eerste instantie in de tafelstand staan, adem nu uit en laat je heupen naar de hielen zakken, laat het voorhoofd de grond raken en armen naar achteren gestrekt naar je voeten toe, blijf in deze positie,</string>
    <string name="COBRASTRETCH">cobra stretch</string>
    <string name="COBRASTRETCHDESCRIPTION">Ga liggen met je hoofd naar de grond gericht, houd je handen aan de zijkant van je schouders, nu, hef je borst op met je armen, blijf in deze positie gedurende enige tijd,</string>
    <string name="CURTSYLUNGES">buigt uit</string>
    <string name="CURTSYLUNGESDESCRIPTION">Begin met staan, met je voeten, enkele centimeters uit elkaar, rek je rechterbeen naar achteren naar links, buig je knieën, ga terug naar de startpositie en herhaal hetzelfde aan de andere kant,</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPS">linker lunges knierhop</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Sta in het begin rechtop, strek dan je linkerbeen naar achteren en breng het lichaam naar beneden. Ga omhoog, til je linkerknie zo hoog mogelijk op, ga terug naar de oorspronkelijke positie en herhaal het,</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALL">linker quad stretch met muur</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Begin in een staande houding, raak een muur aan met je rechterhand en houd de enkel van je linkerbeen vast om het te buigen, Blijf in deze positie,</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCH">liegen vlinder uitrekken</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCHDESCRIPTION">Ga op je rug liggen, buig je knieën, met de voetzolen tegen elkaar, blijf in deze positie,</string>
    <string name="PLIESQUATS">bend squats</string>
    <string name="PLIESQUATSDESCRIPTION">Blijf bij de handen op je heup en de benen een paar centimeter breder dan de schouder, breng het lichaam naar beneden, totdat de dijen parallel zijn met de vloer, kom dan terug naar de oorspronkelijke positie, herhaal het,</string>
    <string name="REVERSECRUNCHES">omgekeerde crunches</string>
    <string name="REVERSECRUNCHESDESCRIPTION">Ga op je rug liggen en buig je knieën, nu, breng je knieën naar je hoofd, door je handen op de zijkant van je lichaam te houden,</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPS">rechts lunges kniehopen</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Sta in het begin rechtop, strek dan je rechterbeen naar achteren en breng het lichaam naar beneden. Bij het naar boven komen, til je rechterknie zo hoog mogelijk op, ga terug naar de oorspronkelijke positie en herhaal het,</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALL">rechter quad stretch met muur</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Begin in een staande houding, raak een muur aan met je linkerhand en houd de enkel van je rechterbeen op het buigen, Blijf in deze positie,</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCH">schouder strekken</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCHDESCRIPTION">Strek je linkerarm, over je lichaam, houd de elleboog van je linkerarm vast, gebruik je rechterarm en trek deze naar je borst, Herhaal de oefening aan de andere kant,</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFT">split squat links</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFTDESCRIPTION">Rek naar voren met je linkerbeen, door je bovenlichaam recht te zetten, laat dan je lichaam zakken en beweeg het dan omhoog,</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHT">hurkzit splitsen</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHTDESCRIPTION">Rek naar voren met je rechterbeen, door je bovenlichaam recht te zetten, laat dan je lichaam zakken en beweeg het dan omhoog,</string>
    <string name="SQUATS">squats</string>
    <string name="SQUATSDESCRIPTION">Ga staan ​​met je benen een paar centimeter van elkaar, strek je armen naar voren en breng het lichaam naar beneden, totdat je dijen evenwijdig aan de vloer zijn, kom nu terug naar de beginpositie, herhaal het,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFT">triceps rekken naar links</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Til je linkerarm op, buig hem en plaats hem op je rug, houd de linkerelleboog vast met je rechterhand en trek eraan, blijf in deze positie gedurende enkele seconden,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHT">triceps strekken zich recht uit</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Til je rechterarm op, buig hem en plaats hem op je rug, houd de rechterelleboog vast met je linkerhand en trek eraan, blijf in deze positie gedurende enkele seconden,</string>

    <string name="abs_title">Buikspieroefeningen</string>
    <string name="advbellyfattip1">Hoge inname van suiker is slecht voor de gezondheid, suikerhoudende dranken zoals koolzuurhoudende dranken, vruchtensap, enz. Bevatten veel suiker, wat betekent dat ze veel calorieën bevatten, vermijd suikerhoudende dranken als je wilt afvallen.</string>
    <string name="advbellyfattip10">Zorg ervoor dat u een gezond dieet volgt, een gezond dieet voor gewichtsverlies omvat fruit, groenten, gezonde vetten, eiwitrijk voedsel en vezelig voedsel, een gezond dieet bevat voedsel dat weinig calorieën bevat en helpt bij het afvallen.</string>
    <string name="advbellyfattip10title">Eet gezond</string>
    <string name="advbellyfattip11">Zwarte koffie bevat cafeïne die uw metabolisme verhoogt en u energiek maakt, de consumptie van zwarte koffie helpt calorieën te verbranden, geen suiker of hoogcalorische zoetstoffen aan uw koffie toe te voegen, het drinken van zwarte koffie resulteert regelmatig in gewichtsverlies.</string>
    <string name="advbellyfattip11title">Consumeer zwarte koffie</string>
    <string name="advbellyfattip12">Eieren bevatten veel eiwitten en weinig calorieën, het eten van hele eieren voor het ontbijt maakt je vol en vermindert het verlangen naar meer voedsel, wat helpt bij het afvallen.</string>
    <string name="advbellyfattip12title">Eet hele eieren</string>
    <string name="advbellyfattip13">Drinkwater helpt bij gewichtsverlies, het drinken van voldoende hoeveelheid water verhoogt de stofwisseling en helpt calorieën te verbranden in je lichaam, de hoeveelheid waterinname per dag voor volwassen mannen is 4 liter en voor volwassen vrouwen is 3 liter.</string>
    <string name="advbellyfattip13title">Drink voldoende hoeveelheid water</string>
    <string name="advbellyfattip14">Groene thee bevat cafeïne en een flavonoïde genaamd catechine, catechine helpt overtollig vet in uw lichaam af te breken, de cafeïne in groene thee verhoogt uw metabolisme en helpt calorieën te verbranden wat resulteert in gewichtsverlies.</string>
    <string name="advbellyfattip14title">Drink groene thee</string>
    <string name="advbellyfattip15">Eet ongeveer 4 tot 5 dadels als tussendoortje, dadels zijn rijk aan vezels en weinig calorieën, dadels geven je een vol gevoel en dit vermindert het verlangen naar meer voedsel wat resulteert in gewichtsverlies.</string>
    <string name="advbellyfattip15title">Eet dadels als tussendoortje</string>
    <string name="advbellyfattip16">Eet vezelrijk fruit zoals sinaasappels, aardbeien, bananen, enz. Tijdens de brunch zorgt vezelrijk fruit ervoor dat je je vol voelt, wat hunkeren naar meer voedsel vermindert en dit resulteert in gewichtsverlies.</string>
    <string name="advbellyfattip16title">Eet fruit tijdens de brunch</string>
    <string name="advbellyfattip17">Zorg ervoor dat je koolhydraten in hun oorspronkelijke vorm eet, verbruikt minder geraffineerde koolhydraten zoals rode rijst, volkoren brood, volkoren pasta en haver, minder geraffineerde koolhydraten zijn rijk aan vezels en geven je een vol gevoel waardoor je minder trek krijgt in meer voedsel en dit helpt bij</string>
    <string name="advbellyfattip17title">Consumeer koolhydraten in hun oorspronkelijke vorm</string>
    <string name="advbellyfattip18">Groentesalades bevatten weinig calorieën en zijn rijk aan vezels die je helpen af ​​te vallen, groentesalades te bereiden met bonen, olijfolie, citroensap, azijn, peper en bladgroenten zoals sla, spinazie, boerenkool, enz.</string>
    <string name="advbellyfattip18title">Voeg groentesalades toe aan uw dieet</string>
    <string name="advbellyfattip19">Hoge stressniveaus veroorzaken gewichtstoename, het voelen van stress resulteert in hunkeren naar junkfood zoals zoet, pizza, hamburgers, donuts enz., Voer activiteiten zoals yoga uit om uw stress onder controle te houden.</string>
    <string name="advbellyfattip19title">Beheer stress om gewicht te verliezen</string>
    <string name="advbellyfattip1title">Vermijd suikerhoudende dranken</string>
    <string name="advbellyfattip2">Het uitvoeren van cardio-oefeningen zoals hardlopen, fietsen, zwemmen, touwtje springen enz. Helpt je calorieën te verbranden, cardio-oefeningen verminderen ook buikvet in je lichaam, buikvet vermindert je metabolisme en veroorzaakt gewichtstoename, doe regelmatig cardio-oefeningen om gewicht te verliezen.</string>
    <string name="advbellyfattip20">Kook voedsel met gezonde oliën zoals olijfolie, avocado-olie en sesamolie, deze oliën bevatten weinig calorieën in tegenstelling tot andere geraffineerde oliën en helpen af ​​te vallen, zorg ervoor dat u slechts een kleine hoeveelheid van deze oliën gebruikt tijdens het koken.</string>
    <string name="advbellyfattip20title">Kies gezonde oliën</string>
    <string name="advbellyfattip21">Bewerkte voedingsmiddelen bevatten veel calorieën en veroorzaken gewichtstoename, vermijd bewerkte voedingsmiddelen zoals kaas, ingeblikt fruit, ingeblikt vlees, jam, ketchup enz. Als u wilt afvallen.</string>
    <string name="advbellyfattip21title">Vermijd bewerkte voedingsmiddelen</string>
    <string name="advbellyfattip22">Elk voedsel dat gebakken wordt met geraffineerde oliën bevat veel calorieën, zorg ervoor dat je met stoom gekookt of gegrild voedsel eet dat weinig calorieën bevat als je wilt afvallen.</string>
    <string name="advbellyfattip22title">Eet geen gefrituurd voedsel</string>
    <string name="advbellyfattip23">Eet snacks die rijk zijn aan vezels en eiwitten, zorg er ook voor dat de snacks weinig calorieën bevatten, sommige van de gezonde snacks zijn Griekse yoghurt, noten, pindakaas, volkorenbrood, plakjes appel, enz.</string>
    <string name="advbellyfattip23title">Eet gezonde snacks</string>
    <string name="advbellyfattip24">Donkere chocolade kan als tussendoortje worden gebruikt, donkere chocolade bevat gezonde vetten waardoor je lang vol zit en minder trek hebt, wat resulteert in gewichtsverlies.</string>
    <string name="advbellyfattip24title">Eet pure chocolade</string>
    <string name="advbellyfattip25">Langzaam kauwen op voedsel tijdens een maaltijd vermindert de calorie-inname en verhoogt ook de hormonen die verband houden met gewichtsverlies, zorg er ook voor dat u uw voedsel grondig kauwt tijdens het eten als u wilt afvallen.</string>
    <string name="advbellyfattip25title">Kauw langzaam tijdens het eten</string>
    <string name="advbellyfattip26">Het toevoegen van kruiden aan voedsel helpt om calorieën te verbranden en uw metabolisme te stimuleren, sommige van de kruiden die helpen bij gewichtsverlies omvatten kurkuma, kaneel, komijnzaad, gember, knoflook en zwarte peper.</string>
    <string name="advbellyfattip26title">Kruiden voor gewichtsverlies</string>
    <string name="advbellyfattip27">Lijnzaad is rijk aan eiwitten en vezels, lijnzaad verhoogt de stofwisseling en zorgt ervoor dat u zich lange tijd vol voelt, wat helpt bij het verminderen van hunkeren naar voedsel en helpt bij het afvallen.</string>
    <string name="advbellyfattip27title">Consumeer lijnzaad</string>
    <string name="advbellyfattip28">Regelmatig yoga doen helpt ons om af te vallen, yoga uitvoeren helpt calorieën te verbranden en verbetert ook uw stofwisseling, sommige yogahoudingen voor gewichtsverlies zijn booghouding, kinderhouding, driehoekhouding, gedraaide stoelhouding, Surya namaskara enz.</string>
    <string name="advbellyfattip28title">Yoga voor gewichtsverlies</string>
    <string name="advbellyfattip29">Het is verplicht om elke dag je calorie-inname te kennen, gebruik een calorieteller om je calorie-inname te berekenen, je calorie-inname is afhankelijk van verschillende factoren, zoals geslacht, leeftijd, gewicht, lengte, activiteiten, enz. Gemiddeld heeft een vrouw 2000 calorieën nodig per</string>
    <string name="advbellyfattip29title">Houd het aantal calorieën bij</string>
    <string name="advbellyfattip2title">Doe cardio-oefeningen</string>
    <string name="advbellyfattip3">Junkfood bevat veel suiker, calorieën en ongezonde vetten die gewichtstoename veroorzaken, vermijd junkfood zoals pizza, hotdog, frites, hamburger enz. Voor gewichtsverlies.</string>
    <string name="advbellyfattip30">Trainen met je vrienden is niet alleen leuk, maar motiveert je ook om af te vallen, een onderzoek naar obesitas heeft aangetoond dat mensen met overgewicht de neiging hebben om af te vallen als ze in het gezelschap van fitte vrienden zijn.</string>
    <string name="advbellyfattip30title">Train met je vrienden</string>
    <string name="advbellyfattip3title">Gebruik geen junkfood</string>
    <string name="advbellyfattip4">Lopen helpt om calorieën te verbranden, zorg ervoor dat je regelmatig snel loopt als je wilt afvallen, wandelen helpt je ook om buikvet te verliezen wat resulteert in gewichtsverlies.</string>
    <string name="advbellyfattip4title">Loop regelmatig om af te vallen</string>
    <string name="advbellyfattip5">Er zijn voedingsmiddelen met veel toegevoegde suiker, deze voedingsmiddelen bevatten veel calorieën en resulteren in gewichtstoename, vermijd voedingsmiddelen zoals snoep, gebak, donuts, desserts enz. Als je wilt afvallen.</string>
    <string name="advbellyfattip5title">Vermijd voedingsmiddelen met toegevoegde suiker</string>
    <string name="advbellyfattip6">Voedingsmiddelen die veel eiwitten bevatten, stimuleren uw metabolisme en helpen calorieën in uw lichaam te verbranden, eiwitrijk voedsel maakt u vol en vermindert het hunkeren naar voedsel dat helpt bij gewichtsverlies.</string>
    <string name="advbellyfattip6title">Consumeer voedingsmiddelen die rijk zijn aan eiwitten</string>
    <string name="advbellyfattip7">Het is vereist om minimaal 7 tot 8 uur per dag te slapen, slaaptekort leidt tot hunkeren naar junkfood dat gewichtstoename veroorzaakt, zorg ervoor dat je voldoende slaap krijgt als je wilt afvallen.</string>
    <string name="advbellyfattip7title">Zorg voor voldoende slaap</string>
    <string name="advbellyfattip8">Consumeer voedingsmiddelen die rijk zijn aan vezels zoals fruit, groenten, bonen, peulvruchten, granen en noten, vezelig voedsel bevat weinig calorieën en maakt u ook vol wat helpt bij gewichtsverlies.</string>
    <string name="advbellyfattip8title">Eet voedingsmiddelen die rijk zijn aan vezels</string>
    <string name="advbellyfattip9">Verminder de inname van voedingsmiddelen die koolhydraten bevatten in uw dieet, consumptie van meer koolhydraten resulteert in gewichtstoename omdat ze als vet in uw lichaam worden opgeslagen.</string>
    <string name="advbellyfattip9title">Verminder koolhydraten in uw dieet</string>
    <string name="bent_leg_twist">gebogen been twist</string>
    <string name="bent_leg_twist_desc">Ga op je rug liggen, met je armen gestrekt opzij, til je benen op en buig je knieën in een hoek van 90 graden, draai je knieën naar links, blijf in deze positie gedurende 1-2 minuten, keer terug naar de beginpositie en</string>
    <string name="bicycle_crunches">fiets crunches</string>
    <string name="bicycle_crunches_desc">Ga liggen door je hand op je achterhoofd te houden, til je rechterknie op en strek je linkerelleboog er naar toe uit, Herhaal hetzelfde voor de andere kant,  n  n</string>
    <string name="burpees">Burpees</string>
    <string name="burpees_desc">Ga staan ​​met je voeten op schouderbreedte uit elkaar, gewicht op je hielen en je armen langs je lichaam, duw je heupen naar achteren, buig je knieën en laat je lichaam in een kraakbeen zakken, plaats je handen op de grond vlak voor, en</string>
    <string name="buttocks_title">Billen workout</string>
    <string name="cancel">annuleren</string>
    <string name="check_internet_str">Controleer de internetverbinding.</string>
    <string name="clapping_crunches">klappende crunches</string>
    <string name="clapping_crunches_desc">Ga op de grond liggen, hef uw bovenlichaam op en buig uw knieën. Nu klapt u onder de knieën, door de benen afwisselend op te tillen,  n  n</string>

    <string name="confirm">Bevestigen!!</string>
    <string name="countdown_time">Countdown tijd</string>
    <string name="counter_time_key">counter_time</string>
    <string name="cross_arm_crunches">gekruiste armen crunches</string>
    <string name="cross_arm_crunches_desc">Ga liggen door je knieën te buigen, houd je armen gekruist op je borst, hef je bovenlichaam op en keer terug naar de beginpositie, herhaal het,  n  n</string>
    <string name="crunches">Kraken</string>
    <string name="crunches_desc">Ga op de grond liggen, plaats uw handen achter uw hoofd, krul omhoog en naar voren, zodat uw hoofd-, nek- en schouderbladen van de grond komen, Nu, lage achteruitgang langzaam, herhaal het,</string>
    <string name="cycles_text">kringloop</string>
    <string name="days">dagen</string>
    <string name="dead_bug">dode bug</string>
    <string name="dead_bug_desc">Begin door met je rug op de grond te liggen, til je knieën op en maak het loodrecht op de grond, rek je armen uit, richt je op het plafond, rek je rechterarm nu naar je hoofd en laat je linkerbeen zakken, ga terug naar de start</string>
    <string name="desc_adductor_strect_in_standing">Houd aanvankelijk uw voeten op een afstand van enkele centimeters met uw handen op uw heup. Rek nu uw lichaam naar links, buig uw linkerbeen, blijf enige tijd in deze positie, keer terug naar de oorspronkelijke positie, herhaal hetzelfde voor de</string>
    <string name="desc_bicycle_crunches">Ga liggen door je hand op je achterhoofd te houden, til je rechterknie op en strek je linkerelleboog er naar toe uit, Herhaal hetzelfde voor de andere kant,  n  n</string>
    <string name="desc_butt_bridge">Ga op je rug liggen met je handen langs je zijden, je knieën gebogen en de voeten plat op de grond, til je heupen op en maak een rechte lijn van je knieën naar de schouders. Als je heupen doorzakken of zakken, laat je dan zakken op de grond,</string>
    <string name="desc_clapping_crunches">Ga op de grond liggen, hef uw bovenlichaam op en buig uw knieën. Nu klapt u onder de knieën, door de benen afwisselend op te tillen,  n  n</string>
    <string name="desc_clapsoverhead">Houd aanvankelijk uw voeten op een afstand van enkele centimeters, til nu gewoon uw armen op en klap bovenop uw hoofd, herhaal dit,  n  n</string>
    <string name="desc_donkeykicksleft">Ga eerst op je handen en knieën zitten, til nu het linkerbeen op met de kniebocht en het been naar het plafond gericht, rek het been uit en keer terug naar de beginpositie, herhaal het,</string>
    <string name="desc_donkeykicksright">Ga eerst op je handen en knieën zitten, til nu het rechterbeen op met de kniebocht en het been naar het plafond, rek het been en ga terug naar de beginpositie, herhaal het,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_left">Ga eerst op je handen en knieën zitten, buig nu je linkerknie en til je linkerbeen opzij, totdat het op hetzelfde niveau ligt als je heup,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_right">In eerste instantie op handen en knieën, buig nu uw rechterknie en til uw rechterbeen opzij, totdat het zich op hetzelfde niveau bevindt als uw heup,  n  n</string>
    <string name="desc_flutter_kicks">Begin met op je rug te liggen, houd je armen op de zijkant en til je benen op, laat de benen zo recht mogelijk zijn, hef nu snel je rechterbeen op en laat tegelijkertijd je linkerbeen zakken, doe dan hetzelfde op</string>
    <string name="desc_heeltouch">Ga in eerste instantie op je rug liggen en buig je benen, neem de steun van je handen aan de zijkant, til je hoofd op en raak je hakken afwisselend met je handen aan,  n  n</string>
    <string name="desc_lunges">Begin met staan, met je voeten een paar ets uit elkaar, Houd je handen op de heup, rek je rechterbeen en breng je lichaam naar beneden, tot je rechter dij parallel is met de vloer, kom terug naar de beginpositie en herhaal hetzelfde op de</string>
    <string name="desc_plank">Wees op je tenen en onderarmen met je lichaam recht, blijf in deze positie zo lang mogelijk,  n  n</string>
    <string name="desc_plie_squats">Sta rechtop en beweeg je benen zodat ze breder zijn dan schouderbreedte van elkaar met je knieën licht gebogen, Buig langzaam de knieën en laat je benen zakken tot je dijen evenwijdig aan de grond zijn, Druk voornamelijk met de hiel van de voet om</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_left">Begin door op je zij te liggen, met het hoofd op de rechterarm, til nu je linkerbeen op en kom dan terug naar de beginpositie, herhaal het,  n  n</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_right">Begin met op je zij te liggen, met het hoofd op de linkerarm, til nu je rechterbeen op en kom dan terug naar de beginpositie, herhaal het,  n  n</string>
    <string name="desc_side_lunges">Initieel, blijf staan ​​met je voeten, enkele centimeters breed, rek je rechterbeen, door het lichaam te laten zakken en je linkerbeen recht te houden, keer terug naar de uitgangspositie en herhaal hetzelfde op het linkerbeen,</string>
    <string name="desc_squats">Ga staan ​​met je benen een paar centimeter van elkaar, strek je armen naar voren en breng het lichaam naar beneden tot je dijen evenwijdig aan de vloer zijn, kom nu terug naar de beginpositie, herhaal het,  n  n</string>
    <string name="desc_standing_bicycle_crunches">Ga met je voeten staan, enkele centimeters van elkaar verwijderd, til je rechterknie op naar je linkerelleboog, ga terug naar de uitgangspositie, herhaal hetzelfde aan de andere kant,</string>
    <string name="desc_swimming_and_superman">Ga liggen met je gezicht naar beneden, door je handen naar voren te strekken, Hef je andere arm en been afwisselend op ..  n  n</string>
    <string name="desc_wall_pushups">Ga in het begin een paar centimeter van de muur staan, strek je armen uit en raak de muur aan, leun en duw tegen de muur, met je armen en kom dan terug, herhaal dit,  n  n</string>
    <string name="dips">dips</string>
    <string name="dips_desc">Plaats je handen op de rand van de bank, Nu, laat je lichaam langzaam zakken door je ellebogen te buigen, Duw jezelf langzaam terug naar de uitgangspositie, Herhaal het,</string>
    <string name="duration">Looptijd</string>
    <string name="evening_title">De avond strekt zich uit</string>
    <string name="exercise_time">Oefen tijd</string>
    <string name="exercises">Oefeningen</string>
    <string name="exit_app_msg">Wilt u afsluiten?</string>

    <string name="fatburn_title">Fatburn-training</string>
    <string name="finished">Afgewerkt</string>
    <string name="fri">vrijdag</string>
    <string name="jumpingjacks">Jumping Jacks</string>
    <string name="jumpingjacks_desc">Initieel, blijf staan ​​met je voeten, enkele centimeters breed, nu spring je gewoon en strek je armen boven je hoofd zodat je knieën lichtjes buigen en je benen strekken, kom nu terug naar de startpositie Herhaal dit,</string>
    <string name="languages">Taal</string>
    <string name="leg_drops">beendruppels</string>
    <string name="leg_drops_desc">Begin door met je rug op de grond te liggen, houd je handen op de zijkant en til beide benen op tot een hoek van 90 graden, voel de druk op je buikspieren, nu iets lager je benen en ga terug, herhaal dit,  n </string>
    <string name="legliftleft">Beenlift naar links</string>
    <string name="legliftleft_desc">Wees op je tenen en onderarmen met je lichaam recht, hef je linkerbeen langzaam op en houd het vast, kom nu terug naar de beginpositie, herhaal het,</string>
    <string name="legliftright">Been tilt naar rechts</string>
    <string name="legliftright_desc">Wees op je tenen en onderarmen terwijl je lichaam recht is, hef je rechterbeen langzaam op en houd het vast. Ga nu terug naar de beginpositie, herhaal het,</string>
    <string name="long_arm_crunches">lange arm crunches</string>
    <string name="long_arm_crunches_desc">Ga liggen met je knieën gebogen, strek je armen naar je hoofd, til je bovenlichaam op tot een hoek van 30 graden, ga terug naar de beginpositie, herhaal dit,  n  n</string>
    <string name="mon">maandag</string>
    <string name="monday">maandag</string>
    <string name="morning_title">Ochtend opwarmen</string>
    <string name="mountainclimbing">Bergbeklimmen</string>
    <string name="mountainclimbing_desc">Ga in een plankpositie staan, op de handen en tenen. Je handen moeten ongeveer op schouderbreedte uit elkaar staan, plat liggen, buikgevoelig bezet en hoofd in lijn, Trek vanuit deze positie de rechterknie zo ver mogelijk naar je borst,</string>
    <string name="next">volgende</string>
    <string name="noreminders">Geen herinneringen</string>
    <string name="ok">oke</string>
    <string name="plank">plank</string>
    <string name="plank_desc">Wees op je tenen en onderarmen met je lichaam recht, blijf in deze positie zo lang mogelijk,  n  n</string>
    <string name="please_select_at_least_one_day">Selecteer op zijn minst één dag</string>
    <string name="pushups">Opdrukken</string>
    <string name="pushups_desc">Aanvankelijk, naar beneden gebogen liggende positie op de vloer, strek je armen en raak de vloer aan, hef jezelf op door de grond van je af te duwen, herhaal dit,</string>
    <string name="quit_workout">Wil je stoppen met trainen?</string>
    <string name="rate_us_str">Beoordeel ons</string>
    <string name="ready_to_go">klaar om te gaan</string>
    <string name="reclined_oblique_twist">leunde scheve draai</string>
    <string name="reclined_oblique_twist_desc">Ga op je rug liggen, hef je bovenlichaam op, met je ellebogen aan de zijkant voor ondersteuning, hef je linkerbeen op en bereik de enkel, gebruik je rechterhand, ga terug naar de beginpositie en herhaal hetzelfde aan de andere kant, </string>
    <string name="reminder_str">Herinnering</string>
    <string name="rest_time_key">rest_time</string>
    <string name="rest_time_str">Rusttijd</string>
    <string name="reverse_crunches">omgekeerde crunches</string>
    <string name="reverse_crunches_desc">Ga op je rug liggen en buig je knieën. Breng nu je knieën naar je hoofd, door je handen op je hoofd te houden,  n  n</string>
    <string name="russian_twist">Russische draai</string>
    <string name="russian_twist_desc">Ga op de mat zitten, buig je knieën, leun lichtjes achterover en buig je armen, draai je armen nu naar links en rechts,</string>
    <string name="russiantwists">Russische twists</string>
    <string name="russiantwists_desc">Ga op de mat zitten, buig je knieën, leun lichtjes achterover en buig je armen, draai je armen nu naar links en rechts,</string>

    <string name="sat">zaterdag</string>
    <string name="scissors">Schaar</string>
    <string name="scissors_desc">Begin op de rug te liggen met de armen naast de zijkant en de benen recht boven de heupen in de lucht, druk laag in de mat zodat de buikspieren strak zitten, onderste rechterbeen een paar centimeter van de mat, terwijl je het rechterbeen opheft en het linkerbeen laat zakken</string>

    <string name="seconds_text">seconden</string>
    <string name="set">Reeks</string>
    <string name="set_reminder">Ingestelde herinnering</string>
    <string name="set_your_preferable_exercise_time">Stel de gewenste trainingstijd in</string>
    <string name="share_app_str">Delen</string>
    <string name="side_leg_rise_left">zijbeen stijgt naar links</string>
    <string name="side_leg_rise_left_desc">Begin door op je zij te liggen, met het hoofd op de rechterarm, til nu je linkerbeen op en kom dan terug naar de beginpositie, herhaal het,  n  n</string>
    <string name="side_leg_rise_right">zijbeen stijgt naar rechts</string>
    <string name="side_leg_rise_right_desc">Begin met op je zij te liggen, met het hoofd op de linkerarm, til nu je rechterbeen op en kom dan terug naar de beginpositie, herhaal het,  n  n</string>
    <string name="skip">overspringen</string>
    <string name="sound">Geluid</string>
    <string name="squats">squats</string>
    <string name="squats_desc">Ga staan ​​met je benen een paar centimeter van elkaar, strek je armen naar voren en breng het lichaam naar beneden, totdat je dijen evenwijdig aan de vloer zijn, kom nu terug naar de beginpositie, herhaal het,</string>
    <string name="standing_bicycle">staande fiets</string>
    <string name="standing_bicycle_desc">Ga met je voeten staan, enkele centimeters van elkaar verwijderd, til je rechterknie op naar je linkerelleboog, ga terug naar de beginpositie, herhaal hetzelfde aan de andere kant,  n  n</string>
    <string name="start">begin</string>

    <string name="sun">zondag</string>
    <string name="swimming_and_superman">zwemmen en superman</string>
    <string name="swimming_and_superman_desc">Ga liggen met je gezicht naar beneden, door je handen naar voren te strekken, hef je tegenovergestelde arm en been als alternatief op,  n  n</string>
    <string name="tab1">Opleiding</string>
    <string name="tab2">routines</string>
    <string name="tab3">Profiel</string>
    <string name="tab4">Tips</string>
    <string name="thri">donderdag</string>
    <string name="thursday">donderdag</string>
    <string name="time_saved">Tijdwinst !!!</string>
    <string name="tip">Tip</string>
    <string name="trunk_rotation">romp rotatie</string>
    <string name="trunk_rotation_desc">Aanvankelijk, blijf je voeten, enkele centimeters breed, hef je armen door je ellebogen te buigen en beide armen samen te brengen, beweeg je lichaam naar links en naar rechts, herhaal dit,</string>
    <string name="tu">dinsdag</string>
    <string name="wed">woensdag</string>
    <string name="weightloss_title">Gewichtsverlies workout</string>
    <string name="wl_bicycle_crunches">fiets crunches</string>
    <string name="wl_butt_bridge">kontbrug</string>
    <string name="wl_clapping_crunches">klappende crunches</string>
    <string name="wl_clapsoverhead">klapt over het hoofd</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_left">brandkraan links</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_right">brandkraan rechts</string>
    <string name="wl_flutter_kicks">flutter kickt</string>
    <string name="wl_plank">plank</string>
    <string name="wl_plie_squats">bend squats</string>
    <string name="wl_side_lunges">kant lunges</string>
    <string name="wl_squats">squats</string>
    <string name="wl_standing_bicycle_crunches">staande fiets crunches</string>
    <string name="wl_swimmer_and_superman">zwemmer en superman</string>
    <string name="wl_swimming_and_superman">zwemmer en superman</string>
    <string name="wl_wallpushups">muur push-ups</string>
    <string name="Day_Planner_Reminder">Dagplannerherinnering</string>
    <string name="noti1"> Het is tijd voor uw trainingstijd ... </string>
    <string name="noti2"> Workout voor vrouwen </string>
    <string name="noti3"> Hey! zijn trainingstijd </string>
    <string name="noti4"> Laten we beginnen met trainen </string>
    <string name="butocks"> Billen </string>
    <string name="weight"> Afvallen </string>
    <string name="Abs"> Buikspieren </string>
    <string name="Fatbrn"> Vetverbranding </string>
    <string name="workout"> Workout </string>
    <string name="save"> Opslaan </string>
    <string name="takerestspeak"> Neem rust </string>
    <string name="JUMPINGJACKS"> jumping jacks </string>
    <string name="JUMPINGJACKSDESCRIPTION"> Sta rechtop, spring nu door je handen en benen naar buiten te strekken, </string>


    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFT"> zijwaarts liggende beenlift links </string>
    <string name="BUTTBRIDGE"> butt bridge </string>
    <string name="wl_adductor_strect_in_standing">adductor stretch in staand</string>

    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDING">adductor stretch in staand</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFT"> ezel trapt naar links </string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHT"> ezel schopt naar rechts </string>
    <string name="FLUTTERKICKS"> fladderende kicks </string>
    <string name="HEELTOUCH"> hiel touch </string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHT"> zijwaartse beenlift rechts </string>
    <string name="firehydrantleft">Firehydrant Links</string>
    <string name="firehydrantleft_desc"> Ga in eerste instantie op je handen en knieën zitten. Buig nu je linkerknie en hef je linkerbeen opzij, totdat het zich op hetzelfde niveau bevindt als je heup, </string>
    <string name="firehydrantright">Firehydrant Rechts</string>
    <string name="firehydrantright_desc"> Ga eerst op je handen en knieën zitten. Buig nu je rechterknie en hef je rechterbeen opzij, totdat het op hetzelfde niveau is als je heup, </string>
    <string name="LUNGES"> lunges </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBER"> bergbeklimmer </string>
    <string name="butt_bridge_desc"> Begin met op je rug te liggen, buig je benen, neem de steun van je handen opzij, til de billen op en breng hem dan naar beneden, herhaal het, </string>
    <string name="mountain_climber_desc"> In eerste instantie, in de push-up positie, door het linkerbeen recht te houden, buig je rechterknie, ga nu naar de beginpositie en herhaal hetzelfde op het andere been, laat het schakelen tussen de zijkanten zijn snel, </string>
    <string name="flutter_kicks_desc"> Begin met op je rug te liggen, houd je armen opzij en til je benen op, laat de benen zo recht mogelijk zijn, hef nu snel je rechterbeen op en laat tegelijkertijd je linkerbeen, doe dan hetzelfde op het andere been, herhaal het, </string>
    <string name="wl_donkeykicksleft"> ezel schopt naar links </string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFTDESCRIPTION"> Ga eerst op handen en knieën zitten, til nu het linkerbeen op met de kniebocht en het been naar het plafond gericht, strek het been en keer terug naar de beginpositie, herhaal het, </string>
    <string name="wl_donkeykicksright"> ezel schopt naar rechts </string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHTDESCIPTION"> Ga in eerste instantie op handen en knieën zitten, til nu het rechterbeen op met de kniebocht en het been naar het plafond gericht, strek het been en keer terug naar de beginpositie, herhaal het, </string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_left"> zijwaartse beenlift links </string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFTDESCRIPTION"> Begin door op je zij te liggen, met het hoofd, rustend op de rechterarm, til nu je linkerbeen op en keer dan terug naar de beginpositie, herhaal het, </string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_right"> zijwaartse beenlift rechts </string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHTDESCRIPTION"> Begin door op je zij te liggen, met het hoofd, rustend op de linkerarm, til nu je rechterbeen op en kom dan terug naar de beginpositie, herhaal het, </string>
    <string name="butt_bridge"> butt bridge </string>
    <string name="BUTTBRIDGEDESCRIPTION"> Begin met op je rug te liggen, buig je benen, neem de steun van je handen opzij, til de billen op en breng hem dan naar beneden, herhaal het </string>
    <string name="wl_heeltouch"> hiel touch </string>
    <string name="HEELTOUCHDESCRIPTION"> Ga eerst op je rug liggen en buig je benen, neem de steun van je handen opzij, til je hoofd op en raak je hielen afwisselend met je handen aan, </string>
    <string name="wl_lunges"> lunges </string>
    <string name="LUNGESDESCRIPTION"> Begin met staan, met je voeten enkele centimeters uit elkaar, houd je handen op de heup, strek je rechterbeen en breng je lichaam naar beneden, totdat je rechterdij parallel is aan de grond, kom terug naar de beginpositie en herhaal hetzelfde op het linkerbeen, </string>
    <string name="mountain_climber"> bergbeklimmer </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBERDESCRIPTION"> In eerste instantie in de push-up positie, door het linkerbeen recht te houden, buig je rechterknie, ga nu naar de beginpositie en herhaal hetzelfde met het andere been. de zijkanten zijn snel, </string>
    <string name="flutter_kicks">fladderende kicks</string>
    <string name="FLUTTERKICKSDESCRIPTION"> Begin met op je rug te liggen, houd je armen opzij en til je benen op, Laat de benen zo recht mogelijk zijn, breng nu snel je rechterbeen omhoog en laat tegelijkertijd je linkerbeen, doe dan hetzelfde op het andere been, herhaal het, </string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDINGDESCRIPTION"> Houd in eerste instantie uw voeten enkele centimeters uit elkaar met uw handen op uw heup. Strek nu uw lichaam naar links door uw linkerbeen te buigen. Blijf enige tijd in deze positie, keer terug naar de oorspronkelijke positie, herhaal hetzelfde voor de rechterkant, </string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFT">Firehydrant Links</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFTDESCRIPTION"> Ga in eerste instantie op je handen en knieën zitten. Buig nu je linkerknie en hef je linkerbeen opzij, totdat het zich op dezelfde hoogte bevindt als je heup, </string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHT">Firehydrant Rechts</string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHTDESCRIPTION"> Ga in eerste instantie op je handen en knieën zitten. Buig nu je rechterknie en hef je rechterbeen opzij, totdat het op hetzelfde niveau is als je heup, </string>


    <string name="abs"> v crunch </string>
    <string name="v_crunch_desc"> Ga op je kont zitten, je benen en rug gaan omhoog. Til nu je rug op en breng je knieën naar de borst. Keer dan terug naar dezelfde positie. </string>
    <string name="abs1"> klappende crunches </string>
    <string name="abs2"> flutter kicks </string>
    <string name="abs3"> plank </string>
    <string name="side_crunches_right_desc"> Ga op de grond liggen aan je rechterkant. Leg je ene hand onder je hoofd en de tweede op je middel voor ondersteuning. Trek nu je lichaam omhoog totdat je contractie voelt en kom dan langzaam terug in dezelfde positie. </string>
    <string name="abs4"> omgekeerde crunches </string>
    <string name="side_crunches_left_desc"> Ga op de grond liggen aan je linkerkant. Leg je ene hand onder je hoofd en de tweede op je middel voor ondersteuning. Trek nu je lichaam omhoog totdat je contractie voelt en kom dan langzaam terug in dezelfde positie. </string>
    <string name="abs5"> gebogen beenwending </string>
    <string name="abs6"> crunches op de fiets </string>
    <string name="abs7"> cross-arm crunches </string>
    <string name="abs8"> x man crunch </string>
    <string name="abs9"> halterpeddelboten </string>
    <string name="abs10"> dumbbell crunches </string>
    <string name="x_man_crunch_desc"> Liggend op de vloer. Spreid je benen en handen. Duw nu je rug omhoog door je benen en handen samen te vouwen. </string>
    <string name="abs11"> dumbbell crunch and punches </string>
    <string name="dumbbell_paddle_boats_desc"> Ga op de grond op je achterste zitten. Zwaai met je benen en zet je hielen op de grond. Houd nu een dumbbell of een ander gewicht vast op basis van je kracht en duw die dumbbell naar de grond in links of rechts richting door te openen je benen recht en duw je rug naar de grond. </string>
    <string name="abs12"> zijbeenstijging links </string>
    <string name="dumbbell_crunches_desc"> Ga op de grond liggen en buig je knieën. Houd een halter vast volgens uw kracht. Duw nu uw rug naar boven en uw handen in opwaartse richting. Neem nu eerst uw handen in dezelfde positie dan uw rug. </string>
    <string name="abs13"> zijbeenhoogte rechts </string>
    <string name="abs14"> liggende twist stretch rechts </string>
    <string name="abs15"> één naar beneden twee ups </string>
    <string name="abs16"> dumbbell toe crunch rechts aanraken </string>
    <string name="abs17"> dumbbell toe touch crunch Left </string>
    <string name="abs18"> v hold </string>
    <string name="abs19"> dumbbell-fietspassen </string>
    <string name="abs20"> martelplooien met halters </string>
    <string name="abs21"> zittende abs tegen de klok in </string>
    <string name="abs22"> zittende abs rechtsom </string>
    <string name="abs23"> negentig crunch </string>
    <string name="abs24"> halter zijbocht rechts </string>
    <string name="abs25"> halter zijbocht Links </string>
    <string name="abs26"> gekruiste knieplank </string>
    <string name="abs27"> schuine v-ups links </string>
    <string name="abs28"> schuine v-ups Rechts </string>
    <string name="abs29"> knarst met opgetrokken benen </string>
    <string name="abs30"> alt v up </string>
    <string name="abs31"> liggende twist stretch links </string>
    <string name="abs32"> childs pose </string>
    <string name="abs33"> cobra stretch </string>
    <string name="abs34"> zijplank links </string>
    <string name="abs35"> zijplank Rechts </string>
    <string name="abs36"> dumbbell russian twist </string>
    <string name="abs37"> v up </string>
    <string name="abs38"> zij crunches rechts </string>
    <string name="abs39"> zij crunches links </string>
    <string name="abs40"> sit up twist </string>
    <string name="abs41"> hakken naar de hemel </string>
    <string name="abs42"> hielaanraking </string>

    <string name="dumbbell_crunch_and_punches_desc"> Ga op de grond liggen en buig je knieën. Houd dumbbells in elke hand. Duw nu je rug omhoog en duw je linkerhand omhoog. Neem nu je handen terug en kom in de normale positie en doe hetzelfde met de rechterhand. </string>
    <string name="lying_twist_stretch_right_desc"> Ga op je rug liggen door beide armen te strekken. Draai nu beide knieën samen naar rechts. Sta in deze positie. </string>
    <string name="one_down_two_ups_desc"> Ga op je rug liggen en laat je handen ontspannen op de grond. Beide benen richting hemel nemen nu één been iets naar beneden op de grond en doen hetzelfde met een ander been. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_left_desc"> Ga op de grond liggen met je linkerhand omhoog, houd een halter in die hand en leg je rechterhand op de grond. Leg je rechterbeen recht en buig je linkerbeen. Til nu je schouder en been zo op dat je je teen moet aanraken met een halter. Kom dan terug naar de normale positie. </string>
    <string name="dumbbell_toe_touch_crunch_right_desc"> Ga op de grond liggen met je rechterhand omhoog, houd een halter in die hand en leg je linkerhand op de grond. Leg je linkerbeen recht en buig je rechterbeen. Til nu je schouder en been zo op dat je je teen moet aanraken met een halter. Kom dan terug naar de normale positie. </string>
    <string name="v_hold_desc"> Ga op de grond op je achterste zitten. Til nu je rug op in een hoek van 45 graden en til je been 90 graden op de grond, buig je knieën en strek je handen uit naar gebreid. Houd deze positie gedurende een bepaalde tijd. </string>
    <string name="dumbbell_bicycle_passes_desc"> Ga op je achterste zitten, je rug is omhoog en houd de dumbbell in een van je handen. Buig nu de knie van het andere been en geef de halter door aan de andere hand en strek het been. Doe hetzelfde met andere hand. </string>
    <string name="dumbbell_torture_tucks_desc"> Ga op de grond liggen met je handen boven je hoofd en houd een dumbbell in je hand. Buig nu je knieën en til je rug op zoals die dumbbell je knieën moet raken. Ga terug naar de hoofdpositie. </string>
    <string name="seated_abs_counterclockwise_desc"> Ga op de grond zitten. Leg benen recht op de grond en handen terug met gebogen elleboog voor ondersteuning. Til nu beide benen op en draai ze tegen de klok in. </string>
    <string name="seated_abs_clockwise_desc"> Ga op de grond zitten. Leg benen recht op de grond en handen terug met gebogen elleboog voor ondersteuning. Til nu beide benen op en draai ze met de klok mee. </string>
    <string name="ninty_crunch_desc"> Ga op je rug liggen en leg je benen negentig graden op de grond en buig de knie. Duw nu je rug omhoog en kom dan in dezelfde positie. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_right_desc"> Ga rechtop staan ​​en houd één dumbbell in de rechterhand. Buig nu zo veel mogelijk met je rug naar de grond in de goede richting en kom dan terug in de normale positie. </string>
    <string name="dumbbell_side_bend_left_desc"> Ga rechtop staan ​​en houd een dumbbell in de linkerhand. Buig nu zo ver mogelijk je rug naar de grond in de linker richting en kom dan terug naar de normale positie. </string>
    <string name="cross_knee_plank_desc"> Positie van plank innemen. Breng nu één knie en tegenoverliggende elleboog zodat ze elkaar moeten raken. Kom dan terug in plankpositie. Doe hetzelfde met ander been. </string>
    <string name="oblique_v_ups_left_desc"> Ga op je rug liggen. Leg je benen rechts met gebogen knieën. Leg je linkerhand achter je hoofd voor ondersteuning en je rechterhand recht in de benen richting. Til nu tegelijkertijd uw rug en benen op. en keer terug naar dezelfde positie. </string>
    <string name="oblique_v_ups_right_desc"> Ga op je rug liggen. Leg je benen links met gebogen knieën. Plaats uw rechterhand achter uw hoofd voor ondersteuning en uw linkerhand recht in de benen. Til nu tegelijkertijd uw rug en benen op. en keer terug naar dezelfde positie. </string>
    <string name="crunches_with_legs_raised_desc"> Ga op de grond liggen en til je beide benen omhoog (negentig graden van de grond). Til nu je rug omhoog totdat je contractie voelt in je buikspieren en kom dan langzaam terug in dezelfde positie. </string>
    <string name="alt_v_up_desc"> Ga op de grond liggen en leg je handen achter. Trek nu je linkerbeen, rechterhand en rug zo dat je je teen met je hand moet aanraken en in deze hand en been zoveel mogelijk recht moet zijn en dan langzaam terug moet komen in dezelfde positie nadat je hetzelfde hebt gedaan met rechterbeen en linkerhand. </string>

    <string name="lying_twist_stretch_left_desc"> Ga op je rug liggen door je beide armen te strekken. Draai nu beide knieën naar links. Sta in deze positie. </string>
    <string name="childs_pose_desc"> Ga op je knieën zitten, met je tenen een paar centimeter uit elkaar. Til beide handen op en laat je lichaam zakken door uit te ademen. Wees in deze pose. Keer terug door je lichaam op te heffen en in te ademen. </string>
    <string name="cobra_stretch_desc"> Ga liggen met je hoofd naar de grond gericht. Houd je handen naast je schouders. Hef nu je borst op met je armen. Blijf een tijdje in deze positie. </string>
    <string name="side_plank_left_desc"> Ga links op de grond liggen. Til nu je lichaam op met steun van je elleboog, onderarm en je hielen en vorm een ​​rechte lijn. Blijf een bepaalde tijd in dezelfde positie. </string>
    <string name="side_plank_right_desc"> Ga op de grond liggen aan je rechterkant. Til nu je lichaam op met steun van je elleboog, onderarm en je hielen en vorm een ​​rechte lijn. Blijf een bepaalde tijd in dezelfde positie. </string>
    <string name="sit_up_twist_desc"> Ga op je rug liggen en je knieën licht gebogen. Til nu je rug op en kantel naar rechts en keer terug naar je positie. Doe nu hetzelfde in tegenovergestelde richting. </string>
    <string name="dumbbell_russian_twist_desc"> Ga op de grond op je kont zitten. Hef je benen op en buig de knie lichtjes, laat je rug dan naar de grond zakken en vorm zoals het Engelse alfabet V Houd nu een halter of een ander gewicht naar je kracht en duw dat halter naar de grond in links of rechts richting. </string>
    <string name="heels_to_the_heaven_desc"> Ga op de grond liggen en til je beide benen omhoog (negentig graden van de grond). Til nu je billen op tot je contractie voelt in je buikspieren en kom dan langzaam terug in dezelfde positie. </string>
    <string name="v_up_desc"> Ga op de grond liggen en leg je handen achter. Trek nu je benen, handen en rug zo dat je je tenen met je handen moet aanraken en in deze handen en benen moeten je zoveel mogelijk recht staan ​​en dan langzaam terug komen in dezelfde positie. </string>
    <string name="heel_touch_desc"> Ga eerst op je rug liggen en buig je benen. Neem de steun van je handen aan de zijkant, til je hoofd op en raak je hielen afwisselend met je handen aan. </string>

    <string name="arm"> triceps dips </string>
    <string name="arm1"> pushups </string>
    <string name="arm2"> push-ups weigeren </string>
    <string name="arm3"> tilt pushups </string>
    <string name="arm4"> arm pushups </string>
    <string name="arm5"> armschaar </string>
    <string name="arm6"> triceps strekt zich uit naar links </string>
    <string name="arm7"> triceps strekt zich naar rechts uit </string>
    <string name="arm8"> staande biceps strek naar links </string>
    <string name="arm9"> staande biceps strekken zich naar rechts uit </string>
    <string name="arm10"> elleboog naar achteren </string>
    <string name="arm11"> arm knarst links </string>
    <string name="arm12"> arm kraakt naar rechts </string>
    <string name="arm13"> muuropdrukoefeningen </string>
    <string name="arm14"> jumping jacks </string>
    <string name="arm15"> planktappen </string>
    <string name="arm16"> stoten </string>
    <string name="arm17"> knie-pushups </string>
    <string name="arm18"> pushup laag vasthouden </string>
    <string name="arm19"> push-ups met brede arm </string>
    <string name="arm20"> diamanten push-ups </string>
    <string name="arm21"> plank </string>
    <string name="arm22"> schoudergators </string>
    <string name="arm23"> sla het touw over </string>
    <string name="arm24"> alternatief bereik van plank </string>

    <string name="desc_alternater_heeltouch"> Ga eerst op je rug liggen en buig je benen. Neem de steun van je handen aan de zijkant, til je hoofd op en raak je hielen afwisselend met je handen aan. </string>
    <string name="desc_arm_crunches"> Ga op de grond liggen. Steek uw handen langzaam op en raak uw knieën aan. Ga nu langzaam achteruit en herhaal het </string>
    <string name="desc_arm_crunches_left"> Ga op je rug liggen en buig je benen. Plaats je rechterhand achter je hoofd en je linkerhand achter je linkerknie. Til nu je lichaam op en keer dan terug naar de beginpositie. Herhaal het.  </string>
    <string name="desc_arm_crunches_right"> Ga op je rug liggen en buig je benen. Plaats je linkerhand achter je hoofd en je rechterhand achter je rechterknie. Til nu je lichaam op en keer dan terug naar de beginpositie. Herhaal het.  </string>
    <string name="desc_arm_scissors"> Sta aanvankelijk met je voeten en schouder wijd. Strek je armen voor je lichaam op schouderhoogte en laat de armen elkaar overlappen in de vorm van letter X. Spreid nu de armen. Verander de armen en herhaal het.  </string>
    <string name="desc_army_pushups"> In eerste instantie in een push-up positie met je voeten, 30 cm uit elkaar. Laat je lichaam zakken tot je bovenarmen evenwijdig aan de grond zijn en breng dan je lichaam omhoog naar de beginpositie. Herhaal het.  </string>
    <string name="desc_basic_crunches"> Ga op de grond liggen. Til je schouder op van de grond en blijf een paar seconden in die positie. Ga nu langzaam achteruit. </string>
    <string name="desc_bench_dips"> Plaats je handen op de rand van de bank. Laat nu langzaam je lichaam zakken door je ellebogen te buigen. Duw jezelf langzaam terug naar de beginpositie. Herhaal het </string>
    <string name="desc_decline_pushups"> In eerste instantie in een push-up positie. Verhoog je benen op een bankje. Beweeg nu je lichaam op en neer. Herhaal het.  </string>
    <string name="desc_diamond_pushups"> Wees op je tenen en handen door je lichaam op te heffen. Houd je handen in een ruitvorm. Laat nu je lichaam zakken en breng dan je lichaam omhoog. Herhaal het  </string>
    <string name="desc_elbow_back"> Sta aanvankelijk met je voeten en schouder wijd. Plaats nu beide handen op uw middel met de vingers naar beneden en de ellebogen naar buiten. Trek langzaam uw beide ellebogen naar achteren en breng ze vervolgens terug naar de beginpositie. Herhaal het.  </string>
    <string name="desc_high_knees"> Ga met je voeten staan, enkele centimeters van elkaar verwijderd. Hef je rechterknie op naar je linkerelleboog. Keer terug naar de beginpositie. Herhaal hetzelfde aan de andere kant. </string>
    <string name="desc_incline_pushups"> Begin in een normale push-up positie, met je handen op een bank. Duw vervolgens je lichaam op en neer met je armen. Herhaal het.  </string>
    <string name="desc_jumping_jacks"> Sta aanvankelijk op door uw voeten enkele centimeters breed te houden. Spring nu gewoon en strek je armen boven je hoofd met die lichtjes gebogen knieën en strek je benen. Kom nu terug naar de uitgangspositie Herhaal dit. </string>

    <string name="desc_knee_pushups"> Wees in een normale push-up positie. Laat je knieën de grond raken en til je voeten boven de grond. Hef nu je lichaam op en breng het dan naar beneden. Herhaal het. "</string>
    <string name="desc_leg_raise"> Ga op de grond liggen. Breng uw benen langzaam omhoog totdat uw voeten 90 ° zijn gericht. Laat nu langzaam je benen zakken. Herhaal het </string>
    <string name="desc_leg_up_crunches"> Ga op de grond liggen. Breng je benen langzaam omhoog en breng je knie zo dicht mogelijk bij je borst. Herhaal het </string>
    <string name="desc_lunge"> Begin door te gaan staan, met je voeten een paar iches uit elkaar. Houd je handen op de heup. Strek je rechterbeen en breng je lichaam naar beneden, tot je rechterdij evenwijdig is aan de vloer. Kom terug naar de beginpositie en herhaal hetzelfde op het linkerbeen. </string>
    <string name="desc_plank_alternate_reach"> Begin in een plankpositie. U kunt ook uw armen naar voren uitstrekken. Laat je lichaam recht zijn. Herhaal het. "</string>
    <string name="desc_plank_taps"> In eerste instantie in de plankpositie. Raak de linkerschouder aan met je rechterhand en keer terug naar de beginpositie. Doe hetzelfde aan de andere kant. Herhaal het. "</string>
    <string name="desc_plank_with_leg_lift"> Houd je tenen en onderarmen recht met je lichaam. Laat nu je linkerbeen zakken en til je rechterbeen op. Kom nu terug naar de beginpositie. Herhaal dit. </string>
    <string name="desc_punches"> Sta aanvankelijk met je voeten en schouder wijd, knieën licht gebogen. Buig nu je ellebogen en stoot naar voren met je vuisten, of met beide armen. Herhaal het. </string>
    <string name="desc_pushup_low_hold"> Wees in een normale push-up positie. Breng je lichaam naar beneden tot het 1 tot 2 inch boven de grond is. Blijf een tijdje in deze positie en adem normaal. "</string>
    <string name="desc_pushups"> Aanvankelijk met de buik naar beneden op de grond. Strek je armen en raak de vloer aan. Til jezelf op door de grond van je af te duwen. Herhaal dit. </string>
    <string name="desc_shoulder_gators"> Ga staan ​​met je voeten, enkele centimeters breed. houd uw handen bij uw oren met de ellebogen opzij. Breng beide ellebogen naar het midden van je lichaam en keer dan terug naar de beginpositie. Herhaal het. "</string>
    <string name="desc_skip_the_rope"> Sta aanvankelijk in een staande positie, spring dan alsof je een springtouw in je hand hebt. Herhaal het. "</string>
    <string name="desc_standing_biceps_stretch_left"> Ga met je linkerarm bij een muur staan. Strek nu je linkerarm uit en raak de muur aan. Draai je lichaam een ​​beetje naar rechts. "</string>
    <string name="desc_standing_biceps_stretch_right"> Ga met je rechterarm bij een muur staan. Strek nu je rechterarm uit en raak de muur aan. Draai je lichaam een ​​beetje naar links. "</string>
    <string name="desc_triceps_dips"> Ga op een stoel zitten. Houd de stoel vast en beweeg je heup van de stoel. Beweeg nu je lichaam op en neer door de steun van je armen te nemen. Herhaal het. "</string>
    <string name="desc_triceps_stretch_left"> Til je linkerarm op, buig hem en plaats hem op je rug. Houd de linkerelleboog vast met uw rechterhand en trek eraan. Blijf een paar seconden in deze positie. "</string>
    <string name="desc_triceps_stretch_right"> Til je rechterarm op, buig hem en plaats hem op je rug. Houd de rechterelleboog vast met uw linkerhand en trek eraan. Blijf een paar seconden in deze positie. "</string>
    <string name="desc_v_crunches"> Ga op de grond liggen. Hef beide benen op met de handen ongeveer 45 graden van de grond. Ga nu langzaam achteruit. </string>
    <string name="desc_vertical_leg_crunches"> Ga op de grond liggen. Til je hoofd langzaam op naar je knieën en probeer je handen aan je tenen aan te raken. </string>
    <string name="desc_wide_arm_pushups"> Kniel aanvankelijk op de grond. Laat je lichaam zakken en til het op met je armen. Laat de armen wijd op de grond liggen. Herhaal het. "</string>

    <string name="jumping_jacks"> jumping jack </string>
    <string name="arm_crunches"> arm crunches </string>
    <string name="high_knees"> hoge knieën </string>
    <string name="basic_crunches"> basis crunches </string>

    <string name="chest"> Atomic </string>
    <string name="chest1"> Klappen </string>
    <string name="chest2"> Verhoogde handen </string>
    <string name="chest3"> Excentriek </string>
    <string name="chest4"> Voeten verhoogd </string>
    <string name="chest5"> Smalle grip </string>
    <string name="chest6"> Snoek </string>
    <string name="chest7"> Enkele arm links </string>
    <string name="chest8"> Enkele arm rechts </string>
    <string name="chest9"> Eén been links </string>
    <string name="chest10"> Enkel been rechts </string>
    <string name="chest11"> Spiderman </string>
    <string name="chest12"> Standaardgrip </string>
    <string name="chest13"> Brede grip </string>
    <string name="chest14"> Met sprong </string>
    <string name="atomic_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Breng je knieën naar je ellebogen en voel de samentrekking in je buikspieren. Strek langzaam je voeten terug naar de startpositie en houd je armen recht. Herhaal dit. \ 10 </string>
    <string name="clap_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Terwijl je handen van de grond zijn, klap je ze tegen elkaar. Leg je handen weer op de grond net buiten schouderbreedte. Verlaag jezelf terug naar de startpositie. Herhaal dit. </string>
    <string name="elevated_hands_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats uw handen op een verhoogd oppervlak, zoals een bank. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Laat je heupen op geen enkel moment zakken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn. Herhaal dit. </string>
    <string name="eccentric_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw jezelf nu met beide knieën en handen. Herhaal dit. </string>
    <string name="feet_elevated_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats uw handen ongeveer 36 centimeter van elkaar verwijderd. Plaats je tenen op een platte bank. Hierdoor kan je lichaam verhoogd worden. Plaats je armen recht naar voren, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn. Herhaal dit. </string>
    <string name="narrow_grip_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats uw handen dichter dan schouderbreedte voor een nauwe handpositie, span uw buikspieren aan en houd uw lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn. Herhaal dit. </string>
    <string name="pike_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar. Til nu je heupen op zodat je lichaam een ​​omgekeerde V vormt. Je benen en armen moeten zo recht mogelijk blijven. Buig je ellebogen tot je beide armen een hoek van 90 graden vormen en breng je hoofd dicht bij de grond. Duw jezelf nu langzaam weer omhoog totdat je armen recht zijn. Herhaal dit. </string>


    <string name="single_arm_left_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Spreid je voeten breder dan schouderbreedte uit elkaar. Plaats de linkerhand achter uw dijbeen Plaats uw rechterhand recht naar buiten, schouderbreedte uit elkaar, span uw buikspieren aan en houd uw lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf langzaam zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn. Herhaal dit. </string>
    <string name="single_arm_right_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Spreid je voeten breder dan schouderbreedte uit elkaar. Plaats de rechterhand achter uw dijbeen Plaats uw linkerhand recht naar buiten, schouderbreedte uit elkaar, span uw buikspieren aan en houd uw lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf langzaam zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn. Herhaal dit. </string>
    <string name="single_leg_left_desc"> Ga eerst op de grond liggen, til je linkerbeen van de grond, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn en laat dan je linkerbeen op de grond zakken. Herhaal dit. </string>
    <string name="single_leg_right_desc"> Ga eerst op de grond liggen, til je rechterbeen van de grond, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn en laat dan je rechterbeen op de grond zakken. Herhaal dit. </string>
    <string name="spiderman_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Terwijl je naar beneden gaat, breng je je rechterbeen omhoog en opzij. Raak de knie aan tot aan de elleboog. Duw nu je romp weg van de grond, breng het been terug naar zijn oorspronkelijke positie en laat je armen recht zijn. Herhaal hetzelfde met ander been </string>
    <string name="standard_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn. Herhaal dit. </string>
    <string name="wide_grip_desc"> Ga eerst op de grond liggen, handen wijd uit elkaar, met je voeten naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn. Herhaal dit. </string>
    <string name="with_jump_desc"> Ga eerst op de grond liggen, met je gezicht naar beneden en je voeten dicht bij elkaar. Plaats je armen recht naar voren, schouderbreedte uit elkaar, span je buikspieren aan en houd je lichaam in een plankpositie. Terwijl je een recht lichaam houdt, laat je jezelf zakken tot je borst een centimeter boven de vloer is en de ellebogen ongeveer 45 graden naar achteren trekken. Duw nu je romp weg van de grond tot je armen recht zijn. Spring nu met je voeten weer bij elkaar terwijl je je armen strekt om terug te keren om te beginnen. Herhaal dit. </string>
    <string name="lose"> crunches van verticale benen </string>
    <string name="lose1"> v crunches </string>
    <string name="lose2"> longe </string>
    <string name="lose3"> squats </string>
    <string name="lose4"> Push-ups </string>
    <string name="lose5"> been omhoog crunches </string>
    <string name="lose6"> jumping jacks </string>
    <string name="lose7"> plank met beenlift </string>
    <string name="lose8"> hoge knieën </string>
    <string name="lose9"> basis crunches </string>
    <string name="lose10"> alternater heeltouch </string>
    <string name="lose11"> crunches op de fiets </string>
    <string name="lose12"> flutter kicks </string>
    <string name="lose13"> arm knarst </string>
    <string name="lose14"> bench dips </string>
    <string name="lose15"> beenverhoging </string>


    <string name="butocks1"> Inschakelen </string>
    <string name="Fatbrn1"> Borst </string>
    <string name="buttocks_title1"> Armtraining </string>
    <string name="fatburn_title1"> Borsttraining </string>

</resources>
