<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHES">Bauchknirschen</string>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHESDESCRIPTION">Legen Sie sich auf den Rücken und beugen Sie die Knie. Heben Sie nun Kopf und Schulter an, indem Sie Ihre Hand strecken. Bleiben Sie einige Sekunden und kehren Sie dann in die Ausgangsposition zurück.</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDING">Adduktor im Stehen dehnen</string>
    <string name="ADDUCTORSTRECHINSTANDINGDESCRIPTION">Halten Sie anfangs Ihre Füße einige Zentimeter mit den Händen auf der Hüfte auseinander. Strecken Sie nun Ihren Körper nach links, indem Sie Ihr linkes Bein beugen. Bleiben Sie einige Zeit in dieser Position und kehren Sie in die ursprüngliche Position zurück</string>
    <string name="BIRDDOG">Spürhund</string>
    <string name="BIRDDOGDESCRIPTION">Zunächst auf Händen und Knien, jetzt strecken Sie gleichzeitig das rechte Bein und die linke Hand, bleiben einige Sekunden in dieser Position und kehren dann in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie dies für die andere Seite.</string>
    <string name="BRIDGE">Brücke</string>
    <string name="BRIDGEDESCRIPTION">Beginnen Sie, indem Sie auf dem Boden liegen, und heben Sie dann Ihre Hüften mit geradem Rücken an. Bleiben Sie so lange wie möglich in dieser Position.</string>
    <string name="BUTTBRIDGE">Kolbenbrücke</string>
    <string name="BUTTBRIDGEDESCRIPTION">Legen Sie sich zuerst auf den Rücken, beugen Sie die Beine, nehmen Sie die Unterstützung Ihrer Hände zur Seite, heben Sie den Hintern an und senken Sie ihn ab. Wiederholen Sie den Vorgang.</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFT">Wadendehnung links</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Stelle dich hin und halte eine Wand, während du dein linkes Bein voll ausgestreckt und dein rechtes Bein nach vorne gerichtet hast. Übe mit deinen Armen Kraft auf die Wand aus. Sei für einige Sekunden in dieser Haltung.</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHT">Wadendehnung rechts</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Stelle dich hin und halte eine Wand, während du dein rechtes Bein vollständig gestreckt und dein linkes Bein nach vorne gerichtet hast. Übe mit deinen Armen Kraft auf die Wand aus. Sei einige Sekunden in dieser Haltung.</string>
    <string name="CATCOWPOSE">Katzenkuhhaltung</string>
    <string name="CATCOWPOSEDESCRIPTION">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien. Atmen Sie nun ein, indem Sie Ihren Bauch nach unten strecken, und atmen Sie aus, indem Sie Ihren Rücken nach oben strecken. Wiederholen Sie dies.</string>
    <string name="CHILDPOSE">Kinderhaltung</string>
    <string name="CHILDPOSEDESCRIPTION">Anfänglich in Tischhaltung, jetzt ausatmen und die Hüften in Richtung der Fersen senken, die Stirn den Boden berühren und die Arme nach hinten zu den Füßen gestreckt lassen, für einige Zeit in dieser Position sein,</string>
    <string name="COBRASTRETCH">cobra stretch</string>
    <string name="COBRASTRETCHDESCRIPTION">Lege dich mit dem Kopf zum Boden hin, halte deine Hände an der Seite deiner Schultern, jetzt hebe deine Brust mit deinen Armen, sei für einige Zeit in dieser Position,</string>
    <string name="CURTSYLUNGES">Knicks Ausfallschritte</string>
    <string name="CURTSYLUNGESDESCRIPTION">Beginnen Sie, indem Sie stehen, mit Ihren Füßen, einige Zentimeter voneinander entfernt. Strecken Sie Ihr rechtes Bein nach hinten nach links, indem Sie Ihre Knie beugen. Kehren Sie in die Ausgangsposition zurück und wiederholen Sie dasselbe auf der anderen Seite.</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFT">Esel tritt nach links</string>
    <string name="DONKEYKICKSLEFTDESCRIPTION">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien. Heben Sie nun das linke Bein mit der Kniebeuge und dem Bein zur Decke hin an. Strecken Sie das Bein und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie dies.</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHT">Esel tritt nach rechts</string>
    <string name="DONKEYKICKSRIGHTDESCIPTION">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien. Heben Sie nun das rechte Bein mit der Kniebeuge und dem Bein in Richtung Decke an. Strecken Sie das Bein und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie es.</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFT">Hydrant links</string>
    <string name="FIREHYDRANTLEFTDESCRIPTION">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien. Beugen Sie nun Ihr linkes Knie und heben Sie Ihr linkes Bein zur Seite, bis es sich in der gleichen Höhe wie Ihre Hüfte befindet.</string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHT">Hydrant rechts</string>
    <string name="FIREHYDRANTRIGHTDESCRIPTION">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien. Beugen Sie nun Ihr rechtes Knie und heben Sie Ihr rechtes Bein zur Seite, bis es sich in der gleichen Höhe wie Ihre Hüfte befindet.</string>
    <string name="FLUTTERKICKS">flattern Tritte</string>
    <string name="FLUTTERKICKSDESCRIPTION">Beginnen Sie, indem Sie auf dem Rücken liegen, halten Sie Ihre Arme auf der Seite und heben Sie Ihre Beine. Lassen Sie die Beine so gerade wie möglich sein. Heben Sie nun schnell Ihr rechtes Bein an und senken Sie gleichzeitig Ihr linkes Bein</string>
    <string name="HEELTOUCH">sehr berühren</string>
    <string name="HEELTOUCHDESCRIPTION">Legen Sie sich zunächst auf den Rücken und beugen Sie die Beine. Nehmen Sie die Unterstützung Ihrer Hände zur Seite, heben Sie den Kopf und berühren Sie die Fersen abwechselnd mit den Händen.</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPS">linke Ausfallschritte Knie hüpfen</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Zunächst gerade stehen, dann das linke Bein nach hinten strecken und den Körper nach unten bringen. Beim Aufstehen das linke Knie so hoch wie möglich anheben.</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALL">linkes Quad mit Wand strecken</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Beginnen Sie in einer stehenden Haltung, berühren Sie eine Wand mit der rechten Hand und halten Sie den Knöchel Ihres linken Beins beim Biegen.</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCH">liegend schmetterling strecken</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCHDESCRIPTION">Legen Sie sich auf den Rücken, beugen Sie die Knie mit den Fußsohlen und berühren Sie sich. Bleiben Sie in dieser Position.</string>
    <string name="PLIESQUATS">Kniebeugen</string>
    <string name="PLIESQUATSDESCRIPTION">Halten Sie die Hände auf Ihrer Hüfte und den Beinen einige Zentimeter weiter als die Schulter. Bringen Sie den Körper nach unten, bis die Oberschenkel parallel zum Boden sind.</string>
    <string name="REVERSECRUNCHES">Knirschen umkehren</string>
    <string name="REVERSECRUNCHESDESCRIPTION">Legen Sie sich auf den Rücken und beugen Sie die Knie. Führen Sie nun die Knie in Richtung Kopf, indem Sie die Hände auf die Seite Ihres Körpers legen.</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPS">rechts Ausfallschritte Knie hüpft</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Zunächst gerade stehen, dann das rechte Bein nach hinten strecken und den Körper nach unten bringen. Beim Aufstehen das rechte Knie so hoch wie möglich anheben. In die ursprüngliche Position zurückkehren und wiederholen.</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALL">rechter Quadstretch mit Wand</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Beginnen Sie in einer stehenden Haltung, berühren Sie eine Wand mit der linken Hand und halten Sie den Knöchel Ihres rechten Beins beim Biegen.</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCH">schulter stretch</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCHDESCRIPTION">Strecken Sie Ihren linken Arm über Ihren Körper. Halten Sie den Ellbogen Ihres linken Arms mit Ihrem rechten Arm und ziehen Sie ihn in Richtung Ihrer Brust. Wiederholen Sie die Übung auf der anderen Seite.</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFT">seitlich liegender Beinlift links</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTLEFTDESCRIPTION">Beginnen Sie, indem Sie auf Ihrer Seite liegen, mit dem Kopf auf dem rechten Arm ruhen. Heben Sie nun Ihr linkes Bein an und kehren Sie dann in die Ausgangsposition zurück.</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHT">seitlich liegender Beinlift rechts</string>
    <string name="SIDELYINGLEGLIFTRIGHTDESCRIPTION">Beginnen Sie, indem Sie auf Ihrer Seite liegen, mit dem Kopf auf dem linken Arm ruhen. Heben Sie nun Ihr rechtes Bein an und kehren Sie dann in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie es.</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFT">geteilte Hocke links</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFTDESCRIPTION">Strecken Sie sich mit Ihrem linken Bein nach vorne, indem Sie Ihren Oberkörper gerade halten. Senken Sie dann Ihren Körper und bewegen Sie ihn nach oben.</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHT">geteilte Hocke rechts</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHTDESCRIPTION">Strecken Sie sich mit Ihrem rechten Bein nach vorne, indem Sie Ihren Oberkörper gerade halten. Senken Sie dann Ihren Körper und bewegen Sie ihn nach oben.</string>
    <string name="SQUATS">Kniebeugen</string>
    <string name="SQUATSDESCRIPTION">Stehen Sie mit Ihren Beinen ein paar Zentimeter auseinander, Strecken Sie Ihre Arme nach vorne und bringen Sie den Körper nach unten, bis Ihre Oberschenkel parallel zum Boden sind.</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFT">Trizeps nach links strecken</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Heben Sie den linken Arm an, beugen Sie ihn und legen Sie ihn auf den Rücken. Halten Sie den linken Ellbogen mit der rechten Hand und ziehen Sie daran.</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHT">Trizeps nach rechts strecken</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Heben Sie den rechten Arm an, beugen Sie ihn und legen Sie ihn auf den Rücken. Halten Sie den rechten Ellbogen mit der linken Hand fest und ziehen Sie daran.</string>
    <string name="abs_title">Bauchmuskeltraining</string>
    <string name="advbellyfattip1">Eine hohe Aufnahme von Zucker ist gesundheitsschädlich, zuckerhaltige Getränke wie kohlensäurehaltige Getränke, Fruchtsäfte usw. sind zuckerhaltig, was bedeutet, dass sie kalorienreich sind. Vermeiden Sie zuckerhaltige Getränke, wenn Sie abnehmen möchten.</string>
    <string name="advbellyfattip10">Stellen Sie sicher, dass Sie sich gesund ernähren. Eine gesunde Diät zur Gewichtsreduktion umfasst Obst, Gemüse, gesunde Fette, proteinreiche Lebensmittel und faserige Lebensmittel. Eine gesunde Diät enthält kalorienarme Lebensmittel und hilft bei der Gewichtsreduktion.</string>
    <string name="advbellyfattip10title">Gesund essen</string>
    <string name="advbellyfattip11">Schwarzer Kaffee enthält Koffein, das Ihren Stoffwechsel anregt und Sie energetisch macht. Der Verzehr von schwarzem Kaffee hilft dabei, Kalorien zu verbrennen. Fügen Sie Ihrem Kaffee keinen Zucker oder kalorienreiche Süßstoffe hinzu, und das Trinken von schwarzem Kaffee führt regelmäßig zu Gewichtsverlust.</string>
    <string name="advbellyfattip11title">Konsumiere schwarzen Kaffee</string>
    <string name="advbellyfattip12">Eier sind proteinreich und kalorienarm. Das Essen von ganzen Eiern zum Frühstück macht satt und reduziert das Verlangen nach mehr Nahrung, was zur Gewichtsreduktion beiträgt.</string>
    <string name="advbellyfattip12title">Iss ganze Eier</string>
    <string name="advbellyfattip13">Trinkwasser hilft beim Abnehmen, ausreichend Wasser zu trinken kurbelt den Stoffwechsel an und hilft, Kalorien in Ihrem Körper zu verbrennen. Die Wasseraufnahme pro Tag beträgt für erwachsene Männer 4 Liter und für erwachsene Frauen 3 Liter.</string>
    <string name="advbellyfattip13title">Trinken Sie ausreichend Wasser</string>
    <string name="advbellyfattip14">Grüner Tee enthält Koffein und ein Flavonoid namens Catechin. Catechin hilft dabei, überschüssiges Fett in Ihrem Körper abzubauen. Das im grünen Tee enthaltene Koffein kurbelt Ihren Stoffwechsel an und hilft dabei, Kalorien zu verbrennen, was zu einem Gewichtsverlust führt.</string>
    <string name="advbellyfattip14title">Grünen Tee trinken</string>
    <string name="advbellyfattip15">Iss etwa 4 bis 5 Datteln als Snack, Datteln sind reich an Ballaststoffen und kalorienarm, Datteln machen satt und das reduziert das Verlangen nach mehr Essen, was zu Gewichtsverlust führt.</string>
    <string name="advbellyfattip15title">Essen Sie Datteln als Snack</string>
    <string name="advbellyfattip16">Essen Sie ballaststoffreiche Früchte wie Orangen, Erdbeeren, Bananen usw., während des Brunchs sorgen ballaststoffreiche Früchte dafür, dass Sie sich satt fühlen, was das Verlangen nach mehr Nahrung reduziert und zu einem Gewichtsverlust führt.</string>
    <string name="advbellyfattip16title">Früchte beim Brunch verzehren</string>
    <string name="advbellyfattip17">Stellen Sie sicher, dass Sie Kohlenhydrate in ihrer ursprünglichen Form zu sich nehmen, weniger raffinierte Kohlenhydrate wie roten Reis, Vollkornbrot, Vollkornnudeln und Hafer zu sich nehmen. Weniger raffinierte Kohlenhydrate sind reich an Ballaststoffen und machen satt</string>
    <string name="advbellyfattip17title">Konsumiere Kohlenhydrate in ihrer ursprünglichen Form</string>
    <string name="advbellyfattip18">Gemüsesalate sind kalorienarm und reich an Ballaststoffen, die Ihnen beim Abnehmen helfen. Bereiten Sie Gemüsesalate mit Bohnen, Olivenöl, Zitronensaft, Essig, Pfeffer und Blattgemüse wie Salat, Spinat, Grünkohl usw. zu.</string>
    <string name="advbellyfattip18title">Nehmen Sie Gemüsesalate in Ihre Ernährung auf</string>
    <string name="advbellyfattip19">Hoher Stress führt zu Gewichtszunahme und das Gefühl von Stress führt zu Heißhungerattacken auf Junk-Food wie Süßigkeiten, Pizza, Burger, Donuts usw.. Führen Sie Aktivitäten wie Yoga durch, um Ihren Stress unter Kontrolle zu halten.</string>
    <string name="advbellyfattip19title">Verwalten Sie Stress, um Gewicht zu verlieren</string>
    <string name="advbellyfattip1title">Vermeiden Sie zuckerhaltige Getränke</string>
    <string name="advbellyfattip2">Das Durchführen von Cardio-Übungen wie Laufen, Radfahren, Schwimmen, Seilspringen usw. hilft Ihnen, Kalorien zu verbrennen. Cardio-Übungen reduzieren auch das Bauchfett in Ihrem Körper.</string>
    <string name="advbellyfattip20">Kochen Sie Lebensmittel mit gesunden Ölen wie Olivenöl, Avocadoöl und Sesamöl. Diese Öle sind im Gegensatz zu anderen raffinierten Ölen kalorienarm und tragen zum Abnehmen bei. Achten Sie darauf, dass Sie beim Kochen nur eine geringe Menge dieser Öle verwenden.</string>
    <string name="advbellyfattip20title">Wähle gesunde Öle</string>
    <string name="advbellyfattip21">Verarbeitete Lebensmittel sind kalorienreich und verursachen eine Gewichtszunahme. Vermeiden Sie verarbeitete Lebensmittel wie Käse, Obstkonserven, Fleischkonserven, Marmeladen, Ketchup usw., wenn Sie abnehmen möchten.</string>
    <string name="advbellyfattip21title">Vermeiden Sie verarbeitete Lebensmittel</string>
    <string name="advbellyfattip22">Alle Lebensmittel, die mit raffinierten Ölen gebraten werden, haben einen hohen Kaloriengehalt. Wenn Sie abnehmen möchten, sollten Sie dampfgekochte oder gegrillte Lebensmittel mit niedrigem Kaloriengehalt zu sich nehmen.</string>
    <string name="advbellyfattip22title">Iss keine frittierten Lebensmittel</string>
    <string name="advbellyfattip23">Essen Sie Snacks, die reich an Ballaststoffen und Proteinen sind. Achten Sie auch darauf, dass die Snacks kalorienarm sind. Zu den gesunden Snacks gehören griechischer Joghurt, Nüsse, Erdnussbutter, Vollkornbrot, Apfelscheiben usw.</string>
    <string name="advbellyfattip23title">Iss gesunde Snacks</string>
    <string name="advbellyfattip24">Dunkle Schokolade kann als Snack verwendet werden. Dunkle Schokolade enthält gesunde Fette, die Sie lange satt machen und Heißhungerattacken reduzieren, die zu Gewichtsverlust führen.</string>
    <string name="advbellyfattip24title">Iss dunkle Schokolade</string>
    <string name="advbellyfattip25">Langsames Kauen während einer Mahlzeit reduziert die Kalorienaufnahme und erhöht auch die Hormone, die mit Gewichtsverlust zusammenhängen. Achten Sie auch darauf, dass Sie Ihre Lebensmittel während des Essens gründlich kauen, wenn Sie abnehmen möchten.</string>
    <string name="advbellyfattip25title">Während des Essens langsam kauen</string>
    <string name="advbellyfattip26">Das Hinzufügen von Gewürzen zu Lebensmitteln hilft dabei, Kalorien zu verbrennen und den Stoffwechsel anzukurbeln. Einige der Gewürze, die beim Abnehmen helfen, sind Kurkuma, Zimt, Kreuzkümmel, Ingwer, Knoblauch und schwarzer Pfeffer.</string>
    <string name="advbellyfattip26title">Gewürze zur Gewichtsreduktion</string>
    <string name="advbellyfattip27">Leinsamen sind reich an Proteinen und Ballaststoffen, Leinsamen fördern den Stoffwechsel und sorgen für ein lang anhaltendes Sättigungsgefühl, wodurch das Verlangen nach Nahrung und der Gewichtsverlust reduziert werden.</string>
    <string name="advbellyfattip27title">Leinsamen verzehren</string>
    <string name="advbellyfattip28">Regelmäßiges Yoga hilft uns, Gewicht zu verlieren, Yoga hilft uns, Kalorien zu verbrennen und Ihren Stoffwechsel zu verbessern. Einige der Yoga-Stellungen zur Gewichtsreduktion sind Bogenhaltung, Kinderhaltung, Dreieckhaltung, Stuhlhaltung, Surya namaskara usw.</string>
    <string name="advbellyfattip28title">Yoga zur Gewichtsreduktion</string>
    <string name="advbellyfattip29">Es ist erforderlich, dass Sie jeden Tag über Ihre Kalorienaufnahme Bescheid wissen. Verwenden Sie einen Kalorienzähler, um Ihre Kalorienaufnahme zu berechnen. Ihre Kalorienaufnahme hängt von verschiedenen Faktoren wie Geschlecht, Alter, Gewicht, Größe, Aktivitäten usw. ab. Durchschnittlich benötigt eine Frau 2000 Kalorien pro Person</string>
    <string name="advbellyfattip29title">Behalten Sie die Kalorienzählung im Auge</string>
    <string name="advbellyfattip2title">Machen Sie Cardio-Übungen</string>
    <string name="advbellyfattip3">Junk-Lebensmittel sind reich an Zucker, Kalorien und ungesunden Fetten, die zu Gewichtszunahme führen. Vermeiden Sie Junk-Lebensmittel wie Pizza, Hot Dog, Pommes Frites, Hamburger usw. zur Gewichtsreduktion.</string>
    <string name="advbellyfattip30">Das Training mit Ihren Freunden macht nicht nur Spaß, sondern motiviert Sie auch, Gewicht zu verlieren. Eine Studie über Fettleibigkeit hat ergeben, dass Menschen mit Übergewicht dazu neigen, Gewicht zu verlieren, wenn sie sich in Gesellschaft von gesunden Freunden befinden.</string>
    <string name="advbellyfattip30title">Trainiere mit deinen Freunden</string>
    <string name="advbellyfattip3title">Verbrauchen Sie keine Junk-Foods</string>
    <string name="advbellyfattip4">Gehen hilft dabei, Kalorien zu verbrennen. Gehen Sie regelmäßig und zügig, wenn Sie abnehmen möchten. Gehen hilft Ihnen auch dabei, Bauchfett zu verlieren, was zu einer Gewichtsabnahme führt.</string>
    <string name="advbellyfattip4title">Gehen Sie regelmäßig, um Gewicht zu verlieren</string>
    <string name="advbellyfattip5">Es gibt Lebensmittel mit hohem Zuckerzusatz, diese Lebensmittel sind kalorienreich und führen zu einer Gewichtszunahme. Vermeiden Sie Lebensmittel wie Süßigkeiten, Gebäck, Donuts, Desserts usw., wenn Sie abnehmen möchten.</string>
    <string name="advbellyfattip5title">Vermeiden Sie Lebensmittel mit Zuckerzusatz</string>
    <string name="advbellyfattip6">Lebensmittel mit hohem Proteingehalt fördern den Stoffwechsel und die Kalorienverbrennung im Körper. Proteinreiche Lebensmittel machen satt und reduzieren das Verlangen nach Lebensmitteln, was zur Gewichtsreduktion beiträgt.</string>
    <string name="advbellyfattip6title">Verbrauchen Sie eiweißreiche Lebensmittel</string>
    <string name="advbellyfattip7">Es ist erforderlich, mindestens 7 bis 8 Stunden am Tag zu schlafen. Schlafentzug führt zu Heißhunger auf Junk Food, was zu einer Gewichtszunahme führt. Achten Sie darauf, dass Sie ausreichend schlafen, wenn Sie abnehmen möchten.</string>
    <string name="advbellyfattip7title">Schlafen Sie ausreichend</string>
    <string name="advbellyfattip8">Verbrauchen Sie ballaststoffreiche Lebensmittel wie Obst, Gemüse, Bohnen, Hülsenfrüchte, Getreide und Nüsse. Ballaststoffe sind kalorienarm und machen Sie satt, was zur Gewichtsreduktion beiträgt.</string>
    <string name="advbellyfattip8title">Essen Sie ballaststoffreiche Lebensmittel</string>
    <string name="advbellyfattip9">Reduzieren Sie die Aufnahme von kohlenhydrathaltigen Lebensmitteln in Ihre Ernährung. Der Verzehr von mehr Kohlenhydraten führt zu einer Gewichtszunahme, da diese in Ihrem Körper als Fett gespeichert werden.</string>
    <string name="advbellyfattip9title">Reduzieren Sie Kohlenhydrate in Ihrer Ernährung</string>
    <string name="bent_leg_twist">gebogenes Bein Twist</string>
    <string name="bent_leg_twist_desc">Legen Sie sich auf den Rücken, strecken Sie die Arme zur Seite, heben Sie die Beine und beugen Sie die Knie im 90-Grad-Winkel. Drehen Sie nun die Knie nach links. Bleiben Sie 1-2 Minuten in dieser Position</string>
    <string name="bicycle_crunches">Fahrrad Crunches</string>
    <string name="bicycle_crunches_desc">Legen Sie sich mit der Hand auf den Hinterkopf, heben Sie das rechte Knie an und strecken Sie den linken Ellbogen darauf zu. Wiederholen Sie dies für die andere Seite.  </string>
    <string name="burpees">Burpees</string>
    <string name="burpees_desc">Stellen Sie sich mit schulterbreit auseinander stehenden Füßen, belasten Sie Ihre Fersen und Ihre Arme an Ihren Seiten, drücken Sie Ihre Hüften nach hinten, beugen Sie Ihre Knie und senken Sie Ihren Körper in die Hocke. Legen Sie Ihre Hände direkt vor und auf den Boden</string>
    <string name="butt_bridge">Kolbenbrücke</string>
    <string name="butt_bridge_desc">Legen Sie sich zunächst auf den Rücken, beugen Sie die Beine, nehmen Sie die Unterstützung Ihrer Hände zur Seite und heben Sie den Hintern an, senken Sie ihn dann ab, wiederholen Sie ihn,  n  n</string>
    <string name="buttocks_title">Gesäß Training</string>
    <string name="cancel">stornieren</string>
    <string name="check_internet_str">Bitte überprüfen Sie die Internetverbindung.</string>
    <string name="clapping_crunches">Knirschen klatschen</string>
    <string name="clapping_crunches_desc">Legen Sie sich auf den Boden, heben Sie Ihren Oberkörper an und beugen Sie die Knie. Klatschen Sie nun unter die Knie, indem Sie alternativ die Beine anheben.  </string>
    <string name="confirm">Bestätigen!!</string>
    <string name="countdown_time">Countdown-Zeit</string>
    <string name="counter_time_key">counter_time</string>
    <string name="cross_arm_crunches">Cross Arm knirscht</string>
    <string name="cross_arm_crunches_desc">Legen Sie sich hin, indem Sie die Knie beugen. Halten Sie die Arme auf der Brust verschränkt. Heben Sie den Oberkörper an und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie den Vorgang.  </string>
    <string name="crunches">Knirscht</string>
    <string name="crunches_desc">Legen Sie sich auf den Boden, legen Sie die Hände hinter den Kopf, krümmen Sie sich nach oben und nach vorne, so dass Kopf, Nacken und Schulterblätter vom Boden abheben.</string>
    <string name="cycles_text">der Zyklus</string>
    <string name="days">Tage</string>
    <string name="dead_bug">toter Käfer</string>
    <string name="dead_bug_desc">Beginnen Sie, indem Sie mit dem Rücken auf dem Boden liegen. Heben Sie die Knie an und stellen Sie sie senkrecht zum Boden. Strecken Sie die Arme in Richtung Decke. Strecken Sie nun den rechten Arm in Richtung Kopf und senken Sie das linke Bein. Kehren Sie zum Anfang zurück</string>
    <string name="desc_adductor_strect_in_standing">Halten Sie anfangs Ihre Füße einige Zentimeter mit den Händen auf der Hüfte auseinander. Strecken Sie nun Ihren Körper nach links, indem Sie Ihr linkes Bein beugen. Bleiben Sie einige Zeit in dieser Position und kehren Sie in die ursprüngliche Position zurück</string>
    <string name="desc_bicycle_crunches">Legen Sie sich mit der Hand auf den Hinterkopf, heben Sie das rechte Knie an und strecken Sie den linken Ellbogen darauf zu. Wiederholen Sie dies für die andere Seite.  </string>
    <string name="desc_butt_bridge">Legen Sie sich auf den Rücken, die Hände an den Seiten, die Knie angewinkelt und die Füße flach auf den Boden. Heben Sie die Hüften an, um eine gerade Linie von den Knien zu den Schultern zu bilden.</string>
    <string name="desc_clapping_crunches">Legen Sie sich auf den Boden, heben Sie Ihren Oberkörper an und beugen Sie die Knie. Klatschen Sie nun unter die Knie, indem Sie alternativ die Beine anheben.  </string>
    <string name="desc_clapsoverhead">Halten Sie zunächst Ihre Füße einige Zentimeter breit. Heben Sie nun einfach die Arme an und klatschen Sie auf den Kopf. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name="desc_donkeykicksleft">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien. Heben Sie nun das linke Bein mit der Kniebeuge und dem Bein zur Decke hin an. Strecken Sie das Bein und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie dies.</string>
    <string name="desc_donkeykicksright">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien. Heben Sie nun das rechte Bein mit der Kniebeuge und dem Bein zur Decke hin an. Strecken Sie das Bein und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie dies.  </string>
    <string name="desc_fire_hydrant_left">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien, beugen Sie nun Ihr linkes Knie und heben Sie Ihr linkes Bein zur Seite, bis es sich auf derselben Höhe wie Ihre Hüfte befindet,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_right">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien, beugen Sie nun Ihr rechtes Knie und heben Sie Ihr rechtes Bein zur Seite, bis es sich in der gleichen Höhe wie Ihre Hüfte befindet,  n  n</string>
    <string name="desc_flutter_kicks">Beginnen Sie, indem Sie auf Ihrem Rücken liegen, halten Sie Ihre Arme auf der Seite und heben Sie Ihre Beine. Lassen Sie die Beine so gerade wie möglich sein. Heben Sie nun schnell Ihr rechtes Bein an und senken Sie gleichzeitig Ihr linkes Bein. Tun Sie dann dasselbe auf</string>
    <string name="desc_heeltouch">Legen Sie sich zunächst auf den Rücken und beugen Sie die Beine. Nehmen Sie die Unterstützung Ihrer Hände zur Seite, heben Sie den Kopf und berühren Sie die Fersen abwechselnd mit den Händen.  </string>
    <string name="desc_lunges">Beginnen Sie mit dem Stehen, mit den Füßen ein paar Zentimeter auseinander, halten Sie die Hände auf der Hüfte, strecken Sie das rechte Bein und senken Sie den Körper, bis der rechte Oberschenkel parallel zum Boden ist</string>
    <string name="desc_plank">Seien Sie auf Ihren Zehen und Unterarmen mit gestrecktem Körper. Bleiben Sie so lange wie möglich in dieser Position.  </string>
    <string name="desc_plie_squats">Stehen Sie gerade und bewegen Sie Ihre Beine so, dass sie mit leicht angewinkelten Knien breiter als schulterbreit voneinander sind. Beugen Sie langsam die Knie und senken Sie Ihre Beine ab, bis Ihre Oberschenkel parallel zum Boden sind. Drücken Sie hauptsächlich mit der Ferse des Fußes auf</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_left">Beginnen Sie, indem Sie auf Ihrer Seite liegen, den Kopf auf dem rechten Arm ruhen lassen. Heben Sie nun Ihr linkes Bein an und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie dies.  </string>
    <string name="desc_side_leg_rise_right">Legen Sie sich zunächst auf die Seite, und legen Sie den Kopf auf den linken Arm. Heben Sie nun das rechte Bein an und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie den Vorgang.  </string>
    <string name="desc_side_lunges">Stellen Sie sich zunächst vor, indem Sie Ihre Füße einige Zentimeter breit halten. Strecken Sie Ihr rechtes Bein, indem Sie den Körper absenken und Ihr linkes Bein gerade halten.</string>
    <string name="desc_squats">Stellen Sie sich mit den Beinen ein paar Zentimeter auseinander, strecken Sie die Arme nach vorne und senken Sie den Körper, bis die Oberschenkel parallel zum Boden stehen. Kehren Sie nun in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie dies.  </string>
    <string name="desc_standing_bicycle_crunches">Stellen Sie sich mit den Füßen ein paar Zentimeter auseinander, heben Sie das rechte Knie in Richtung des linken Ellbogens. Kehren Sie in die Ausgangsposition zurück.</string>
    <string name="desc_swimming_and_superman">Legen Sie sich mit dem Gesicht nach unten hin, indem Sie die Hände nach vorne strecken. Heben Sie alternativ den anderen Arm und das andere Bein an.  </string>
    <string name="desc_wall_pushups">Stellen Sie sich zunächst ein oder zwei Zentimeter von der Wand entfernt auf, strecken Sie die Arme und berühren Sie die Wand. Lehnen Sie sich mit den Armen an die Wand und drücken Sie sie an. Dann kehren Sie zurück.  </string>
    <string name="dips">Dips</string>
    <string name="dips_desc">Legen Sie Ihre Hände auf die Kante der Bank. Nun senken Sie langsam Ihren Körper, indem Sie Ihre Ellbogen beugen. Drücken Sie sich langsam zurück in die Ausgangsposition. Wiederholen Sie es.</string>
    <string name="duration">Dauer</string>
    <string name="evening_title">Abend erstreckt sich</string>
    <string name="exercise_time">Übungszeit</string>
    <string name="exercises">Übungen</string>
    <string name="exit_app_msg">Möchten Sie beenden?</string>
    <string name="fatburn_title">Fettverbrennungstraining</string>
    <string name="finished">Fertig</string>
    <string name="firehydrantleft">Firehydrant Left</string>
    <string name="firehydrantleft_desc">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien, beugen Sie nun Ihr linkes Knie und heben Sie Ihr linkes Bein zur Seite, bis es sich auf der gleichen Höhe wie Ihre Hüfte befindet,  n  n</string>
    <string name="firehydrantright">Firehydrant Richtig</string>
    <string name="firehydrantright_desc">Seien Sie zunächst auf Händen und Knien, beugen Sie nun Ihr rechtes Knie und heben Sie Ihr rechtes Bein zur Seite, bis es sich in der gleichen Höhe wie Ihre Hüfte befindet,  n  n</string>
    <string name="flutter_kicks">flattern Tritte</string>
    <string name="flutter_kicks_desc">Beginnen Sie, indem Sie auf Ihrem Rücken liegen, halten Sie Ihre Arme auf der Seite und heben Sie Ihre Beine. Lassen Sie die Beine so gerade wie möglich sein. Heben Sie nun schnell Ihr rechtes Bein an und senken Sie gleichzeitig Ihr linkes Bein. Tun Sie dann dasselbe auf</string>
    <string name="fri">Freitag</string>
    <string name="jumpingjacks">Jumping Jacks</string>
    <string name="jumpingjacks_desc">Halten Sie zunächst Ihre Füße einige Zentimeter breit. Springen Sie einfach und strecken Sie Ihre Arme über Ihre Knie und Beine. Kommen Sie nun in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie dies.</string>
    <string name="languages">Sprache</string>
    <string name="leg_drops">Bein fällt</string>
    <string name="leg_drops_desc">Beginnen Sie, indem Sie mit dem Rücken auf dem Boden liegen. Halten Sie die Hände auf der Seite und heben Sie beide Beine in einem 90-Grad-Winkel. Spüren Sie den Druck auf Ihren Bauch. Senken Sie nun die Beine leicht ab und kehren Sie zurück. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  N </string>
    <string name="legliftleft">Beinheben links</string>
    <string name="legliftleft_desc">Seien Sie auf Ihren Zehen und Unterarmen mit Ihrem Körper gerade, Heben Sie Ihr linkes Bein langsam an und halten Sie es. Kommen Sie jetzt in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie es.</string>
    <string name="legliftright">Beinheben rechts</string>
    <string name="legliftright_desc">Seien Sie auf Ihren Zehen und Unterarmen mit Ihrem Körper gerade, Heben Sie Ihr rechtes Bein langsam an und halten Sie es. Kommen Sie jetzt in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie es.</string>
    <string name="long_arm_crunches">langer Arm knirscht</string>
    <string name="long_arm_crunches_desc">Legen Sie sich mit gebeugten Knien hin, strecken Sie die Arme in Richtung Kopf, heben Sie den Oberkörper in einem Winkel von 30 Grad an, kehren Sie in die Ausgangsposition zurück, wiederholen Sie dies,  n  n</string>
    <string name="mon">Montag</string>
    <string name="monday">Montag</string>
    <string name="morning_title">Morgen aufwärmen</string>
    <string name="mountain_climber">Bergsteiger</string>
    <string name="mountain_climber_desc">Befindet euch anfangs in der Liegestützposition. Wenn ihr das linke Bein gerade haltet, beugt ihr das rechte Knie. Bringt euch jetzt in die Ausgangsposition und wiederholt dasselbe auf dem anderen Bein. Lasst den Wechsel zwischen den Seiten schnell sein.</string>
    <string name="mountainclimbing">Bergsteigen</string>
    <string name="mountainclimbing_desc">Bringen Sie Ihre Hände und Zehen in eine Plankenposition. Ihre Hände sollten ungefähr schulterbreit auseinander liegen, flach auf dem Rücken, Bauchmuskeln in Eingriff und den Kopf in einer Linie. Ziehen Sie aus dieser Position das rechte Knie so weit wie möglich in Ihre Brust.</string>
    <string name="next">Nächster</string>
    <string name="noreminders">Keine Erinnerungen</string>
    <string name="ok">in Ordnung</string>
    <string name="plank">Brett</string>
    <string name="plank_desc">Seien Sie auf Ihren Zehen und Unterarmen mit gestrecktem Körper. Bleiben Sie so lange wie möglich in dieser Position.  </string>
    <string name="please_select_at_least_one_day">Bitte wählen Sie mindestens einen Tag aus</string>
    <string name="pushups">Liegestütze</string>
    <string name="pushups_desc">Anfänglich mit dem Gesicht nach unten auf dem Boden liegend, Strecken Sie die Arme aus und berühren Sie den Boden. Heben Sie sich auf, indem Sie den Boden von sich wegdrücken.</string>
    <string name="quit_workout">Möchten Sie das Training beenden?</string>
    <string name="rate_us_str">Bewerten Sie uns</string>
    <string name="ready_to_go">bereit zu gehen</string>
    <string name="reclined_oblique_twist">liegende schräge Drehung</string>
    <string name="reclined_oblique_twist_desc">Legen Sie sich auf den Rücken, heben Sie den Oberkörper an und stützen Sie sich mit den Ellbogen ab. Heben Sie das linke Bein an und erreichen Sie den Knöchel mit der rechten Hand. Kehren Sie in die Ausgangsposition zurück und wiederholen Sie dies auf der anderen Seite.</string>
    <string name="reminder_str">Erinnerung</string>
    <string name="rest_time_key">rest_time</string>
    <string name="rest_time_str">Ruhezeit</string>
    <string name="reverse_crunches">Knirschen umkehren</string>
    <string name="reverse_crunches_desc">Legen Sie sich auf den Rücken und beugen Sie die Knie. Führen Sie nun die Knie zum Kopf, indem Sie die Hände auf dem Kopf halten.  </string>
    <string name="russian_twist">russische Wendung</string>
    <string name="russian_twist_desc">Setzen Sie sich auf die Matte, indem Sie Ihre Knie beugen. Lehnen Sie sich leicht zurück und beugen Sie Ihre Arme. Drehen Sie nun Ihre Arme nach links und rechts.</string>
    <string name="russiantwists">Russische Zwillinge</string>
    <string name="russiantwists_desc">Setzen Sie sich auf die Matte, indem Sie Ihre Knie beugen. Lehnen Sie sich leicht zurück und beugen Sie Ihre Arme. Drehen Sie nun Ihre Arme nach links und rechts.</string>
    <string name="sat">Samstag</string>
    <string name="scissors">Schere</string>
    <string name="scissors_desc">Beginnen Sie, auf dem Rücken zu liegen, wobei die Arme neben der Seite und die Beine direkt über den Hüften in die Luft zeigen. Drücken Sie den Rücken tief in die Matte, so dass die Bauchmuskeln straff sind. Senken Sie das rechte Bein einige Zentimeter von der Matte entfernt ab</string>
    <string name="seconds_text">Sekunden</string>
    <string name="set">einstellen</string>
    <string name="set_reminder">Erinnerung einstellen</string>
    <string name="set_your_preferable_exercise_time">Stellen Sie Ihre bevorzugte Trainingszeit ein</string>
    <string name="share_app_str">Aktie</string>
    <string name="side_leg_rise_left">Seitenbeinerhöhung links</string>
    <string name="side_leg_rise_left_desc">Beginnen Sie, indem Sie auf Ihrer Seite liegen, den Kopf auf dem rechten Arm ruhen lassen. Heben Sie nun Ihr linkes Bein an und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie dies.  </string>
    <string name="side_leg_rise_right">Seitenbein nach rechts anheben</string>
    <string name="side_leg_rise_right_desc">Legen Sie sich zunächst auf die Seite, und legen Sie den Kopf auf den linken Arm. Heben Sie nun das rechte Bein an und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie den Vorgang.  </string>
    <string name="skip">überspringen</string>
    <string name="sound">Klang</string>
    <string name="squats">Kniebeugen</string>
    <string name="squats_desc">Stehen Sie mit Ihren Beinen ein paar Zentimeter auseinander, Strecken Sie Ihre Arme nach vorne und bringen Sie den Körper nach unten, bis Ihre Oberschenkel parallel zum Boden sind.</string>
    <string name="standing_bicycle">stehendes Fahrrad</string>
    <string name="standing_bicycle_desc">Stellen Sie sich mit den Füßen ein paar Zentimeter auseinander. Heben Sie das rechte Knie in Richtung des linken Ellbogens. Kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie dies auf der anderen Seite.  </string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="sun">Sonntag</string>
    <string name="swimming_and_superman">schwimmen und superman</string>
    <string name="swimming_and_superman_desc">Legen Sie sich mit dem Gesicht nach unten hin, indem Sie die Hände nach vorne strecken, und heben Sie abwechselnd den anderen Arm und das andere Bein an.  </string>
    <string name="tab1">Ausbildung</string>
    <string name="tab2">Routinen</string>
    <string name="tab3">Profil</string>
    <string name="tab4">Tipps</string>
    <string name="thri">Donnerstag</string>
    <string name="thursday">Donnerstag</string>
    <string name="time_saved">Zeit gespart !!!</string>
    <string name="tip">Spitze</string>
    <string name="trunk_rotation">Rumpfdrehung</string>
    <string name="trunk_rotation_desc">Halten Sie zunächst Ihre Füße einige Zentimeter breit und heben Sie Ihre Arme an, indem Sie die Ellbogen beugen und beide Arme zusammenführen. Bewegen Sie Ihren Körper nach links und rechts. Wiederholen Sie diesen Vorgang.</string>
    <string name="tu">Dienstag</string>
    <string name="wed">Mittwoch</string>
    <string name="weightloss_title">Gewichtsverlust Workout</string>
    <string name="wl_adductor_strect_in_standing">Adduktor im Stehen dehnen</string>
    <string name="wl_bicycle_crunches">Fahrrad Crunches</string>
    <string name="wl_butt_bridge">Kolbenbrücke</string>
    <string name="wl_clapping_crunches">Knirschen klatschen</string>
    <string name="wl_clapsoverhead">klatscht über den Kopf</string>
    <string name="wl_donkeykicksleft">Esel tritt nach links</string>
    <string name="wl_donkeykicksright">Esel tritt nach rechts</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_left">Hydrant links</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_right">Hydrant rechts</string>
    <string name="wl_flutter_kicks">flattern Tritte</string>
    <string name="wl_heeltouch">sehr berühren</string>
    <string name="wl_lunges">Ausfallschritte</string>
    <string name="wl_plank">Brett</string>
    <string name="wl_plie_squats">Kniebeugen</string>
    <string name="wl_side_lunges">seitliche Ausfallschritte</string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_left">seitlich liegender Beinlift links</string>
    <string name="wl_side_lying_leg_lift_right">seitlich liegender Beinlift rechts</string>
    <string name="wl_squats">Kniebeugen</string>
    <string name="wl_standing_bicycle_crunches">stehendes Fahrrad knirscht</string>
    <string name="wl_swimmer_and_superman">Schwimmer und Supermann</string>
    <string name="wl_swimming_and_superman">Schwimmer und Supermann</string>
    <string name="wl_wallpushups">Wand Liegestütze</string>
    <string name="Day_Planner_Reminder">Tagesplaner Erinnerung</string>
    <string name="noti1"> Es ist Zeit für Ihre Trainingszeit.</string>
    <string name="noti2"> Weibliches Training</string>
    <string name="noti3"> Hey! seine Trainingszeit</string>
    <string name="noti4"> Startet das Training</string>
    <string name="butocks"> Gesäß </string>
    <string name="weight"> Weight Lose </string>
    <string name="Abs"> Abs </string>
    <string name="Fatbrn"> Fettverbrennung </string>
    <string name="workout"> Training </string>
    <string name="save"> Speichern </string>
    <string name="takerestspeak"> Ruhe dich aus </string>
    <string name="JUMPINGJACKS"> Jumping Jacks </string>
    <string name="JUMPINGJACKSDESCRIPTION"> Seien Sie in einer stehenden Position. Springen Sie jetzt, indem Sie Ihre Hände und Beine nach außen strecken, </string>
    <string name="LUNGES"> Ausfallschritte </string>
    <string name="LUNGESDESCRIPTION"> Beginnen Sie mit stehenden Füßen, die einige Zentimeter voneinander entfernt sind. Halten Sie Ihre Hände auf der Hüfte. Strecken Sie Ihr rechtes Bein und bringen Sie Ihren Körper nach unten, bis Ihr rechter Oberschenkel parallel zum Boden ist. Kommen Sie zurück zum Ausgangsposition und wiederholen Sie das gleiche am linken Bein, </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBER"> Bergsteiger </string>
    <string name="MOUNTAINCLIMBERDESCRIPTION"> Seien Sie zunächst in der Liegestützposition. Halten Sie das linke Bein gerade, beugen Sie das rechte Knie. Bewegen Sie sich nun in die Ausgangsposition und wiederholen Sie das gleiche auf dem anderen Bein. Lassen Sie den Wechsel zwischen Die Seiten sind schnell, </string>

    <string name = "abs"> v crunch </string>
    <string name = "v_crunch_desc"> Setzen Sie sich auf Ihren Hintern, Ihre Beine und Ihr Rücken werden nach oben angehoben. Heben Sie nun Ihren Rücken an und bringen Sie Ihre Knie in Richtung chest. Kehren Sie dann in dieselbe Position zurück. </string>
    <string name = "abs1"> Klatschen Crunches </string>
    <string name = "abs2"> flattern tritt </string>
    <string name = "abs3"> Planke </string>
    <string name = "side_crunches_right_desc"> Legen Sie sich auf der rechten Seite auf den Boden. Legen Sie Ihre eine Hand unter Ihren Kopf und die zweite auf Ihre Taille, um Unterstützung zu erhalten. Ziehen Sie nun Ihren Körper nach oben, bis Sie eine Kontraktion spüren, und kehren Sie dann langsam in dieselbe Position zurück. </string>
    <string name = "abs4"> Crunches umkehren </string>
    <string name = "side_crunches_left_desc"> Legen Sie sich auf der linken Seite auf den Boden. Legen Sie Ihre eine Hand unter Ihren Kopf und die zweite auf Ihre Taille, um Unterstützung zu erhalten. Ziehen Sie nun Ihren Körper nach oben, bis Sie eine Kontraktion spüren, und kehren Sie dann langsam in dieselbe Position zurück. </string>
    <string name = "abs5"> gebogenes Bein drehen </string>
    <string name = "abs6"> Fahrrad knirscht </string>
    <string name = "abs7"> Kreuzarmknirschen </string>
    <string name = "abs8"> x man crunch </string>
    <string name = "abs9"> Hantelpaddelboote </string>
    <string name = "abs10"> Hantel knirscht </string>
    <string name = "x_man_crunch_desc"> Auf dem Boden liegen. Spreizen Sie Ihre Beine und Hände. Drücken Sie jetzt Ihren Rücken nach oben, indem Sie Ihre Beine und Hände zusammenfalten. </string>
    <string name = "abs11"> Hantelknirschen und Schläge </string>
    <string name = "dumbbell_paddle_boats_desc"> Setzen Sie sich auf Ihren Hintern auf den Boden. Legen Sie Ihre Beine auf den Boden. Halten Sie nun eine Hantel oder ein beliebiges Gewicht entsprechend Ihrer Stärke und drücken Sie diese Hantel durch Öffnen nach links oder rechts in Richtung Boden Ihre Beine sind gerade und drücken Sie Ihren Rücken in Richtung Boden. </string>
    <string name = "abs12"> Seitenbein nach links heben </string>
    <string name = "dumbbell_crunches_desc"> Legen Sie sich auf den Boden und beugen Sie die Knie. Halten Sie eine Hantel entsprechend Ihrer Stärke. Schieben Sie jetzt Ihren Rücken nach oben und strecken Sie Ihre Hände nach oben. Nehmen Sie jetzt zuerst Ihre Hände in dieselbe Position und dann Ihren Rücken. </string>
    <string name = "abs13"> Seitenbein anheben Rechts </string>
    <string name = "abs14"> liegend Twist Stretch rechts </string>
    <string name = "abs15"> eins runter zwei rauf </string>
    <string name = "abs16"> Hantelzehe berührt Crunch rechts </string>
    <string name = "abs17"> Hantelzehe berühren Crunch Links </string>
    <string name = "abs18"> v hold </string>
    <string name = "abs19"> Hantelfahrradpässe </string>
    <string name = "abs20"> Hantelfolter steckt </string>
    <string name = "abs21"> abs gegen den Uhrzeigersinn sitzen </string>
    <string name = "abs22"> Bauchmuskeln im Uhrzeigersinn sitzen </string>
    <string name = "abs23"> Neunzig Crunch </string>
    <string name = "abs24"> Hantelseitenbiegung nach rechts </string>
    <string name = "abs25"> Hantelseitenbiegung links </string>
    <string name = "abs26"> Knieplank kreuzen </string>
    <string name = "abs27"> schräge v ups links </string>
    <string name = "abs28"> schräge v ups rechts </string>
    <string name = "abs29"> knirscht mit erhobenen Beinen </string>
    <string name = "abs30"> alt v up </string>
    <string name = "abs31"> liegend Twist Stretch links </string>
    <string name = "abs32"> Kinder posieren </string>
    <string name = "abs33"> Cobra Stretch </string>
    <string name = "abs34"> Seitenplanke links </string>
    <string name = "abs35"> Seitenplanke Rechts </string>
    <string name = "abs36"> Hantel russische Drehung </string>
    <string name = "abs37"> v up </string>
    <string name = "abs38"> Seite knirscht rechts </string>
    <string name = "abs39"> Seite knirscht links </string>
    <string name = "abs40"> Sit Up Twist </string>
    <string name = "abs41"> Fersen zum Himmel </string>
    <string name = "abs42"> Fersenberührung </string>

    <string name = "dumbbell_crunch_and_punches_desc"> Legen Sie sich auf den Boden und beugen Sie die Knie. Halten Sie die Hanteln in jeder Hand. Schieben Sie nun Ihren Rücken nach oben und Ihre linke Hand nach oben. Nehmen Sie nun Ihre Hände zurück und kommen Sie in die normale Position und machen Sie dasselbe mit der rechten Hand. </string>
    <string name = "lying_twist_stretch_right_desc"> Legen Sie sich auf den Rücken, indem Sie beide Arme ausstrecken. Drehen Sie nun beide Knie nach rechts zusammen. Seien Sie in dieser Position. </string>
    <string name = "one_down_two_ups_desc"> Legen Sie sich auf den Rücken und lassen Sie Ihre Hände auf dem Boden entspannen. Beide Beine in Richtung Himmel nehmen nun ein Bein leicht nach unten und machen dasselbe mit einem anderen Bein. </string>
    <string name = "dumbbell_toe_touch_crunch_left_desc"> Legen Sie sich mit der linken Hand nach oben auf den Boden, halten Sie eine Hantel in der Hand und legen Sie die rechte Hand auf den Boden. Legen Sie Ihr rechtes Bein gerade und beugen Sie Ihr linkes Bein. Heben Sie jetzt Ihre Schulter und Ihr Bein so an, dass Sie Ihren Zeh mit einer Hantel berühren sollten. Kehren Sie dann zur normalen Position zurück. </string>
    <string name = "dumbbell_toe_touch_crunch_right_desc"> Legen Sie sich mit der rechten Hand nach oben auf den Boden, halten Sie eine Hantel in der Hand und legen Sie die linke Hand auf den Boden. Legen Sie Ihr linkes Bein gerade und beugen Sie Ihr rechtes Bein. Heben Sie jetzt Ihre Schulter und Ihr Bein so an, dass Sie Ihren Zeh mit einer Hantel berühren sollten. Kehren Sie dann zur normalen Position zurück. </string>
    <string name = "v_hold_desc"> Setzen Sie sich auf Ihren Hintern auf den Boden. Heben Sie nun Ihren Rücken in einem Winkel von 45 Grad an und heben Sie Ihr Bein um 90 Grad auf den Boden, beugen Sie Ihre Knie und strecken Sie Ihre Hände in Richtung Kness. Halten Sie diese Position für eine bestimmte Zeit. </string>
    <string name = "dumbbell_bicycle_passes_desc"> Setzen Sie sich auf Ihren Hintern, Ihr Rücken ist hoch und halten Sie die Hantel in einer Ihrer Hände. Beugen Sie nun das Knie des gegenüberliegenden Beins und führen Sie die Hantel zur anderen Hand und strecken Sie das Bein gerade. Machen Sie dasselbe mit der anderen Hand. </string>
    <string name = "dumbbell_torture_tucks_desc"> Legen Sie sich mit den Händen über den Kopf auf den Boden und halten Sie eine Hantel in der Hand. Beugen Sie jetzt die Knie und heben Sie den Rücken an, so dass die Hantel Ihre Knie berühren sollte. Gehen Sie zurück in die Hauptposition. </string>>
    <string name = "seated_abs_counterclockwise_desc"> Setzen Sie sich auf den Boden. Legen Sie die Beine gerade auf den Boden und die Hände mit dem gebogenen Ellbogen zur Unterstützung zurück. Heben Sie nun beide Beine an und drehen Sie sie gegen den Uhrzeigersinn. </string>
    <string name = "seated_abs_clockwise_desc"> Setzen Sie sich auf den Boden. Legen Sie die Beine gerade auf den Boden und die Hände mit dem gebogenen Ellbogen zur Unterstützung zurück. Heben Sie nun beide Beine an und drehen Sie sie im Uhrzeigersinn. </string>
    <string name = "ninty_crunch_desc"> Legen Sie sich auf den Rücken und legen Sie die Beine um 90 Grad auf den Boden. Beugen Sie das Knie. Schieben Sie jetzt den Rücken nach oben und kommen Sie dann in die gleiche Position. </string>
    <string name = "dumbbell_side_bend_right_desc"> Stellen Sie sich in gerade Position und halten Sie eine Hantel in der rechten Hand. Beugen Sie nun Ihren Rücken so weit wie möglich in Richtung Boden und kehren Sie dann in die normale Position zurück. </string>
    <string name = "dumbbell_side_bend_left_desc"> Stellen Sie sich in eine gerade Position und halten Sie eine Hantel in der linken Hand. Beugen Sie nun Ihren Rücken so weit wie möglich in Richtung Boden und kehren Sie dann in die normale Position zurück. </string>
    <string name = "cross_knee_plank_desc"> Nehmen Sie die Position der Planke ein. Bringen Sie nun ein Knie und den gegenüberliegenden Ellbogen so, dass sie sich berühren sollten. Dann kehren Sie in die Plankenposition zurück. Machen Sie dasselbe mit dem anderen Bein. </string>
    <string name = "oblique_v_ups_left_desc"> Legen Sie sich auf den Rücken. Legen Sie Ihre Beine mit gebeugten Knien auf die rechte Seite. Legen Sie Ihre linke Hand zur Unterstützung hinter Ihren Kopf und die rechte Hand gerade in Beinrichtung. Heben Sie jetzt gleichzeitig Rücken und Beine an. und kehren Sie zur gleichen Position zurück. </string>
    <string name = "oblique_v_ups_right_desc"> Legen Sie sich auf den Rücken. Legen Sie Ihre Beine mit gebeugten Knien auf die linke Seite. Legen Sie Ihre rechte Hand zur Unterstützung hinter Ihren Kopf und die linke Hand gerade in Beinrichtung. Heben Sie jetzt gleichzeitig Rücken und Beine an. und kehren Sie zur gleichen Position zurück. </string>
    <string name = "crunches_with_legs_raised_desc"> Legen Sie sich auf den Boden und heben Sie beide Beine nach oben (90 Grad über dem Boden). Heben Sie jetzt Ihren Rücken an, bis Sie eine Kontraktion in Ihren Bauchmuskeln spüren, und kehren Sie dann langsam in dieselbe Position zurück. </string>
    <string name = "alt_v_up_desc">Legen Sie sich auf den Boden und legen Sie Ihre Hände zurück. Ziehen Sie nun Ihr linkes Bein, Ihre rechte Hand und Ihren Rücken so, dass Sie Ihren Zeh mit Ihrer Hand berühren sollten. In dieser Hand und diesem Bein sollten Sie so weit wie möglich gerade sein und dann langsam in dieselbe Position zurückkehren, nachdem Sie dasselbe mit dem rechten Bein und der linken Hand getan haben.</string>

    <string name = "lying_twist_stretch_left_desc"> Legen Sie sich auf den Rücken, indem Sie beide Arme ausstrecken. Drehen Sie nun beide Knie nach links zusammen. Seien Sie in dieser Position. </string>
    <string name = "childs_pose_desc"> Setzen Sie sich mit den Zehen auf die Knie, einige Zentimeter voneinander entfernt. Heben Sie beide Hände an und senken Sie Ihren Körper durch Ausatmen. Sei in dieser Pose. Kehren Sie zurück, indem Sie Ihren Körper anheben und einatmen. </string>
    <string name = "cobra_stretch_desc"> Legen Sie sich mit dem Kopf zum Boden hin. Halten Sie Ihre Hände an der Seite Ihrer Schultern. Heben Sie jetzt Ihre chestmit den Armen an. Seien Sie einige Zeit in dieser Position. </string>
    <string name = "side_plank_left_desc"> Legen Sie sich auf der linken Seite auf den Boden. Heben Sie nun Ihren Körper an Ihrem Ellbogen, Unterarm und Ihren Fersen an und bilden Sie eine gerade Linie. Seien Sie für eine bestimmte Zeit in derselben Position. </string>
    <string name = "side_plank_right_desc"> Legen Sie sich auf der rechten Seite auf den Boden. Heben Sie nun Ihren Körper an Ihrem Ellbogen, Unterarm und Ihren Fersen an und bilden Sie eine gerade Linie. Seien Sie für eine bestimmte Zeit in derselben Position. </string>
    <string name = "sit_up_twist_desc"> Legen Sie sich auf den Rücken und die Knie leicht gebeugt. Heben Sie nun Ihren Rücken an und kippen Sie nach rechts und kehren Sie in Ihre Position zurück. Machen Sie jetzt dasselbe in die entgegengesetzte Richtung. </string>
    <string name = "dumbbell_russian_twist_desc"> Setzen Sie sich auf den Boden auf Ihrem Hintern. Heben Sie Ihre Beine an und beugen Sie das Knie leicht. Senken Sie dann Ihren Rücken in Richtung Boden, um eine Form wie das englische Alphabet V zu erhalten. Halten Sie nun eine Hantel oder ein beliebiges Gewicht entsprechend Ihrer Stärke und drücken Sie darauf Hantel in Richtung Boden in linker oder rechter Richtung. </string>
    <string name = "heels_to_the_heaven_desc"> Legen Sie sich auf den Boden und heben Sie beide Beine nach oben (90 Grad über dem Boden). Heben Sie jetzt Ihren Hintern an, bis Sie eine Kontraktion in Ihren Bauchmuskeln spüren, und kehren Sie dann langsam in dieselbe Position zurück. </string>
    <string name = "v_up_desc"> Legen Sie sich auf den Boden und legen Sie Ihre Hände zurück. Ziehen Sie nun Ihre Beine, Hände und Ihren Rücken so, dass Sie Ihre Zehen mit Ihren Händen berühren sollten. In diesen Händen und Beinen sollten Sie so weit wie möglich gerade sein und dann langsam in dieselbe Position zurückkehren. </string>
    <string name = "heel_touch_desc"> Legen Sie sich zunächst auf den Rücken und beugen Sie die Beine. Nehmen Sie die Unterstützung Ihrer Hände an der Seite, heben Sie Ihren Kopf und berühren Sie Ihre Fersen alternativ mit Ihren Händen. </string>


    <string name = "arm"> Trizeps-Dips </string>
    <string name = "arm1"> Liegestütze </string>
    <string name = "arm2"> Liegestütze ablehnen </string>
    <string name = "arm3"> Liegestütze kippen </string>
    <string name = "arm4"> Liegestütze </string>
    <string name = "arm5"> Armschere </string>
    <string name = "arm6"> Trizeps streckt sich nach links </string>
    <string name = "arm7"> Trizeps streckt sich nach rechts </string>
    <string name = "arm8"> stehender Bizeps nach links strecken </string>
    <string name = "arm9"> stehender Bizeps streckt sich nach rechts </string>
    <string name = "arm10"> Ellenbogen zurück </string>
    <string name = "arm11"> Arm knirscht links </string>
    <string name = "arm12"> Arm knirscht nach rechts </string>
    <string name = "arm13"> Liegestütze </string>
    <string name = "arm14"> Jumping Jacks </string>
    <string name = "arm15"> Plankengewindebohrer </string>
    <string name = "arm16"> schlägt </string>
    <string name = "arm17"> Liegestütze </string>
    <string name = "arm18"> Pushup Low Hold </string>
    <string name = "arm19"> Liegestütze mit breitem Arm </string>
    <string name = "arm20"> Diamant-Liegestütze </string>
    <string name = "arm21"> Planke </string>
    <string name = "arm22"> Schultergatoren </string>
    <string name = "arm23"> überspringe das Seil </string>
    <string name = "arm24"> alternative Reichweite der Planke </string>

    <string name = "desc_alternater_heeltouch"> Legen Sie sich zunächst auf den Rücken und beugen Sie die Beine. Nehmen Sie die Unterstützung Ihrer Hände an der Seite, heben Sie Ihren Kopf und berühren Sie Ihre Fersen alternativ mit Ihren Händen. </string>
    <string name = "desc_arm_crunches"> Legen Sie sich auf den Boden. Heben Sie Ihre Hände langsam an und berühren Sie Ihre Knie. Lassen Sie sich jetzt langsam zurücksetzen. Wiederholen Sie den Vorgang </string>
    <string name = "desc_arm_crunches_left"> Legen Sie sich auf den Rücken und beugen Sie die Beine. Legen Sie Ihre rechte Hand hinter Ihren Kopf und Ihre linke Hand hinter Ihr linkes Knie. Heben Sie nun Ihren Körper an und kehren Sie dann in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name = "desc_arm_crunches_right"> Legen Sie sich auf den Rücken und beugen Sie die Beine. Legen Sie Ihre linke Hand hinter Ihren Kopf und Ihre rechte Hand hinter Ihr rechtes Knie. Heben Sie nun Ihren Körper an und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name = "desc_arm_scissors"> Stellen Sie sich zunächst mit breiten Füßen und Schulter auf. Strecken Sie Ihre Arme auf Schulterhöhe vor Ihrem Körper und lassen Sie die Arme in Form des Buchstabens X überlappen. Breiten Sie nun die Arme aus. Wechseln Sie die Arme und wiederholen Sie sie.  </string>
    <string name = "desc_army_pushups"> Befinden Sie sich zunächst mit Ihren Füßen in einem Abstand von 30 cm in einer Liegestützposition. Senken Sie Ihren Körper, bis Ihre Oberarme parallel zum Boden sind, und heben Sie dann Ihren Körper in die Ausgangsposition. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name = "desc_basic_crunches"> Legen Sie sich auf den Boden. Heben Sie Ihre Schulter vom Boden ab und bleiben Sie einige Sekunden in dieser Position. Nun, nimm dich langsam zurück. </string>
    <string name = "desc_bench_dips"> Legen Sie Ihre Hände auf die Kante der Bank. Senken Sie jetzt langsam Ihren Körper, indem Sie Ihre Ellbogen beugen. Schieben Sie sich langsam zurück in die Ausgangsposition. Wiederholen Sie dies </string>
     <string name = "desc_decline_pushups"> Befinden Sie sich zunächst in einer Push-up-Position. Heben Sie Ihre Beine auf einer Bank an. Bewegen Sie nun Ihren Körper auf und ab. Wiederhole es.  </string>
    <string name = "desc_diamond_pushups"> Seien Sie auf Zehenspitzen und Händen, indem Sie Ihren Körper anheben. Halten Sie Ihre Hände in Diamantform. Senken Sie jetzt Ihren Körper und heben Sie dann Ihren Körper an. Wiederholen Sie diesen Vorgang  </string>
    <string name = "desc_elbow_back"> Stellen Sie sich zunächst mit breiten Füßen und breiter Schulter auf. Legen Sie nun beide Hände mit den Fingern nach unten und den Ellbogen nach außen auf Ihre Taille. Ziehen Sie beide Ellbogen langsam nach hinten und bringen Sie sie dann wieder in die Ausgangsposition. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name = "desc_high_knees"> Stellen Sie sich mit den Füßen ein paar Zentimeter auseinander. Heben Sie Ihr rechtes Knie in Richtung Ihres linken Ellbogens. Kehren Sie zur Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie das gleiche auf der anderen Seite. </string>
    <string name = "desc_incline_pushups"> Beginnen Sie in einer normalen Liegestützposition mit erhobenen Händen auf einer Bank. Schieben Sie dann Ihren Körper mit Ihren Armen auf und ab. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name = "desc_jumping_jacks"> Halten Sie zunächst Ihre Füße einige Zentimeter breit. Springen Sie jetzt einfach und strecken Sie Ihre Arme über den Kopf, wobei Sie Ihre Knie leicht beugen und Ihre Beine strecken. Kommen Sie jetzt in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>

    <string name = "desc_knee_pushups"> Befinden Sie sich in einer normalen Liegestützposition. Lassen Sie Ihre Knie den Boden berühren und heben Sie Ihre Füße über den Boden. Heben Sie nun Ihren Körper an und bringen Sie ihn dann herunter. Wiederhole es.  </string>
    <string name = "desc_leg_raise"> Legen Sie sich auf den Boden. Heben Sie Ihre Beine langsam an, bis Ihre Füße um 90 ° zeigen. Nun senken Sie langsam Ihre Beine. Wiederholen Sie es </string>
    <string name = "desc_leg_up_crunches"> Legen Sie sich auf den Boden. Heben Sie Ihre Beine langsam an und bringen Sie Ihr Knie so nah wie möglich an Ihre chest. Wiederholen Sie dies </string>
    <string name = "desc_lunge"> Stehen Sie zunächst mit ein paar Iches auseinander. Halten Sie Ihre Hände auf der Hüfte. Strecken Sie Ihr rechtes Bein und bringen Sie Ihren Körper nach unten, bis Ihr rechter Oberschenkel parallel zum Boden ist. Kehren Sie in die Ausgangsposition zurück und wiederholen Sie dies am linken Bein. </string>
    <string name = "desc_plank_alternate_reach"> Beginnen Sie an einer Plankenposition. Alternativ können Sie jeden Ihrer Arme nach vorne strecken. Lass deinen Körper gerade sein. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name = "desc_plank_taps"> Befinden Sie sich zunächst in der Plankenposition. Berühren Sie die linke Schulter mit der rechten Hand und kehren Sie in die Ausgangsposition zurück. Machen Sie dasselbe auf der anderen Seite. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name = "desc_plank_with_leg_lift"> Seien Sie mit geradem Körper auf Zehen und Unterarmen. Senken Sie nun Ihr linkes Bein und heben Sie Ihr rechtes Bein an. Kehren Sie nun in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "desc_punches"> Stellen Sie sich zunächst mit breiten Füßen und Schulter und leicht gebeugten Knien auf. Beugen Sie nun Ihre Ellbogen und schlagen Sie mit Ihren Fäusten nach vorne, alternativ mit beiden Armen. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "desc_pushup_low_hold"> Befinden Sie sich in einer normalen Liegestützposition. Bringen Sie Ihren Körper nach unten, bis er 1 bis 2 Zoll über dem Boden ist. Seien Sie für einige Zeit in dieser Position und atmen Sie normal.  </string>
    <string name = "desc_pushups"> Anfangs verdeckte Bauchlage auf dem Boden. Strecken Sie Ihre Arme und berühren Sie den Boden. Heben Sie sich an, indem Sie den Boden von sich wegdrücken. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "desc_shoulder_gators"> Stellen Sie sich mit Ihren Füßen auf, einige Zentimeter breit. Halten Sie Ihre Hände mit den Ellbogen zur Seite in der Nähe Ihrer Ohren. Bringen Sie beide Ellbogen in die Mitte Ihres Körpers und kehren Sie dann in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name = "desc_skip_the_rope"> Stellen Sie sich zunächst in eine stehende Position. Springen Sie dann, als hätten Sie ein Springseil in der Hand. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
     <string name = "desc_standing_biceps_stretch_left"> Stellen Sie sich mit dem linken Arm in die Nähe einer Wand. Strecken Sie nun Ihren linken Arm aus und berühren Sie die Wand. Drehen Sie Ihren Körper leicht nach rechts.  </string>
    <string name = "desc_standing_biceps_stretch_right"> Stellen Sie sich mit dem rechten Arm in die Nähe einer Wand. Strecken Sie nun Ihren rechten Arm aus und berühren Sie die Wand. Drehen Sie Ihren Körper leicht nach links.  </string>
    <string name = "desc_triceps_dips"> Setzen Sie sich auf einen Stuhl. Halten Sie den Stuhl und bewegen Sie Ihre Hüfte vom Stuhl. Bewegen Sie nun Ihren Körper auf und ab, indem Sie die Unterstützung Ihrer Arme nehmen. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>
    <string name = "desc_triceps_stretch_left"> Heben Sie Ihren linken Arm an, beugen Sie ihn und legen Sie ihn auf Ihren Rücken. Halten Sie den linken Ellbogen mit der rechten Hand und ziehen Sie daran. Seien Sie einige Sekunden in dieser Position.  </string>
    <string name = "desc_triceps_stretch_right"> Heben Sie Ihren rechten Arm an, beugen Sie ihn und legen Sie ihn auf Ihren Rücken. Halten Sie den rechten Ellbogen mit der linken Hand und ziehen Sie daran. Seien Sie einige Sekunden in dieser Position.  </string>
    <string name = "desc_v_crunches"> Legen Sie sich auf den Boden. Heben Sie beide Beine an, indem Sie die Hände etwa 45 Grad über dem Boden halten. Nun, nimm dich langsam zurück. </string>
    <string name = "desc_vertical_leg_crunches"> Legen Sie sich auf den Boden. Heben Sie Ihren Kopf langsam in Richtung Knie und versuchen Sie, mit den Händen Ihre Zehen zu berühren. </string>
    <string name = "desc_wide_arm_pushups"> Knien Sie zunächst auf dem Boden. Senken und heben Sie Ihren Körper mit Ihren Armen. Lass die Arme weit auf dem Boden liegen. Wiederholen Sie diesen Vorgang.  </string>

    <string name = "jumping_jacks"> Jumping Jack </string>
    <string name = "arm_crunches"> Armknirschen </string>
    <string name = "high_knees"> hohe Knie </string>
    <string name = "basic_crunches"> grundlegende Crunches </string>

    <string name = "chest"> Atomic </string>
    <string name = "chest1"> Klatschen </string>
    <string name = "chest2"> Erhöhte Hände </string>
    <string name = "chest3"> Exzentrisch </string>
    <string name = "chest4"> Füße erhöht </string>
    <string name = "chest5"> Schmaler Griff </string>
    <string name = "chest6"> Hecht </string>
    <string name = "chest7"> Einzelarm links </string>
    <string name = "chest8"> Einzelarm rechts </string>
    <string name = "chest9"> Einzelbein links </string>
    <string name = "chest10"> Einzelbein rechts </string>
    <string name = "chest11"> Spiderman </string>
    <string name = "chest12"> Standardgriff </string>
    <string name = "chest13"> Breiter Griff </string>
    <string name = "chest14"> Mit Sprung </string>
    <string name = "atomic_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre chesteinen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Bringen Sie Ihre Knie in Richtung Ihrer Ellbogen und spüren Sie die Kontraktion in Ihren Bauchmuskeln. Strecken Sie Ihre Füße langsam zurück in die Ausgangsposition und halten Sie Ihre Arme gerade. Wiederholen Sie diesen Vorgang. \ 10 </string>
    <string name = "clap_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre chesteinen Zentimeter über dem Boden befindet und die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückgezogen sind. Drücken Sie sich nach oben und strecken Sie Ihre Ellbogen. Während Ihre Hände vom Boden abheben, klatschen Sie sie zusammen. Legen Sie Ihre Hände etwas außerhalb der Schulterbreite auf den Boden. Senken Sie sich zurück in die Ausgangsposition. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "elevated_hands_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Legen Sie Ihre Hände auf eine erhöhte Oberfläche - z. B. eine Bank. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre chesteinen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Lassen Sie Ihre Hüften zu keinem Zeitpunkt hängen. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "eccentric_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre chesteinen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Drücken Sie sich jetzt mit beiden Knien und Händen. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "feet_elevated_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Platzieren Sie Ihre Hände ungefähr 36 Zoll voneinander entfernt. Legen Sie Ihre Zehen auf eine flache Bank. Dadurch kann Ihr Körper erhöht werden. Legen Sie Ihre Arme gerade aus, straffen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich ab, bis sich Ihre chesteinen Zentimeter über dem Boden befindet und die Ellbogen ungefähr bei 45 Grad zurückgezogen sind. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "narrow_grip_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Platzieren Sie Ihre Hände näher als schulterbreit für eine enge Handposition, straffen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre chesteinen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "pike_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander. Heben Sie nun Ihre Hüften an, so dass Ihr Körper ein umgedrehtes V bildet. Ihre Beine und Arme sollten so gerade wie möglich bleiben. Beugen Sie die Ellbogen, bis beide Arme einen 90-Grad-Winkel bilden, und bringen Sie den Kopf nahe an den Boden. Drücken Sie sich jetzt langsam wieder nach oben, bis Ihre Arme gerade sind. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>


    <string name = "single_arm_left_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden und spreizen Sie Ihre Füße breiter als schulterbreit auseinander. Legen Sie die linke Hand hinter Ihren Oberschenkel. Legen Sie Ihre rechte Hand gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln an und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich langsam ab, bis sich Ihre Brust einen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "single_arm_right_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Spreizen Sie Ihre Füße breiter als schulterbreit auseinander. Legen Sie die rechte Hand hinter Ihren Oberschenkel. Legen Sie Ihre linke Hand gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln an und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich langsam ab, bis sich Ihre Brust einen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "single_leg_left_desc"> Legen Sie sich zuerst auf den Boden, heben Sie Ihr linkes Bein vom Boden ab und zeigen Sie mit den Füßen nach unten. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre Brust einen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind, und senken Sie dann Ihr linkes Bein auf den Boden. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "single_leg_right_desc"> Legen Sie sich zuerst auf den Boden, heben Sie Ihr rechtes Bein vom Boden ab und zeigen Sie mit den Füßen nach unten. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre Brust einen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind, und senken Sie dann Ihr rechtes Bein auf den Boden. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "spiderman_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre Brust einen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Bringen Sie beim Absenken Ihr rechtes Bein nach oben und zur Seite. Berühren Sie den Ellbogen mit dem Knie. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bringen Sie das Bein wieder in seine ursprüngliche Position und lassen Sie Ihre Arme gerade sein. Wiederholen Sie dasselbe mit dem anderen Bein </string>
    <string name = "standard_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre Brust einen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "wide_grip_desc"> Legen Sie sich zuerst mit weit auseinander liegenden Händen und den Füßen nach unten auf den Boden. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre Brust einen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "with_jump_desc"> Legen Sie sich zuerst mit den Füßen nach unten auf den Boden. Legen Sie Ihre Arme gerade und schulterbreit auseinander, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln und halten Sie Ihren Körper in einer Plankenposition. Während Sie einen geraden Körper beibehalten, senken Sie sich nach unten, bis sich Ihre Brust einen Zentimeter über dem Boden befindet und sich die Ellbogen ungefähr um 45 Grad zurückziehen. Schieben Sie nun Ihren Oberkörper vom Boden weg, bis Ihre Arme gerade sind. Springen Sie jetzt Ihre Füße wieder zusammen, während Sie Ihre Arme strecken, um zum Start zurückzukehren. Wiederholen Sie diesen Vorgang. </string>
    <string name = "lose"> vertikale Beinknirschen </string>
    <string name = "lose1"> v knirscht </string>
    <string name = "lose2"> Ausfallschritt </string>
    <string name = "lose3"> Kniebeugen </string>
    <string name = "lose4"> Push-Ups </string>
    <string name = "lose5"> Beinknirschen </string>
    <string name = "lose6"> Jumping Jacks </string>
    <string name = "lose7"> Planke mit Beinheben </string>
    <string name = "lose8"> hohe Knie </string>
    <string name = "lose9"> grundlegende Crunches </string>
    <string name = "lose10"> alternater heeltouch </string>
    <string name = "lose11"> Fahrrad knirscht </string>
    <string name = "lose12"> flattern tritt </string>
    <string name = "lose13"> Arm knirscht </string>
    <string name = "lose14"> Bench Dips </string>
    <string name = "lose15"> Beinheben </string>


    <string name = "butocks1"> Arm </string>
    <string name = "Fatbrn1"> chest</string>
    <string name = "buttocks_title1"> Armtraining </string>
    <string name = "fatburn_title1"> chesttraining </string>

</resources>
