<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHES">scricchiolii addominali</string>
    <string name="ABDOMINALCRUNCHESDESCRIPTION">Sdraiati sulla schiena e piega le ginocchia, Ora, alza la testa e le spalle, allungando la mano, resta per alcuni secondi e poi ritorna alla posizione iniziale,</string>
     <string name="BIRDDOG">cane da caccia</string>
    <string name="BIRDDOGDESCRIPTION">Inizialmente essere giù sulle mani e sulle ginocchia, Ora, allungare contemporaneamente la gamba destra e la mano sinistra, essere in questa posizione per alcuni secondi e tornare alla posizione iniziale, ripeterlo per l\'altro lato,</string>
    <string name="BRIDGE">ponte</string>
    <string name="BRIDGEDESCRIPTION">Inizia giacendo sul pavimento, quindi solleva i fianchi con la schiena dritta, sii in questa posizione il più a lungo possibile,</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFT">tratto del polpaccio a sinistra</string>
    <string name="CALFSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Stai in piedi con un muro, Con la gamba sinistra completamente tesa e la gamba destra in avanti, esercita una forza sul muro con le braccia, Rimani in questa posizione per alcuni secondi,</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHT">il polpaccio si allunga a destra</string>
    <string name="CALFSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Stai in piedi con un muro, con la gamba destra completamente tesa e la gamba sinistra in avanti, esercita forza sulla parete con le braccia, sii in questa posizione per alcuni secondi,</string>
    <string name="CATCOWPOSE">posa della mucca del gatto</string>
    <string name="CATCOWPOSEDESCRIPTION">Inizialmente essere giù sulle mani e sulle ginocchia, Ora, inspirare allungando lo stomaco ed espirare allungando la schiena verso l\'alto, ripeti,</string>
    <string name="CHILDPOSE">posa del bambino</string>
    <string name="CHILDPOSEDESCRIPTION">Inizialmente essere in posa da tavola, Ora espirare e abbassare i fianchi verso i talloni, lasciare che la fronte tocchi il terreno e le braccia tese all\'indietro verso i piedi, essere in questa posizione per qualche tempo,</string>
    <string name="COBRASTRETCH">cobra stretch</string>
    <string name="COBRASTRETCHDESCRIPTION">Sdraiati con la testa rivolta verso terra, tieni le mani ai lati delle spalle, ora alza il petto con le braccia, resta in questa posizione per qualche tempo,</string>
    <string name="CURTSYLUNGES">affondi riverenti</string>
    <string name="CURTSYLUNGESDESCRIPTION">Inizia stando in piedi, con i piedi, a pochi centimetri di distanza, Allunga la gamba destra all\'indietro verso sinistra, piegando le ginocchia, Torna alla posizione iniziale e ripeti la stessa sull\'altro lato,</string>
        <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPS">luppolo al ginocchio sinistro</string>
    <string name="LEFTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Inizialmente, stai dritto, quindi allunga la gamba sinistra all\'indietro e abbassa il corpo. Quando arrivi, solleva il ginocchio sinistro il più in alto possibile, Torna alla posizione originale e ripeti,</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALL">quadrangolare a sinistra con muro</string>
    <string name="LEFTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Inizia in una posizione eretta, tocca un muro con la mano destra e tieni la caviglia della gamba sinistra piegandola, sii in questa posizione,</string>
      <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCH">stiramento di farfalla sdraiata</string>
    <string name="LYINGBUTTERFLYSTRETCHDESCRIPTION">Sdraiati sulla schiena, Piega le ginocchia, con la pianta dei piedi, toccandosi, Rimani in questa posizione,</string>
    <string name="PLIESQUATS">squat Bend</string>
    <string name="PLIESQUATSDESCRIPTION">Stai in piedi tenendo le mani sul fianco e le gambe di qualche centimetro più larghe, rispetto alla spalla, porta giù il corpo, finché le cosce non sono parallele al pavimento, poi ritorna alla posizione originale, ripeti,</string>
    <string name="REVERSECRUNCHES">crunch inverso</string>
    <string name="REVERSECRUNCHESDESCRIPTION">Sdraiati sulla schiena e piega le ginocchia, ora porta le ginocchia verso la testa, tenendo le mani sul lato del corpo,</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPS">luppolo al ginocchio destro</string>
    <string name="RIGHTLUNGESKNEEHOPSDESCRIPTION">Inizialmente, stai dritto, quindi allunga la gamba destra all\'indietro e abbassa il corpo, alza la gamba, solleva il ginocchio destro più in alto possibile, ritorna alla posizione originale e ripeti,</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALL">quadrifoglio destro con parete</string>
    <string name="RIGHTQUADSTRETCHWITHWALLDESCRIPTION">Inizia in una posizione eretta, tocca un muro con la mano sinistra e tieni la caviglia della gamba destra piegandola, sii in questa posizione,</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCH">tratto di spalla</string>
    <string name="SHOULDERSTRETCHDESCRIPTION">Allunga il braccio sinistro, attraverso il corpo, tieni il gomito del braccio sinistro, usa il braccio destro e tiralo verso il petto, ripeti l\'esercizio dall\'altra parte,</string>
      <string name="SPLITSQUATLEFT">split squat a sinistra</string>
    <string name="SPLITSQUATLEFTDESCRIPTION">Allungare in avanti con la gamba sinistra, tenendo la parte superiore del corpo diritta, quindi abbassare il corpo e quindi spostarlo verso l\'alto,</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHT">squat diviso a destra</string>
    <string name="SPLITSQUATRIGHTDESCRIPTION">Allungare in avanti con la gamba destra, tenendo la parte superiore del corpo diritta, quindi abbassare il corpo e quindi spostarlo verso l\'alto,</string>
    <string name="SQUATS">squat</string>
    <string name="SQUATSDESCRIPTION">Stare con le gambe a pochi centimetri di distanza, allungare le braccia verso la parte anteriore e abbassare il corpo, finché le cosce non sono parallele al pavimento, Ora torna alla posizione iniziale, ripeti,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFT">i tricipiti si allungano a sinistra</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHLEFTDESCRIPTION">Sollevare il braccio sinistro, piegarlo e posizionarlo sulla schiena, tenere il gomito sinistro con la mano destra e tirarlo, essere in questa posizione per alcuni secondi,</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHT">tricipiti si estendono a destra</string>
    <string name="TRICEPSSTRETCHRIGHTDESCRIPTION">Sollevare il braccio destro, piegarlo e posizionarlo sulla schiena, tenere il gomito destro con la mano sinistra e tirarlo, essere in questa posizione per alcuni secondi,</string>

    <string name="abs_title">Esercizi per addominali</string>
    <string name="advbellyfattip1">Un elevato apporto di zucchero fa male alla salute, le bevande zuccherate come le bevande gassate, il succo di frutta, ecc., Sono ricche di zuccheri, il che significa che sono ricche di calorie, evita le bevande zuccherate se vuoi perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip10">Assicurati di seguire una dieta sana, una dieta sana per la perdita di peso include frutta, verdura, grassi sani, cibi ricchi di proteine ​​e cibi fibrosi, una dieta sana contiene cibi a basso contenuto calorico e aiuta a perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip10title">Mangiare sano</string>
    <string name="advbellyfattip11">Il caffè nero contiene caffeina che aumenta il metabolismo e ti rende energico, il consumo di caffè nero aiuta a bruciare calorie, non aggiungere zucchero o dolcificanti ad alto contenuto calorico al tuo caffè, bere regolarmente caffè nero provoca una perdita di peso.</string>
    <string name="advbellyfattip11title">Consuma caffè nero</string>
    <string name="advbellyfattip12">Le uova sono ricche di proteine ​​e povera di calorie, mangiare uova intere a colazione ti rende sazio e riduce l\'appetito per più cibo che aiuta a perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip12title">Mangia uova intere</string>
    <string name="advbellyfattip13">L\'acqua potabile aiuta a perdere peso, bere una quantità sufficiente di acqua aumenta il metabolismo e aiuta a bruciare calorie nel corpo, la quantità di assunzione di acqua al giorno per il maschio adulto è di 4 litri e per la femmina adulta di 3 litri.</string>
    <string name="advbellyfattip13title">Bevi una quantità adeguata di acqua</string>
    <string name="advbellyfattip14">Il tè verde contiene caffeina e un flavonoide chiamato catechina, la catechina aiuta a ridurre il grasso in eccesso nel corpo, la caffeina presente nel tè verde aumenta il metabolismo e aiuta a bruciare calorie che si traducono in perdita di peso.</string>
    <string name="advbellyfattip14title">Bevi il tè verde</string>
    <string name="advbellyfattip15">Mangia circa 4 o 5 date come spuntino, le date sono ricche di fibre e povere di calorie, le date ti fanno sentire pieno e questo riduce l\'appetito per più cibo che si traduce in perdita di peso.</string>
    <string name="advbellyfattip15title">Mangia le date come spuntino</string>
    <string name="advbellyfattip16">Mangia frutta ricca di fibre come arance, fragole, banana, ecc. Durante il brunch, la frutta ricca di fibre ti fa sentire pieno, riducendo l\'appetito per più cibo e questo si traduce in perdita di peso.</string>
    <string name="advbellyfattip16title">Consumare frutta durante il brunch</string>
    <string name="advbellyfattip17">Assicurati di mangiare carboidrati nella loro forma originale, consumare carboidrati meno raffinati come riso rosso, pane integrale, pasta integrale e avena, carboidrati meno raffinati sono ricchi di fibre e ti fanno sentire pieno, riducendo l\'appetito per più cibo e questo aiuta a</string>
    <string name="advbellyfattip17title">Consuma carboidrati nella loro forma originale</string>
    <string name="advbellyfattip18">Le insalate di verdure sono povera di calorie e ricche di fibre che ti aiutano a perdere peso, preparare insalate di verdure usando fagioli, olio d\'oliva, succo di limone, aceto, pepe e verdure a foglia verde come lattuga, spinaci, cavolo nero ecc.</string>
    <string name="advbellyfattip18title">Includi insalate di verdure nella tua dieta</string>
    <string name="advbellyfattip19">Alti livelli di stress causano aumento di peso, sensazione di stress in voglie di cibi spazzatura come dolci, pizza, hamburger, ciambelle ecc., Svolgere attività come lo yoga per tenere sotto controllo lo stress.</string>
    <string name="advbellyfattip19title">Gestisci lo stress per perdere peso</string>
    <string name="advbellyfattip1title">Evita le bevande zuccherate</string>
    <string name="advbellyfattip2">Eseguendo esercizi cardio come correre, andare in bicicletta, nuotare, saltare la corda ecc., Ti aiuta a bruciare calorie, gli esercizi cardio riducono anche il grasso della pancia nel tuo corpo, il grasso della pancia diminuisce il metabolismo e provoca aumento di peso, fai regolarmente esercizi cardio per perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip20">Cucina gli alimenti usando oli sani come olio di oliva, olio di avocado e olio di sesamo, questi oli hanno poche calorie a differenza di altri oli raffinati e aiutano a perdere peso, assicurati di usare solo una piccola quantità di questi oli durante la cottura.</string>
    <string name="advbellyfattip20title">Scegli oli sani</string>
    <string name="advbellyfattip21">Gli alimenti trasformati sono ricchi di calorie e causano un aumento di peso, evitare cibi trasformati come formaggio, frutta in scatola, carne in scatola, marmellate, ketchup ecc., Se si desidera perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip21title">Evita gli alimenti trasformati</string>
    <string name="advbellyfattip22">Qualsiasi alimento fritto con oli raffinati è ricco di calorie, assicurati di consumare cibi cotti al vapore o grigliati a basso contenuto di calorie se vuoi perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip22title">Non mangiare cibi fritti</string>
    <string name="advbellyfattip23">Mangia spuntini ricchi di fibre e proteine, assicurati anche che gli spuntini siano a basso contenuto calorico, alcuni degli spuntini salutari includono yogurt greco, noci, burro di arachidi, pane integrale, fette di mela ecc.</string>
    <string name="advbellyfattip23title">Mangia spuntini sani</string>
    <string name="advbellyfattip24">Il cioccolato fondente può essere usato come spuntino, il cioccolato fondente contiene grassi sani che ti rendono pieno per lungo tempo e riducono l\'appetito con conseguente perdita di peso.</string>
    <string name="advbellyfattip24title">Mangia cioccolato fondente</string>
    <string name="advbellyfattip25">Masticare il cibo lentamente durante un pasto riduce l\'apporto calorico e aumenta anche gli ormoni legati alla perdita di peso, inoltre assicurati di masticare accuratamente il cibo mentre mangi se vuoi perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip25title">Masticare lentamente mentre si mangia</string>
    <string name="advbellyfattip26">L\'aggiunta di spezie al cibo aiuta a bruciare calorie e ad aumentare il metabolismo, alcune delle spezie che aiutano a perdere peso includono curcuma, cannella, semi di cumino, zenzero, aglio e pepe nero.</string>
    <string name="advbellyfattip26title">Spezie per dimagrire</string>
    <string name="advbellyfattip27">I semi di lino sono ricchi di proteine ​​e fibre, i semi di lino aumentano il metabolismo e ti fanno sentire a lungo pieno, il che aiuta a ridurre l\'appetito per il cibo e aiuta a perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip27title">Consuma semi di lino</string>
    <string name="advbellyfattip28">Fare yoga regolarmente ci aiuta a perdere peso, fare yoga aiuta a bruciare calorie e migliora anche il metabolismo, alcune delle posizioni yoga per la perdita di peso sono la posa dell\'arco, la posa del bambino, la posa del triangolo, la posizione della sedia attorcigliata, Surya namaskara ecc.</string>
    <string name="advbellyfattip28title">Yoga per dimagrire</string>
    <string name="advbellyfattip29">È necessario conoscere l\'apporto calorico giornaliero, utilizzare un contatore di calorie per calcolare l\'apporto calorico, l\'apporto calorico dipende da diversi fattori quali sesso, età, peso, altezza, attività ecc., In media una donna ha bisogno di 2000 calorie per</string>
    <string name="advbellyfattip29title">Tieni traccia del conteggio delle calorie</string>
    <string name="advbellyfattip2title">Fai esercizi cardio</string>
    <string name="advbellyfattip3">I cibi spazzatura sono ricchi di zuccheri, calorie e grassi malsani che causano aumento di peso, evitare cibi spazzatura come pizza, hot dog, patatine fritte, hamburger ecc. Per la perdita di peso.</string>
    <string name="advbellyfattip30">Esercitarsi con i tuoi amici non è solo divertente, ma ti motiva anche a perdere peso, uno studio sull\'obesità ha scoperto che le persone in sovrappeso tendono a perdere peso se sono in compagnia di amici in forma.</string>
    <string name="advbellyfattip30title">Esercizio con i tuoi amici</string>
    <string name="advbellyfattip3title">Non consumare cibi spazzatura</string>
    <string name="advbellyfattip4">Camminare aiuta a bruciare calorie, assicurati di camminare regolarmente a ritmo sostenuto se vuoi perdere peso, camminare ti aiuta anche a perdere il grasso della pancia che si traduce in perdita di peso.</string>
    <string name="advbellyfattip4title">Cammina regolarmente per perdere peso</string>
    <string name="advbellyfattip5">Ci sono alimenti ad alto contenuto di zuccheri aggiunti, questi alimenti sono ricchi di calorie e comportano un aumento di peso, evitare cibi come caramelle, pasticcini, ciambelle, dessert ecc., Se si desidera perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip5title">Evita i cibi con zucchero aggiunto</string>
    <string name="advbellyfattip6">Gli alimenti ricchi di proteine ​​aumentano il tuo metabolismo e aiutano a bruciare calorie nel tuo corpo, i cibi ricchi di proteine ​​ti rendono pieno e riducono l\'appetito per il cibo che aiuta nella perdita di peso.</string>
    <string name="advbellyfattip6title">Consuma cibi ricchi di proteine</string>
    <string name="advbellyfattip7">È necessario dormire per almeno 7 a 8 ore al giorno, la privazione del sonno porta a voglie di cibo spazzatura che provoca aumento di peso, assicurati di dormire adeguatamente se vuoi perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip7title">Dormi a sufficienza</string>
    <string name="advbellyfattip8">Consuma cibi ricchi di fibre come frutta, verdura, fagioli, legumi, cereali e frutta a guscio, i cibi fibrosi hanno poche calorie e ti rendono anche pieno, il che aiuta a perdere peso.</string>
    <string name="advbellyfattip8title">Mangia cibi ricchi di fibre</string>
    <string name="advbellyfattip9">Ridurre l\'assunzione di alimenti contenenti carboidrati nella dieta, il consumo di più carboidrati provoca un aumento di peso in quanto vengono immagazzinati come grassi nel corpo.</string>
    <string name="advbellyfattip9title">Riduci i carboidrati nella tua dieta</string>
    <string name="bent_leg_twist">torsione della gamba piegata</string>
    <string name="bent_leg_twist_desc">Sdraiati sulla schiena, con le braccia tese di lato, solleva le gambe e piega le ginocchia ad un angolo di 90 gradi, ora ruota le ginocchia verso sinistra, rimani in questa posizione per 1-2 minuti, torna alla posizione iniziale e</string>
    <string name="bicycle_crunches">cigolio della bici</string>
    <string name="bicycle_crunches_desc">Sdraiati tenendo la mano sulla parte posteriore della testa, solleva il ginocchio destro e allunga il gomito sinistro verso di esso, ripeti lo stesso per l\'altro lato,  n  n</string>
    <string name="burpees">Burpees</string>
    <string name="burpees_desc">Stare con i piedi alla larghezza delle spalle, il peso sui talloni e le braccia lungo i fianchi, spingere indietro i fianchi, piegare le ginocchia e abbassare il corpo in uno squat, posizionare le mani sul pavimento direttamente di fronte e</string>
    <string name="buttocks_title">Allenamento delle natiche</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="check_internet_str">Si prega di controllare la connessione a Internet ..</string>
    <string name="clapping_crunches">sgranocchi applausi</string>
    <string name="clapping_crunches_desc">Sdraiati a terra, solleva la parte superiore del corpo e piega le ginocchia, ora, applaudi sotto le ginocchia, sollevando le gambe alternativamente,  n  n</string>


    <string name="confirm">Confermare!!</string>
    <string name="countdown_time">Conto alla rovescia</string>
    <string name="counter_time_key">counter_time</string>
    <string name="cross_arm_crunches">scricchiolii incrociati</string>
    <string name="cross_arm_crunches_desc">Sdraiati piegando le ginocchia, Tieni le braccia incrociate sul petto, Alza la parte superiore del corpo e torna alla posizione iniziale, Ripeti,  n  n</string>
    <string name="crunches">scricchiolii</string>
    <string name="crunches_desc">Sdraiati a terra, metti le mani dietro la testa, piegati in avanti e in avanti in modo che la testa, il collo e le scapole si sollevino dal pavimento, ora, esegui lentamente il back down lentamente, ripeti,</string>
    <string name="cycles_text">cicli</string>
    <string name="days">giorni</string>
    <string name="dead_bug">bug morto</string>
    <string name="dead_bug_desc">Inizia giacendo con la schiena a terra, alza le ginocchia e mettila perpendicuar al suolo, allunga le braccia, puntando verso il soffitto, ora allunga il braccio destro verso la testa e abbassa la gamba sinistra, torna indietro alla partenza</string>
    <string name="desc_adductor_strect_in_standing">Inizialmente, tieni i piedi, a pochi centimetri di distanza con le mani sul fianco, Ora, allunga il corpo a sinistra, piegando la gamba sinistra, Rimani in questa posizione per un po \'di tempo, torna alla posizione originale, Ripeti lo stesso per il</string>
    <string name="desc_bicycle_crunches">Sdraiati tenendo la mano sulla parte posteriore della testa, solleva il ginocchio destro e allunga il gomito sinistro verso di esso, ripeti lo stesso per l\'altro lato,  n  n</string>
    <string name="desc_butt_bridge">Sdraiati sulla schiena con le mani lungo i fianchi, le ginocchia piegate e i piedi piatti sul pavimento, Alza i fianchi per creare una linea dritta dalle ginocchia alle spalle, Se i fianchi si abbassano o abbassano, abbassati sul pavimento,</string>
    <string name="desc_clapping_crunches">Sdraiati a terra, solleva la parte superiore del corpo e piega le ginocchia, ora, applaudi sotto le ginocchia, sollevando le gambe alternativamente,  n  n</string>
    <string name="desc_clapsoverhead">Inizialmente, mantieni i tuoi piedi, pochi centimetri di larghezza, Ora, solleva le braccia e batti le mani sulla testa, Ripeti questo,  n  n</string>
    <string name="desc_donkeykicksleft">Inizialmente essere giù sulle mani e sulle ginocchia, Ora solleva la gamba sinistra con il piegamento del ginocchio e la gamba rivolta verso il soffitto, Allunga la gamba e ritorna alla posizione iniziale, Ripeti,</string>
    <string name="desc_donkeykicksright">Inizialmente essere giù sulle mani e sulle ginocchia, Ora solleva la gamba destra con il piegamento del ginocchio e la gamba che punta verso il soffitto, Allunga la gamba e ritorna alla posizione iniziale, Ripeti,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_left">Inizialmente essere giù sulle mani e sulle ginocchia, Ora, piega il ginocchio sinistro e solleva la gamba sinistra di lato, fino a che non si trova allo stesso livello dell\'anca,  n  n</string>
    <string name="desc_fire_hydrant_right">Inizialmente essere giù sulle mani e sulle ginocchia, Ora, piega il ginocchio destro e solleva la gamba destra di lato, fino a che non si trova allo stesso livello dell\'anca,  n  n</string>
    <string name="desc_flutter_kicks">Inizia giacendo sulla schiena, mantieni le braccia su un lato e solleva le gambe, lascia che le gambe siano il più dritte possibile, ora, solleva rapidamente la gamba destra e allo stesso tempo, abbassa la gamba sinistra, quindi fai lo stesso su</string>
    <string name="desc_heeltouch">Inizialmente, sdraiati sulla schiena e piega le gambe, prendi il sostegno delle tue mani da un lato, solleva la testa e tocca i talloni alternativamente con le mani,  n  n</string>
    <string name="desc_lunges">Inizia stando in piedi, con i piedi a pochi punti di distacco, Tieni le mani sul fianco, Allunga la gamba destra e abbassa il corpo, finché la tua coscia destra è parallela al pavimento, Torna alla posizione iniziale e ripeti lo stesso sul</string>
    <string name="desc_plank">Sali sulle dita dei piedi e sugli avambracci con il tuo corpo dritto, rimani in questa posizione il più a lungo possibile,  n  n</string>
    <string name="desc_plie_squats">Stai dritto e muovi le gambe in modo che siano più larghe della larghezza delle spalle l\'una dall\'altra con le ginocchia leggermente piegate, piegare lentamente le ginocchia e abbassare le gambe finché le cosce non sono parallele al pavimento, premere principalmente con il tallone del piede per</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_left">Inizia giacendo su un fianco, con la testa, appoggiato sul braccio destro, Ora, solleva la gamba sinistra e poi ritorna alla posizione iniziale, ripeti,  n  n</string>
    <string name="desc_side_leg_rise_right">Inizia giacendo su un fianco, con la testa, appoggiato sul braccio sinistro, ora, solleva la gamba destra e poi ritorna alla posizione iniziale, ripeti,  n  n</string>
    <string name="desc_side_lunges">Inizialmente, stai in piedi tenendo i piedi larghi pochi centimetri, Allunga la gamba destra, abbassando il corpo e mantenendo la gamba sinistra dritta, Torna alla posizione iniziale e ripeti lo stesso sulla gamba sinistra,</string>
    <string name="desc_squats">Stare con le gambe a pochi centimetri di distanza, allungare le braccia verso la parte anteriore e abbassare il corpo, finché le cosce non sono parallele al pavimento, Ora torna alla posizione iniziale, ripeti,  n  n</string>
    <string name="desc_standing_bicycle_crunches">Stai con i piedi, a pochi centimetri di distanza, alza il ginocchio destro verso il gomito sinistro, Torna alla posizione iniziale, ripeti lo stesso sull\'altro lato,</string>
    <string name="desc_swimming_and_superman">Sdraiati con la tua faccia verso il basso, allungando le mani in avanti, Alza il braccio e la gamba opposti in alternativa ..  n  n</string>
    <string name="desc_wall_pushups">Inizialmente, distanziati di un paio di centimetri dal muro, Allunga le braccia e tocca il muro, Lean e spingi contro il muro, con le tue braccia e poi torna indietro, ripeti questo,  n  n</string>
    <string name="dips">tuffi</string>
    <string name="dips_desc">Metti le mani sul bordo della panca, Ora, abbassa lentamente il tuo corpo piegando i gomiti, spingiti lentamente indietro fino alla posizione iniziale, ripeti,</string>
    <string name="duration">Durata</string>
    <string name="evening_title">Tratti serali</string>
    <string name="exercise_time">Tempo di allenamento</string>
    <string name="exercises">esercizi</string>
    <string name="exit_app_msg">Vuoi uscire?</string>

    <string name="fatburn_title">Allenamento di Fatburn</string>
    <string name="finished">Finita</string>
    <string name="fri">Venerdì</string>
    <string name="jumpingjacks">Jack da salto</string>
    <string name="jumpingjacks_desc">Inizialmente, stai in piedi tenendo i piedi, pochi centimetri di larghezza, Ora, salta ed estendi le braccia in alto con quello leggermente piegare le ginocchia e allungare le gambe, Ora torna alla posizione di partenza Ripeti questo,</string>
    <string name="languages">linguaggio</string>
    <string name="leg_drops">gocce di gambe</string>
    <string name="leg_drops_desc">Inizia giacendo con la schiena a terra, mantieni le mani su un lato e solleva entrambe le gambe ad un angolo di 90 gradi, senti la pressione sugli addominali, ora abbassa leggermente le gambe e torna indietro, ripeti questo,  n </string>
    <string name="legliftleft">Leg Lift a sinistra</string>
    <string name="legliftleft_desc">Sii sulle dita dei piedi e sugli avambracci con il tuo corpo dritto, alza lentamente la gamba sinistra e tienila, ora ritorna alla posizione iniziale, ripeti,</string>
    <string name="legliftright">Sollevamento gamba destro</string>
    <string name="legliftright_desc">Sii sulle dita dei piedi e sugli avambracci con il tuo corpo dritto, solleva la gamba destra lentamente e tienila, ora ritorna alla posizione iniziale, ripeti,</string>
    <string name="long_arm_crunches">scricchiolii del braccio lungo</string>
    <string name="long_arm_crunches_desc">Sdraiati con le ginocchia piegate, Allunga le braccia verso la testa, Alza la parte superiore del corpo ad un angolo di 30 gradi, Torna alla posizione iniziale, Ripeti questo,  n  n</string>
    <string name="mon">Lunedi</string>
    <string name="monday">Lunedi</string>
    <string name="morning_title">Riscaldamento mattutino</string>
     <string name="mountainclimbing">Alpinismo</string>
    <string name="mountainclimbing_desc">Entrare in una posizione della plancia, sulle mani e sui piedi, le mani dovrebbero essere larghe alle spalle, schiena piatta, addominali ingaggiati e testa allineata, da questa posizione tirare il ginocchio destro nel petto il più lontano possibile,</string>
    <string name="next">Il prossimo</string>
    <string name="noreminders">Nessun promemoria</string>
    <string name="ok">va bene</string>
    <string name="plank">tavola</string>
    <string name="plank_desc">Sali sulle dita dei piedi e sugli avambracci con il tuo corpo dritto, rimani in questa posizione il più a lungo possibile,  n  n</string>
    <string name="please_select_at_least_one_day">Si prega di selezionare almeno un giorno</string>
    <string name="pushups">Sollevamento</string>
    <string name="pushups_desc">Inizialmente, posizione prona a faccia in giù sul pavimento, allunga le braccia e tocca il pavimento, solleva te stesso spingendo il terreno lontano da te, ripeti questo,</string>
    <string name="quit_workout">Vorresti smettere di allenarti?</string>
    <string name="rate_us_str">Votaci</string>
    <string name="ready_to_go">pronto ad andare</string>
    <string name="reclined_oblique_twist">torsione obliqua reclinata</string>
    <string name="reclined_oblique_twist_desc">Sdraiati sulla schiena, alza la parte superiore del corpo, con i gomiti sul lato per il supporto, alza la gamba sinistra e raggiungi la caviglia, usando la mano destra, Torna alla posizione iniziale e ripeti la stessa sull\'altro lato, </string>
    <string name="reminder_str">Promemoria</string>
    <string name="rest_time_key">rest_time</string>
    <string name="rest_time_str">Tempo di riposo</string>
    <string name="reverse_crunches">crunch inverso</string>
    <string name="reverse_crunches_desc">Sdraiati sulla schiena e piega le ginocchia, ora porta le ginocchia verso la testa, tenendo le mani sulla testa,  n  n</string>
    <string name="russian_twist">torsione russa</string>
    <string name="russian_twist_desc">Sedetevi sul tappeto, piegando le ginocchia, leggermente inclinati all\'indietro e piegate le braccia, Ora girate le braccia a sinistra ea destra,</string>
    <string name="russiantwists">Colpi di scena russi</string>
    <string name="russiantwists_desc">Sedetevi sul tappeto, piegando le ginocchia, leggermente inclinati all\'indietro e piegate le braccia, Ora girate le braccia a sinistra ea destra,</string>
      <string name="sat">Sabato</string>
    <string name="scissors">Forbici</string>
    <string name="scissors_desc">Inizia a sdraiarti sulla schiena con le braccia vicino al lato e le gambe puntate direttamente in aria sopra i fianchi, premi la parte bassa della schiena nel tappetino in modo che gli addominali siano stretti, la gamba inferiore destra a pochi centimetri dal tappeto, mentre sollevi la gamba destra inizia ad abbassare la gamba sinistra</string>

    <string name="seconds_text">secondi</string>
    <string name="set">Impostata</string>
    <string name="set_reminder">Imposta promemoria</string>
    <string name="set_your_preferable_exercise_time">Imposta il tuo tempo di allenamento preferibile</string>
    <string name="share_app_str">Condividere</string>
    <string name="side_leg_rise_left">gamba sinistra salire a sinistra</string>
    <string name="side_leg_rise_left_desc">Inizia giacendo su un fianco, con la testa, appoggiato sul braccio destro, Ora, solleva la gamba sinistra e poi ritorna alla posizione iniziale, ripeti,  n  n</string>
    <string name="side_leg_rise_right">gamba laterale salire a destra</string>
    <string name="side_leg_rise_right_desc">Inizia giacendo su un fianco, con la testa, appoggiato sul braccio sinistro, ora, solleva la gamba destra e poi ritorna alla posizione iniziale, ripeti,  n  n</string>
    <string name="skip">Salta</string>
    <string name="sound">Suono</string>
    <string name="squats">squat</string>
    <string name="squats_desc">Stare con le gambe a pochi centimetri di distanza, allungare le braccia verso la parte anteriore e abbassare il corpo, finché le cosce non sono parallele al pavimento, Ora torna alla posizione iniziale, ripeti,</string>
    <string name="standing_bicycle">bicicletta in piedi</string>
    <string name="standing_bicycle_desc">Stai con i piedi, a pochi centimetri di distanza, alza il ginocchio destro verso il gomito sinistro, torna alla posizione iniziale, ripeti lo stesso sull\'altro lato,  n  n</string>
    <string name="start">inizio</string>

    <string name="sun">Domenica</string>
    <string name="swimming_and_superman">nuoto e superman</string>
    <string name="swimming_and_superman_desc">Sdraiati con la tua faccia verso il basso, tendendo le mani in avanti, Alza il braccio e la gamba opposti in alternativa,  n  n</string>
    <string name="tab1">Formazione</string>
    <string name="tab2">Routine</string>
    <string name="tab3">Profilo</string>
    <string name="tab4">Suggerimenti</string>
    <string name="thri">giovedi</string>
    <string name="thursday">giovedi</string>
    <string name="time_saved">Tempo risparmiato !!!</string>
    <string name="tip">Mancia</string>
    <string name="trunk_rotation">rotazione del tronco</string>
    <string name="trunk_rotation_desc">Inizialmente, stai in piedi tenendo i piedi, pochi centimetri di larghezza, alza le braccia piegando i gomiti e avvicina le braccia, muovi il corpo a sinistra ea destra, ripeti questo,</string>
    <string name="tu">martedì</string>
    <string name="wed">mercoledì</string>
    <string name="weightloss_title">Allenamento per la perdita di peso</string>
    <string name="wl_bicycle_crunches">cigolio della bici</string>
    <string name="wl_butt_bridge">ponte di testa</string>
    <string name="wl_clapping_crunches">sgranocchi applausi</string>
    <string name="wl_clapsoverhead">batte le mani sopra la testa</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_left">idrante antincendio a sinistra</string>
    <string name="wl_fire_hydrant_right">Idrante antincendio</string>
    <string name="wl_flutter_kicks">calci alle stelle</string>
    <string name="wl_plank">tavola</string>
    <string name="wl_plie_squats">squat Bend</string>
    <string name="wl_side_lunges">affondi laterali</string>
    <string name="wl_squats">squat</string>
    <string name="wl_standing_bicycle_crunches">in piedi scricchiolii di biciclette</string>
    <string name="wl_swimmer_and_superman">nuotatore e superman</string>
    <string name="wl_swimming_and_superman">nuotatore e superman</string>
    <string name="wl_wallpushups">piegamenti sulle pareti</string>

    <string name="Day_Planner_Reminder">Promemoria del pianificatore del giorno</string>
    <string name = "noti1"> Saatnya untuk Waktu Latihan Anda .. </string>
    <string name = "noti2"> Latihan Wanita </string>
    <string name = "noti3"> Hei! waktu latihannya </string>
    <string name = "noti4"> Mari Mulai Latihan </string>
    <string name = "butocks"> Natiche </string>
    <string name = "weight"> Perdita di peso </string>
    <string name = "Abs"> Addominali </string>
    <string name = "Fatbrn"> Fat Burn </string>
    <string name = "workout"> Allenamento </string>
    <string name = "save"> Salva </string>
    <string name = "takerestspeak"> Riposa </string>

    <string name = "JUMPINGJACKS"> jumping jacks </string>
    <string name = "JUMPINGJACKSDESCRIPTION"> Rimani in piedi, ora salta allungando le mani e le gambe verso lesterno, </string>
   

    <string name = "SIDELYINGLEGLIFTLEFT"> sollevamento gamba da sdraiato a sinistra </string>
    <string name = "BUTTBRIDGE"> butt bridge </string>
    <string name = "wl_adductor_strect_in_standing">allungamento dell adduttore in piedi</string>
    <string name = "ADDUCTORSTRECHINSTANDING">allungamento dell adduttore in piedi</string>
    <string name = "DONKEYKICKSLEFT"> calci dasino a sinistra </string>
    <string name = "DONKEYKICKSRIGHT"> asino calcia a destra </string>
    <string name = "FLUTTERKICKS"> calci svolazzanti </string>
    <string name = "HEELTOUCH"> tocco del tallone </string>
    <string name = "SIDELYINGLEGLIFTRIGHT"> sollevamento gamba da sdraiato a destra </string>
    <string name = "firehydrantleft"> Firehydrant Left </string>
    <string name = "firehydrantleft_desc"> Inizialmente mettiti su mani e ginocchia, ora piega il ginocchio sinistro e solleva la gamba sinistra di lato, finché non si trova allo stesso livello dell anca</string>
    <string name = "firehydrantright"> Firehydrant Right </string>
    <string name = "firehydrantright_desc"> Inizialmente mettiti su mani e ginocchia, ora piega il ginocchio destro e solleva la gamba destra di lato, finché non è allo stesso livello dellanca</string>
    <string name = "LUNGES"> affondi </string>
    <string name = "MOUNTAINCLIMBER"> alpinista </string>
    <string name = "butt_bridge_desc"> Inizia sdraiandoti sulla schiena, piega le gambe, prendi il supporto delle mani sul lato e solleva il sedere, quindi abbassalo, ripeti,</string>
    <string name = "mountain_climber_desc"> Inizialmente, sii in posizione di flessione, mantenendo la gamba sinistra dritta, piega il ginocchio destro, Ora, spostati nella posizione iniziale e ripeti lo stesso sull altra gamba, Lascia che il passaggio tra i lati siano veloci, </string>
    <string name = "flutter_kicks_desc"> Inizia sdraiandoti sulla schiena, tieni le braccia di lato e solleva le gambe, lascia che le gambe siano il più dritte possibile, ora solleva rapidamente la gamba destra e allo stesso tempo abbassa la gamba sinistra, quindi fai lo stesso sull altra gamba, ripeti </string>
    <string name = "wl_donkeykicksleft"> calci dasino a sinistra </string>
    <string name = "DONKEYKICKSLEFTDESCRIPTION"> Inizialmente stenditi sulle mani e sulle ginocchia, Ora solleva la gamba sinistra con il ginocchio piegato e la gamba rivolta verso il soffitto, Allunga la gamba e torna alla posizione iniziale, Ripeti, </string>
    <string name = "wl_donkeykicksright"> asino calcia a destra </string>
    <string name = "DONKEYKICKSRIGHTDESCIPTION"> Inizialmente sdraiati su mani e ginocchia, Ora solleva la gamba destra con il ginocchio piegato e la gamba rivolta verso il soffitto, Allunga la gamba e torna alla posizione iniziale, Ripeti, </string>
    <string name = "wl_side_lying_leg_lift_left"> sollevamento gamba da sdraiato a sinistra </string>
    <string name = "SIDELYINGLEGLIFTLEFTDESCRIPTION"> Inizia sdraiato su un fianco, con la testa, appoggiata sul braccio destro, Ora, solleva la gamba sinistra e poi torna alla posizione iniziale, Ripeti, </string>
    <string name = "wl_side_lying_leg_lift_right"> sollevamento gamba da sdraiato a destra </string>
    <string name = "SIDELYINGLEGLIFTRIGHTDESCRIPTION"> Inizia sdraiato su un fianco, con la testa, appoggiata sul braccio sinistro, Ora, solleva la gamba destra e poi torna alla posizione iniziale, Ripeti, </string>
    <string name = "butt_bridge"> butt bridge </string>
    <string name = "BUTTBRIDGEDESCRIPTION"> Inizia sdraiandoti sulla schiena, piega le gambe, prendi il sostegno delle mani su un lato e solleva il sedere, quindi abbassalo, ripeti, </string>
    <string name = "wl_heeltouch"> tocco del tallone </string>
    <string name = "HEELTOUCHDESCRIPTION"> Inizialmente, sdraiati sulla schiena e piega le gambe, prendi il sostegno delle mani di lato, solleva la testa e tocca i talloni alternativamente con le mani, </string>
    <string name = "wl_lunges"> affondi </string>
    <string name = "LUNGESDESCRIPTION"> Inizia stando in piedi, con i piedi a pochi centimetri di distanza, tieni le mani sui fianchi, allunga la gamba destra e abbassa il corpo, finché la coscia destra è parallela al pavimento, torna al posizione iniziale e ripetere lo stesso sulla gamba sinistra, </string>
    <string name = "mountain_climber"> alpinista </string>
    <string name = "MOUNTAINCLIMBERDESCRIPTION"> Inizialmente, sii in posizione push-up, mantenendo la gamba sinistra dritta, piega il ginocchio destro, Ora, spostati nella posizione iniziale e ripeti lo stesso sullaltra gamba, lascia che il passaggio tra i lati siano veloci, </string>
    <string name = "flutter_kicks"> calci svolazzanti </string>
    <string name = "FLUTTERKICKSDESCRIPTION"> Inizia sdraiandoti sulla schiena, tieni le braccia di lato e solleva le gambe, lascia che le gambe siano il più dritte possibile, Ora, solleva rapidamente la gamba destra e allo stesso tempo abbassa la gamba sinistra, quindi fai lo stesso sull altra gamba, ripeti, </string>

    <string name = "ADDUCTORSTRECHINSTANDINGDESCRIPTION"> Inizialmente, tieni i piedi a pochi centimetri di distanza con le mani sui fianchi, Ora, allunga il corpo a sinistra, piegando la gamba sinistra, Rimani in questa posizione per un po di tempo, torna alla posizione originale, ripeti lo stesso per il lato destro, </string>
    <string name = "FIREHYDRANTLEFT"> idrante antincendio a sinistra </string>
    <string name = "FIREHYDRANTLEFTDESCRIPTION"> Inizialmente mettiti su mani e ginocchia, ora piega il ginocchio sinistro e solleva la gamba sinistra di lato, finché non è allo stesso livello dellanca, </string>
    <string name = "FIREHYDRANTRIGHT"> idrante antincendio a destra </string>
    <string name = "FIREHYDRANTRIGHTDESCRIPTION"> Inizialmente mettiti su mani e ginocchia, ora piega il ginocchio destro e solleva la gamba destra di lato, finché non è allo stesso livello dellanca, </string>


    <string name = "abs"> v crunch </string>
    <string name = "v_crunch_desc"> Siediti sul sedere, le gambe e la schiena sono sollevate verso lalto. Ora solleva la schiena e porta le ginocchia verso il petto, poi torna nella stessa posizione. </string>
    <string name = "abs1"> scricchiolio battimani </string>
    <string name = "abs2"> flutter kick </string>
    <string name = "abs3"> plank </string>
    <string name = "side_crunches_right_desc"> Sdraiati a terra sul lato destro. Metti una mano sotto la testa e una seconda sulla vita per supporto. Ora tira su il tuo corpo fino a sentire la contrazione e poi torna lentamente nella stessa posizione. </string>
    <string name = "abs4"> reverse crunches </string>
    <string name = "side_crunches_left_desc"> Sdraiati a terra sul lato sinistro. Metti una mano sotto la testa e una seconda sulla vita per supporto. Ora tira su il tuo corpo fino a sentire la contrazione e poi torna lentamente nella stessa posizione. </string>
    <string name = "abs5"> twist della gamba piegata </string>
    <string name = "abs6"> scricchiolii di biciclette </string>
    <string name = "abs7"> scricchiolii del braccio trasversale </string>
    <string name = "abs8"> x man crunch </string>
    <string name = "abs9"> pedalò con manubri </string>
    <string name = "abs10"> crunch con manubri </string>
    <string name = "x_man_crunch_desc"> Sdraiati sul pavimento. Copri gambe e mani. Adesso spingi la schiena verso lalto piegando gambe e mani. </string>
    <string name = "abs11"> dumbbell scricchiolio e pugni </string>
    <string name = "dumbbell_paddle_boats_desc"> Siediti sul pavimento sul sedere. Allontana le gambe e appoggia i talloni sul terreno. Adesso tieni un manubrio o un peso in base alla tua forza e spingi quel manubrio verso terra nella direzione sinistra o destra aprendolo le gambe dritte e spingono la schiena verso il suolo. </string>
    <string name = "abs12"> gamba laterale in alto a sinistra </string>
    <string name = "dumbbell_crunches_desc"> Sdraiati a terra e piega le ginocchia. Tieni un manubrio in base alla tua forza. Ora spingi la schiena verso lalto e dritta le mani verso lalto. Ora prima prendi le mani nella stessa posizione, poi la schiena. </string>
    <string name = "abs13"> rialzo della gamba laterale destra </string>
    <string name = "abs14"> disteso twist stretch right </string>
    <string name = "abs15"> uno giù due volte </string>
    <string name = "abs16"> punta del manubrio touch crunch destra </string>
    <string name = "abs17"> punta del manubrio touch crunch Sinistra </string>
    <string name = "abs18"> v hold </string>
    <string name = "abs19"> pass per bicicletta con manubri </string>
    <string name = "abs20"> manubri torture tucks </string>
    <string name = "abs21"> abs seduto in senso antiorario </string>
    <string name = "abs22"> abs seduto in senso orario </string>
    <string name = "abs23"> novanta crunch </string>
    <string name = "abs24"> manubrio piega laterale destra </string>
    <string name = "abs25"> curva laterale con manubrio sinistra </string>
    <string name = "abs26"> tavola del ginocchio incrociato </string>
    <string name = "abs27"> oblique v up a sinistra </string>
    <string name = "abs28"> oblique v ups Right </string>
    <string name = "abs29"> scricchiolii con le gambe sollevate </string>
    <string name = "abs30"> alt v su </string>
    <string name = "abs31"> disteso twist allungato a sinistra </string>
    <string name = "abs32"> childs pose </string>
    <string name = "abs33"> cobra stretch </string>
    <string name = "abs34"> fiancata sinistra </string>
    <string name = "abs35"> fiancata destra </string>
    <string name = "abs36"> dumbbell russian twist </string>
    <string name = "abs37"> v up </string>
    <string name = "abs38"> scricchiolii laterali a destra </string>
    <string name = "abs39"> crunch laterali a sinistra </string>
    <string name = "abs40"> sit up twist </string>
    <string name = "abs41"> tacchi al cielo </string>
    <string name = "abs42"> heel touch </string>

    <string name = "dumbbell_crunch_and_punches_desc"> Sdraiati a terra e piega le ginocchia. Tieni i manubri in ogni mano. Ora spingi la schiena verso lalto e spingi la mano sinistra verso lalto. Ora riprendi le mani e torna nella posizione normale e fai lo stesso con la mano destra. </string>
    <string name = "lying_twist_stretch_right_desc"> Sdraiati sulla schiena, allungando entrambe le braccia. Ora, ruota entrambe le ginocchia verso destra. Essere in questa posizione. </string>
    <string name = "one_down_two_ups_desc"> Sdraiati sulla schiena e rilassa le mani a terra. Entrambe le gambe verso il cielo ora abbassano leggermente una gamba verso il basso e fanno lo stesso con unaltra gamba. </string>
    <string name = "dumbbell_toe_touch_crunch_left_desc"> Sdraiati a terra con la mano sinistra in alto, tieni un manubrio in quella mano e metti la mano destra a terra. Metti la gamba destra dritta e piega la gamba sinistra. Ora alza la spalla e la gamba in questo modo, dovresti toccare la punta del piede con il manubrio. Quindi torna alla posizione normale. </string>
    <string name = "dumbbell_toe_touch_crunch_right_desc"> Sdraiati a terra con la mano destra in alto, tieni un manubrio in quella mano e metti la mano sinistra a terra. Metti la gamba sinistra dritta e piega la gamba destra.Ora sollevare la spalla e la gamba in modo tale che si dovrebbe toccare la punta del piede con il manubrio. Quindi torna alla posizione normale. </string>
    <string name = "v_hold_desc"> Siediti sul pavimento sul sedere. Ora solleva la schiena con unangolazione di 45 gradi e solleva la gamba di 90 gradi a terra, piega le ginocchia e allunga le mani verso il kness. Mantieni questa posizione per un determinato periodo. </string>
    <string name = "dumbbell_bicycle_passes_desc"> Siediti sul sedere, la schiena è sollevata e tieni il manubrio in una mano. Ora piega il ginocchio della gamba opposta e passa il manubrio allaltra mano e dritta la gamba. Fai lo stesso con laltra mano. </string>
    <string name = "dumbbell_torture_tucks_desc"> Sdraiati a terra con le mani che si estendono sopra la testa e tieni un manubrio in mano. Adesso piega le ginocchia e solleva la schiena come se quel manubrio dovesse toccare le ginocchia. Torna alla posizione principale. </string>
    <string name = "seated_abs_counterclockwise_desc"> Siediti a terra. Metti le gambe dritte a terra e le mani indietro con il gomito piegato per il supporto. Ora solleva entrambe le gambe e ruotale in senso antiorario. </string>
    <string name = "seated_abs_clockwise_desc"> Siediti a terra. Metti le gambe dritte a terra e le mani indietro con il gomito piegato per il supporto. Ora sollevare entrambe le gambe e ruotarle in senso orario. </string>
    <string name = "ninty_crunch_desc"> Sdraiati sulla schiena e metti le gambe a novanta gradi a terra e piega il ginocchio. Adesso spingi la schiena verso lalto e poi torna nella stessa posizione. </string>
    <string name = "dumbbell_side_bend_right_desc"> Mettiti in posizione diritta e mantieni un manubrio con la mano destra. Adesso piegati il ​​più possibile verso il basso verso terra nella direzione giusta, quindi torna alla posizione normale. </string>
    <string name = "dumbbell_side_bend_left_desc"> Mettiti in posizione diritta e tieni un manubrio con la mano sinistra. Adesso piegati il ​​più possibile verso il basso verso terra nella direzione sinistra, quindi torna alla posizione normale. </string>
    <string name = "cross_knee_plank_desc"> Prendi la posizione della tavola. Ora porta un ginocchio e un gomito opposto in modo che si tocchino lun laltro. Poi torna in posizione della tavola. Fai lo stesso con laltra gamba. </string>
    <string name = "oblique_v_ups_left_desc"> Sdraiati sulla schiena. Metti le gambe sul lato destro con le ginocchia piegate. Metti la mano sinistra dietro la testa per il supporto e la mano destra dritta nella direzione delle gambe. Ora solleva la schiena e le gambe allo stesso tempo. e tornare alla stessa posizione. </string>
    <string name = "oblique_v_ups_right_desc"> Sdraiati sulla schiena. Metti le gambe a sinistra con le ginocchia piegate. Metti la mano destra dietro la testa per il supporto e la mano sinistra dritta nella direzione delle gambe. Ora solleva la schiena e le gambe allo stesso tempo. e tornare alla stessa posizione. </string>
    <string name = "crunches_with_legs_raised_desc"> Sdraiati a terra e solleva entrambe le gambe verso lalto (a novanta gradi da terra). Adesso solleva la schiena fino a sentire una contrazione negli addominali e poi lentamente ritorna nella stessa posizione. </string>
    <string name = "alt_v_up_desc"> Sdraiati a terra e metti le mani dietro. Ora tira la gamba sinistra, la mano destra e la schiena in modo tale che dovresti toccare il dito del piede con la mano e in questa mano e la gamba dovrebbero essere dritte il più possibile, quindi tornare lentamente nella stessa posizione dopo aver fatto lo stesso con la gamba destra e la mano sinistra. </string>

    <string name = "lying_twist_stretch_left_desc"> Sdraiati sulla schiena, allungando entrambe le braccia. Ora, ruota entrambe le ginocchia insieme a sinistra. Essere in questa posizione. </string>
    <string name = "childs_pose_desc"> Siediti in ginocchio, con le dita dei piedi, a pochi centimetri di distanza. Solleva entrambe le mani e abbassa il corpo espirando. Sii in questa posa. Ritorna indietro, sollevando il corpo e inalando. </string>
    <string name = "cobra_stretch_desc"> Sdraiati con la testa rivolta verso il suolo. Tieni le mani ai lati delle spalle. Ora alza il petto con le braccia. Essere in questa posizione per qualche tempo. </string>
    <string name = "side_plank_left_desc"> Sdraiati a terra sul lato sinistro. Ora solleva il corpo su supporto del gomito, dellavambraccio e dei talloni e forma una linea retta. Rimani nella stessa posizione per un determinato tempo. </string>
    <string name = "side_plank_right_desc"> Sdraiati a terra sul lato destro. Ora solleva il corpo su supporto del gomito, dellavambraccio e dei talloni e forma una linea retta. Rimani nella stessa posizione per un determinato tempo. </string>
    <string name = "sit_up_twist_desc"> Sdraiati sulla schiena e le ginocchia leggermente piegate. Ora solleva la schiena e inclina verso destra e torna alla tua posizione. Ora fai lo stesso nella direzione opposta. </string>
    <string name = "dumbbell_russian_twist_desc"> Siediti sul pavimento sul tuo sedere. Solleva le gambe e piega leggermente il ginocchio, quindi abbassa la schiena verso il terreno e forma come lalfabeto inglese V Ora tieni un manubrio o qualsiasi peso in base alla tua forza e spingilo manubrio verso terra nella direzione sinistra o destra. </string>
    <string name = "heels_to_the_heaven_desc"> Sdraiati a terra e solleva entrambe le gambe verso lalto (a novanta gradi da terra). Ora solleva il sedere fino a sentire la contrazione negli addominali, poi torna lentamente nella stessa posizione. </string>
    <string name = "v_up_desc"> Sdraiati a terra e metti le mani dietro. Ora tira le gambe, le mani e la schiena in modo tale che dovresti toccare le dita dei piedi con le mani e in questa le mani e le gambe dovrebbero dritte il più possibile e poi tornare lentamente nella stessa posizione. </string>
    <string name = "heel_touch_desc"> Inizialmente, sdraiati sulla schiena e piega le gambe. Prendi il supporto delle mani sul lato, solleva la testa e tocca i talloni alternativamente con le mani. </string>

    <string name = "arm"> tricipiti tuffi </string>
    <string name = "arm1"> flessioni </string>
    <string name = "arm2"> rifiuta flessioni </string>
    <string name = "arm3"> tilt pushups </string>
    <string name = "arm4"> arm pushups </string>
    <string name = "arm5"> forbici per braccio </string>
    <string name = "arm6"> tricipite allunga a sinistra </string>
    <string name = "arm7"> tricipite allungato a destra </string>
    <string name = "arm8"> bicipiti in piedi allungare a sinistra </string>
    <string name = "arm9"> bicipiti in piedi allungati a destra </string>
    <string name = "arm10"> gomito indietro </string>
    <string name = "arm11"> arm crunches left </string>
    <string name = "arm12"> arm crunches right </string>
    <string name = "arm13"> flessioni del muro </string>
    <string name = "arm14"> jacks </string>
    <string name = "arm15"> rubinetti della plancia </string>
    <string name = "arm16"> pugni </string>
    <string name = "arm17"> flessioni del ginocchio </string>
    <string name = "arm18"> pushup low hold </string>
    <string name = "arm19"> pushup braccio largo </string>
    <string name = "arm20"> flessioni dei diamanti </string>
    <string name = "arm21"> plank </string>
    <string name = "arm22"> spalla gators </string>
    <string name = "arm23"> salta la corda </string>
    <string name = "arm24"> reach alternativo della plancia </string>

    <string name = "desc_alternater_heeltouch"> Inizialmente, sdraiati sulla schiena e piega le gambe. Prendi il supporto delle mani sul lato, solleva la testa e tocca i talloni alternativamente con le mani. </string>
    <string name = "desc_arm_crunches"> Sdraiati a terra. Alza le mani lentamente e tocca le ginocchia. Adesso fai lentamente il backback lentamente. Ripeti </string>
    <string name = "desc_arm_crunches_left"> Sdraiati sulla schiena e piega le gambe. Metti la mano destra dietro la testa e la mano sinistra dietro il ginocchio sinistro. Ora alza il tuo corpo e poi torna alla posizione iniziale. Ripeti.  </string>
    <string name = "desc_arm_crunches_right"> Sdraiati sulla schiena e piega le gambe. Posiziona la mano sinistra dietro la testa e la mano destra dietro il ginocchio destro. Ora alza il tuo corpo e poi torna alla posizione iniziale. Ripeti.  </string>
    <string name = "desc_arm_scissors"> Inizialmente, stai con i piedi e le spalle larghi. Allunga le braccia davanti al corpo allaltezza delle spalle e lascia che le braccia si sovrappongano a forma di lettera X. Ora allarga le braccia. Cambia le braccia e ripeti.  </string>
    <string name = "desc_army_pushups"> Inizialmente sii in posizione push-up con i piedi, a 12 pollici di distanza. Abbassa il corpo fino a quando la parte superiore delle braccia non è parallela al suolo, quindi solleva il corpo nella posizione iniziale. Ripeti.  </string>
    <string name = "desc_basic_crunches"> Sdraiati a terra. Sollevare la spalla da terra e rimanere in quella posizione per alcuni secondi. Ora, rallenta lentamente te stesso. </string>
    <string name = "desc_bench_dips"> Appoggia le mani sul bordo della panca. Adesso, abbassa lentamente il corpo piegando i gomiti. Spingiti lentamente indietro fino alla posizione di partenza. Ripeti </string>
    <string name = "desc_decline_pushups"> Inizialmente essere in posizione push-up. Solleva le gambe su una panchina. Ora sposta il tuo corpo su e giù. Ripetilo.  </string>
    <string name = "desc_diamond_pushups"> Sii in punta di piedi e le mani sollevando il corpo. Tieni le mani a forma di diamante. Ora abbassa il tuo corpo e poi alza il tuo corpo. Ripeti  </string>
    <string name = "desc_elbow_back"> Inizialmente, stai con i piedi e le spalle larghi. Ora posiziona entrambe le mani sulla vita con le dita verso il basso e i gomiti verso lesterno. Tirare lentamente entrambi i gomiti allindietro e poi riportarli nella posizione iniziale. Ripeti.  </string>
    <string name = "desc_high_knees"> Stai in piedi con i piedi, a pochi centimetri di distanza. Solleva il ginocchio destro verso il gomito sinistro. Ritorna alla posizione iniziale. Ripeti lo stesso dallaltra parte. </string>
    <string name = "desc_incline_pushups"> Inizia in una normale posizione push-up, con le mani sollevate su una panchina. Quindi spingi il tuo corpo su e giù usando le braccia. Ripeti.  </string>
    <string name = "desc_jumping_jacks"> Inizialmente, tieni i piedi larghi pochi centimetri. Ora, basta saltare ed estendere le braccia in alto con quella piega leggermente le ginocchia ed estendi le gambe. Ora torna alla posizione di partenza Ripeti questo. </string>

    <string name = "desc_knee_pushups"> Essere in una normale posizione di push-up. Lascia che le tue ginocchia tocchino il suolo e sollevano i piedi dal suolo. Ora alza il tuo corpo e poi abbattilo. Ripetilo. "</string>
    <string name = "desc_leg_raise"> Sdraiati a terra. Solleva le gambe lentamente fino a quando i piedi sono puntati di 90 °. Ora, abbassa lentamente le gambe. Ripeti </string>
    <string name = "desc_leg_up_crunches"> Sdraiati a terra. Solleva le gambe lentamente e avvicina il ginocchio al petto. Ripeti </string>
    <string name = "desc_lunge"> Inizia stando in piedi, con i piedi a parte qualche iches. Tieni le mani sul fianco. Allunga la gamba destra e abbassa il corpo, fino a quando la coscia destra è parallela al pavimento. Torna nella posizione iniziale e ripeti lo stesso sulla gamba sinistra. </string>
    <string name = "desc_plank_alternate_reach"> Inizia in una posizione della plancia. In alternativa, allunga ciascuna delle braccia in avanti. Lascia che il tuo corpo sia dritto. Ripeti. "</string>
    <string name = "desc_plank_taps"> Inizialmente essere nella posizione della plancia. Tocca la spalla sinistra usando la mano destra e torna alla posizione iniziale. Fai lo stesso dallaltra parte. Ripeti. "</string>
    <string name = "desc_plank_with_leg_lift"> Sii in punta di piedi e avambracci con il corpo dritto. Ora, abbassa la gamba sinistra e solleva la gamba destra. Ora torna alla posizione iniziale. Ripeti. </string>
    <string name = "desc_punches"> Inizialmente, stai con i piedi e le spalle larghi, le ginocchia leggermente piegate. Ora piega i gomiti e dai un pugno in avanti con i pugni, in alternativa con entrambe le braccia. Ripeti. </string>
    <string name = "desc_pushup_low_hold"> Essere in una normale posizione di push-up. Abbassa il tuo corpo fino a quando è 1-2 cm dal suolo. Essere in questa posizione per qualche tempo e respirare normalmente. "</string>
    <string name = "desc_pushups"> Inizialmente, posizione prona a faccia in giù sul pavimento. Allunga le braccia e tocca il pavimento. Sollevati spingendo il terreno lontano da te. Ripeti. </string>
    <string name = "desc_shoulder_gators"> Stai in piedi con i piedi larghi pochi pollici. tieni le mani vicino alle orecchie con i gomiti ai lati. Porta entrambi i gomiti al centro del corpo e poi torna alla posizione iniziale. Ripeti. "</string>
    <string name = "desc_skip_the_rope"> Inizialmente in posizione eretta, quindi salta come se avessi una corda per saltare in mano. Ripeti. "</string>
    <string name = "desc_standing_biceps_stretch_left"> Mettiti con il braccio sinistro vicino a un muro. Ora estendi il braccio sinistro e tocca il muro. Ruota leggermente il tuo corpo verso destra. "</string>
    <string name = "desc_standing_biceps_stretch_right"> Mettiti con il braccio destro vicino a un muro. Ora estendi il braccio destro e tocca il muro. Ruota leggermente il tuo corpo verso sinistra. "</string>
    <string name = "desc_triceps_dips"> Siediti su una sedia. Tenere la sedia e spostare lanca dalla sedia. Ora sposta il tuo corpo su e giù prendendo il supporto delle tue braccia. Ripeti. "</string>
    <string name = "desc_triceps_stretch_left"> Solleva il braccio sinistro, piegalo e posizionalo sulla schiena. Tieni il gomito sinistro con la mano destra e tiralo. Essere in questa posizione per alcuni secondi. "</string>
    <string name = "desc_triceps_stretch_right"> Solleva il braccio destro, piegalo e posizionalo sulla schiena. Tieni il gomito destro usando la mano sinistra e tiralo. Essere in questa posizione per alcuni secondi. "</string>
    <string name = "desc_v_crunches"> Sdraiati a terra. Solleva entrambe le gambe tenendo le mani lateralmente a circa 45 gradi da terra. Ora, rallenta lentamente te stesso. </string>
    <string name = "desc_vertical_leg_crunches"> Sdraiati a terra. Solleva lentamente la testa verso le ginocchia e prova a toccarti le dita dei piedi. </string>
    <string name = "desc_wide_arm_pushups"> Inizialmente, inginocchiati a terra. Abbassa e solleva il corpo usando le braccia. Lascia che le braccia siano larghe sul terreno. Ripeti. "</string>

    <string name = "jumping_jacks"> jumping jack </string>
    <string name = "arm_crunches"> arm crunches </string>
    <string name = "high_knees"> ginocchia alte </string>
    <string name = "basic_crunches"> crunches di base </string>

    <string name = "chest"> Atomic </string>
    <string name = "chest1"> Clap </string>
    <string name = "chest2"> Mani elevate </string>
    <string name = "chest3"> Eccentrico </string>
    <string name = "chest4"> Piedi elevati </string>
    <string name = "chest5"> Impugnatura stretta </string>
    <string name = "chest6"> Pike </string>
    <string name = "chest7"> Singolo braccio sinistro </string>
    <string name = "chest8"> Singolo braccio destro </string>
    <string name = "chest9"> Single leg left </string>
    <string name = "chest10"> Single leg Right </string>
    <string name = "chest11"> Spiderman </string>
    <string name = "chest12"> Presa standard </string>
    <string name = "chest13"> Impugnatura larga </string>
    <string name = "chest14"> Con salto </string>
    <string name = "atomic_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Posiziona le braccia verso lesterno, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione della plancia. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Porta le ginocchia verso i gomiti, sentendo la contrazione degli addominali. Allunga lentamente i piedi nella posizione iniziale e mantieni le braccia dritte. Ripeti questo. \ 10 </string>
    <string name = "clap_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Metti le braccia distese, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il tuo petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Spingi verso lalto in modo estensivo, estendendo i gomiti. Mentre le tue mani sono sollevate da terra, battile insieme. Riporta le mani a terra appena fuori dalla larghezza delle spalle. Abbassati alla posizione di partenza. Ripeti questo. </string>
    <string name = "elevated_hands_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Appoggia le mani su una superficie elevata, ad esempio una panca. Posiziona le braccia verso lesterno, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione della plancia. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Non lasciare che i fianchi si pieghino in nessun momento. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte. Ripeti questo. </string>
    <string name = "eccentric_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Metti le braccia distese, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingiti usando entrambe le ginocchia e le mani. Ripeti questo. </string>
    <string name = "feet_elevated_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Metti le mani a una distanza di circa 36 pollici luna dallaltra. Metti le dita dei piedi sopra una panca piatta. Ciò consentirà al tuo corpo di essere elevato. Posiziona le braccia verso lesterno, stringi gli addominali e mantieni il corpo in posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte. Ripeti questo. </string>
    <string name = "narrow_grip_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Posiziona le mani più vicino della larghezza della spalla per una posizione della mano stretta, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione della plancia. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte. Ripeti questo. </string>
    <string name = "pike_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Posiziona le braccia verso lesterno, a larghezza delle spalle divaricate. Ora solleva i fianchi in modo che il tuo corpo formi una V capovolta. Le gambe e le braccia devono rimanere il più dritte possibile. Piega i gomiti, fino a quando entrambe le braccia formano un angolo di 90 gradi e avvicina la testa al suolo. Ora spingiti lentamente indietro fino a quando le braccia sono dritte. Ripeti questo. </string>

    <string name = "single_arm_left_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Distendi i piedi più larghi della larghezza delle spalle. Metti la mano sinistra dietro la coscia, metti la mano destra dritta, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati lentamente verso il basso fino a quando il tuo petto è di un pollice sopra il pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte. Ripeti questo. </string>
    <string name = "single_arm_right_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Distendi i piedi più larghi della larghezza delle spalle. Metti la mano destra dietro la coscia, metti la mano sinistra dritta, la larghezza delle spalle divaricata, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati lentamente verso il basso fino a quando il tuo petto è di un pollice sopra il pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte. Ripeti questo. </string>
    <string name = "single_leg_left_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, solleva la gamba sinistra da terra, a faccia in giù con i piedi vicini. Metti le braccia distese, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte e poi abbassa la gamba sinistra a terra. Ripeti questo. </string>
    <string name = "single_leg_right_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, solleva la gamba destra da terra, a faccia in giù con i piedi vicini. Metti le braccia distese, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte e quindi abbassa la gamba destra a terra. Ripeti questo. </string>
    <string name = "spiderman_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Metti le braccia distese, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Mentre scendi, porta la gamba destra in alto e lateralmente. Tocca il ginocchio fino al gomito. Ora allontana il busto da terra, riporta la gamba nella posizione originale e lascia che le braccia siano dritte. Ripeti lo stesso con laltra gamba </string>
    <string name = "standard_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Metti le braccia distese, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte. Ripeti questo. </string>
    <string name = "wide_grip_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, le mani divaricate, a faccia in giù con i piedi vicini. Metti le braccia distese, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte. Ripeti questo. </string>
    <string name = "with_jump_desc"> Prima sdraiati sul pavimento, a faccia in giù con i piedi vicini. Metti le braccia distese, le spalle divaricate, stringi gli addominali e mantieni il corpo in una posizione di asse. Pur mantenendo un corpo dritto, abbassati fino a quando il petto è a un pollice dal pavimento e i gomiti si tirano indietro di circa 45 gradi. Ora spingi via il busto da terra fino a quando le braccia sono dritte. Ora salta di nuovo i piedi mentre raddrizzi le braccia per tornare per iniziare. Ripeti questo. </string>
    <string name = "lose"> scricchiolii delle gambe verticali </string>
    <string name = "lose1"> v crunches </string>
    <string name = "lose2"> affondo </string>
    <string name = "lose3"> squat </string>
    <string name = "lose4"> Push Ups </string>
    <string name = "lose5"> leg up crunches </string>
    <string name = "lose6"> jacks </string>
    <string name = "lose7"> tavola con sollevamento delle gambe </string>
    <string name = "lose8"> ginocchia alte </string>
    <string name = "lose9"> scricchiolii di base </string>
    <string name = "lose10"> alternater heeltouch </string>
    <string name = "lose11"> scricchiolii di biciclette </string>
    <string name = "lose12"> flutter kick </string>
    <string name = "lose13"> arm crunches </string>
    <string name = "lose14"> banco dips </string>
    <string name = "lose15"> leg raise </string>



    <string name = "butocks1"> Arm </string>1
    <string name = "Fatbrn1"> Petto </string>1
    <string name = "buttocks_title1"> Allenamento del braccio </string>
    <string name = "fatburn_title1"> Allenamento del torace </string>










</resources>
